[{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anacleto Gon\u00e7alves Pimenta","user_identifier":"38312140697","user_birth_date":"23\/10\/1953","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anacletogpimenta@gmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Falconeri dos Santos,177,36305032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|35185641|Anacleto|Residencial;32|999812137|Anacleto|Celular;32|988993798|Anacleto|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Pimenta","user_identifier":"10168577640","user_birth_date":"31\/03\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcier31@yahoo.com.br","user_address":"Casa,177,36305032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998070067|Rafael Pimenta|Celular;32|999812137|Anacleto Pimenta|Celular;32|35185641|Maria da Gloria |Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Janice Silva de Castro","user_identifier":"51932105891","user_birth_date":"19\/07\/1954","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"castro.janice@gmail.com","user_address":"Ferreira Penteado,1338,13010041,S\u00e3o Paulo,Campinas","user_phones":"19|9988720003|L\u00e9o Cabral|Celular;19|996832366|Eduardo de Morais|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bernardo de Almeida Ribeiro Silvino","user_identifier":"05957366617","user_birth_date":"22\/08\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bsilvino@gmail.com","user_address":"Rua Tenente Anast\u00e1cio de Moura,857 ,30240390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998403277|Bernardo|Celular;31|32671365|Bernardo|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcus Martins ","user_identifier":"07435877662","user_birth_date":"12\/07\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mmartinsdosreis@yahoo.com.br","user_address":"Jos\u00e9 Zeferino Barbosa,22,36680000,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","user_phones":"32|991337074|Marcus|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cl\u00e1udia Gon\u00e7alves Moys\u00e9s","user_identifier":"80574149600","user_birth_date":"06\/10\/1966","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"claudiagrega@yahoo.com.br","user_address":"Doutor Antonio Carlos,440,36010560,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"19|991991961|Cl\u00e1udia|Celular;32|32323335|Cl\u00e1udia|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Arthur Benfica Senra","user_identifier":"08793942699","user_birth_date":"27\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arthurb.senra@gmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Paulo,1031,30170133,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992529737|Arthur B. Senra|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Iago Rezende de Almeida","user_identifier":"10963253654","user_birth_date":"04\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"iago.mikan@live.co.uk","user_address":"RUA JOSE MIGUEL DIAS,58,36202177,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"31|93569325|Iago|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paulo Alexandre Coelho","user_identifier":"06469360696","user_birth_date":"16\/11\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pamalabares@hotmail.com","user_address":"Armandina,25,36212000,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999949278|Paulo|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Francine Ferreira Vaz","user_identifier":"07619807764","user_birth_date":"18\/11\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franfv@gmail.com","user_address":"Espirito santo,664,36010-040,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|988577302|FRANCINE|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago de Andrade Morandi","user_identifier":"08312493662","user_birth_date":"22\/01\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato@tmorandi.com.br","user_address":"Rua Fiscal Jos\u00e9 Pedro, ,202 a,36305-192,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|9911516565|Thiago Morandi|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vanessa Rocha Del Negri","user_identifier":"35302332850","user_birth_date":"15\/01\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"van.delnegri@gmail.com","user_address":"Rua C\u00e9lia de Sousa,237,31030500,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|973000776|Vanessa Del Negri|Celular;31|987971554|Alexandre Rodrigues|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tiago Souza Motta","user_identifier":"04729707630","user_birth_date":"17\/04\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mottatiago@hotmail.com","user_address":"Rua Professor Ant\u00f4nio M\u00e1rcio,270,31155480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988882618|Tiago Motta|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nayana Ferreira Santos","user_identifier":"07381666421","user_birth_date":"26\/04\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nayanaferreira@gmail.com","user_address":"Coronel lisboa,928,04020041,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|979819697|nayana ferreira|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ricardo Matos de Ara\u00fajo Rios","user_identifier":"07993411696","user_birth_date":"24\/04\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ricmrios@gmail.com","user_address":"Rua Tomaz Gonzaga,466,36201040,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|33313749||Residencial;32|988039588||Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Davidson Maurity Lima Ara\u00fajo","user_identifier":"08775738678","user_birth_date":"04\/05\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"davidsonmaurity@gmail.com","user_address":"Rua Cl\u00f3vis Magalh\u00e3es Pinto,94,31170150,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999811034|David|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mara Fernandes Costa","user_identifier":"10314045627","user_birth_date":"12\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marinhafc@hotmail.com","user_address":"Marmore,360,31010-200,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999774050|Mara|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"William da Silva Augusto","user_identifier":"05384865628","user_birth_date":"09\/10\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"williamdasilvaaugusto@gmail.com","user_address":"rua s\u00e3o mateus,872\/415,36025-001,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|99198-8492|william|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Viviane Am\u00e9lia Ribeiro Cardoso","user_identifier":"08900991620","user_birth_date":"24\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vivianearcardoso@gmail.com","user_address":"rua tom\u00e9 ayres pinto,180,36202500,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999113217|Viviane Cardoso|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ELCIO LUCAS DE OLIVEIRA","user_identifier":"30004241649","user_birth_date":"31\/03\/1957","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"elciolucas@yahoo.com","user_address":"Rua Gr\u00e3o Mogol,307,39400056,Minas Gerais,Montes Claros","user_phones":"38|988223537|Elcio Lucas|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Filipe Freitas Chaves","user_identifier":"06670085605","user_birth_date":"22\/09\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"filipixies@gmail.com","user_address":"Rua Cear\u00e1,721,30150311,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999301368|FILIPE|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Xavier Be\u00e7a","user_identifier":"09206947486","user_birth_date":"03\/04\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amandbecca@gmail.com","user_address":"Rua Manoel Bernardes,175,50710350,Pernambuco,Recife","user_phones":"81|994388955|Amanda Be\u00e7a|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bruno Lopes Greco","user_identifier":"06789182608","user_birth_date":"17\/01\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"brunolgreco@gmail.com","user_address":"Rua dos Can\u00e1rios,1217,34000000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|9 9863 4235|Bruno Lreco|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariane Borges","user_identifier":"11271899647","user_birth_date":"09\/03\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mari.midiassociais@gmail.com","user_address":"Avenida Centen\u00e1rio,85,37410-000,Minas Gerais,Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es","user_phones":"03|988510977|Mariane|Celular;03|32352553|Mariane|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Augusto Dutra Gon\u00e7alves","user_identifier":"03201900648","user_birth_date":"17\/02\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guilherme@afirmanaopara.com.br","user_address":"Rua Leopoldina,594,30330230,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991512991|Guilherme Dutra|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Weverton Andrade Silva","user_identifier":"10402120698","user_birth_date":"17\/07\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wevandrade@gmail.com","user_address":"Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo,455,36301186,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999531940|Weverton Andrade|Celular;37|991325210|Weverton Andrade|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Silvia Cristina dos Reis","user_identifier":"05910818651","user_birth_date":"25\/03\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tudocinzagrafitte@gmail.com","user_address":"Rua Severo Albino Giarola,248,36302336,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|98069807|Silvia|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Condesso Nicodemo","user_identifier":"36839214800","user_birth_date":"11\/01\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rocondesso@gmail.com","user_address":"Avenida Deputado Castro de Carvalho,487,08551000,S\u00e3o Paulo,Po\u00e1","user_phones":"11|991711406|Roco|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talles Ramon Ferreira de Almeida","user_identifier":"09759261600","user_birth_date":"08\/11\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dealmeidatalles@hotmail.com","user_address":"Rua Raul Moreira Campos,30,36205-632,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|991466021|Talles|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vanessa Maria Rodrigues","user_identifier":"01659268648","user_birth_date":"14\/04\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vanessavilasb@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Lib\u00e2nio Rodrigues,195,36047000,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|984872316|vanessa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Michele Costa Bernardino","user_identifier":"11479891681","user_birth_date":"13\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"michelebernardino@yahoo.com.br","user_address":"Maria Efig\u00eania,93,31744546,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|34543985|Michele|Residencial;03|994960914|Michele|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nathan Laurette Ferreira Costa","user_identifier":"12261612788","user_birth_date":"04\/08\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nathanf.costa@gmail.com","user_address":"Rua Desembargador Sampaio,215\/205,29055250,Esp\u00edrito Santo,Vit\u00f3ria","user_phones":"02|998805328|Nathan|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Matheus Guedes de Paula","user_identifier":"08442814680","user_birth_date":"20\/06\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"matheusgeppetto@gmail.com","user_address":"Tenente Anast\u00e1cio de Moura,830,30240390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988503430|Matheus Guedes|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Gabriel de Matos Gragnani","user_identifier":"00615278159","user_birth_date":"07\/10\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaogabriel1984@gmail.com","user_address":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o,1974,01302001,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|983488568|Joao Gabriel|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Haruo Vieira Okano","user_identifier":"08950445603","user_birth_date":"11\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guilhermeharuo@gmail.com","user_address":"Rua Tocantins,460,32600426,Minas Gerais,Betim","user_phones":"31|994271408|Guilherme|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Starling","user_identifier":"04436667685","user_birth_date":"30\/10\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianastarling33@gmail.com","user_address":"odilon braga,218,30310390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993639093|Mariana|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernanda Diniz Rezende","user_identifier":"11383336628","user_birth_date":"28\/09\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fernandadinizrez@hotmail.com","user_address":"rua roma ,330 -302,32280040,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|975461910|Fernanda |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Frederico Augusto Lopes da Silva","user_identifier":"89281039672","user_birth_date":"16\/04\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"flopes74@hotmail.com","user_address":"Frederico Ozanan,348,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|987051820|Frederico |Celular;32|33552686|Frederico|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gustavo Soares de Almeida Oliveira","user_identifier":"33706985870","user_birth_date":"15\/12\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guxdalmeida@gmail.com","user_address":"Avenida Ernani do Amaral Peixoto,460,24020077,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"11|996167501|GUSTAVO|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"maria eduarda martins gambogi alvarenga","user_identifier":"10220307601","user_birth_date":"19\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"megambogi@gmail.com","user_address":"Rua das Flores,210,34006-074,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|971270994|maria eduarda martins gambogi alvarenga|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lu\u00edsa Bahia da Fonseca Silva","user_identifier":"08507248640","user_birth_date":"28\/07\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luisabfs@gmail.com","user_address":"Albita,360,30310160,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|98817-5439|Lu\u00edsa Bahia |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Hideki da Silva Nakamura","user_identifier":"03282544103","user_birth_date":"02\/07\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasnakamura@gmail.com","user_address":"Rua 1,250,74115040,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|981249333|Lucas Nakamura|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Batista Marques Filho","user_identifier":"07395199642","user_birth_date":"13\/12\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaofilhodorio@gmail.com","user_address":"Rua Costa Senna,456,30720414,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988296182|Jo\u00e3o Filho|Celular;31|34623995|Jo\u00e3o Filho|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fredy Antoniazzi","user_identifier":"56052170620","user_birth_date":"06\/02\/1966","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"antoniazzifredy@gmail.com","user_address":"Rua Maestro Del\u00ea Andrade,844,30240590,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992834872|Fredy Antoniazzi|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Henrique Soares Mendonca Vieira","user_identifier":"09189376633","user_birth_date":"24\/05\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrohenriquesmv@hotmail.com","user_address":"Rua Doutor Jorge Boucherville,51,36305126,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"34|991272890|Pedro Videira|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"William Caldas Trevizani","user_identifier":"80592880672","user_birth_date":"12\/05\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wtrevizani@uol.com.br","user_address":"Avenida Acesita,38\/102,35170058,Minas Gerais,Coronel Fabriciano","user_phones":"33|989073549|William|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ariel Cristian Andrade Rezende","user_identifier":"11104591650","user_birth_date":"15\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arielcristian30@hotmail.com","user_address":"Avenida Senhor dos Passos,1411,36037490,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"35|991230075|Ariel|Celular;35|991221960|Ac\u00e1cio|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alexandre Coimbra Meinhardt","user_identifier":"81750447720","user_birth_date":"07\/04\/1965","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"acoimbra@globo.com","user_address":"alameda princesa isabel,462,28625335,Rio de Janeiro,Nova Friburgo","user_phones":"22|999867723|Alexandre|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Henrique Alves","user_identifier":"02025033133","user_birth_date":"14\/05\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedroozzy@gmail.com","user_address":"SEPS 712\/912,321,70390125,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|996175575|Pedro|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"erika rohlfs paiva","user_identifier":"13496495626","user_birth_date":"26\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"erika.rohlfs@gmail.com","user_address":"Rua Madressilva,832,30280180,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|988542122|erika|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Isabella de Oliveira Suplino","user_identifier":"12489954733","user_birth_date":"31\/07\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"oliveira.isabella07@gmail.com","user_address":"Estrada do Engenho Novo,435,21620241,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|33554717|maryse|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alvaro  Benevenuto Jr","user_identifier":"00406128804","user_birth_date":"03\/11\/1959","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"abenevenutojr@gmail.com","user_address":"Gustavo ,548,95150000,Rio Grande do Sul,Nova Petr\u00f3polis","user_phones":"05|999721929||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leonardo Cesar Alves Moreira","user_identifier":"11566005701","user_birth_date":"31\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leeocesar7@gmail.com","user_address":"Rua Carinhanha,474,21750165,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|35189976|Leonardo|Residencial;21|964516392|Leonardo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ta\u00edsa Teixeira Campos","user_identifier":"08992596693","user_birth_date":"06\/11\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"taisatcampos@gmail.com","user_address":"Rua Para\u00edba,927,30130141,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992020403|Taisa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Camila Botelho da Silva Pereira ","user_identifier":"08487997635","user_birth_date":"17\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camila.bsp@gmail.com","user_address":"Rua Jacu\u00ed,127,31110050,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995002668|Camila|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jackson Santos Vit\u00f3ria de Almeida","user_identifier":"03325058558","user_birth_date":"20\/04\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitorioso8@hotmail.com","user_address":"Rua Boaventura,1003,31270020,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|973061173|Jackson Vit\u00f3ria|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marlon de Paula","user_identifier":"71419602608","user_birth_date":"07\/11\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marlonbvp@gmail.com","user_address":"Maestro Jo\u00e3o Cantelmo,35,36305036,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|991971278|MARLON|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Priscila Rezende de Carvalho","user_identifier":"15024980735","user_birth_date":"04\/08\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"carvalho.aprc@gmail.com","user_address":"Rua Marechal Taumaturgo de Azevedo,48,20520180,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|979827474|Ana Priscila Carvalho |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leticia Braga Corr\u00eaa","user_identifier":"10092590675","user_birth_date":"24\/02\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bezamatleticia@gmail.com","user_address":"rua tupis, 426,1504,30190061,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"32|999481778|Let\u00edcia|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Sueli Martins","user_identifier":"53136420659","user_birth_date":"16\/09\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"suelimartins2009@gmail.com","user_address":"Rua i,15,36038080,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|98806|32988060835|","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luis Valverde Bocchino","user_identifier":"36036724888","user_birth_date":"16\/03\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luisvbocchino@gmail.com","user_address":"Rua Francisco Vaz de Magalh\u00e3es,200,36025001,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"03|991786603|Luis|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Sarah Antunes Kacowicz","user_identifier":"11450309631","user_birth_date":"25\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"sarahaskacowicz@gmail.com","user_address":"Rua Abre Campo,88,30350190,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|994228787|Sarah|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thais de Almeida Gon\u00e7alves","user_identifier":"11208347675","user_birth_date":"10\/06\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thais.dagoncalves@gmail.com","user_address":"Rua Dom Silv\u00e9rio,33,36301-166,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991287800|Thais|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rachel Aguiar Estevam do Carmo","user_identifier":"05695947740","user_birth_date":"16\/06\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"raec1982@yahoo.com.br","user_address":"Rua Jornalista Moacir Padilha, 275,275,24020350,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|26202748|2126202748|","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Silva Coelho","user_identifier":"07939975692","user_birth_date":"08\/03\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiagocoelho@era.art.br","user_address":"Rua Prefeito Geraldo Cid Castro Valerio,95,36307056,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"31|98370-0003|Thiago Coelho|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiza Abrantes Beda dos Reis ","user_identifier":"15011114775","user_birth_date":"28\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"reiss.lu@gmail.com","user_address":"Rua Oscar Vidal,446,36016290,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|991484761|Luiza Reis|Celular;32|991786603|Luis Bocchino|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paulo Augusto Alves Souza Leite","user_identifier":"07127245673","user_birth_date":"23\/06\/1985","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"psleite10@yahoo.com.br","user_address":"Rua Peru,190,30320040,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988385619|Paulo|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Roberto Uber Bucek","user_identifier":"32016352604","user_birth_date":"04\/01\/1960","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"robertouber@gmail.com","user_address":"Rua Itajub\u00e1,1945,31035540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992962692|Roberto Uber|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alex Wagner Pereira Nepomuceno ","user_identifier":"04964226697","user_birth_date":"08\/07\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alexwagnernepomuceno@gmail.com","user_address":"Tupis ,207,30190060,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|983319007|Alex |Celular;31|32223734|Alex |Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ricardo Resende Valle","user_identifier":"02492608670","user_birth_date":"31\/12\/1970","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ricardorvalle@hotmail.com","user_address":"Av Marechal Henrique Lott,180,22631370,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|981532206|Ricardo|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ariane Cristina Gerv\u00e1sio da Silva","user_identifier":"07874939611","user_birth_date":"06\/02\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arianegervasio@yahoo.com.br","user_address":"Rua Moscou,203,32110340,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|997139306|Ariane|Celular;31|33944587|Ariane|Residencial","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Higor Gilberto Rodrigues","user_identifier":"11961885646","user_birth_date":"22\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"higor.photo@gmail.com","user_address":"Avenida General Os\u00f3rio,651,36300168,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988866139|Higor|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor Diogo de Siqueira e Silva","user_identifier":"00220796378","user_birth_date":"06\/11\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igor.siqueira@igti.com.br","user_address":"Pra\u00e7a Raul Soares,N\u00ba 8,30180030,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992260462|Igor|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Wladymir Lima","user_identifier":"02904263403","user_birth_date":"29\/04\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wladymirlima@hotmail.com","user_address":"Rua Apeninos,38,88037620,Santa Catarina,Florian\u00f3polis","user_phones":"48|996303972|Fabiana|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"CARLOS HENRIQUE CHAVES","user_identifier":"03488407640","user_birth_date":"06\/12\/1976","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaikechaves76@gmail.com","user_address":"avenida governador israel pinheiro,341 A,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|33552105|Kaike|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Al\u00edcia Frota de Souza Antonioli","user_identifier":"12694381669","user_birth_date":"12\/01\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aliciafsantonioli@gmail.com","user_address":"Pra\u00e7a Dr. Salatiel,8, apto. 10,36300070,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"00|00000000|Socorro|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alessandra F\u00e1tima da Silva ","user_identifier":"11690568658","user_birth_date":"13\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alessandrasilvabq@hotmail.com","user_address":"Avenida Ressaquinha,25A,36204402,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|84223552|Alessandra Silva |Celular;32|984725236|Adriene (Irm\u00e2) |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Lima de Souza","user_identifier":"09274296673","user_birth_date":"26\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"barbaralimasouza@yahoo.com.br","user_address":"Rua Pav\u00e3o,42,32070650,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|997575396|B\u00e1rbara Lima|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"cristina maure","user_identifier":"47321725634","user_birth_date":"16\/03\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"maure.cristina@gmail.com","user_address":"alameda das Flores ,223,34009580,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"03|999190927|Cristina|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Silva Vaz de Mello","user_identifier":"06302233607","user_birth_date":"16\/08\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianavmello@gmail.com","user_address":"Rua Lino Marques,117,36204160,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|985093288|Mariana|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniel Camargo de Souza Ferreira","user_identifier":"36919699842","user_birth_date":"12\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"danielcsferreira@gmail.com","user_address":"Barao de Saramenha,406,31010490,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991962802|Daniel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"GABRIEL FELIPE DOS SANTOS","user_identifier":"07289406630","user_birth_date":"11\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielafonso@live.com","user_address":"SANTA CECILIA,08,34001167,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|992428280|GABRIEL|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Cristina Carvalho e Costa","user_identifier":"90233280600","user_birth_date":"14\/02\/1970","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anaregisdaluz@gmail.com","user_address":"Rua Desembargador Lincoln Prates,547,31710-650,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99166-7001|Ana|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Cl\u00e1udia Ferreira ","user_identifier":"08942798667","user_birth_date":"12\/01\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anaclaudiarte@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Louren\u00e7o Kelmer ,1060,36036330,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|987044186|Ana Cl\u00e1udia Ferreira |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Santos Sousa","user_identifier":"34749512893","user_birth_date":"26\/04\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ro.edicao@gmail.com","user_address":"Rua Natal Basile,2118,03704010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"+5|962588951|Rodrigo Sousa|","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kaio Cesar Barreto Vieira","user_identifier":"37458123877","user_birth_date":"07\/06\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaiocesarbarreto@gmail.com","user_address":"Para\u00edso,769,04103-000,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"31|984097998|Kaio|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Biti Averbach","user_identifier":"05942603880","user_birth_date":"04\/01\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biti.averbach@gmail.com","user_address":"Rua do Moinho,10,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998293305|Biti|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thales Alisson Brener Diego Rodrigues de Oliveira","user_identifier":"09514986652","user_birth_date":"15\/04\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thalesventura@gmail.com","user_address":"Rua do Ouro,400,30220000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992259605|Thales|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Arilda Clainer Drumond","user_identifier":"35783044687","user_birth_date":"06\/04\/1961","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arilda@arildadrumond.com.br","user_address":"Bambu\u00ed ,560,35502037,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|988218243|Arilda Drumond|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniela Mendes  Ferreira de Sousa","user_identifier":"02647659664","user_birth_date":"05\/09\/1975","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dani.mfsousa@gmail.com","user_address":"21  de abril,61 A,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988279589||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"monica rodrigues klemz","user_identifier":"89541529704","user_birth_date":"30\/01\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"monicaklemz2013@gmail.com","user_address":"Avenida Sete de Setembro,140,24230252,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|998466364|Monica Klemz|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Cesar Silva","user_identifier":"49796054604","user_birth_date":"05\/01\/1963","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcelocesars@yahoo.com","user_address":"Rua Deputado Augusto Gon\u00e7alves,505,30882660,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|996125947|Marcelo Cesar|Celular;03|33470663|Marcelo Cesar|Residencial;31|984629150|Alexandre Silva Reis|Celular;03|996802626|Augusto Cesar Silva Reis|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Augusto Veloso Le\u00e3o","user_identifier":"06257866618","user_birth_date":"29\/09\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guto@gmx.net","user_address":"Rua Jo\u00e3o Rodrigues de Melo,55,36307642,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"11|962509351|Guto|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Brito Santos","user_identifier":"07737320636","user_birth_date":"12\/06\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiagodimmi@gmail.com","user_address":"Avenida Augusto de Lima,444,30190001,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|987134724|Thiago|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"fl\u00e1via cristina costa vieira","user_identifier":"07479380674","user_birth_date":"29\/03\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"flaviaccostavieira@gmail.com","user_address":"Rua Humait\u00e1,910,30720410,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"(0|9-8828-2219|fl\u00e1via |Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lorena T\u00f3fani Horta","user_identifier":"11525988646","user_birth_date":"13\/10\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lorenatofanih@gmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Lucas,657,31030310 ,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995074288|Lorena T\u00f3fani|Celular;31|34336595|Lorena |","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diogo Barreto Berni","user_identifier":"78331552504","user_birth_date":"29\/11\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diogoberni@yahoo.com.br","user_address":"Travessa Betim,23,41770330,Bahia,Salvador","user_phones":"71|999284402|Diogo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniela Santana de oliveira","user_identifier":"07830472661","user_birth_date":"21\/09\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"danisantolive@gmail.com","user_address":"Av. Gumercindo Iglesias,5220,36570000,Minas Gerais,Vi\u00e7osa","user_phones":"","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Flora  ","user_identifier":"34637351804","user_birth_date":"26\/06\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"floraluccena@gmail.com","user_address":"Josu\u00e9  ,32,36305144,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|88997257|Fellipe|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"MARINA CAMPOS","user_identifier":"01191532623","user_birth_date":"28\/02\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marinatadeucampos@gmail.com","user_address":"Avenida Afonso Pena,1456,30130005,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|95103254|marina|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Darlan Paiva Souza ","user_identifier":"12159977608","user_birth_date":"14\/08\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"darlanpaiva07@hotmail.com","user_address":"AV. Rio Grande do Sul,565,36212-000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|999475101|Darlan Paiva Souza|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafaella Kaufman","user_identifier":"42208671805","user_birth_date":"16\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaellakaufman@gmail.com","user_address":"Rua Bar\u00e3o de Santa Eul\u00e1lia,500,05685090,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|994595656|Rafaella|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Souza Nunes","user_identifier":"01757818421","user_birth_date":"09\/07\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nunesgsouza@gmail.com","user_address":"Avenida Presidente Itamar Franco,885,36010021,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|9 8402-8998|Gabriel Souza|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cinara Xavier Batista de O. Diniz","user_identifier":"04334593607","user_birth_date":"12\/07\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cxbodiniz@gmail.com","user_address":"Oliveira Pena,131,31275130,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|991293467|Cinara|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marizabel Vieira Pacheco","user_identifier":"89875966649","user_birth_date":"02\/08\/1971","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bebel992000@yahoo.com.br","user_address":"21 de Abril,40,35413000,Minas Gerais,Ouro Preto","user_phones":"32|35317640|ant\u00f4nia|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Emanuelle Pinheiro Pessoa Ferreira","user_identifier":"07657071605","user_birth_date":"15\/01\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"manupinheiropessoa@gmail.com","user_address":"Rua Capit\u00e3o Bragan\u00e7a,282,31010470,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|991140768|Manu Pessoa|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Higor de Paula Gomes","user_identifier":"01778228640","user_birth_date":"10\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"higorgomesbh@gmail.com","user_address":"Tiradentes,323,34585-100,Minas Gerais,Sabar\u00e1","user_phones":"31|99339-0153|Higor de Paula Gomes|Celular;31|3675-0462|Higor de Paula Gomes|Residencial","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Margarida Ferreira Vasco","user_identifier":"01183749660","user_birth_date":"10\/07\/1975","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amvasco@gmail.com","user_address":"ANTONIO GABRIEL ROSA,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|991814048||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Profeta","user_identifier":"08243678638","user_birth_date":"21\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"barbara.profeta@rockcontent.com","user_address":"Rua Ap\u00e1,480,30770500,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|971210887|B\u00e1rbara Magalh\u00e3es|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RAQUEL ROCHA MAR\u00c7AL DE FIGUEIREDO","user_identifier":"04821546671","user_birth_date":"14\/04\/2097","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"raquelpessoa.voz@gmail.com","user_address":"Rua do Uruguai,907,30310300,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|996060414|Raquel|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcos Morais","user_identifier":"21687471649","user_birth_date":"22\/06\/1955","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jamaisfilmes@gmail.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Paulino de Castro,623,31270540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999561385|Marcos|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Andr\u00e9 Saboya Borges Fortes","user_identifier":"40892480866","user_birth_date":"15\/07\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"andre-saboya@hotmail.com","user_address":"Rua Brigadeiro Galv\u00e3o,767,01151000,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|969778718|Andre Saboya|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"SAMUEL FERNANDO ALVES MOTTA","user_identifier":"08611307666","user_birth_date":"22\/08\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"samuel220893@gmail.com","user_address":"R. Quarenta e Tr\u00eas,46,33200-000,Minas Gerais,Vespasiano","user_phones":"31|985906822|Samuel|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bianca Lindner de Souza Marques de Almeida Rolff","user_identifier":"01510160620","user_birth_date":"26\/01\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biancarolff@hotmail.com.br","user_address":"Rua Rio de Janeiro,1062,30160041,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|998877141|Bianca Rolff|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila Natany","user_identifier":"11177289601","user_birth_date":"05\/12\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"priscilanatany@yahoo.com.br","user_address":"Alberico,37,36305118,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991454891|32991454891|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pepe publio","user_identifier":"49988611668","user_birth_date":"31\/05\/1959","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pepepublio@pepepublio.com.br","user_address":"Lauro ferreira ,163\/,30575080,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|999544204|Pepe|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Mour\u00e3o Carneiro Rocha","user_identifier":"05563848655","user_birth_date":"07\/05\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"maria.mourao@gmail.com","user_address":"Rua Guaicu\u00ed,272,30380380,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|986320705|Maria|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Barroso Pechman","user_identifier":"11131243773","user_birth_date":"21\/12\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lpechman@hotmail.com","user_address":"senador verguerio,128,22230001,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|992962121|laura barroso pechman|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eder Nunes Saldanha ","user_identifier":"04193503658","user_birth_date":"04\/02\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contatoedernunes@hotmail.com","user_address":"Ant\u00f4nio Belarmino Gomes,131,35505000,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|991198938|Eder Nunes|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lorena Braga ","user_identifier":"12441301683","user_birth_date":"13\/07\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lorenabroli@gmail.com","user_address":"Rua Rio Juru\u00e1,35,32280100,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|992714127||Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"thiago gomes sntos","user_identifier":"10692528679","user_birth_date":"09\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiago.gs998@gmail.com","user_address":"rio verde ,329,34600390,Minas Gerais,Sabar\u00e1","user_phones":"31|993055981||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rosa Caroline de Oliveira","user_identifier":"08271787608","user_birth_date":"07\/05\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rosacaroline7@gmail.com","user_address":"Wenceslau Bras,283,32310100,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|983319007|Rosa|Celular;31|33950375|Rosa|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel de Andrade Carvalho M\u00fcller Leal","user_identifier":"03707147177","user_birth_date":"07\/06\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"acml.gabriel@gmail.com","user_address":"Rua Sergipe,13,30130-171,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993427854||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernando Cezar Corr\u00eaa Esposito","user_identifier":"38555550874","user_birth_date":"13\/05\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fccesposito@gmail.com","user_address":"Rua Augusto C\u00e9sar de Andrade,1260,13092117,S\u00e3o Paulo,Campinas","user_phones":"19|981183659|Pessoal|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Josylainy Cristina Ferreira","user_identifier":"09973359631","user_birth_date":"16\/11\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"josyfrenesi@hotmail.com","user_address":"Arthur Pereira de Melo,75,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|991982462|Josylainy|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eduarda Viana Fernandes","user_identifier":"13771465613","user_birth_date":"26\/08\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"eduardavianafernandes@gmail.com","user_address":"Jo\u00e3o Barbosa Fonseca,152,33200000,Minas Gerais,Vespasiano","user_phones":"03|9 8546-3343|Eduarda Fernandes|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bernardo Tavares e Silva Costa","user_identifier":"13788498765","user_birth_date":"24\/02\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bernardotavaressc@gmail.com","user_address":"Avenida Genaro de Carvalho,1879,22795077,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|964636600|Bernardo Tavares|Celular;21|24371794|Bernardo Tavares|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anderson Henrique Ribeiro","user_identifier":"11936573695","user_birth_date":"01\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rickribeiro2010@hotmail.com","user_address":"Rua Farmac\u00eautico Guilladucci,21,36305-146,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|984673692|Rick|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafaella Ramos Teodoro","user_identifier":"01875407642","user_birth_date":"23\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaella.ramos.t@gmail.com","user_address":"Rua Lagoa Santa,66,30710090,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988524036|Rafaella|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jos\u00e9 Adelcio de Oliveira J\u00fanior","user_identifier":"09209274679","user_birth_date":"23\/12\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joseadelcio.vzp@gmail.com","user_address":"Rua J\u00e9sus Silva,521,36305160,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"31|993446758|Jos\u00e9 Adelcio|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"TALITA ALVES GOMES","user_identifier":"10591147637","user_birth_date":"19\/08\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"talitaalvesgomes@gmail.com","user_address":"Rua Jurema,2089,35661148,Minas Gerais,Par\u00e1 de Minas","user_phones":"37|999064168|TALITA ALVES|Celular;37|32364410|TALITA ALVES|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gislane Aparecida de Oliveira","user_identifier":"03643560737","user_birth_date":"25\/06\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gislaneaparecidadeoliveira@gmail.com","user_address":"Sete de Setembro ,27,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|999768443||Celular;32|998401314|Nathalia |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nath\u00e1lia Gabrielle Paro It\u00e1lia","user_identifier":"39150792865","user_birth_date":"28\/10\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nathaliaparo@gmail.com","user_address":"Rua Rio Grande do Sul,608,09510021,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Caetano do Sul","user_phones":"11|982149340|Nath\u00e1lia|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"V\u00edtor Teixeira","user_identifier":"85996414503","user_birth_date":"24\/01\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitortex@outlook.com","user_address":"Rua Casimiro de Abreu,23,24210-440,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|982707139|Vitor Teixeira|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Caio Uliana Casagrande","user_identifier":"12583344706","user_birth_date":"25\/04\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"casagrande.caioio@gmail.com","user_address":"Rua Arnaldo Quintela,70,22290070,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|984892260|Caio|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Clara Guiral Bassi","user_identifier":"23085830880","user_birth_date":"18\/03\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mcguiralbassi@gmail.com","user_address":"Rua Silveira Campos,176,01541-030,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|980686147|Maria Clara|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"tiago augusto ferreira neves","user_identifier":"38368370809","user_birth_date":"12\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tiago.a.neves1@gmail.com","user_address":"Rua Augusto dos Anjos,50,09993-030,S\u00e3o Paulo,Diadema","user_phones":"11|970143519|tiago|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amaury Lopes Junior","user_identifier":"06364607624","user_birth_date":"08\/11\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato@octoprodutora.com","user_address":"Rua Vinte e Um de Abril,157,36302014,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|99968-2703|Amaury|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"TAINARA PAULA RENATO","user_identifier":"09260198640","user_birth_date":"03\/02\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"comunicacaotainarapaula@gmail.com","user_address":"Travessa Paulino Calsavara ,26,36302-359,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984099703|Tainara|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00e9ssyca Ingrid Coutinho Resende","user_identifier":"10242383696","user_birth_date":"16\/06\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jsk.13tks@gmail.com","user_address":"Geraldo de Andrade Resende,111,36204075,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|99195-4473|J\u00e9ssyca|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kau\u00ea Antonio da Silva Rocha","user_identifier":"11821367618","user_birth_date":"25\/01\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaueantonio@live.com","user_address":"Rua Coronel Tamarindo,96,36300012,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|991492026|Kau\u00ea|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernanda Souza Bertola","user_identifier":"07054716671","user_birth_date":"23\/03\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fers.bertola@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Kneipp Filho,355,36037230,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|9 84341123|Fernanda|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Vieira Fran\u00e7a ","user_identifier":"14313201610","user_birth_date":"19\/02\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabssfranca878@gmail.com","user_address":"dona guilhermina ,90,32041190,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"03|993996073|gabriela fran\u00e7a |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talita Silveira Feuser","user_identifier":"00899145973","user_birth_date":"11\/06\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"talita.feuser@hotmail.com","user_address":"Rua do Catete,222,22220001,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|982862015|Talita|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Th\u00e9o Holzinger \u00c1lvares Cabral","user_identifier":"11470121646","user_birth_date":"15\/07\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"theoholzinger@gmail.com","user_address":"Rua Apodi,35,30240140,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998374694|Th\u00e9o|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Victor Vin\u00edcius do Carmo","user_identifier":"04292579105","user_birth_date":"31\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"victorviniciusdc@gmail.com","user_address":"Rua 22B Qd. 43 Lt. 6,-,74354100,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|982907559|Victor|Celular;62|985613297|Victor|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tamara Azevedo Resende","user_identifier":"11042999686","user_birth_date":"28\/07\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tamara.aresende@hotmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Santana ,196,37200000,Minas Gerais,Lavras","user_phones":"21|998969152||Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cleissa Regina de Oliveira Martins","user_identifier":"14702091794","user_birth_date":"05\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cleissaregina@gmail.com","user_address":"Rua Almeida e Sousa,164,21745310,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|992770523||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Augustha da Silva Andrade","user_identifier":"13159316645","user_birth_date":"01\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielaaugustha@gmail.com","user_address":"Rua Escravo Alexandre,60,31270270,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992195031|Gabriela Augustha|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Rettore Baptista","user_identifier":"11590945603","user_birth_date":"12\/06\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariana2423@gmail.com","user_address":"Rua Bellevue ,234,34007-073,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|992225502||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Lombardi Resende","user_identifier":"13106580640","user_birth_date":"10\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"resendelombardi@hotmail.com","user_address":"Avenida Tiradentes,45,36307346,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984290077|Thiago|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vanessa Vieira Coutinho","user_identifier":"12642056783","user_birth_date":"22\/08\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vanessa_bji@hotmail.com","user_address":"Eneias Primo da Silva,741,28360000,Rio de Janeiro,Bom Jesus do Itabapoana","user_phones":"22|996047648|Vanessa|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leonardo Arnizaut Gelio","user_identifier":"15283848736","user_birth_date":"12\/07\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leogelio@hotmail.com","user_address":"Av. do p\u00eap\u00ea,1004,22620171,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|997711366|Leonardo|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcos Paulo Guilherme de Carvalho","user_identifier":"11798967693","user_birth_date":"22\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcos.paulo.di@gmail.com","user_address":"Rua B\u00e1rbara Heliodora,283,36202320,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"03|9 8884 3577|Marcos Paulo Guilherme de Carvalho|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Junio Freire De Andrade ","user_identifier":"70246522178","user_birth_date":"21\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaeljrfreire@gmail.com","user_address":"Rua Altino Lobo,01,76600000,Goi\u00e1s,Goi\u00e1s","user_phones":"62|98696566|Rafael Freire|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cec\u00edlia Queiroz Guimar\u00e3es ","user_identifier":"13724575696","user_birth_date":"20\/06\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ceuqguimaraes@gmail.com","user_address":"Rua Adauto Lucio Cardoso,565,30320290,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|985447741|Cec\u00edlia Queiroz|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"S\u00e1vio Mendes Doroth\u00e9io","user_identifier":"12919117661","user_birth_date":"23\/07\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"saviodorotheio@gmail.com","user_address":"Rua General Polidoro,174,22280005,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"32|991434974|S\u00e1vio Mendes Doroth\u00e9io|Celular;21|969292885|S\u00e1vio Mendes Doroth\u00e9io|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ev\u00e2ngelo Leal Gasos","user_identifier":"08602130724","user_birth_date":"31\/10\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"evangelogasos@gmail.com","user_address":"Rua Silveira Martins,48,22221000,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|99327-6383|Evangelo|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joao Henrique Nacif Campany Neves","user_identifier":"12330968779","user_birth_date":"08\/02\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joao_nacif@yahoo.com.br","user_address":"Rua Praia de Botafogo,360,22250040,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|98757-1499|Joao Campany|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vitor Moreira Brasil","user_identifier":"28515803615","user_birth_date":"24\/05\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitormbrasil@outlook.pt","user_address":"Avenida General Os\u00f3rio,719,36300168,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991089211|Vitor|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luciano Teixeira de Paula","user_identifier":"00757451608","user_birth_date":"05\/08\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lteixeira.reporter@gmail.com","user_address":"Rua Maria Bucalem Haddad,61 apt 131A,04125010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|954570540|Luciano|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Viviane Maria de Souza Bas\u00edlio","user_identifier":"13656474630","user_birth_date":"19\/02\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vivianebasilio2010@gmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Pio de Souza ,57,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|991640352|Viviane|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thays Moreira de Freitas","user_identifier":"01362733431","user_birth_date":"25\/11\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"taaymf@gmail.com","user_address":"Rua Nunes Valente,1365,60125070,Cear\u00e1,Fortaleza","user_phones":"84|996927997|Tay|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"D\u00e9bora Mano de Faria","user_identifier":"01839479671","user_birth_date":"27\/02\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"deboramano6@gmail.com","user_address":"Rua Cambuquira,486,30710550,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"(0|99950-3157|99950-3157|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daiana Rocha","user_identifier":"11896928722","user_birth_date":"27\/06\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"daianarochaa@gmail.com","user_address":"Rua Luciano das Neves,76,29107015,Esp\u00edrito Santo,Vila Velha","user_phones":"27|997522702|Daiana|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiza Baccelli","user_identifier":"11414767706","user_birth_date":"18\/04\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luizabaccelli@gmail.com","user_address":"Rua Almirante Tamandar\u00e9,33,22210060,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|980776611||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Catarina de Almeida","user_identifier":"15522781742","user_birth_date":"09\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"catarinaalmeida1994@gmail.com","user_address":"Rua Maria Am\u00e1lia,763,20510-130,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|981303321|Catarina Almeida|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"MARCAL GARCIA VIANNA","user_identifier":"14347061765","user_birth_date":"20\/01\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcal.captioner@gmail.com","user_address":"Rua Honduras,211,26215450,Rio de Janeiro,Nova Igua\u00e7u","user_phones":"21|981858979||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Larissa Teixeira No\u00e9","user_identifier":"12661838686","user_birth_date":"25\/01\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"larihnoe@hotmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Mateus,396,36025000,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|984666202|Larissa |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Souza Xavier de Lira","user_identifier":"04313963960","user_birth_date":"28\/05\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amanda.slira@yahoo.com.br","user_address":"Rua das Melancias,58,31744063,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|984728668|Amanda|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"maria das gra\u00e7as quaresma dos santos","user_identifier":"86420160510","user_birth_date":"10\/01\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariagalatriz@gmail.com","user_address":"Avenida Afonso Arinos de Melo Franco,239,22631455,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|982814234|maria|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joyce Nat\u00e1lia Batista Lopes","user_identifier":"10770988636","user_birth_date":"24\/01\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jojolopes65@hotmail.com","user_address":"Rua Odete Resende Mattar,20,36307416,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|987033264|Joyce|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"diego arthur candido de s\u00e1","user_identifier":"06837865633","user_birth_date":"20\/11\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diegoarthurcandido@gmail.com","user_address":"barbara heliodora,10,36300290,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|993582503|diego|Celular;31|975476748|lidiane|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniel Guimar\u00e3es Assun\u00e7\u00e3o Bretas Ferreira","user_identifier":"09998418666","user_birth_date":"04\/09\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dantprniel@gmail.com","user_address":"Rua Batista Carneiro,96,30550090,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998994757|Daniel|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talita David Luiz","user_identifier":"38099364805","user_birth_date":"07\/02\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"talitadalu@gmail.com","user_address":"Treze de Maio,106,80020270,Paran\u00e1,Curitiba","user_phones":"41|999116229|Talita|Celular;14|34151242|Rosa|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Klaus Benevenuto","user_identifier":"03054890031","user_birth_date":"30\/11\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"klausbenevenuto@gmail.com","user_address":"R. Gustavo Frederico Michaelsen,548,95150-000,Rio Grande do Sul,Nova Petr\u00f3polis","user_phones":"54|981515425||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"fellipe ricardo paiva","user_identifier":"08858327608","user_birth_date":"19\/07\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fellipepaivaoriginal@hotmail.com","user_address":"Rua Bento Ernesto,105,36301164,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|988997257|fellipe|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Michelle Barreto dos Santos","user_identifier":"09127851605","user_birth_date":"23\/09\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"michellebarretosantos@gmail.com","user_address":"S\u00e3o Luiz,130,31035430,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992615755|Michelle|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diara Selch Freire","user_identifier":"04722234108","user_birth_date":"21\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diara.selch@gmail.com","user_address":"SHIS QI 13 CONJUNTO 01,11,71635010,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|991656520|Diara Selch|Celular;61|999785443|Tereza Selch|Celular;61|33662206|Casa|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fabiola de moura soares","user_identifier":"12113588609","user_birth_date":"23\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fabiola.dm46@gmail.com","user_address":"Rua Piracicaba,87,33943640,Minas Gerais,Ribeir\u00e3o das Neves","user_phones":"31|988803655|Fabiola|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Julia Alcantara Monteiro Travia","user_identifier":"33627829816","user_birth_date":"30\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anaju.travia@gmail.com","user_address":"Rua Antenor Guirlanda,71 ,02514010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"01|996103990|Ana Julia|Celular;01|39550439|Ana Julia|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"St\u00e9fan Magalh\u00e3es Silva","user_identifier":"11418998680","user_birth_date":"03\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"stefanmagalhaes@yahoo.com.br","user_address":"Rua C\u00e2ndido Perilo,31,35680203,Minas Gerais,Ita\u00fana","user_phones":"37|991190963|St\u00e9fan|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme de Campos","user_identifier":"43753416886","user_birth_date":"22\/04\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guilherme.mudeh@hotmail.com","user_address":"Av. Doutor Silvio Menicucci,1001,37200-000,Minas Gerais,Lavras","user_phones":"12|9996608269|Guilherme|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laiene In\u00e1cio Lima de Souza","user_identifier":"10722053606","user_birth_date":"13\/02\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laieneinacio@gmail.com","user_address":"Rua dos Tupis,,426,30190060,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99128 2891|Laiene|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Hen\u00e1 Lopes Nobre Guimar\u00e3es","user_identifier":"08836839622","user_birth_date":"14\/09\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"na_nobre@hotmail.com","user_address":"ANA NERY,14,44300000,Bahia,Cachoeira","user_phones":"75|997139601|HEN\u00c1|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Beatriz Marques Penna","user_identifier":"15541610702","user_birth_date":"22\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anampnn@gmail.com","user_address":"Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima,42 (entre os n\u00ba 140 e 142),36036530,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|999996129|Bia|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"carinna arantes cabral silva","user_identifier":"15551447723","user_birth_date":"21\/08\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"carinna.arantes@hotmail.com","user_address":"Rua Alfredo Ceschiatti,100,22775045,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|987287042|Carinna Arantes|Celular;21|24818220||Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alexandre Valverde","user_identifier":"28980893892","user_birth_date":"04\/09\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alexandrevalverde@gmail.com","user_address":"Alameda Campinas,781,01404001,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|9995177899|Alexandre Valverde|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Yuri Azevedo Soares de Souza","user_identifier":"11090191650","user_birth_date":"18\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"yurisyas@gmail.com","user_address":"Rua Humberto Candian- 390 Bairro Ipanema,390,36205508,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|91677998|Yuri|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Henrique Pedrosa Silva","user_identifier":"01642639699","user_birth_date":"31\/03\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"phps.pedrosa@gmail.com","user_address":"rua sergipe,15,30130170,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99-676-4404|Pedrosa|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Carolina de Araujo Duarte Pinto","user_identifier":"98612190134","user_birth_date":"08\/07\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"carolina.diadorim@gmail.com","user_address":"Rua Silveira Martins,30,22221000,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|983281698|Eu|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Chico Malta","user_identifier":"02933247607","user_birth_date":"22\/10\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"chicomalta@gmail.com","user_address":"Avenida Nossa Senhora de Copacabana ,1032,22060002,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|35181185|chico|Celular;21|971112050|chico|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Rodrigues dos Santos","user_identifier":"06782062607","user_birth_date":"27\/08\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcellosannyos@gmail.com","user_address":"Rua Manoel Jose Vieira,156,39315000,Minas Gerais,Urucuia","user_phones":"38|999820605||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Renan Barbosa Brandao","user_identifier":"12441294709","user_birth_date":"22\/02\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"brandao.renan@gmail.com","user_address":"Rua jardim botanico ,81,22470050,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|981067621|Renan  |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Santos e Souza","user_identifier":"11275257607","user_birth_date":"25\/07\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rssouza25@hotmail.com","user_address":"Conde de Monte Cristo ,135,31160410,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993697340|Rafael|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Monique da Silva","user_identifier":"09117280664","user_birth_date":"23\/10\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"moniquesilva_sc.sjdr@yahoo.com","user_address":"Rua Carlos Alves,31,36305172,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999615321|Jo\u00e3o Pedro Rodrigues|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falio C\u00e9sar de Souza","user_identifier":"76083462649","user_birth_date":"05\/09\/1973","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juliomagel@yahoo.com.br","user_address":"Alameda dos Flamboyants,248,34009239,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|996240509|J\u00falio|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paulo Henrique de Oliveira Costa","user_identifier":"01422046680","user_birth_date":"01\/03\/1985","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"paulo@reino.cc","user_address":"Rua Itaobim, ,715,35500-190,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"03|988426191|Paulo|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"riky clauber martins da silva ","user_identifier":"07966685667","user_birth_date":"24\/11\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rikymart-ins@outlook.com","user_address":"Rua Jornalista Jos\u00e9 Beline dos Santos,17,36305210,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998348038|riky|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diego Vin\u00edcius Guerra de Ara\u00fajo","user_identifier":"14121025709","user_birth_date":"06\/03\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"reiter.guerra@gmail.com","user_address":"Av.  Oswaldo Cruz,70,22250060,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|969276827|Diego Guerra|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rebeca Cristina Batista de  Oliveira","user_identifier":"45618804883","user_birth_date":"06\/04\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rebecacbo@gmail.com","user_address":"Rua Jo\u00e3o Mour\u00e3o,10,36300-094,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"01|997700604|Rebeca|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Martins de Melo Santos","user_identifier":"07554339630","user_birth_date":"04\/12\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"barbarasalome9@gmail.com","user_address":"Rua Carlos Petit,306,04110000,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|993474127|B\u00e1rbara Martins de Melo Santos|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Robson nunes vieira ","user_identifier":"93292651620","user_birth_date":"12\/02\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"robsnunesvieira@gmail.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Torres,233,31030130,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|98647-6627|Robson|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joyce Evelym Gon\u00e7alves","user_identifier":"11241157650","user_birth_date":"21\/07\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joyceeg21@hotmail.com","user_address":"Rua dos Inconfidentes,479,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|999755866|Joyce|Celular;03|33552750|Gilv\u00e2nia|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Taila da Silva Albuquerque ","user_identifier":"41735640824","user_birth_date":"25\/03\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tailaalbuquerque709@gmail.com","user_address":"Rua Gema (Jd S J Tadeu),55,09930290,S\u00e3o Paulo,Diadema","user_phones":"11|985076530|Taila|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eduardo Fontolan Marella","user_identifier":"43269049846","user_birth_date":"06\/04\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"eduardomarella@gmail.com","user_address":"General Andrade Neves ,293,24210-000,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|965107716|Eduardo Marella|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Liara Belmira Nunes Almeida","user_identifier":"11980949662","user_birth_date":"13\/12\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"liara.bna13@gmail.com","user_address":"Avenida Visconde do Rio Branco,883,24020006,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"02|996936269|Liara Belmira Nunes Almeida|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"willian Lopes Soares","user_identifier":"08606576638","user_birth_date":"30\/11\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"willianlopes3011@gmail.com","user_address":"Escadaria da Encardideira,06,35400-000,Minas Gerais,Ouro Preto","user_phones":"31|983135207|Maria de Lourdes|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Isadora C\u00e2ncio e Santos","user_identifier":"12222920680","user_birth_date":"25\/10\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"isadoracancio@gmail.com","user_address":"Rua Gr\u00e3o Mogol,340,30310-010,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|973002954|isadora|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RODRIGO PINHEIRO DA SILVA","user_identifier":"08056052747","user_birth_date":"12\/10\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodrigoppinheiro@gmail.com","user_address":"Idilberto de Andrade,282,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999061762|Rodrigo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marina Lordelo Carneiro","user_identifier":"02766240500","user_birth_date":"24\/03\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lordelocmarina@gmail.com","user_address":"1\u00aa Travessa Arnaldo Lopes da Silva,219,41770160,Bahia,Salvador","user_phones":"71|999332260|Marina|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Pereira Ramos","user_identifier":"70200108140","user_birth_date":"17\/07\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aramos.csi@gmail.com","user_address":"144,20,74170030,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|986223532|Amanda|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcio Herminio dos Santos Nascimento ","user_identifier":"08702494795","user_birth_date":"25\/07\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marciograffiti@gmail.com","user_address":"Congo ,20,25555-420,Rio de Janeiro,S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","user_phones":"21|981582102|Marcio Herminio |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"luis claudio vieira pajaro","user_identifier":"48337315687","user_birth_date":"04\/08\/1962","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luis.pajaro@tjmg.jus.br","user_address":"Rua Buenos Aires,302,30315570,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|32853578|Denise|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Iunes Liguori","user_identifier":"09470627695","user_birth_date":"03\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"liguoriju@gmail.com","user_address":"Luiz Cunha,42,36240000,Minas Gerais,Santos Dumont","user_phones":"32|991209933|J\u00falia|Celular;32|32514341|Vicente|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernanda de Morais Amorim","user_identifier":"12465371762","user_birth_date":"27\/03\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"f.amorimdm@gmail.com","user_address":"Avenida L\u00facio Costa,3300,22630901,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|26882248|Fernanda|Residencial","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"DEBORA URBANO PONTES DOS SANTOS","user_identifier":"43808868830","user_birth_date":"10\/01\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"debora.upontes@gmail.com","user_address":"RUA MOACIR GUIMARAES,100,04256390,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|974996635|DEBORA|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Adhemar Soares Lage","user_identifier":"11925189694","user_birth_date":"27\/02\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adhemarsoareslage@gmail.com","user_address":"Santana,235,35800-000,Minas Gerais,Ferros","user_phones":"03|995573375|Adhemar|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Andr\u00e9 Kanasiro Spinelli Guimar\u00e3es","user_identifier":"44269248807","user_birth_date":"11\/08\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kanasiro.andre@gmail.com","user_address":"Rua Bernardo Correia Leit\u00e3o,788,05773-020,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|986297241|Andr\u00e9|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Victor Cec\u00edlio Oliveira Gomes","user_identifier":"04592500199","user_birth_date":"09\/11\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ceciliovictor@gmail.com","user_address":"Rua 3C,27B,72005511,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|982205606|Victor|Celular;61|993648702|Graziele|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"CASA 1","user_identifier":"10322460654","user_birth_date":"04\/08\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anais.contato@gmail.com","user_address":"RUA MONTE AZUL 430,MANGABEIRAS,30315240,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988111100|CASA|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ANA LUISA MARIQUITO REIS","user_identifier":"12195343745","user_birth_date":"28\/05\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lulismariquito@gmail.com","user_address":"Rua Martins Torres,542,24240705,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"02|973052749|Ana Luisa Mariquito|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Dandara de Morais Santos","user_identifier":"05927822479","user_birth_date":"25\/04\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dandarams@icloud.com","user_address":"Candido Mendes,236,20241220,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"81|985759743|Ligacoes, whatsapp|Celular;21|98567-7481|Ligacoes|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kassio Pires Inacio","user_identifier":"70044921179","user_birth_date":"30\/07\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pireskassio@outlook.com","user_address":"Rua 55,828,74045-040,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|982493876|Kassio Pires|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joana Guimar\u00e3es","user_identifier":"10966147669","user_birth_date":"19\/11\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joana_rdg@hotmail.com","user_address":"Rio de Janeiro ,1599 ,30160042 ,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991888168  |Joana |Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Caroline de Andrade Cunha","user_identifier":"10213326744","user_birth_date":"27\/12\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"carolineacunha@yahoo.com.br","user_address":"Rua Avelino Alves Pereira,591,27343020,Rio de Janeiro,Barra Mansa","user_phones":"24|999139897||Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nathan Nycolas Teixiera","user_identifier":"12442616610","user_birth_date":"29\/11\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nathanteixeira.designer@gmail.com","user_address":"Pra\u00e7a Primeiro de Junho,12,37260000,Minas Gerais,Perd\u00f5es","user_phones":"03|998616380|Nathan Teixeira|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jose Domingos de Souza","user_identifier":"00661618609","user_birth_date":"26\/01\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"djteatropoesia@yahoo.com.br","user_address":"Rua Jo\u00e3o Rosa,90,36300268,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991008724|Domingos de Souza|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Danielle de Souza Menezes","user_identifier":"11284653706","user_birth_date":"12\/07\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"danimenezz@gmail.com","user_address":"Rua Nossa Senhora de F\u00e1tima,42,36036-530,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"03|991183941|Danielle|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Ricardo Ferreira e SIlva","user_identifier":"70219629161","user_birth_date":"01\/09\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedroroma48@gmail.com","user_address":"Rua 74,366,74045020,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|984255746|Pedro Ricardo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"juan carlos barrera quispe","user_identifier":"07921652174","user_birth_date":"15\/08\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juancbqxx@hotmail.com","user_address":"Rua Padre N\u00f3brega,105,30730230,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995058157|Juan|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jos\u00e9 Carlos de Faria e Souza","user_identifier":"33586217749","user_birth_date":"09\/08\/1951","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"zecafariasouza@gmail.com","user_address":"Rua Eurico Cruz,11,22461200,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|986525157|Jos\u00e9 Carlos|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Polianna de Oliveira Pires","user_identifier":"09563670620","user_birth_date":"25\/06\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariapoliannapires@gmail.com","user_address":"Dr.Guilherme Dalle,573,35770000,Minas Gerais,Caetan\u00f3polis","user_phones":"31|999997457|Maria Polianna|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Renata Ricardini Fernandes de Oliveira","user_identifier":"45325217852","user_birth_date":"28\/07\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rntricardini@hotmail.com","user_address":"Rua dos Can\u00e1rios,64,06826-420,S\u00e3o Paulo,Embu","user_phones":"01|966432359|Renata|Celular;01|42441344|Renata|Residencial","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Natasha Mayumi Westenberg","user_identifier":"23596089832","user_birth_date":"24\/03\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"natasha.westenberg@gmail.com","user_address":"Rua Paracatu,494,04302021,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|991568551|natasha|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Wagner Ant\u00f4nio Dinali","user_identifier":"11054394610","user_birth_date":"14\/04\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wadwagner@hotmail.com","user_address":"Rua Tocantins,200,36301324,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|33724688|wagner|Residencial","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tha\u00eds Cabral","user_identifier":"09598439658","user_birth_date":"15\/03\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cabral_thais@hotmail.com","user_address":"Rua Doutor Eduardo de Menezes,415,36016420,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|988357503||Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"LUCAS MAGNO DUARTE MOREIRA ","user_identifier":"10773214658","user_birth_date":"25\/05\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasmagno_dm@icloud.com","user_address":"PEREIRA DUARTE ,72,35660175,Minas Gerais,Par\u00e1 de Minas","user_phones":"37|9 9867|0408|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Renata Macelan Almeida Rezende Rodrigues","user_identifier":"09169146667","user_birth_date":"07\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"remacelan@gmail.com","user_address":"rua capivari,463,30220400,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992460649|Renata|Celular;31|992083552|Angela|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marissol Sarmento DJALMA CORREA ","user_identifier":"14234899771","user_birth_date":"14\/08\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marissolsarmento@gmail.com","user_address":"Do resende ,99,20231091,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|999000477|Marissol|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kellen dos Passos Belo","user_identifier":"11338171658","user_birth_date":"10\/01\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kellenbelo@hotmail.com","user_address":"Barbacena,10,36390000,Minas Gerais,Itutinga","user_phones":"35|999066183|Kellen Belo|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Let\u00edcia Gomes de Assis","user_identifier":"41644159830","user_birth_date":"10\/09\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticiagomesdeassis@gmail.com","user_address":"Rua C\u00e9zar Ricomi,278,13560510,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Carlos","user_phones":"14|991529855|Let\u00edcia |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Larissa de Freitas Muniz","user_identifier":"12653185652","user_birth_date":"20\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"larimuniz314@gmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Gomes Ferreira,1011,32685004,Minas Gerais,Betim","user_phones":"03|987470018|Larissa|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marina Massaneiro Melo","user_identifier":"07313825951","user_birth_date":"27\/05\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marinamassaneiro@gmail.com","user_address":"Rua Helv\u00e9tia,661,01215010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|952955541|Marina|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vin\u00edcius The\u00f3filo da Rocha Morais","user_identifier":"10072952601","user_birth_date":"20\/03\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"viniteoo@gmail.com","user_address":"Rua Javari,733,31130613,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|34098941|Vin\u00edcius|Comercial;31|993598147|VIn\u00edcius|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Miguel Velasques Mattos","user_identifier":"11119414750","user_birth_date":"13\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jmiguel92@hotmail.com.br","user_address":"Teodoro da Silva,551,20560000,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|986387667|Joao|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Rodrigues Silva","user_identifier":"12504336659","user_birth_date":"03\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodriggabriel@gmail.com","user_address":"Rua Bas\u00edlio Magalh\u00e3es,159,36307-382,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|98703-1993|Gabriel Rodrigues|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Andr\u00e9 Paes Almeida","user_identifier":"01607709635","user_birth_date":"04\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"andrepaesalmeida@gmail.com","user_address":"Prefeito Jo\u00e3o Lopes,300,36205234,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999577142|Andr\u00e9|Celular;32|33314340|Andr\u00e9|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cleiton Augusto Soares","user_identifier":"01450691684","user_birth_date":"17\/11\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cleitonaugusto.soares@gmail.com","user_address":"Rua Mariana Barcelos,49,31250030,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|984644927|Cleiton|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"VICTORIA LELLIS DE OLIVEIRA","user_identifier":"14839224722","user_birth_date":"04\/07\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"viclellis@gmail.com","user_address":"Rua Bar\u00e3o da Torre,259,22411001,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|999921500|VIC|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Renan T\u00e1vora Soares","user_identifier":"01778522670","user_birth_date":"10\/07\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"renan_tavora98@hotmail.com","user_address":"Avenida Guarapari,548,31560300,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|997984997||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Larissa Alves Fernandes","user_identifier":"13561377688","user_birth_date":"25\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"larissaaffernandes@gmail.com","user_address":"Rua Aureliano Lessa,421,31270-200,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|971645821|Larissa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Caixeta de Paula M\u00fcller","user_identifier":"13396156650","user_birth_date":"20\/05\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gacaixeta@hotmail.com","user_address":"Avenida Augusto de Lima,46,30190-001,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"34|992774343|Gabriel|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Abra\u00e3o Lavor da Silva Moreira","user_identifier":"06297121311","user_birth_date":"12\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"abraaolavor@gmail.com","user_address":"Rua Marechal Mascarenhas de Moraes,5,36305004,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"88|997652127|Abra\u00e3o Lavor|Celular;31|996917172|Nat\u00e1lia Carolina|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Matheus Luiz Minhoto Genovez","user_identifier":"40733358802","user_birth_date":"05\/03\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"matheusluiz05@gmail.com","user_address":"Rua Osvaldo A. Vasconcelos,155,13083-825,S\u00e3o Paulo,Campinas","user_phones":"01|987630851|Matheus|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bruna Petrone Chamelet","user_identifier":"03569601102","user_birth_date":"30\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"brunachamelet@gmail.com","user_address":"Rua 83,797,74083195,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|992662958|Bruna|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anderson Leonardo Ramalho","user_identifier":"33004177838","user_birth_date":"16\/04\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"stokedsoulfilms@gmail.com","user_address":"Pontins,225,02404010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|973071211|Anderson|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jean Carlos Leal da Silva J\u00fanior","user_identifier":"01223487296","user_birth_date":"05\/03\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jeanclsj@live.com","user_address":"Travessa Boulevard,0,76600000,Goi\u00e1s,Goi\u00e1s","user_phones":"68|999683745|Jean|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Robson Engelhardt de Moura","user_identifier":"36105798890","user_birth_date":"22\/03\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"binhomaisjesus@hotmail.com","user_address":"rua Salom\u00e3o Batista de Souza,13,36305044,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"11|949876804|Robson|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joyce Camila Silva do Carmo","user_identifier":"45612077831","user_birth_date":"05\/09\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joycecarmoc@gmail.com","user_address":"Rua Belmiro Hessel,288,04849060,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"02|983400804|Joyce Camila|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Let\u00edcia Blandina Cardoso Ferreira Monteiro","user_identifier":"12022604628","user_birth_date":"03\/12\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticiablandina.monteiro@gmail.com","user_address":"Rua Nova Era,216,30315180,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"55|983249496|Let\u00edcia|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Yago Machado Palma","user_identifier":"14842097701","user_birth_date":"16\/01\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"Palmayago@gmail.com","user_address":"Rua Dr. Nilo Pe\u00e7anha 115,1904,24210480,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|979784312|Yago Palma |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"PEDRO TORQUILHO RAMOS","user_identifier":"16038178759","user_birth_date":"08\/10\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ptorquilho@gmail.com","user_address":"Rua Conde de Bonfim,545,20520052,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|972822717|Helena Torquilho|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel de Almeida Ramos","user_identifier":"08029524617","user_birth_date":"13\/02\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ga.ramos97@yahoo.com.br","user_address":"Dom Pedro II,1028,85851-290,Paran\u00e1,Foz do Igua\u00e7u","user_phones":"03|987042451|Gabriel Ramos|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mario Cypriano Sampaio Pinto Junior","user_identifier":"31806608804","user_birth_date":"13\/03\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mario.cypriano.jr@outlook.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Pinto,230,12720100,S\u00e3o Paulo,Cruzeiro","user_phones":"12|982747438|Mario Cypriano|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ariadine ","user_identifier":"35995825801","user_birth_date":"05\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arizampa@gmail.com","user_address":"Rua Pastor Manoel Avelino de Souza,125,24070-180,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|968286647|Ariadine|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mirella Lorena Reis Fran\u00e7a","user_identifier":"12381129600","user_birth_date":"08\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mirellalorenareisfranca@gmail.com","user_address":"Rua Oscar Vidal,45,36010060,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"03|991958860|Mirella|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alessander Dornelis da Silva","user_identifier":"14278220774","user_birth_date":"08\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ale.dornelis@gmail.com","user_address":"Avenida Pastor Martin Luther King Jr,9008,21530013,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|994010650|Alessander|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Augusto Assun\u00e7\u00e3o","user_identifier":"08468337609","user_birth_date":"25\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafassuncao25@hotmail.com","user_address":"Rua Sergipe,85,30130170,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"32|998013661|Rafael Augusto|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Luiza Viana Mendes","user_identifier":"09880855698","user_birth_date":"17\/05\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielavianam@gmail.com","user_address":"R Emanuel Marzano Matias,178 bl12 ap 302,31515040,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|997182507|Gabriela|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Davi Krshna Sousa Perrone","user_identifier":"11274161622","user_birth_date":"28\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dksp.web@gmail.com","user_address":"Rua Francisco Muratori,51,20230080,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|965370603|Davi|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jennifer Kethlen Candeias","user_identifier":"12520146605","user_birth_date":"21\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jenniferkcandeias@gmail.com","user_address":"Rua Flamboyant,748,32310240,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|994563395|Jennifer Candeias|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joyce Helena Silva Tanus","user_identifier":"14988083608","user_birth_date":"18\/08\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joycetanus@outlook.com","user_address":"Rua Idilberto de Andrade ,437,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999151899|Joyce Helena|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pamella Ribeiro Davis","user_identifier":"06269549752","user_birth_date":"15\/11\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pamelladavis07@hotmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Lib\u00e2nio Rodrigues,1007,36047000,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|984433018|pamella|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"N\u00e1dia Piacesi Cunha Ramos","user_identifier":"13588246657","user_birth_date":"12\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nadiapiacesicr@gmail.com","user_address":"Afranio Peixoto,2211,35501-284,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"03|988354752|N\u00e1dia Piacesi C. R.|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Vict\u00f3ria Correia Fontes","user_identifier":"86098109508","user_birth_date":"23\/10\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anacorf@outlook.com","user_address":"jo\u00e3o pedro da silva,423,35400000,Minas Gerais,Ouro Preto","user_phones":"03|99907-2800|Ana Vict\u00f3ria|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Paula Pinheiro Castelli de Souza","user_identifier":"16675030736","user_birth_date":"03\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariapaulacastelli@gmail.com","user_address":"Rua Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 Carazza Neto,F\u00e1bricas,36301-200,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"24|999521997|maria|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"THAIS MARTA SOARES PACHECO","user_identifier":"05530907636","user_birth_date":"23\/04\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tthaispacheco@gmail.com","user_address":"Rua blumenal 360,360,31550540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991726531|Thais|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Aurea Thatyanne da Silva Ferreira","user_identifier":"15745152761","user_birth_date":"12\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aureat.ferreira2@gmail.com","user_address":"Rua Anajamirim,49,21921270,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|995591206||Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago de Souza Pereira","user_identifier":"12052387609","user_birth_date":"15\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato.thiagosouza15@gmail.com","user_address":"Pinhal,201,31573010,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|985231733|Thiago|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jessica Ramos de Oliveira","user_identifier":"05701018598","user_birth_date":"13\/11\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jessramos1311@gmail.com","user_address":"R. Quintino Lima,265,45990752,Bahia,Teixeira de Freitas","user_phones":"73|991010209|Jessica|Celular;73|32923973|Jessica|Residencial;73|999451311|Jessica|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiz Macedo Rodrigues","user_identifier":"88970892834","user_birth_date":"02\/04\/1957","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bealley@hotmail.com","user_address":"Rua Professor Norberto Soares Ramos,100,18077354,S\u00e3o Paulo,Sorocaba","user_phones":"15|981797909|Luiz Macedo Rodrigues|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael  Rodrigues Pereira","user_identifier":"14749683760","user_birth_date":"05\/08\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaelrp33@gmail.com","user_address":"Rua Vilela Tavares,234,20725220,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|988336864|Rafael Rodrigues|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leticia Monteiro Rodrigues","user_identifier":"09508415606","user_birth_date":"21\/07\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticiamvanzela@gmail.com","user_address":"Rua Getulio Vargas,236,36300086,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|9984088886|leticia|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eduardo Augusto Moreira Santos","user_identifier":"10317420690","user_birth_date":"05\/12\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"eduardomoreiraa@icloud.com","user_address":"Maria Concei\u00e7\u00e3o Galli,102,36302612,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984037570|Eduardo Moreira|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thais Ferreira Nadur","user_identifier":"12924077605","user_birth_date":"06\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"helenicethais@hotmail.com","user_address":"Rua das orquideas ,69,37440000,Minas Gerais,Caxambu","user_phones":"32|999435545|Thais Nadur|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas de Almeida Santos","user_identifier":"11110434693","user_birth_date":"12\/12\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasp42009@gmail.com","user_address":"Rua Marechal Bitencourt,30,36300070,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998317852|Lucas|Celular;35|991791961|Lucas|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"leticia nara de oliveira","user_identifier":"11218965614","user_birth_date":"04\/07\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticianara79@gmail.com","user_address":"claudio m\u00e1ximo da silva,148,37200000,Minas Gerais,Lavras","user_phones":"35|991000029|leticia|Celular;32|991132936|daniel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Rocha de Ara\u00fajo","user_identifier":"04684623505","user_birth_date":"11\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fowllin@hotmail.com","user_address":"Rua Waldemar Gomes Ribeiro,34,36301-208,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988291129|Barbara|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"nicole giuliani","user_identifier":"35205414839","user_birth_date":"20\/02\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nicgiu@hotmail.com","user_address":"aracy,72,12900310,S\u00e3o Paulo,Bragan\u00e7a Paulista","user_phones":"11|40332751|nicole|Comercial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alexandra Lima ","user_identifier":"09527978793","user_birth_date":"16\/10\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alexandralima1075@gmail.com","user_address":"Alameda S\u00e3o Boaventura,987,24130001,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|993347266|Alexandra|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila La Gatta Carminate","user_identifier":"08318500601","user_birth_date":"01\/12\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"priscilalagatta@yahoo.com.br","user_address":"Giuseppe Verdi,840,36036643,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|991262990|Priscila|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Clara Gon\u00e7alves Fran\u00e7a","user_identifier":"02314787633","user_birth_date":"22\/01\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"acfranca.contato@gmail.com","user_address":"Rua Coruripe,34,30431300,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|984411487|Ana Clara|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"LILIANE GIANNINI","user_identifier":"07706792854","user_birth_date":"23\/10\/1959","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"liligiannini@gmail.com","user_address":"Our\u00e2nia,120,05445030,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|973451117|LILI|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Erick Cindra Chaves","user_identifier":"17110671720","user_birth_date":"26\/11\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"erickchavescindra@gmail.com","user_address":"Rua General Roca,440,20521070,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|984084440|Erick|Celular;21|33615822|Casa|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Indra Aimara de Aquino","user_identifier":"10829729674","user_birth_date":"03\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"indraaimara@hotmail.com","user_address":"Rua dos Morangos,59,31744069,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992081709|Indra|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Iris Gomes Segundo","user_identifier":"13872813641","user_birth_date":"15\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"irisgsegundo@gmail.com","user_address":"Av Augusto de Lima,134,3019001,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"32|999114233|Iris|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jaqueline Isabel de Barros","user_identifier":"10147121655","user_birth_date":"26\/06\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bjaqueline30@yahoo.com","user_address":"praca do cruzeiro,24,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"31|983300926|jaqueline|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00e9ssica Aline de Souza batista","user_identifier":"09816125633","user_birth_date":"06\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jessicalinebh@gmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Francisco de Assis,33,33900350,Minas Gerais,Ribeir\u00e3o das Neves","user_phones":"31|983644629|J\u00e9ssica|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Natalli\u00ea Ma\u00e7an\u00e1rio dos Santos","user_identifier":"14406279679","user_birth_date":"28\/02\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nms_bdm@rocketmail.com","user_address":"Quinzinho Brandao,406,37610-000,Minas Gerais,Bom Repouso","user_phones":"35|999372742|natallie|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Lu\u00eds Gusm\u00e3o Maciel","user_identifier":"12502122600","user_birth_date":"19\/09\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielgusmao1@live.com","user_address":"Av. Heitor Villa Lobos,805,12243260,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","user_phones":"35|992479562|Gabriel Lu\u00eds Gusm\u00e3o Maciel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thadeu Henrique Saieg Werneck","user_identifier":"13266744713","user_birth_date":"11\/04\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thadeu.werneck@hotmail.com","user_address":"Almirante Alexandrino,630,13266744713,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|985683553|Thadeu|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"YOLANDA MARGARIDA ","user_identifier":"70162734158","user_birth_date":"29\/04\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ybmargarida@gmail.com","user_address":"av bela vista,Sem,74921206,Goi\u00e1s,Aparecida de Goi\u00e2nia","user_phones":"62|99571101||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eric Moreira","user_identifier":"11315397617","user_birth_date":"12\/02\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"eric.ufjf@gmail.com","user_address":"Rua Pedro Paulo da Silva,230,36083400,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|999624563|Eric|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Borges Barbosa","user_identifier":"11208381695","user_birth_date":"17\/02\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabsborges@hotmail.com","user_address":"Rua Severo Leite,156,39400490,Minas Gerais,Montes Claros","user_phones":"38|991313128|gabriel|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Augusto Verg\u00edlio Barcelos Silva","user_identifier":"08819266636","user_birth_date":"11\/12\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaoaugustobarc@gmail.com","user_address":"Vig\u00e1rio Jos\u00e9 Teodoro,120,35540000,Minas Gerais,Oliveira","user_phones":"37|99842-9126|Jo\u00e3o Augusto Barcelos|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"EDUARDO BELIZARIO XAVIER","user_identifier":"05955568689","user_birth_date":"02\/11\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"eduardobelizarioxavier@gmail.com","user_address":"RUA SAO ROQUE DE MINAS ,99,37925000,Minas Gerais,Piumhi","user_phones":"37|998581623|EDUARDO|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bruno Antonio da Silva","user_identifier":"11265838631","user_birth_date":"17\/09\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bruno.jkl1000@hotmail.com","user_address":"sturnino chaves ,25,36340000,Minas Gerais,Resende Costa","user_phones":"03|999963311|Bruno|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"F\u00e1bio Fernandes Pereira","user_identifier":"01284008622","user_birth_date":"22\/05\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fabiofernandespereira@hotmail.com","user_address":"Rua Doutor Juvenil Duarte Braga,102,35900362,Minas Gerais,Itabira","user_phones":"31|988848429|F\u00e1bio|Celular;31|38341660|F\u00e1bio|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila Aparecida dos Santos","user_identifier":"13400391689","user_birth_date":"31\/08\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pripri_80@hotmail.com","user_address":"Travessa Alvarenga Peixoto,90,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999382717|Priscila|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luci Sallum Paulinelli","user_identifier":"04752010607","user_birth_date":"02\/02\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucisallum@gmail.com","user_address":"Rua David Campista,80,30150090,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|996336947|LUCI|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Camille Leme Brisola Cordeiro","user_identifier":"11080397663","user_birth_date":"26\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camille-cordeiro@hotmail.com","user_address":"Rua Professora Eug\u00eania Vieira de Souza,119,36300022,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|91119508|Ana cristina |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiza Salles Rocha","user_identifier":"12925310613","user_birth_date":"08\/06\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luizasallesr@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Raposo ,26,36302820,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988069560|Luiza Rocha|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vin\u00edcius Ant\u00f4nio Batista Reis","user_identifier":"11028689659","user_birth_date":"19\/07\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"viniciuscyco@gmail.com","user_address":"Rua Almir de Assis,241,36305218,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|99964-4294|vin\u00edcius batista|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Niely de Ara\u00fajo Meireles","user_identifier":"02301752283","user_birth_date":"14\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nicdasavi@hotmail.com","user_address":"Rua Vital Brasil,429,31270190,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|99273-2600|Niely de Ara\u00fajo Meireles|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"L\u00edvia Tostes de Almeida Can\u00e7ado","user_identifier":"08323578630","user_birth_date":"18\/03\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"livtostes@gmail.com","user_address":"Rua Daniel de Carvalho,1411,30441-152,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|3282-2366|L\u00edvia|Comercial;31|99493-0775|L\u00edvia|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Oliv\u00e9rio Roberto Barcelos Nunes","user_identifier":"14858259706","user_birth_date":"08\/11\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"oliverioroberto@hotmail.com","user_address":"Av. das flores,195,25900832,Rio de Janeiro,Mag\u00e9","user_phones":"02|989675813|Oliv\u00e9rio|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ad\u00e9lcio Moreira de Lima","user_identifier":"95388125653","user_birth_date":"20\/08\/1973","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adelciomoreira@gmail.com","user_address":"Paulo Afonso,80,33350060,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|36414059|Sue|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Victor Guarnier Astori","user_identifier":"16952066730","user_birth_date":"07\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaogastori@hotmail.com","user_address":"Rua Padre Francisco Albers,216,29263000,Esp\u00edrito Santo,Domingos Martins","user_phones":"27|998516841|Jo\u00e3o Victor |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tamires Mota Moraes Lima da Costa","user_identifier":"16447567735","user_birth_date":"28\/06\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tamiresmota10@yahoo.com.br","user_address":"Rua.Farmac\u00eautico Rodolfo Albino ,102,24350520,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|998229409|Tamires Mota de Moraes|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Patrick Jos\u00e9 Luiz da Silveira","user_identifier":"18665308792","user_birth_date":"09\/07\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"patrickjoseluizdasilveira@gmail.com","user_address":"Rua M\u00e1rio Ferreira Neto,346,27250800,Rio de Janeiro,Volta Redonda","user_phones":"(0|3025-6697|Patrick Jos\u00e9 Luiz da Silveira|Residencial","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Davi Luiz Gusm\u00e3o Maciel","user_identifier":"12578546665","user_birth_date":"17\/09\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"davigusmao@outlook.com","user_address":"Avenida Sete de Setembro,128,36305134,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991667226|Davi Luiz Gusm\u00e3o Maciel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"N\u00e3o selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Karla Cristina da Costa","user_identifier":"13208895658","user_birth_date":"12\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"_karlacristina@hotmail.com.br","user_address":"Rua Sargento Jovelino Hon\u00f3rio (COHAB),261,36307472,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999788564|Karla|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila Fernanda Ribeiro Dias","user_identifier":"02128520606","user_birth_date":"02\/08\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"priidias166@gmail.com","user_address":"alberto paulici,74,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998291800|Priscila|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"NICOLLE TEIXEIRA ABREU BORGES DA SILVA","user_identifier":"14174714681","user_birth_date":"22\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nicolleabreu73@gmail.com","user_address":"Rua Livorno,381,32340230,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|975064766|Nicolle|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"La\u00eds helena Lopes do Nascimento","user_identifier":"15607729648","user_birth_date":"24\/05\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laislopesnasci@gmail.com","user_address":"S\u00edtio Amaro,00,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|98164208|La\u00eds|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Tavares Prates Silveira","user_identifier":"13015380605","user_birth_date":"03\/08\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lauratpsilveira@gmail.com","user_address":"Rua Coruripe,474,89042120,Santa Catarina,Blumenau","user_phones":"47|992277930|Laura|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Erik Queiroz","user_identifier":"44554664104","user_birth_date":"04\/08\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jarquiz@gmail.com","user_address":"Av Jose Luis Ferraz,250,22790587,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|966178167|Jarbas|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"pamela margarida","user_identifier":"12572054639","user_birth_date":"04\/09\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pan_margaridinha@hotmail.com","user_address":"Lambari,486,31210540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|983864750|pamela margarida|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"valdir alves paulino","user_identifier":"06690209660","user_birth_date":"14\/01\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"opalhaco34@gmail.com","user_address":"Rua Professor Aguiar J\u00fanior,204,36060640,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|98851-7364|valdir alves|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Gabriela Lobato Resende","user_identifier":"12285615671","user_birth_date":"13\/09\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aninha-lobato1@hotmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 B. Silveira,194,36300041,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|99991-0769|Ana Gabriela |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Let\u00edcia F\u00e1vero Resende","user_identifier":"07211184612","user_birth_date":"18\/03\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leeh_true@hotmail.com","user_address":"FERROVIARIO MIGUEL FERREIRA ,31,36300182,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|99266944|LETICIA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Cardoso Nascimento","user_identifier":"15226287623","user_birth_date":"14\/03\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amandocacard@gmail.com","user_address":"Rua Frederico Ozanan,72,36309012,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988131537|Moema|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Misael Avelino da Silva","user_identifier":"12092429663","user_birth_date":"04\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"misael.e7@gmail.com","user_address":"Rua Dona Silva,130,31870020,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991117351|Misael |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vitor Nascimento ","user_identifier":"12403691666","user_birth_date":"02\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitor.b.nascimento@msn.com","user_address":"Alvarenga Peixoto ,143,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998367101|Vitor Nascimento |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Clara Lopes da Cruz Rezende","user_identifier":"11240817630","user_birth_date":"16\/05\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"claralopes150@gmail.com","user_address":"Resende Costa,8,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988891645|Clara|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anna Izabela Celeste Vasco","user_identifier":"16091476696","user_birth_date":"04\/12\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"annavasco@gmail.com","user_address":"Ant\u00f4nio Gabriel Rosa,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|995950910|Christian|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"MARIA FERNANDA FONTE","user_identifier":"06624892684","user_birth_date":"27\/11\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariafernandafonte@gmail.com","user_address":"AV LEITE DE CASTRO,128A,999309341,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999309341|MARIA FERNANDA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Brum","user_identifier":"13296614605","user_birth_date":"10\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafael.brum1@hotmail.com","user_address":"Av trinta e um de mar\u00e7o,417,36302016,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998123919|Rafael|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Julia de Barros Leite Marliere","user_identifier":"12628741652","user_birth_date":"15\/05\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"caozinhoselvagem@gmail.com","user_address":"Padroeiro Santo Ant\u00f4nio,156,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|971805431|Julia Marliere|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"rejane elizabete faria ladeira amancio","user_identifier":"43261876620","user_birth_date":"13\/04\/1961","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rejatriz@gmail.com","user_address":"alameda das amendoeiras ,100,35740000,Minas Gerais,Esmeraldas","user_phones":"03|993772639|rejane faria|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Francisco de Assis resende","user_identifier":"65654595687","user_birth_date":"25\/02\/1963","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franciscoar@windowslive.com","user_address":"Rua Mariana, 40,40,36325-000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999924255|Francisco|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Matheus Fonseca de Oliveira","user_identifier":"01969478632","user_birth_date":"18\/11\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tedao1244@gmail.com","user_address":"Rua Monte Azul,171,32280610,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|984251937|Teddy|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Caroline Nascimento","user_identifier":"10010991689","user_birth_date":"28\/05\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anacaroline.mg28@gmail.com","user_address":"Agostinho Jose Cabral,350,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988381850|ANA|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tomas Leao Martins","user_identifier":"14100242611","user_birth_date":"27\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"t.leao.martins@gmail.com","user_address":"Francisco Candido Barbosa,160,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999646585|Tomas Leao Martins|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Ballesteros Lopez Chaves","user_identifier":"11858299624","user_birth_date":"10\/05\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaball98@gmail.com","user_address":"Rua laranjeiras,137,34000000,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|997074233|RAFAEL|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Carolina Wiermann Matias","user_identifier":"02031028600","user_birth_date":"08\/01\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"karol031032@hotmail.com","user_address":"Rua antonio hipolito do nascimento ,80,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999930488|ANA CAROLINA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Julia Barbosa de Souza","user_identifier":"14793453694","user_birth_date":"15\/12\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gilmarjul@yahoo.com.br","user_address":"Travessa Frederico Ozanan ,301,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988677118|Julia|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Emerson Trindade Guimar\u00e3es Chaves","user_identifier":"12757520636","user_birth_date":"22\/09\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"emersontiradentes@gmail.com","user_address":"Rua Martins Paolucci,88,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999033082|EMERSON|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Barbosa Trindade","user_identifier":"11155286618","user_birth_date":"03\/10\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laura@pousadamaedagua.com.br","user_address":"agostinho ferreira,78,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|99569592|Laura|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro de Carvalho Costa Moreira","user_identifier":"07644532625","user_birth_date":"11\/06\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrinho.ccm@gmail.com","user_address":"Rua Angra,218,30431305,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991369590|Tatiana|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Vinicius Silva Duarte","user_identifier":"14160187609","user_birth_date":"07\/03\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrock739@gmail.com","user_address":"Rua Palermo,136,32340240,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"55|991201339|Gabriel|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diego Alexandre da Silva","user_identifier":"08700521604","user_birth_date":"10\/12\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diegoalexandre1991@gmail.com","user_address":"Benjamin Constant,524,36400000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"32|991945789|Diego Alexandre|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Vict\u00f3ria Flauzino Costa ","user_identifier":"01945005602","user_birth_date":"05\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariia.victoria2015@outlook.com","user_address":"Travessa Herculano Veloso ,361,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"55|32999367616|Maria|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ludmila de Paula Soares","user_identifier":"12895548625","user_birth_date":"26\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ludmilapsoares@hotmail.com","user_address":"Rua Maria Jos\u00e9 dos Santos,17,32667094,Minas Gerais,Betim","user_phones":"31|985162312|Ludmila|Celular;31|35956918|Vicencia|Residencial;31|35922166|Elson|Comercial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laysa Peixoto Sena Lage","user_identifier":"14953893670","user_birth_date":"14\/06\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"inespeixoto@hotmail.com","user_address":"Rua dos Espanh\u00f3is,161,32241090,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"03|25598202|ines|Residencial;03|993109961|laysa|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lavinia antonia botelho silva","user_identifier":"14206388660","user_birth_date":"09\/07\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"la_vi_nia@hotmail.com","user_address":"Avenida Santa Isabel,98,32340190,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|993258940|Lav\u00ednia|Celular;31|33524783|Lavinia|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Samuel Jos\u00e9 da Silva Oliveira","user_identifier":"08253828586","user_birth_date":"16\/02\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"samueljoseoliveira13@gmail.com","user_address":"Guanabara,170,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"31|994085817|Samuel|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Beatriz Alvisi Cripa","user_identifier":"02164012674","user_birth_date":"13\/11\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biaacripa@gmail.com","user_address":"Rua Doutor Wilson Rafael Danza,231,37701336,Minas Gerais,Po\u00e7os de Caldas","user_phones":"35|991172313|BEATRIZ|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor de Mattos Silva","user_identifier":"14944687788","user_birth_date":"12\/08\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igormattos2@gmail.com","user_address":"Travessa Filgueira Lote:27 Quadra:04,0,24943710,Rio de Janeiro,Maric\u00e1","user_phones":"02|995646287|Igor|Celular;02|974247661|Igor 2|Celular;02|967877916|Palmerina (M\u00e3e)|Celular;02|26363506|Igor (Casa)|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Natacha Galante Braz","user_identifier":"05882769604","user_birth_date":"21\/06\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"natibelohorizonte@hotmail.com","user_address":"Rua dos Aimor\u00e9s,2576,30140072,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|992811570|Natacha|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jos\u00e9 Reis Neto","user_identifier":"04373285381","user_birth_date":"09\/05\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"zereisneto.reis@gmail.com","user_address":"EQN 410\/411,142,70865400,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|982967894|Z\u00e9 Reis|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Isadora de Freitas Sim\u00f5es Coelho","user_identifier":"08092662614","user_birth_date":"04\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"isadorasimoescoelho@gmail.com","user_address":"Rua Doutor Garcia de Lima,21,36307380,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984786006|Isadora|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rebecca Ephram Kassab","user_identifier":"11259459667","user_birth_date":"16\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rebeccakassab2@gmail.com","user_address":"Rua Joaquim Murtinho,118,30350050,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993950202|Rebecca |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nana Pavlova Celeste Vasco","user_identifier":"16091437607","user_birth_date":"16\/10\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nana.pavlova@gmail.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Gabriel Rosa,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|995950910|Christian Celeste Pinto|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Isaias Flauzino Da Costa","user_identifier":"01944996699","user_birth_date":"28\/11\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"janetesflauzino@hotmail.com","user_address":"Travessa Herculano Veloso,361,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|9 9936-1173|Janete|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Celso Luis M Bessa","user_identifier":"19031003808","user_birth_date":"22\/07\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"celsocadastro@gmail.com","user_address":"Rua do Moinho,10,36325-000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998293305||Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Rezende Meireles ","user_identifier":"08919244693","user_birth_date":"04\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodrigo-meireles@hotmail.com","user_address":"Rua Almirante Tamandar\u00e9,322,36400000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Douglas Henrique de Oliveira","user_identifier":"10172965616","user_birth_date":"10\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"douglassaurorex@gmail.com","user_address":"Rua Bernardo de Bessa Barreto,16,35505-000,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"31|995947372|Douglas|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RAFAEL DOMINGOS PIMENTEL SEIXAS","user_identifier":"10619389648","user_birth_date":"03\/09\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adrianapseixas@gmail.com","user_address":"Rua Ira\u00ed,14,30380640,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991598897|ADRIANA|Celular;31|993901561|RAFAEL|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nadiel Torres Dos santos","user_identifier":"11504802462","user_birth_date":"22\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nadielt.10@gmail.com","user_address":"Padre Alfredo,10,36340-000,Minas Gerais,Resende Costa","user_phones":"03|999868312|Marcio Maia|Celular;08|999909305|Nadiel Torres|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor Santos Bastos","user_identifier":"10802461697","user_birth_date":"18\/10\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igorsbastos@gmail.com","user_address":"Rua Flor-de-indio,70,31270215,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|996073350|Igor Bastos|Celular;37|988293350|Igor Bastos|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Antonio Roberto Marinho Pereira","user_identifier":"14048771698","user_birth_date":"07\/06\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tonico.beto@hotmail.com","user_address":"Rua Imigrante Marcos Davim,232,36302264,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|98899 7145|Antonio|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"SARAH GON\u00c7ALVES SBAMPATO RESENDE","user_identifier":"01837696608","user_birth_date":"14\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"sarahsbampato146@hotmail.com","user_address":"CARVALHO DE RESENDE,80,36300-032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|998146950|VIVO|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ANTONIO HENRIQUE PEDRONI GUIMAR\u00c3ES","user_identifier":"11255199679","user_birth_date":"15\/11\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franciskopeniak@gmail.com","user_address":"Rua Tuiuti,1121,30720440,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|989860130|ANTONIO|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Dabdab Carneiro","user_identifier":"14998274660","user_birth_date":"04\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"judab@live.com","user_address":"Avenida Ferrero, s\/n,35,37704900,Minas Gerais,Po\u00e7os de Caldas","user_phones":"35|988733956|J\u00falia|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Barcelos Pires Coelho","user_identifier":"15123018689","user_birth_date":"07\/07\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianabarcelos99@hotmail.com","user_address":"Rua Ramos de Azevedo 665,303,30720470,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999148793|Mariana Barcelos|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"laura rodrigues barbosa","user_identifier":"13220015611","user_birth_date":"23\/09\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laurabarbosarod@gmail.com","user_address":"Rua alvarenga peixoto,20,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|991144064|LAURA BARBOSA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Galant Melgarejo","user_identifier":"03642130003","user_birth_date":"30\/05\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"galantmelgarejomaria@gmail.com","user_address":"Pedro Carneiro Pereira,130,91720380,Rio Grande do Sul,Porto Alegre","user_phones":"51|981480097|Liana|Celular;51|981118661|Maria|Celular;51|32238848|Casa|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"hector ivo oliveira concei\u00e7ao","user_identifier":"12508440612","user_birth_date":"21\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"hideailustracoes@gmail.com","user_address":"ANDESITA,322,31170480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|34669044|DARLENE ANDREA VIEIRA DINIZ |Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"VERUZA ROLIM GUEDES","user_identifier":"05877702440","user_birth_date":"05\/01\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"veruza.guedes@gmail.com","user_address":"Padre Anselmo,103,58900000,Para\u00edba,Cajazeiras","user_phones":"83|998454476||","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"BET\u00c2NIA SOARES F\u00c1BRIS ","user_identifier":"19965024766","user_birth_date":"12\/06\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"betania123soares@hotmail.com","user_address":"Avenida J\u00falia Kubitschek,45,28905000,Rio de Janeiro,Cabo Frio","user_phones":"22|999303243|BET\u00c2NIA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paula Loise de Carvalho Cherfen","user_identifier":"07416480671","user_birth_date":"28\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"paulacherfen@outlook.com","user_address":"sebastiao sette,70,36300072,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999412716|paula|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"DENID FERNANDES PEREIRA","user_identifier":"12905579692","user_birth_date":"03\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"denidfernandes10@gmail.com","user_address":"Rua Maria Francisca do Carmo,112 Casa,32015-020,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|986257740|Denid |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"luiz felipe de jesus","user_identifier":"03081201241","user_birth_date":"01\/02\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luizfelipej01@gmail.com","user_address":"Rua \u00c1guas Limpas,17,36305029,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984786006|isadora|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Beatriz Leal","user_identifier":"13711651739","user_birth_date":"27\/10\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adamastorbia@gmail.com","user_address":"Rua Visconde do Uruguai,246,24030-161,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|981100753|Beatriz Leal|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Camille Gallo Miranda","user_identifier":"13937453695","user_birth_date":"29\/06\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camille.galloo@gmail.com","user_address":"Jo\u00e3o Meirinho,37,36301040,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999321160|Camille Gallo Miranda|Celular","workshop_name":"Dramaturgia em 360 graus \u2013 O desafio da narrativa em todas as dire\u00e7\u00f5es","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Geraldo Lopes dos Reis","user_identifier":"51388642620","user_birth_date":"03\/11\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camilalopesnasci@gmail.com","user_address":"S\u00edtio Amaro,00,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|98087581|Camila|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jam Bauer de Oliveira Andrade","user_identifier":"12572029600","user_birth_date":"09\/07\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jam.samaaa@gmail.com","user_address":"Rua Lambari,486,31210540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|993366566|Jam Bauer|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Alan Silva Severo","user_identifier":"01524379328","user_birth_date":"18\/05\/1985","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"severoalan@gmail.com","user_address":"Paulo Sarasate,471,63800000,Cear\u00e1,Quixeramobim","user_phones":"88|988082357|Jo\u00e3o Alan |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"M\u00e1rcio Jorge Alves Cardoso De Melo","user_identifier":"06388887600","user_birth_date":"22\/02\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"TOG.300@hotmail.com","user_address":"Rua Itabira,493,31110340,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99501350|Jorge|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Galli","user_identifier":"02159285633","user_birth_date":"05\/03\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laurabarbosatrindade@gmail.com","user_address":"agostinho ferreira,80,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|99621738|Gabriela|Celular;03|99611607|Flavia |Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leandro Rocha","user_identifier":"92652883615","user_birth_date":"03\/11\/1973","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leroproducoes@yahoo.com.br","user_address":"Rua Santo Antonio,534,36300174,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|33725815||Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ana luiza de carvalho magalhaes ","user_identifier":"06626964682","user_birth_date":"09\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ani.luizacm@icloud.com","user_address":"Avenida Augusto de Lima,361,30190000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|994271536|ANA LUIZA |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Rena Todeschi","user_identifier":"07727936626","user_birth_date":"08\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrorena@hotmail.com","user_address":"Rua dos Guajajaras,65,30180100,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998506885|Pedro Rena|","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Guerra Macedo","user_identifier":"10319281620","user_birth_date":"13\/04\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasguerra.macedo@gmail.com","user_address":"Monsenhor Gustavo,31,36300140,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999449913|Lucas|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Vit\u00f3ria Barbosa Dias","user_identifier":"13678814638","user_birth_date":"14\/11\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juliavitoria.lrds.14@gmail.com","user_address":"Francisco Pereira de Morais,138,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998131943|J\u00falia|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Lopes da Cruz Ara\u00fajo","user_identifier":"02169891676","user_birth_date":"07\/05\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juliia.araujo.88@gmail.com","user_address":"Fern\u00e3o dias Paes,381,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999211841|karla lopes|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Braga Teixeira Raposo da Cunha","user_identifier":"12582829684","user_birth_date":"26\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasbragaraposo@gmail.com","user_address":"Rua Ministro Gabriel Passos,321,36307-330,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|99902-8400|Lucas Raposo|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Iago Santos Bastos","user_identifier":"02071270690","user_birth_date":"29\/07\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"iagobastos09@gmail.com","user_address":"Rua Bom Sucesso,951,35500456,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|988293299|Magda Aparecida dos Santos|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Silva de Souza","user_identifier":"94138192620","user_birth_date":"09\/05\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tchelosouza@yahoo.com.br","user_address":"Rua Santo Agostinho,96,31035480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"33|993547484||Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Augusto Monteiro Magalh\u00e3es","user_identifier":"08951851648","user_birth_date":"18\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"82.soneca@gmail.com","user_address":"Almirante Tamandar\u00e9,322,36400-000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"31|987473212|Guilherme|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"leticia karen da trindade","user_identifier":"12760955621","user_birth_date":"19\/12\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticiatrindade01@hotmail.com","user_address":"getulio vargas ,640,36328000,Minas Gerais,Santa Cruz de Minas","user_phones":"32|991757532|merces|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}}]