[{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Xavier Be\u00e7a","user_identifier":"09206947486","user_birth_date":"03\/04\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amandbecca@gmail.com","user_address":"Rua Manoel Bernardes,175,50710350,Pernambuco,Recife","user_phones":"81|994388955|Amanda Be\u00e7a|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Janice Silva de Castro","user_identifier":"51932105891","user_birth_date":"19\/07\/1954","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"castro.janice@gmail.com","user_address":"Ferreira Penteado,1338,13010041,S\u00e3o Paulo,Campinas","user_phones":"19|9988720003|L\u00e9o Cabral|Celular;19|996832366|Eduardo de Morais|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vanessa Rocha Del Negri","user_identifier":"35302332850","user_birth_date":"15\/01\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"van.delnegri@gmail.com","user_address":"Rua C\u00e9lia de Sousa,237,31030500,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|973000776|Vanessa Del Negri|Celular;31|987971554|Alexandre Rodrigues|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nayana Ferreira Santos","user_identifier":"07381666421","user_birth_date":"26\/04\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nayanaferreira@gmail.com","user_address":"Coronel lisboa,928,04020041,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|979819697|nayana ferreira|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Weverton Andrade Silva","user_identifier":"10402120698","user_birth_date":"17\/07\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wevandrade@gmail.com","user_address":"Rua Crist\u00f3v\u00e3o Colombo,455,36301186,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999531940|Weverton Andrade|Celular;37|991325210|Weverton Andrade|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jackson Santos Vit\u00f3ria de Almeida","user_identifier":"03325058558","user_birth_date":"20\/04\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitorioso8@hotmail.com","user_address":"Rua Boaventura,1003,31270020,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|973061173|Jackson Vit\u00f3ria|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Henrique Soares Mendonca Vieira","user_identifier":"09189376633","user_birth_date":"24\/05\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrohenriquesmv@hotmail.com","user_address":"Rua Doutor Jorge Boucherville,51,36305126,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"34|991272890|Pedro Videira|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leonardo Cesar Alves Moreira","user_identifier":"11566005701","user_birth_date":"31\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leeocesar7@gmail.com","user_address":"Rua Carinhanha,474,21750165,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|35189976|Leonardo|Residencial;21|964516392|Leonardo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Priscila Rezende de Carvalho","user_identifier":"15024980735","user_birth_date":"04\/08\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"carvalho.aprc@gmail.com","user_address":"Rua Marechal Taumaturgo de Azevedo,48,20520180,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|979827474|Ana Priscila Carvalho |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Sueli Martins","user_identifier":"53136420659","user_birth_date":"16\/09\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"suelimartins2009@gmail.com","user_address":"Rua i,15,36038080,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|98806|32988060835|","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alexandre Coimbra Meinhardt","user_identifier":"81750447720","user_birth_date":"07\/04\/1965","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"acoimbra@globo.com","user_address":"alameda princesa isabel,462,28625335,Rio de Janeiro,Nova Friburgo","user_phones":"22|999867723|Alexandre|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Isabella de Oliveira Suplino","user_identifier":"12489954733","user_birth_date":"31\/07\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"oliveira.isabella07@gmail.com","user_address":"Estrada do Engenho Novo,435,21620241,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|33554717|maryse|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"maria eduarda martins gambogi alvarenga","user_identifier":"10220307601","user_birth_date":"19\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"megambogi@gmail.com","user_address":"Rua das Flores,210,34006-074,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|971270994|maria eduarda martins gambogi alvarenga|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Henrique Alves","user_identifier":"02025033133","user_birth_date":"14\/05\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedroozzy@gmail.com","user_address":"SEPS 712\/912,321,70390125,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|996175575|Pedro|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Roberto Uber Bucek","user_identifier":"32016352604","user_birth_date":"04\/01\/1960","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"robertouber@gmail.com","user_address":"Rua Itajub\u00e1,1945,31035540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992962692|Roberto Uber|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Profeta","user_identifier":"08243678638","user_birth_date":"21\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"barbara.profeta@rockcontent.com","user_address":"Rua Ap\u00e1,480,30770500,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|971210887|B\u00e1rbara Magalh\u00e3es|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diogo Barreto Berni","user_identifier":"78331552504","user_birth_date":"29\/11\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diogoberni@yahoo.com.br","user_address":"Travessa Betim,23,41770330,Bahia,Salvador","user_phones":"71|999284402|Diogo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniel Camargo de Souza Ferreira","user_identifier":"36919699842","user_birth_date":"12\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"danielcsferreira@gmail.com","user_address":"Barao de Saramenha,406,31010490,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991962802|Daniel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Arilda Clainer Drumond","user_identifier":"35783044687","user_birth_date":"06\/04\/1961","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arilda@arildadrumond.com.br","user_address":"Bambu\u00ed ,560,35502037,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|988218243|Arilda Drumond|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Cl\u00e1udia Ferreira ","user_identifier":"08942798667","user_birth_date":"12\/01\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anaclaudiarte@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Louren\u00e7o Kelmer ,1060,36036330,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|987044186|Ana Cl\u00e1udia Ferreira |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"fl\u00e1via cristina costa vieira","user_identifier":"07479380674","user_birth_date":"29\/03\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"flaviaccostavieira@gmail.com","user_address":"Rua Humait\u00e1,910,30720410,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"(0|9-8828-2219|fl\u00e1via |Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ariane Cristina Gerv\u00e1sio da Silva","user_identifier":"07874939611","user_birth_date":"06\/02\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arianegervasio@yahoo.com.br","user_address":"Rua Moscou,203,32110340,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|997139306|Ariane|Celular;31|33944587|Ariane|Residencial","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thales Alisson Brener Diego Rodrigues de Oliveira","user_identifier":"09514986652","user_birth_date":"15\/04\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thalesventura@gmail.com","user_address":"Rua do Ouro,400,30220000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992259605|Thales|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Biti Averbach","user_identifier":"05942603880","user_birth_date":"04\/01\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biti.averbach@gmail.com","user_address":"Rua do Moinho,10,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998293305|Biti|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Higor de Paula Gomes","user_identifier":"01778228640","user_birth_date":"10\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"higorgomesbh@gmail.com","user_address":"Tiradentes,323,34585-100,Minas Gerais,Sabar\u00e1","user_phones":"31|99339-0153|Higor de Paula Gomes|Celular;31|3675-0462|Higor de Paula Gomes|Residencial","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Al\u00edcia Frota de Souza Antonioli","user_identifier":"12694381669","user_birth_date":"12\/01\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aliciafsantonioli@gmail.com","user_address":"Pra\u00e7a Dr. Salatiel,8, apto. 10,36300070,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"00|00000000|Socorro|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"thiago gomes sntos","user_identifier":"10692528679","user_birth_date":"09\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiago.gs998@gmail.com","user_address":"rio verde ,329,34600390,Minas Gerais,Sabar\u00e1","user_phones":"31|993055981||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Souza Nunes","user_identifier":"01757818421","user_birth_date":"09\/07\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nunesgsouza@gmail.com","user_address":"Avenida Presidente Itamar Franco,885,36010021,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|9 8402-8998|Gabriel Souza|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Higor Gilberto Rodrigues","user_identifier":"11961885646","user_birth_date":"22\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"higor.photo@gmail.com","user_address":"Avenida General Os\u00f3rio,651,36300168,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988866139|Higor|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiza Abrantes Beda dos Reis ","user_identifier":"15011114775","user_birth_date":"28\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"reiss.lu@gmail.com","user_address":"Rua Oscar Vidal,446,36016290,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|991484761|Luiza Reis|Celular;32|991786603|Luis Bocchino|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Andr\u00e9 Saboya Borges Fortes","user_identifier":"40892480866","user_birth_date":"15\/07\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"andre-saboya@hotmail.com","user_address":"Rua Brigadeiro Galv\u00e3o,767,01151000,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|969778718|Andre Saboya|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Flora  ","user_identifier":"34637351804","user_birth_date":"26\/06\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"floraluccena@gmail.com","user_address":"Josu\u00e9  ,32,36305144,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|88997257|Fellipe|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pepe publio","user_identifier":"49988611668","user_birth_date":"31\/05\/1959","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pepepublio@pepepublio.com.br","user_address":"Lauro ferreira ,163\/,30575080,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|999544204|Pepe|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rachel Aguiar Estevam do Carmo","user_identifier":"05695947740","user_birth_date":"16\/06\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"raec1982@yahoo.com.br","user_address":"Rua Jornalista Moacir Padilha, 275,275,24020350,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|26202748|2126202748|","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marizabel Vieira Pacheco","user_identifier":"89875966649","user_birth_date":"02\/08\/1971","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bebel992000@yahoo.com.br","user_address":"21 de Abril,40,35413000,Minas Gerais,Ouro Preto","user_phones":"32|35317640|ant\u00f4nia|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Barroso Pechman","user_identifier":"11131243773","user_birth_date":"21\/12\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lpechman@hotmail.com","user_address":"senador verguerio,128,22230001,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|992962121|laura barroso pechman|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Silva Coelho","user_identifier":"07939975692","user_birth_date":"08\/03\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiagocoelho@era.art.br","user_address":"Rua Prefeito Geraldo Cid Castro Valerio,95,36307056,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"31|98370-0003|Thiago Coelho|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafaella Kaufman","user_identifier":"42208671805","user_birth_date":"16\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaellakaufman@gmail.com","user_address":"Rua Bar\u00e3o de Santa Eul\u00e1lia,500,05685090,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|994595656|Rafaella|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Wladymir Lima","user_identifier":"02904263403","user_birth_date":"29\/04\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wladymirlima@hotmail.com","user_address":"Rua Apeninos,38,88037620,Santa Catarina,Florian\u00f3polis","user_phones":"48|996303972|Fabiana|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"monica rodrigues klemz","user_identifier":"89541529704","user_birth_date":"30\/01\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"monicaklemz2013@gmail.com","user_address":"Avenida Sete de Setembro,140,24230252,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|998466364|Monica Klemz|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amaury Lopes Junior","user_identifier":"06364607624","user_birth_date":"08\/11\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato@octoprodutora.com","user_address":"Rua Vinte e Um de Abril,157,36302014,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|99968-2703|Amaury|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Rodrigues dos Santos","user_identifier":"06782062607","user_birth_date":"27\/08\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcellosannyos@gmail.com","user_address":"Rua Manoel Jose Vieira,156,39315000,Minas Gerais,Urucuia","user_phones":"38|999820605||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cleissa Regina de Oliveira Martins","user_identifier":"14702091794","user_birth_date":"05\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cleissaregina@gmail.com","user_address":"Rua Almeida e Sousa,164,21745310,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|992770523||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anderson Henrique Ribeiro","user_identifier":"11936573695","user_birth_date":"01\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rickribeiro2010@hotmail.com","user_address":"Rua Farmac\u00eautico Guilladucci,21,36305-146,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|984673692|Rick|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Santos e Souza","user_identifier":"11275257607","user_birth_date":"25\/07\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rssouza25@hotmail.com","user_address":"Conde de Monte Cristo ,135,31160410,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993697340|Rafael|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"fellipe ricardo paiva","user_identifier":"08858327608","user_birth_date":"19\/07\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fellipepaivaoriginal@hotmail.com","user_address":"Rua Bento Ernesto,105,36301164,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|988997257|fellipe|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gislane Aparecida de Oliveira","user_identifier":"03643560737","user_birth_date":"25\/06\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gislaneaparecidadeoliveira@gmail.com","user_address":"Sete de Setembro ,27,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|999768443||Celular;32|998401314|Nathalia |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laiene In\u00e1cio Lima de Souza","user_identifier":"10722053606","user_birth_date":"13\/02\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laieneinacio@gmail.com","user_address":"Rua dos Tupis,,426,30190060,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99128 2891|Laiene|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Rettore Baptista","user_identifier":"11590945603","user_birth_date":"12\/06\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariana2423@gmail.com","user_address":"Rua Bellevue ,234,34007-073,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|992225502||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talita David Luiz","user_identifier":"38099364805","user_birth_date":"07\/02\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"talitadalu@gmail.com","user_address":"Treze de Maio,106,80020270,Paran\u00e1,Curitiba","user_phones":"41|999116229|Talita|Celular;14|34151242|Rosa|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"St\u00e9fan Magalh\u00e3es Silva","user_identifier":"11418998680","user_birth_date":"03\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"stefanmagalhaes@yahoo.com.br","user_address":"Rua C\u00e2ndido Perilo,31,35680203,Minas Gerais,Ita\u00fana","user_phones":"37|991190963|St\u00e9fan|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"riky clauber martins da silva ","user_identifier":"07966685667","user_birth_date":"24\/11\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rikymart-ins@outlook.com","user_address":"Rua Jornalista Jos\u00e9 Beline dos Santos,17,36305210,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998348038|riky|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"tiago augusto ferreira neves","user_identifier":"38368370809","user_birth_date":"12\/10\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tiago.a.neves1@gmail.com","user_address":"Rua Augusto dos Anjos,50,09993-030,S\u00e3o Paulo,Diadema","user_phones":"11|970143519|tiago|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Ricardo Ferreira e SIlva","user_identifier":"70219629161","user_birth_date":"01\/09\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedroroma48@gmail.com","user_address":"Rua 74,366,74045020,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|984255746|Pedro Ricardo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Victor Cec\u00edlio Oliveira Gomes","user_identifier":"04592500199","user_birth_date":"09\/11\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ceciliovictor@gmail.com","user_address":"Rua 3C,27B,72005511,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|982205606|Victor|Celular;61|993648702|Graziele|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcio Herminio dos Santos Nascimento ","user_identifier":"08702494795","user_birth_date":"25\/07\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marciograffiti@gmail.com","user_address":"Congo ,20,25555-420,Rio de Janeiro,S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","user_phones":"21|981582102|Marcio Herminio |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nathan Nycolas Teixiera","user_identifier":"12442616610","user_birth_date":"29\/11\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nathanteixeira.designer@gmail.com","user_address":"Pra\u00e7a Primeiro de Junho,12,37260000,Minas Gerais,Perd\u00f5es","user_phones":"03|998616380|Nathan Teixeira|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"luis claudio vieira pajaro","user_identifier":"48337315687","user_birth_date":"04\/08\/1962","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luis.pajaro@tjmg.jus.br","user_address":"Rua Buenos Aires,302,30315570,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|32853578|Denise|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Larissa Alves Fernandes","user_identifier":"13561377688","user_birth_date":"25\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"larissaaffernandes@gmail.com","user_address":"Rua Aureliano Lessa,421,31270-200,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|971645821|Larissa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jean Carlos Leal da Silva J\u00fanior","user_identifier":"01223487296","user_birth_date":"05\/03\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jeanclsj@live.com","user_address":"Travessa Boulevard,0,76600000,Goi\u00e1s,Goi\u00e1s","user_phones":"68|999683745|Jean|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Augusto Assun\u00e7\u00e3o","user_identifier":"08468337609","user_birth_date":"25\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafassuncao25@hotmail.com","user_address":"Rua Sergipe,85,30130170,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"32|998013661|Rafael Augusto|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alessander Dornelis da Silva","user_identifier":"14278220774","user_birth_date":"08\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ale.dornelis@gmail.com","user_address":"Avenida Pastor Martin Luther King Jr,9008,21530013,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|994010650|Alessander|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Joyce Helena Silva Tanus","user_identifier":"14988083608","user_birth_date":"18\/08\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joycetanus@outlook.com","user_address":"Rua Idilberto de Andrade ,437,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999151899|Joyce Helena|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"PEDRO TORQUILHO RAMOS","user_identifier":"16038178759","user_birth_date":"08\/10\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ptorquilho@gmail.com","user_address":"Rua Conde de Bonfim,545,20520052,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|972822717|Helena Torquilho|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago de Souza Pereira","user_identifier":"12052387609","user_birth_date":"15\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato.thiagosouza15@gmail.com","user_address":"Pinhal,201,31573010,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|985231733|Thiago|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael  Rodrigues Pereira","user_identifier":"14749683760","user_birth_date":"05\/08\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaelrp33@gmail.com","user_address":"Rua Vilela Tavares,234,20725220,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"02|988336864|Rafael Rodrigues|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"leticia nara de oliveira","user_identifier":"11218965614","user_birth_date":"04\/07\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticianara79@gmail.com","user_address":"claudio m\u00e1ximo da silva,148,37200000,Minas Gerais,Lavras","user_phones":"35|991000029|leticia|Celular;32|991132936|daniel|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Luiz Macedo Rodrigues","user_identifier":"88970892834","user_birth_date":"02\/04\/1957","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bealley@hotmail.com","user_address":"Rua Professor Norberto Soares Ramos,100,18077354,S\u00e3o Paulo,Sorocaba","user_phones":"15|981797909|Luiz Macedo Rodrigues|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"THAIS MARTA SOARES PACHECO","user_identifier":"05530907636","user_birth_date":"23\/04\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tthaispacheco@gmail.com","user_address":"Rua blumenal 360,360,31550540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991726531|Thais|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jos\u00e9 Reis Neto","user_identifier":"04373285381","user_birth_date":"09\/05\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"zereisneto.reis@gmail.com","user_address":"EQN 410\/411,142,70865400,Distrito Federal,Bras\u00edlia","user_phones":"61|982967894|Z\u00e9 Reis|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Galant Melgarejo","user_identifier":"03642130003","user_birth_date":"30\/05\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"galantmelgarejomaria@gmail.com","user_address":"Pedro Carneiro Pereira,130,91720380,Rio Grande do Sul,Porto Alegre","user_phones":"51|981480097|Liana|Celular;51|981118661|Maria|Celular;51|32238848|Casa|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Douglas Henrique de Oliveira","user_identifier":"10172965616","user_birth_date":"10\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"douglassaurorex@gmail.com","user_address":"Rua Bernardo de Bessa Barreto,16,35505-000,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"31|995947372|Douglas|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Beatriz Leal","user_identifier":"13711651739","user_birth_date":"27\/10\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adamastorbia@gmail.com","user_address":"Rua Visconde do Uruguai,246,24030-161,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|981100753|Beatriz Leal|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Emerson Trindade Guimar\u00e3es Chaves","user_identifier":"12757520636","user_birth_date":"22\/09\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"emersontiradentes@gmail.com","user_address":"Rua Martins Paolucci,88,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999033082|EMERSON|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro de Carvalho Costa Moreira","user_identifier":"07644532625","user_birth_date":"11\/06\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrinho.ccm@gmail.com","user_address":"Rua Angra,218,30431305,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991369590|Tatiana|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Galli","user_identifier":"02159285633","user_birth_date":"05\/03\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laurabarbosatrindade@gmail.com","user_address":"agostinho ferreira,80,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|99621738|Gabriela|Celular;03|99611607|Flavia |Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Camille Gallo Miranda","user_identifier":"13937453695","user_birth_date":"29\/06\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camille.galloo@gmail.com","user_address":"Jo\u00e3o Meirinho,37,36301040,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999321160|Camille Gallo Miranda|Celular","workshop_name":"Dramaturgia em 360 graus \u2013 O desafio da narrativa em todas as dire\u00e7\u00f5es","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Alan Silva Severo","user_identifier":"01524379328","user_birth_date":"18\/05\/1985","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"severoalan@gmail.com","user_address":"Paulo Sarasate,471,63800000,Cear\u00e1,Quixeramobim","user_phones":"88|988082357|Jo\u00e3o Alan |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"NICOLLE TEIXEIRA ABREU BORGES DA SILVA","user_identifier":"14174714681","user_birth_date":"22\/11\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nicolleabreu73@gmail.com","user_address":"Rua Livorno,381,32340230,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|975064766|Nicolle|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laysa Peixoto Sena Lage","user_identifier":"14953893670","user_birth_date":"14\/06\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"inespeixoto@hotmail.com","user_address":"Rua dos Espanh\u00f3is,161,32241090,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"03|25598202|ines|Residencial;03|993109961|laysa|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Caroline Nascimento","user_identifier":"10010991689","user_birth_date":"28\/05\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anacaroline.mg28@gmail.com","user_address":"Agostinho Jose Cabral,350,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988381850|ANA|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Vict\u00f3ria Flauzino Costa ","user_identifier":"01945005602","user_birth_date":"05\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariia.victoria2015@outlook.com","user_address":"Travessa Herculano Veloso ,361,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"55|32999367616|Maria|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"valdir alves paulino","user_identifier":"06690209660","user_birth_date":"14\/01\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"opalhaco34@gmail.com","user_address":"Rua Professor Aguiar J\u00fanior,204,36060640,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|98851-7364|valdir alves|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Barcelos Pires Coelho","user_identifier":"15123018689","user_birth_date":"07\/07\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianabarcelos99@hotmail.com","user_address":"Rua Ramos de Azevedo 665,303,30720470,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999148793|Mariana Barcelos|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Samuel Jos\u00e9 da Silva Oliveira","user_identifier":"08253828586","user_birth_date":"16\/02\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"samueljoseoliveira13@gmail.com","user_address":"Guanabara,170,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"31|994085817|Samuel|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"SARAH GON\u00c7ALVES SBAMPATO RESENDE","user_identifier":"01837696608","user_birth_date":"14\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"sarahsbampato146@hotmail.com","user_address":"CARVALHO DE RESENDE,80,36300-032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|998146950|VIVO|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Lopes da Cruz Ara\u00fajo","user_identifier":"02169891676","user_birth_date":"07\/05\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juliia.araujo.88@gmail.com","user_address":"Fern\u00e3o dias Paes,381,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999211841|karla lopes|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Tavares Prates Silveira","user_identifier":"13015380605","user_birth_date":"03\/08\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lauratpsilveira@gmail.com","user_address":"Rua Coruripe,474,89042120,Santa Catarina,Blumenau","user_phones":"47|992277930|Laura|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Ballesteros Lopez Chaves","user_identifier":"11858299624","user_birth_date":"10\/05\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafaball98@gmail.com","user_address":"Rua laranjeiras,137,34000000,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|997074233|RAFAEL|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"VERUZA ROLIM GUEDES","user_identifier":"05877702440","user_birth_date":"05\/01\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"veruza.guedes@gmail.com","user_address":"Padre Anselmo,103,58900000,Para\u00edba,Cajazeiras","user_phones":"83|998454476||","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Julia de Barros Leite Marliere","user_identifier":"12628741652","user_birth_date":"15\/05\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"caozinhoselvagem@gmail.com","user_address":"Padroeiro Santo Ant\u00f4nio,156,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|971805431|Julia Marliere|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Augusto Monteiro Magalh\u00e3es","user_identifier":"08951851648","user_birth_date":"18\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"82.soneca@gmail.com","user_address":"Almirante Tamandar\u00e9,322,36400-000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"31|987473212|Guilherme|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Isaias Flauzino Da Costa","user_identifier":"01944996699","user_birth_date":"28\/11\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"janetesflauzino@hotmail.com","user_address":"Travessa Herculano Veloso,361,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|9 9936-1173|Janete|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"MARIA FERNANDA FONTE","user_identifier":"06624892684","user_birth_date":"27\/11\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariafernandafonte@gmail.com","user_address":"AV LEITE DE CASTRO,128A,999309341,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999309341|MARIA FERNANDA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Laura Barbosa Trindade","user_identifier":"11155286618","user_birth_date":"03\/10\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laura@pousadamaedagua.com.br","user_address":"agostinho ferreira,78,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|99569592|Laura|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila Fernanda Ribeiro Dias","user_identifier":"02128520606","user_birth_date":"02\/08\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"priidias166@gmail.com","user_address":"alberto paulici,74,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998291800|Priscila|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Let\u00edcia F\u00e1vero Resende","user_identifier":"07211184612","user_birth_date":"18\/03\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leeh_true@hotmail.com","user_address":"FERROVIARIO MIGUEL FERREIRA ,31,36300182,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|99266944|LETICIA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RAFAEL DOMINGOS PIMENTEL SEIXAS","user_identifier":"10619389648","user_birth_date":"03\/09\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"adrianapseixas@gmail.com","user_address":"Rua Ira\u00ed,14,30380640,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991598897|ADRIANA|Celular;31|993901561|RAFAEL|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"DENID FERNANDES PEREIRA","user_identifier":"12905579692","user_birth_date":"03\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"denidfernandes10@gmail.com","user_address":"Rua Maria Francisca do Carmo,112 Casa,32015-020,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|986257740|Denid |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Misael Avelino da Silva","user_identifier":"12092429663","user_birth_date":"04\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"misael.e7@gmail.com","user_address":"Rua Dona Silva,130,31870020,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991117351|Misael |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Selecionado"}}]