[{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Pimenta","user_identifier":"10168577640","user_birth_date":"31\/03\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcier31@yahoo.com.br","user_address":"Casa,177,36305032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998070067|Rafael Pimenta|Celular;32|999812137|Anacleto Pimenta|Celular;32|35185641|Maria da Gloria |Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Vontade de aprender cada vez mais nesta \u00e1rea .","formacao_academica":"Nenhuma ainda","cursos_extra_curriculares":"Nenhuma  por\u00e9m com vontade de aprender ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalhos com a empresa audio visual Octo Produtora com Amaury Lopes"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anacleto Gon\u00e7alves Pimenta","user_identifier":"38312140697","user_birth_date":"23\/10\/1953","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anacletogpimenta@gmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Falconeri dos Santos,177,36305032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|35185641|Anacleto|Residencial;32|999812137|Anacleto|Celular;32|988993798|Anacleto|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"J\u00e1 participei em outras vezes nesta oficina e gostaria de fazer de novo para adquirir mais experi\u00eancia nesta \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.","formacao_academica":"Bacharel em Artes e Licenciatura plena (M\u00fasica - Canto) E p\u00f3s graduado em Artes Visuais","cursos_extra_curriculares":"Em v\u00e1rias oficinas deste evento e outras no Inverno Cultural em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, na \u00e1rea de artes visuais","ja_participou":"7","experiencia_profissional":"Trabalhei em tetro de bonecos como m\u00fasico\/ Como assistente de produ\u00e7\u00e3o na empresa Octo Produtora \u00c1udio-Visual"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ELCIO LUCAS DE OLIVEIRA","user_identifier":"30004241649","user_birth_date":"31\/03\/1957","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"elciolucas@yahoo.com","user_address":"Rua Gr\u00e3o Mogol,307,39400056,Minas Gerais,Montes Claros","user_phones":"38|988223537|Elcio Lucas|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estou coordenador de um projeto de implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Comunica\u00e7\u00e3o e Refer\u00eancia Audiovisual na Universidade Estadual de Montes Claros, financiado pelo Finep, da\u00ed o evidente interesse na elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais.","formacao_academica":"Doutor em Estudos comparados de literaturas de l\u00edngua portuguesa (USP, 2005)","cursos_extra_curriculares":"Oficina \"M\u00fasica na publicidade\", com Z\u00e9 Rodrix, Oficina Cultural Oswald de Andrade (S\u00e3o Paulo-SP).  ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Professor de literatura brasileira no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em letras (Unimontes); compositor, instrumentista e cantor, participou do Grupo Ra\u00edzes, tendo gravado os seguintes \u00e1lbuns autorais: De lua (1983); Verde Grande (1989); Vago Universo (2016).  Tem can\u00e7\u00f5es gravadas por Grupo Ra\u00edzes, Aline Mendon\u00e7a,  Fatel e Rog\u00e9ria Holtz."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paulo Alexandre Coelho","user_identifier":"06469360696","user_birth_date":"16\/11\/1981","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pamalabares@hotmail.com","user_address":"Armandina,25,36212000,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999949278|Paulo|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Preciso me aprofundar bastante no assunto da oficina, e buscar mais qualifica\u00e7\u00e3o e aprendizado, recentemente tive a oportunidade de dirigir meu primeiro curta em um projeto da Petrobras que conta historias de varias cidades do interior do Brasil, Fui selecionado nesse projeto dentre todas as cidades do Brasil com um roteiro e dirigi o curta. Preciso me aprofundar e buscar formas de desenvolver mais projetos audiovisuais e acredito que essa oficina me dar\u00e1 esses par\u00e2metros para seguir meu caminho.","formacao_academica":"Formado em comunica\u00e7\u00e3o social pela UFJF ( Universidade Federal de Juiz de Fora ), P\u00f3s graduado em Arte cultura visual e comunica\u00e7\u00e3o pela UFJF( Universidade Federal de Juiz de Fora ","cursos_extra_curriculares":"Adobe photoshop, indesign, illustrator, after effect,  premier, sony vegas, fotografia avan\u00e7ada e dire\u00e7\u00e3o de arte","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Por 10 anos trabalhei como rela\u00e7\u00f5es publicas e assessoria de imprensa,  passei por 5 anos trabalhando como analista de comunica\u00e7\u00e3o e responsabilidade social, atualmente trabalho em uma Fuda\u00e7\u00e3o que desenvolve trabalhos de reconstru\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de impactos ambientais.  Recentemente tive a oportunidade de dirigir meu primeiro curta em um projeto da Petrobras que conta historias de varias cidades do interior do Brasil, Fui selecionado nesse projeto entre mais de 20000 historias de todo Brasil com um roteiro e dirigi meu primeiro curta recentemente. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Iago Rezende de Almeida","user_identifier":"10963253654","user_birth_date":"04\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"iago.mikan@live.co.uk","user_address":"RUA JOSE MIGUEL DIAS,58,36202177,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"31|93569325|Iago|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"A composi\u00e7\u00e3o realista no cinema aborda as possibilidades de resist\u00eancia e de \"verdade\" que permeiam a obra f\u00edlmica. O interesse central em participar da oficina \"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista\" \u00e9 desenvolver t\u00e9cnicas de atua\u00e7\u00e3o e de composi\u00e7\u00e3o c\u00eanica entre o ator e a obra. Meu percurso acad\u00eamico se concentrou na an\u00e1lise da produ\u00e7\u00e3o realista no cinema enquanto obra pol\u00edtica. A proximidade com a pr\u00e1tica, ent\u00e3o, pode se tornar aliada em minha trajet\u00f3ria mas, n\u00e3o somente, me fornecer novas vis\u00f5es a respeito do ambiente de trabalho e sobre novas possibilidades de atua\u00e7\u00e3o no contexto de produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica. ","formacao_academica":"Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo pela Universidade Federal de Ouro Preto com mobilidade acad\u00eamica em Estudos Cinematogr\u00e1ficos pela Universit\u00e9 Lille 3. Mestrado em andamento em Comunica\u00e7\u00e3o, linha Est\u00e9tica, Redes e Linguagens pela Universidade Federal de Juiz de Fora. MBA em Hist\u00f3ria da Arte pela Universidade Est\u00e1cio. ","cursos_extra_curriculares":"Minicurso em Literacia F\u00edlmica (UFJF), Extens\u00e3o universit\u00e1ria em Cours Intensif et Extensif de Soutien Linguistique (Universit\u00e9 Lille 3) Upper Intermediate English E + Conversation Class. (Frances King College, Inglaterra), Curso de Fotografia - Oficina de Fotografia com Jos\u00e9 Geraldo Chinelate, Oficina de Midialivrismo (Alambique do Som), minicurso de Linguagem Cinematogr\u00e1fica (SECOM), Oficina de Webdocument\u00e1rio (Cine Festival Inconfidentes), Oficina de Cria\u00e7\u00e3o de Roteiro Cinematogr\u00e1fico (Mostra de Cinema de Tiradentes), Oficina de Fotoantropografia (Foto em pauta), Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o e Financiamento de Projetos Audiovisuais (Mostra de Cinema de Tiradentes). ","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"Idealiza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina \"Loucos-s\u00e3o: direitos de voz\", produ\u00e7\u00e3o e apoio lingu\u00edstico ao espet\u00e1culo franc\u00f3fono \"Uma Maria, Um Jos\u00e9\", apresentado no Brasil durante o Festival Internacional de Teatro (FIT, BH). Cr\u00edtica semanal sobre document\u00e1rios no site do Observat\u00f3rio da Qualidade no Audiovisual. Realiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o da I Mostra Internacional de Cinema de Ouro Preto e Mostra Audiovisual da Ditadura em Mariana, MG. Bolsista de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica \"Processos Sens\u00edveis de Comunica\u00e7\u00e3o: a arte como espa\u00e7o de escutas poss\u00edveis\" pela UFOP, est\u00e1gio docente em Cultura e Arte e Semin\u00e1rios em Arte pela UFJF. Bolsista de extens\u00e3o universit\u00e1ria no projeto \"Cinema Itinerante\" e assessor do Cine Vila Rica (2015) pela UFOP. Est\u00e1gio em Jornalismo e produ\u00e7\u00e3o visual pela Prefeitura Municipal de Mariana (MG), organiza\u00e7\u00e3o dos eventos: II Congresso Internacional sobre Compet\u00eancias Midi\u00e1ticas (UFJF) e  IX Encontro dos Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o de Minas Gerais - Ecomig. 2016. Produ\u00e7\u00e3o do curta: \"Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea fez algo pela primeira vez\", dire\u00e7\u00e3o do curta documental \"AMARantina\", atua\u00e7\u00e3o no curta \"Mais um Caf\u00e9\". "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cl\u00e1udia Gon\u00e7alves Moys\u00e9s","user_identifier":"80574149600","user_birth_date":"06\/10\/1966","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"claudiagrega@yahoo.com.br","user_address":"Doutor Antonio Carlos,440,36010560,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"19|991991961|Cl\u00e1udia|Celular;32|32323335|Cl\u00e1udia|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Atualiza\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para m\u00eddias sociais e comunica\u00e7\u00e3o","formacao_academica":"Forma\u00e7\u00e3o em Jornalismo e p\u00f3s-graduada em Marketing","cursos_extra_curriculares":"Orat\u00f3ria, Roteiro, M\u00eddias Sociais","ja_participou":"8","experiencia_profissional":"jornalista na Tribuna de Minas, R\u00e1dio Solar, Instituto Metodista Granbery, Prefeitura de Juiz de Fora, C\u00e2mara Municipal de Juiz de Fora, Prefeitura de Caraguatatuba"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Davidson Maurity Lima Ara\u00fajo","user_identifier":"08775738678","user_birth_date":"04\/05\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"davidsonmaurity@gmail.com","user_address":"Rua Cl\u00f3vis Magalh\u00e3es Pinto,94,31170150,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999811034|David|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou ator do coletivo de teatro Toda Deseo (BH), que trabalha com quest\u00f5es contempor\u00e2neas de identidade de g\u00eanero e sexualidade e acredito que a oficina tem muito a acrescentar na minha forma\u00e7\u00e3o (j\u00e1 que n\u00e3o passei por nenhuma escola de teatro) e tenho interesse em trabalhar como ator tamb\u00e9m no cinema.","formacao_academica":"Mestrado em Estudos Liter\u00e1rios pelo P\u00f3slit - Programa de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o da faculdade de Letras UFMG (em andamento).","cursos_extra_curriculares":"Curso livre de teatro INcena, realizado pelo grupo de teatro Luna Lunera.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Ator e co-fundador do coletivo de teatro Toda Deseo (2013) que possui 4 espet\u00e1culos em seu repert\u00f3rio, que se mant\u00e9m ativo: No Soy un Maric\u00f3n (2013), Campeonato Interdrag de Gaymada (2015), Nossa Senhora (2016) e SER: Experimento para tempos sombrios (2016), respons\u00e1vel pela dramaturgia. O coletivo tem passado por grandes festivais no Brasil, como o Festival de Teatro de Curitiba e Bienal internacional de Dan\u00e7a, realizada pelo SESC. Participou do projeto Oficin\u00e3o, realizado pelo Centro Cultural Galp\u00e3o Cine Horto, como ator no espet\u00e1culo Del\u00edrio e Vertigem, dire\u00e7\u00e3o de Rita Clemente e textos de J\u00f4 Bilac. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Augusto Dutra Gon\u00e7alves","user_identifier":"03201900648","user_birth_date":"17\/02\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guilherme@afirmanaopara.com.br","user_address":"Rua Leopoldina,594,30330230,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991512991|Guilherme Dutra|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Apreender novas tecnicas e mudar o olhar para atuacao. Trocar experiencias com outros diretores, melhorar o posicionamentos dos atores para a camera, facilitar a escrita de projetos e roteiros de ficcao.","formacao_academica":"****Bacharel em Comunicac\u0327a\u0303o Social com Habilitac\u0327a\u0303o em Jornalismo pelo Centro Universita\u0301rio de Belo HorizonteTrabalho de conclusa\u0303o de curso: \"A fragmentac\u0327a\u0303o da realidade a partir do ponto de vista de Eduardo Coutinho***\"Professor convidado pela FUMEC \u2013 Universidade Fundac\u0327a\u0303o Mineira de Educac\u0327a\u0303o e Cultura - Curso de Especializac\u0327a\u0303o: Produc\u0327a\u0303o audiovisual - 2015****Professor convidado pelo Instituto de Educac\u0327a\u0303o Continuada da Pontifi\u0301cia Universidade Cato\u0301lica de Minas Gerais - Curso de Especializac\u0327a\u0303o: Produc\u0327a\u0303o em Mi\u0301dias Digitais - 2012*****Palestrante convidado pelo Curso de Pedagogia do Centro Universita\u0301rio de Belo Horizonte para o Semina\u0301rio \"Educac\u0327a\u0303o e Comunicac\u0327a\u0303o\" - 2009","cursos_extra_curriculares":"Curso Desenvolvimento e Gesta\u0303o Cultural realizado pelo Observato\u0301rio da DiversidadeCultural sob a coordenac\u0327a\u0303o do Prof. Jose\u0301 Ma\u0301rcio Barros - 2011Curso de Direc\u0327a\u0303o de Fotografia em 35mm - Stein Produc\u0327o\u0303es em parceria com a Quanta \u2013Sa\u0303o Paulo. Prof. Alziro Barbosa - 2007Oficina \u201cE\u0301 tudo imagem (e som)\u201dOficina ministrada pelo Prof. Rodrigo Minelli no 37o Festival de Inverno da UFMG. Conteu\u0301do: Discusso\u0303es sobre a\u0300s novas formas de produc\u0327a\u0303o e edic\u0327a\u0303o de imagens utilizando va\u0301rias mi\u0301dias como fotografias impressas, fotografias digitais, imagens em vi\u0301deo, em peli\u0301cula projetada de 8mm, 16mm e 35mm; DVDs, CDs de a\u0301udio e arquivos digitais de a\u0301udio - 2005O sinal de vi\u0301deo - REDE MINASConteu\u0301do: novas tecnologias de captac\u0327a\u0303o de imagens, novos formatos, composic\u0327a\u0303o da imagem, conceito de vi\u0301deo composto\/componente, padro\u0303es internacionais, conceitos de joelho, balanceamento de branco, shutter, princi\u0301pios das ca\u0302maras analo\u0301gicas e digitais - 2004Oficina de roteiro Conteu\u0301do: estudos sobre a histo\u0301ria da vi\u0301deo arte, discusso\u0303es sobre a montagem cinematogra\u0301fica e elaborac\u0327a\u0303o de roteiros. Oficina ministrada pelos Profs. Roberto Moreira e Paulo Vilara - 2003Curso de aperfeic\u0327oamento em produc\u0327a\u0303o audiovisual - REDE MINASConteu\u0301do: a ca\u0302mera de vi\u0301deo, a luz, caracteri\u0301sticas da luz, o vi\u0301deo e a luz, contra-luz, luzes e reflexos, esquemas de iluminac\u0327a\u0303o, refletores e acesso\u0301rios, temperatura de cor, filtros, lentes, diafragma, linguagem - 2003Oficina \u201cAs sutilezas do acaso\u201dOficina de vi\u0301deo ministrada pelos Profs. Lucas Bambozzi e Rodrigo Minelli no 31o Festival de Inverno da UFMG.Conteu\u0301do: conceito de vi\u0301deo arte, produc\u0327a\u0303o, captac\u0327a\u0303o de imagens e edic\u0327a\u0303o - 1999","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"EXPERIE\u0302NCIA PROFISSIONAL - atividades principaisDirec\u0327a\u0303o dos diversos conteu\u0301dos audiovisuais da AFIRMA Criac\u0327a\u0303o AudiovisualAssista aqui: http:\/\/www.afirmanaopara.com.br\/ e https:\/\/vimeo.com\/afirmaPRE\u0302MIOS\ufffc\ufffc\u2022 \u2022\u2022 \u2022\u2022. Atrave\u0301s de nossos Vi\u0301deo selecionado para primeira fase do concurso http:\/\/t.co\/xDkznO9hEQ1) http:\/\/t.co\/FiBtneX9Xv 2) http:\/\/t.co\/OPMRaG1evq e 3)2013 - Vencedor do Concurso Internacional \"Psy needs a chef\"\ufffcvi\u0301deos, conquistamos o pre\u0302mio e nada menos que U$40.000.Vi\u0301deos que disputaram:http:\/\/t.co\/7hOi6NpXGD\ufffc2013 - \"Adorno\". Vencedor do Concurso Estrada Real - Imagens e Poesia. Eleito\ufffcmelhor vi\u0301deo. https:\/\/vimeo.com\/57936451\ufffc\ufffcDirec\u0327a\u0303o da minisse\u0301rie \u201c3 saideiras e a conta\u201d aprovada em primeiro lugar no Edital\ufffcParceria da ANCINE com a FUNDAC\u0327A\u0303O MUNICIPAL DE CULTURA BH. Projeto em fase de captac\u0327a\u0303o de recursos.Direc\u0327a\u0303o do II e III Festival Cultural do Instituto Unimed BH https:\/\/vimeo.com\/90717091 https:\/\/vimeo.com\/124235398BH na Tela.\ufffc\u2022 Direc\u0327a\u0303o do DVD Musical Serginho Silva https:\/\/vimeo.com\/124572423\ufffc\u2022 Direc\u0327a\u0303o do DVD Musical Gilvan de Oliveira https:\/\/vimeo.com\/74120488\u2022 Direc\u0327a\u0303o do DVD Musical Li\u0301via Itaborahy https:\/\/vimeo.com\/147124251\u2022 Direc\u0327a\u0303o de fotografia para os extras do DVD Lo\u0302 Borges e Samuel Rosa https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FcPspICQ-qo\u2022 Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio As Lutas que construi\u0301ram o Brasil: da Coluna Prestes a\u0300 Guerrilha do Araguaia\u201d https:\/\/vimeo.com\/96162777\u2022 Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio ELETRONIKA.doc https:\/\/vimeo.com\/16980181\u2022 Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio Dois Mundos\u2022 Direc\u0327a\u0303o do DVD Musical Juarez Maciel e Grupo Muda https:\/\/vimeo.com\/35251830\u2022 Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio Malab https:\/\/vimeo.com\/35334559\u2022 MTV Minas - Direc\u0327a\u0303o e coordenac\u0327a\u0303o de equipe - Dois anos como gestor dos conteu\u0301dos gerados pela emissora. Programa Trilha MTV, Claro Conectado e Inter programac\u0327a\u0303o 2008\/2009\u2022 Rede Minas de Televisa\u0303o - Programa Alto Falante - 2000 a 2007 - Cobertura de festivais de mu\u0301sica em va\u0301rios estados do Brasil e no exterior: Franc\u0327a, Inglaterra e Espanha.\u2022 Eletronika.doc - Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio que conta a histo\u0301ria do Eletronika, Festival de Novas Tende\u0302ncias Musicais, realizado em Belo Horizonte desde 1999 - 2009\/2010\u2022 Dois Mundos \u2013 Direc\u0327a\u0303o do documenta\u0301rio que mostra pontos de vista de jovens em situac\u0327a\u0303o de risco e jovens de classe me\u0301dia sobre criminalidade na adolesce\u0302ncia. Trilha sonora de Pedro Lui\u0301s e a Parede.\u2022 Direc\u0327a\u0303o de fotografia - Vi\u0301deo documenta\u0301rio \u201cAlfabetizac\u0327a\u0303o e Letramento\u201d. Realizado atrave\u0301s da Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte - 1998\u2022 Assistente de Fotografia - Projeto do Ministe\u0301rio da Cultura em parceria com as redes pu\u0301blicas de televisa\u0303o \u2013 DOCTV Documenta\u0301rio \u201cO Canto da Araponga\u201d, dirigido por Carlos Canela \u2013 2003"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Filipe Freitas Chaves","user_identifier":"06670085605","user_birth_date":"22\/09\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"filipixies@gmail.com","user_address":"Rua Cear\u00e1,721,30150311,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999301368|FILIPE|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho com audiovisual desde 2011 e participei de pequenos projetos que foram aprovados em editais nacionais, como por exemplo o filme \"O homem, a pedra e a lida\",  que j\u00e1 passou inclusive no Canal Futura. Desde ent\u00e3o, participei de curtas-document\u00e1rios realizados na cidade de Belo Horizonte. A partir de 2013 venho fazendo tamb\u00e9m videoclipes de bandas. Em 2016, junto com um grupo de amigos cineastas, realizamos o Programa Pintando a S\u00e9tima Arte, premiado pelo Prodav11\/2014. Belo Horizonte - MG. Participei como assistente de fotografia e cinegrafista nesse projeto. Em 12 de outubro de 2017, esse programa estreou na Rede Minas, emissora brasileira de televis\u00e3o cultural e educativa. No entanto, no ano de 2017, n\u00e3o consegui aprovar nenhum projeto de audiovisual no qual dei minha contribui\u00e7\u00e3o. E penso que isso se deve \u00e0 minha falta de conhecimento te\u00f3rico-pr\u00e1tico. Portanto, acredito que, por ter tido essas experi\u00eancias, mas ainda necessitando de muito conhecimento na \u00e1rea, a oficina \"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais\" ser\u00e1 de grande import\u00e2ncia para que eu possa al\u00e7ar v\u00f4os maiores no campo cinematogr\u00e1fico. ","formacao_academica":"Mestre em Artes. Escola de Belas Artes da Universidade Federal de Minas Gerais, UFMG. T\u00edtulo da Disserta\u00e7\u00e3o: \"As fotografias de Ant\u00f4nio Francisco de Faria: a mem\u00f3ria subterr\u00e2nea de S\u00e3o Roque de Minas\". Conclus\u00e3o: Mar\u00e7o 2017 \/\/\/ Bacharel em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. Universidade Federal de Minas Gerais, UFMG. T\u00edtulo da Monografia: A produ\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo document\u00e1rio na Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: um estudo de caso atrav\u00e9s do video \u201cMinhocu\u00e7u \u2013 Que Bicho \u00e9 Esse?\u201d. Conclus\u00e3o: Julho 2013 \/\/\/ Sou bi\u00f3logo, formado em 2013 pela Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), e um apaixonado pela fotografia desde os tempos em que os trabalhos de campo me exigiam um olhar sens\u00edvel para as variedades da natureza. Trabalho como fot\u00f3grafo profissional desde 2008, quando fui fotojornalista do Centro de Comunica\u00e7\u00e3o da UFMG; e como cinegrafista e editor de v\u00eddeo a partir de 2011, quando trabalhei para o INNOVATIO - Laborat\u00f3rio de Artes e Tecnologias para Educa\u00e7\u00e3o, Projeto da Escola de Belas Artes (EBA) da UFMG. Mestre em Artes pela EBA\/UFMG (2017), sou pesquisador e um aficionado em documentar a mat\u00e9ria do mundo.  \u200bMinha trajet\u00f3ria pelo campo das artes, me fez descobrir as possibilidades que a fotografia e o cinema possuem em agir sobre a realidade, de forma criativa, contemplativa e reflexiva. A fotografia e o audiovisual me atraem tanto pelo processo de realiza\u00e7\u00e3o, quanto o de pesquisa e doc\u00eancia. ","cursos_extra_curriculares":"2017 - Curso on line gratuito Seeing Through Photographs autorizado pelo The Museum of Modern Art (MoMA) e oferecido atrav\u00e9s do Coursera. \/\/\/ 2016 - Oficina de Roteiro Avan\u00e7ado na D\u00e9cima Nona Mostra de Cinema de Tiradentes. Carga hor\u00e1ria: 12h. Tiradentes, Minas Gerais, Brasil. \/\/\/ 2015 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em Preserva\u00e7\u00e3o de fotografias digitais. Carga hor\u00e1ria: 6h. Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes, FUNARTE, Rio de Janeiro, RJ, Brasil. \/\/\/ 2015 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em Preserva\u00e7\u00e3o de cole\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas. Carga hor\u00e1ria: 20h. Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes, FUNARTE, Rio de Janeiro, RJ, Brasil. \/\/\/ 2015 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em Impress\u00e3o de fotografias digitais. Carga hor\u00e1ria: 20h. Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes, FUNARTE, Rio de Janeiro, RJ, Brasil \/\/\/ 2007-2012 - Forma\u00e7\u00e3o complementar em Fotografia. Carga hor\u00e1ria: 360h. Universidade Federal de Minas Gerais, UFMG, Belo Horizonte, MG, Brasil. Bolsista do(a): Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior. \/\/\/ 2014 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em Curso \"Que diabos estou fazendo nesta imagem?\", ministrado por Avi Mograbi. (Carga hor\u00e1ria: 15h).Associa\u00e7\u00e3o Filmes de Quintal, FILMESDEQUINTAL, BH, Brasil \/\/\/ 2013 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em A forma\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de documentaristas sociais. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Cine Beto Cineclube, Belo Horizonte, Brasil \/\/\/ 2011 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em Dilemas da Observa\u00e7\u00e3o, ministrado por Eduardo Escorel. (Carga hor\u00e1ria: 9h). Associa\u00e7\u00e3o Filmes de Quintal, FILMESDEQUINTAL, BH, Brasil \/\/\/ 2010 - Curso de curta dura\u00e7\u00e3o em A Dire\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica e a Edi\u00e7\u00e3o Digital. Carga hor\u00e1ria: 67h. Universidade Federal de Minas Gerais, UFMG, Festival de Inverno de Diamantina, MG, Brasil.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"2008-2009 - Fotojornalista. Centro de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Minas Gerais \u2013 CEDECOM\/UFMG. Belo Horizonte. Atividades desenvolvidas: Fotografia jornal\u00edstica para site e jornal interno (Boletim) da UFMG. V\u00ednculo: Bolsista. Carga hor\u00e1ria: 20h. \/\/\/ 2010 - Monitor no Laborat\u00f3rio de Fotografia Preto e Branco da Escola de Belas Artes da Universidade Federal de Minas Gerais. V\u00ednculo: Bolsista. Atividade exercida entre abril e dezembro de 2010. \/\/\/ 2011-2013 -Funcion\u00e1rio do INNOVATIO - Laborat\u00f3rio de Artes e Tecnologias para Educa\u00e7\u00e3o, na Escola de Belas Artes da UFMG. Exerce fun\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de Fotografia, Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia, Edi\u00e7\u00e3o. Carga hor\u00e1ria: 30h. Janeiro de 2011 a Julho de 2013. \/\/\/ 2012-2014 - Professor na Oficina de Document\u00e1rio do Projeto Horizontes Perif\u00e9ricos. Temporada 1 (2012) e 2 (2014). Oficinas de Cinema nos Centros Culturais de Belo Horizonte, MG. \/\/\/ Desde 2008 - Fot\u00f3grafo aut\u00f4nomo em diversas categorias: eventos culturais; casamentos e ensaios pessoais. Portf\u00f3lio: www.filipechavesimages.com\/fotografia \/\/\/ Desde 2011 - Cinegrafista e Diretor de Fotografia aut\u00f4nomo, tendo realizado filmes document\u00e1rios e institucionais, bem como programa de TV e videoclipes de bandas nacionais e internacionais. Portf\u00f3lio: www.filipechavesimages.com\/video"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tiago Souza Motta","user_identifier":"04729707630","user_birth_date":"17\/04\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mottatiago@hotmail.com","user_address":"Rua Professor Ant\u00f4nio M\u00e1rcio,270,31155480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988882618|Tiago Motta|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou propriet\u00e1rio da Bufallo, uma empresa de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado audiovisual com foco em plataformas digitias, branded content e coprodu\u00e7\u00e3o com canais de tv. Minha inten\u00e7\u00e3o \u00e9 aprender ainda mais sobre as regras e os poss\u00edveis formatos de projetos audiovisuais que podem ter financiamento p\u00fablico.","formacao_academica":"P\u00f3s-graduado em Comunica\u00e7\u00e3o, Imagens e Culturas Midi\u00e1ticas pela UFMG (2005) e formado em publicidade pela PUC MINAS (2004)","cursos_extra_curriculares":"Como escrever o seu romance (Clio Internacional) \u2013 2014  \/ Cria\u00e7\u00e3o de Roteiro (AIC \u2013 Academia Internacional de Cinema) -2016 \/ Marketing de Conte\u00fado (Hubspot) - 2017","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Sempre trabalhei na produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados, inicialmente como redator, depois como diretor de arte e diretor de cria\u00e7\u00e3o.  Como propriet\u00e1rio de duas empresas de comunica\u00e7\u00e3o, atuo na gest\u00e3o de pessoas, relacionamento com clientes e gest\u00e3o de projetos. Minhas experi\u00eancias s\u00e3o: Stalo Comunica\u00e7\u00e3o, ag\u00eancia de publicidade de Belo Horizonte \u2013 s\u00f3cio-fundador - desde 2013 \/ Buffalo Digital \u2013 s\u00f3cio-fundador \u2013 desde 2016 \/ Professor da UFMG \u2013 Cria\u00e7\u00e3o Visual e M\u00eddia Impressa \u2013 2007 e 2008 \/ Professor de MBA do UNI-BH \u2013 Cria\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria \u2013 2014. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcus Martins ","user_identifier":"07435877662","user_birth_date":"12\/07\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mmartinsdosreis@yahoo.com.br","user_address":"Jos\u00e9 Zeferino Barbosa,22,36680000,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno","user_phones":"32|991337074|Marcus|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Interesse em me atualizar em elabora\u00e7\u00e3o de projetos para colocar em pr\u00e1tica a busca por finaciamento de filmes pr\u00f3prios.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Jornalismo e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Marketing e Neg\u00f3cios (MBA) pela UFJF.","cursos_extra_curriculares":"Gerentes de M\u00eddias Sociais \u2013 Comschool (2017); Minicurso de After Effects \u2013 Impulso Hub (2016); Minicurso de Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia para Cinema \u2013 Impulso Hub (2016); Oficina de Dire\u00e7\u00e3o de arte \u2013 Festival Primeiro Plano \u2013 Juiz de Fora (2013); Oficina \u201cComo produzir um filme de baixo or\u00e7amento\u201d \u2013 Cavi Borges \u2013 16\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes (2","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Dire\u00e7\u00e3o e Roteiro dos document\u00e1rios Cavalgadas (2012), Carro de Boi (2013),Homens da Torre (2014) e Mestres Santeiros (2015) para o Canal Futura,Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho;   Dire\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e ger\u00eancia de projetos na produtora Mais Filmes Juiz deFora;  Locu\u00e7\u00f5es diversas para spots de r\u00e1dio, jornalismo (r\u00e1dio, TV e web) e v\u00eddeosinstitucionais e comerciais de TV;   Rep\u00f3rter de externa tempor\u00e1rio na TV Alterosa Juiz de Fora (2009)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago de Andrade Morandi","user_identifier":"08312493662","user_birth_date":"22\/01\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contato@tmorandi.com.br","user_address":"Rua Fiscal Jos\u00e9 Pedro, ,202 a,36305-192,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|9911516565|Thiago Morandi|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Ampliar o conhecimento e estudar as possibilidades de atuar em novas plataformas com o fazer audiovisual. Acredito que \u00e9 uma oportunidade para colocar em pratica poss\u00edveis futuros projetos por meio dessas novas possibilidades. ","formacao_academica":"Mestrando em Artes, Urbanidade e Sustentabilidade, na UFSJ | Graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo, na UFSJ. ","cursos_extra_curriculares":"Oficinas e cursos diversos nas \u00e1reas de fotografia e v\u00eddeo, em Mostra de Cinema da Universo Produ\u00e7\u00e3o e Inverno Cultural da UFSJ, principalmente. ","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"Thiago Morandi \u00e9 formado em jornalismo pela UFSJ.Tem publica\u00e7\u00f5es e exibi\u00e7\u00f5es em Portugal e Col\u00f4mbia. Foi premiado em 2014 pelo Jornal Estado de Minas e pela UNIRIO, em 2013 pelo SENAC Minas,em 2013 e 2012 pela Revista Fotografe Melhor, entre outros. Possui produ\u00e7\u00f5es audiovisuais, destaque para A Dor Fica, document\u00e1rio classificado em 3\u00ba lugar no 13\u00ba Pr\u00eamio DENATRAN; Boa Morte ,exibido no festival de Imagem, na Col\u00f4mbia. E outras diversas produ\u00e7\u00f5es audiovisuais exibidas na Mostra de Cinema de Tiradentes e Festivais em Minas Gerais. Atualmente \u00e9  Mestrando no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Interdisciplinar em Artes, Urbanidades e Sustentabilidade (PIPAUS), na UFSJ, orientado pelo Dr. Prof. Fl\u00e1vio Schiavoni. Graduando em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica (UFSJ); Graduando em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, na UFSJ; Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o na Prefeitura Municipal de Tiradentes (MG). Criador da Morandi Fotocinegrafia, empresa especializada em audiovisual e fotografia. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mara Fernandes Costa","user_identifier":"10314045627","user_birth_date":"12\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marinhafc@hotmail.com","user_address":"Marmore,360,31010-200,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999774050|Mara|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Atuar em cinema \u00e9 um sonho, atrav\u00e9s da oficina acredito estar mais pr\u00f3xima de realiza-lo. Ja atuei em um curta, entretanto tem alguns anos e n\u00e3o tive a oportunidade de dar seguimento a essa profiss\u00e3o, atrav\u00e9s da oficina posso ter essa oportunidade de experienciar a atua\u00e7\u00e3o para cinema e dar seguimento a esse novo projeto em 2018.","formacao_academica":"Atualmente \u00e9 mestranda em educa\u00e7\u00e3o pelo Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais, CEFET (2017-2018). Participou do curso Oficin\u00e3o - Escola, do grupo Galp\u00e3o (2017) e do CECAD - Centro de Cria\u00e7\u00e3o para Atores e Diretores do SESC- Palladium (2017). Foi professora de Artes nas escolas estaduais Armando Nogueira Soares em Divin\u00f3polis (2016) e Iago Pimentel em S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei (2015). Graduada em Teatro pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ (2015). Participou do programa de interc\u00e2mbio da UFSJ na Universidade de Lisboa Portugal (2013). Tem experi\u00eancia como Arte Educadora no projeto Arte Por Toda Parte da Cia.Teatral Manic\u00f4micos (2012 - 2013).\u00c9 atriz formada pelo curso preparat\u00f3rio de atores da Cia Teatral ManiC\u00f4micos (2009-2011) e fez parte do grupo experimental da Cia. Teatral Manic\u00f4micos(2009-2013). Interesses: Educa\u00e7\u00e3o,Arte e Tecnologia, Teatro, Universo Circense, Dan\u00e7a .","cursos_extra_curriculares":"1.\t III Semana Acad\u00eamica de ci\u00eancias sociais e de filosofia do CEFET-MGMG, 2017. (Semin\u00e1rio).2.\t V SENEPT, 2017. (Congresso)Teatro e rob\u00f3tica: desafios e potencialidades para o campo da educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica..3.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)18\u00b0 Mostra de Cinema de Tiradentes, 2015. (Outra)Participa\u00e7\u00e3o na oficina Realiza\u00e7\u00e3o em Curta Digital.4.\t 16 Conven\u00e7\u00e3o Brasileira de Malabarismo, Circo e Palha\u00e7o, 2014. (Encontro)Participou das oficinas da conven\u00e7\u00e3o.5.\t 27\u00b0 Inverno Cultural da UFSJ, 2014. (Oficina)Participou da oficina- Confec\u00e7\u00e3o de M\u00e1scaras Larv\u00e1rias.6.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)27\u00b0 Inverno Cultural da UFSJ, 2014. (Oficina)Participou da oficina- MATCH de improvisa\u00e7\u00e3o no treinamento de atores..7.\t 3\u00ba Semin\u00e1rio de Dan\u00e7a-Teatro-Educa\u00e7\u00e3o, 2014. (Congresso)Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho oral.8.\t I Semana Acad\u00eamica do Curso de Teatro da UFSJ, 2014. (Congresso)Contribui\u00e7\u00f5es do teatro p\u00f3s-dram\u00e1tico para o ensino de teatro: Uma experi\u00eancia na Escola Estadual Evandro \u00c0vila.9.\t Apresenta\u00e7\u00e3o Oral no(a) III Semin\u00e1rio de inicia\u00e7\u00e3o a doc\u00eancia da UFSJ, 2014. (Congresso)VARAL DE ACONTECIMENTOS: UMA EXPERI\u00caNCIA ACERCA DO TEATRO P\u00d3S - DRAM\u00c1TICO NA ESCOLA.10.\t Improoficina, 2014. (Oficina)Oficina de Improviza\u00e7\u00e3o.11.\t XIII Congresso de produ\u00e7\u00e3o Cient\u00edca e Acad\u00eamica da UFSJ, 2014. (Congresso).12.\t 16\u00ba Mostra de Cinema de Tiradentes, 2013. (Oficina)Oficina de Interpreta\u00e7\u00e3o para Cinema - Ministrada por Sergio Penna.13.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)XII Congresso de produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e acad\u00eamica da UFSJ, 2013. (Congresso)Ouvinte.14.\t 25\u00ba Inverno Cultural da UFSJ, 2012. (Oficina)Participante da Oficina de Dan\u00e7a Afro, Biomec\u00e2nica e Interven\u00e7\u00e3o Urbana.15.\t 25\u00ba Inverno Cultural da Ufsj, 2012. (Outra)Monitora das oficinas da \u00e0rea: Artes C\u00eanicas.16.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)Participou do 7\u00ba Festival de Teatro de S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, 2012. (Outra)Uni\u00e3o Sovietica: Um Casamento Russo.17.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)1\u00ba Festival de Teatro de Ub\u00e1, 2011. (Outra)Odisseia - Nunca voltar pra casa foi t\u00e3o dificil.18.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)6\u00b0 Festival de Teatro de S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, 2011. (Outra)Odisseia - Nunca voltar pra casa foi t\u00e3o dif\u00edcil.19.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)Oficina de Commedia dell'Arte, 2011. (Oficina)Oficina de Commedia dell'Arte.20.\t Semana da \u00c0frica, 2011. (Semin\u00e1rio).21.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)23\u00ba Inverno Cultural da UFSJ, 2010. (Oficina)A linguagem do cinema.22.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)23\u00ba Inverno Cultural da UFSJ, 2010. (Oficina)CORPOPAISAGEM: di\u00e1logos entre corpo e cidade.23.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)23\u00ba Inverno Cultural da UFSJ, 2010. (Oficina)Presen\u00e7a de Palco: M\u00fasica-Cena-Express\u00e3o.24.\t Apresenta\u00e7\u00e3o (Outras Formas) no(a)5\u00ba Encontro de Grupos de Teatro de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, 2010. (Oficina)Laborat\u00f3rio de Teatro de Rua.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"1.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz na pe\u00e7a O Firme Soldadinho de Chumbo, 2017. Cidade do evento: Belo Horizonte. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Grupo Galp\u00e3o. Dura\u00e7\u00e3o: 55. Tipo de evento: Apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica. Atividade dos autores: Ator. Home-page: https:\/\/www.facebook.com\/galpaocinehorto\/photos\/a.178622702212098.39507.178227232251645\/1481211745286514\/?type=3&theater.2.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como Atriz no espet\u00e1culo \u00c8 T\u00e3o Belo Como Um Sim, 2017. Cidade do evento: Belo Horizonte. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Sesc Palladium. Dura\u00e7\u00e3o: 45. Tipo de evento: Apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica. Atividade dos autores: Ator. Data da estreia: 08\/12\/2017. Local da estreia: Sesc Palladium. Home-page: https:\/\/www.facebook.com\/SescPalladium\/photos\/pcb.805175092988159\/805172569655078\/?type=3&theater.3.\t COSTA, M. F.Evento: Participou do Cortejo de abertura do 26 Inverno Cultural com o grupo PIBID, 2013. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del -Rei. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: UFSJ. Dura\u00e7\u00e3o: 30. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Dan\u00e7arino.4.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo: A fada , a Flor e a Princesa, 2012. Cidade do evento: Povoado do Arame. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Cia. Teatral Manic\u00f4micos. Dura\u00e7\u00e3o: 60. Tipo de evento: Outro. Atividade dos autores: Ator.5.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo: A Usur\u00e1ria, 2012. Local Evento: Ginasio do Dorense Club. Cidade do evento: Dores de Campos. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Cia. Teatral Manic\u00f4micos. Dura\u00e7\u00e3o: 60. Tipo de evento: Outro. Atividade dos autores: Ator.6.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo: Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica: Um Casamento Russo, 2012. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Cia. Teatral Manic\u00f4micos. Dura\u00e7\u00e3o: 60. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Ator. Home-page: http:\/\/www.galeriamm.com\/2012\/06\/nepopo-festivao-2012-parte-09-uniao.html.7.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo - Mam\u00e3e vou as compras, 2011. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Outro. Atividade dos autores: Dire\u00e7\u00e3o.8.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como operadora de som no espet\u00e1culo Uni\u00e3o Sovietica, 2011. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Outro. Home-page: http:\/\/ciateatralmanicomicos.blogspot.com\/2011\/10\/uniao-sovietica-um-casamento-russo.html.9.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. A tempestade., 2010. Local Evento: Espa\u00e7o Cultural ManiC\u00f4micos. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Instrumento Musical.10.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. Odisseia - Nunca voltar pra casa foi t\u00e3o dif\u00edcil., 2010. Pa\u00eds: Brasil. Dura\u00e7\u00e3o: 40. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Encena\u00e7\u00e3o.11.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. As Bruxas De Sal\u00e9m., 2009. Local Evento: Espa\u00e7o Cultural ManiC\u00f4micos. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei. Pa\u00eds: Brasil. Dura\u00e7\u00e3o: 45. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Encena\u00e7\u00e3o.12.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. Tutu \u00e1 Feancesa., 2007. Local Evento: Neac. Cidade do evento: Divin\u00f3polis. Pa\u00eds: Brasil. Dura\u00e7\u00e3o: 45. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Encena\u00e7\u00e3o.13.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. COTIDIANOS - A COM\u00c9DIA DA FALA., 2006. Local Evento: Neac. Cidade do evento: Divin\u00f3polis. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Encena\u00e7\u00e3o.14.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no espet\u00e1culo. Grease - Nos tempos da brilhantina., 2006. Local Evento: Neac. Cidade do evento: Divin\u00f3polis. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Encena\u00e7\u00e3o.Artes Visuais1.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como diretora de arte do filme P\u00e3o e Circo, 2015. Cidade do evento: Tiradentes. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Festival de cinema de Tiradentes. Tipo de evento: Festival. Atividade dos autores: Outra.2.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como \u00e2ncora de Propaganda Pol\u00edtica de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, 2012. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: TV Campo de Minas. Tipo de evento: Apresenta\u00e7\u00e3o. Atividade dos autores: Outra.3.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no comercial do Dia dos Namorados da TV Campos de Minas, 2012. Cidade do evento: S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei. Pa\u00eds: Brasil. Institui\u00e7\u00e3o promotora: Pato Preto Produtora. Tipo de evento: Apresenta\u00e7\u00e3o. Atividade dos autores: Outra. Home-page: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gd-jPNTjeJQ.4.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como atriz no curta metragem - Whisky com soda, 2011. Pa\u00eds: Brasil. Home-page: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8RLM1AApKgs.Outra produ\u00e7\u00e3o art\u00edstica\/cultural1.\t COSTA, M. F.Evento: Trabalhou como performer no XIV Festival de Gastronomia e Cultura de Tiradentes, 2011. Pa\u00eds: Brasil. Tipo de evento: Festival. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bernardo de Almeida Ribeiro Silvino","user_identifier":"05957366617","user_birth_date":"22\/08\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bsilvino@gmail.com","user_address":"Rua Tenente Anast\u00e1cio de Moura,857 ,30240390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998403277|Bernardo|Celular;31|32671365|Bernardo|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Al\u00e9m de m\u00fasico, estou me especializando na \u00e1rea audiovisual atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos para o Youtube principalmente. At\u00e9 hoje j\u00e1 foram 150 v\u00eddeos para Youtube, quatro clipes de bandas e montagem e edi\u00e7\u00e3o de um document\u00e1rio m\u00e9dia-metragem. A busca por conhecimento aliado a pr\u00e1tica tem se mostrado uma boa experimenta\u00e7\u00e3o para mim. Seria extremamente para a minha carreira pode participar dessa oficina, al\u00e9m de toda a troca com os outros colegas e tudo que uma experi\u00eancia como essa pode proporcionar. ","formacao_academica":"Graduado em Publicidade e Propaganda pelo Centro Universit\u00e1rio de Belo Horizonte (Uni-BH), P\u00f3s-Graduado em Administra\u00e7\u00e3o pela Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV) e Certificado em Business Management pela University of California San Diego (UCSD).","cursos_extra_curriculares":"Oficina de Cria\u00e7\u00e3o de Roteiro de Cinema com Guillaume Renusson - Segunda Edi\u00e7\u00e3o do Festifrance  \/ Nucleo de Pesquisa em Ilumina\u00e7\u00e3o no Galp\u00e3o Cine Horto","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"M\u00fasico profissional h\u00e1 12 anos, atuo tamb\u00e9m na produ\u00e7\u00e3o audiovisual. Al\u00e9m da forma\u00e7\u00e3o art\u00edstica, tenho uma forte forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e pr\u00e1tica em neg\u00f3cios e isso me ajuda bastante em priorizar a execu\u00e7\u00e3o e dar vaz\u00e3o a todos os meus projetos. At\u00e9 agora produzi mais de 150 v\u00eddeos para o Youtube, 4 clipes para bandas e edi\u00e7\u00e3o e montagem de um document\u00e1rio m\u00e9dia-metragem. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Arthur Benfica Senra","user_identifier":"08793942699","user_birth_date":"27\/08\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arthurb.senra@gmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Paulo,1031,30170133,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992529737|Arthur B. Senra|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Acredito que com o conhecimento e experi\u00eancia dos instrutores, irei adquirir novas informa\u00e7\u00f5es e no\u00e7\u00f5es para financiamento de projetos audiovisuais al\u00e9m de aprimorar a escrita e elabora\u00e7\u00e3o de projetos. Sou realizador audiovisual com muitas ideias para diferentes formatos de projetos audiovisuais, entretanto ainda n\u00e3o tenho clareza das melhores  maneiras para viabiliz\u00e1-los.","formacao_academica":"Especialista em Processos Criativos em Palavra e Imagem pela PUC-Minas (2013) e Bacharel em Comunica\u00e7\u00e3o Social com habilita\u00e7\u00e3o em Cinema e V\u00eddeo no Centro Universit\u00e1rio UNA em Belo Horizonte (2010)","cursos_extra_curriculares":"Curso de Anima\u00e7\u00e3o Multi-plano com Abi Feij\u00f3 (PT)\/ Curso de  Anima\u00e7\u00e3o Pixilation com S\u00e9rgio Vila\u00e7a\/ Curso de Anima\u00e7\u00e3o Stop-Motion com Diego Akel \/ Curso Cinema de uma Pessoa S\u00f3 - Gustavo Spolidoro \/ Curso de Cinema document\u00e1rio - com S\u00e9rgio Moriconi \/ Curso de Cinematografia Digital com Carlos Ebert \/ Curso de Desenvolvimento de Roteiro - Michel Marx (FR) \/ Curso de Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica com Jorge Bodanzky \/ Curso de Dire\u00e7\u00e3o de Arte com Luiz Fernando Pereira \/ Curso de Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia com Alziro Barbosa \/ Curso de Document\u00e1rio de Cria\u00e7\u00e3o com Joel Pizzini \/ Curso de Document\u00e1rio e Inventatividade com Pedro Martins \/ Curso de Document\u00e1rio musical com Vicent Moon \/ Curso de Montagem Cinematogr\u00e1fica com Juan Celin (EC) \/ Curso de Produ\u00e7\u00e3o Executiva\u2013Desenvolvimento de Gest\u00e3o de Projetos Audiovisuais com Edileis Ferreira Novais \/ Curso de Trilha Sonora com David Tygel \/ Curso V\u00eddeos abertos com Nacho Duran (ES).","ja_participou":"8","experiencia_profissional":"Trabalhou com audiovisual no Centro de Refer\u00eancia Audiovisual de Belo Horizonte, atual MIS-BH (2006-2008) e na ONG Favela \u00e9 Isso A\u00ed (2009-2012). Como aut\u00f4nomo foi professor substituto na Oi Kabum! BH - Escola de Arte e Tecnologia em 2012 e educador de audiovisual na mesma escola (2012-2014), tamb\u00e9m ministra oficinas de document\u00e1rio, anima\u00e7\u00e3o e videoclipe por meio de outras institui\u00e7\u00f5es desde 2007. Foi assistente de dire\u00e7\u00e3o da MUMIA - Mostra Udigrudi Mundial de Anima\u00e7\u00e3o (2006-2015), al\u00e9m de ter participado da curadoria, programa\u00e7\u00e3o e j\u00fari de outras mostras e festivais. Como realizador de curtas e videoclipes participou de mais de 60 festivais nacionais e internacionais, sendo premiado em alguns. Desde 2016 \u00e9 o respons\u00e1vel pela programa\u00e7\u00e3o do cinema do Sesc Palladium."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Francine Ferreira Vaz","user_identifier":"07619807764","user_birth_date":"18\/11\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franfv@gmail.com","user_address":"Espirito santo,664,36010-040,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|988577302|FRANCINE|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou a professora respons\u00e1vel pelo Projeto de inform\u00e1tica Educativa em uma escola municipal de Juiz de Fora e estou em busca constante de novas formas de trabalhar conte\u00fado com meus alunos usando tecnologia para tornar seu aprendizado mais prazeroso. Acredito que esse curso ser\u00e1 interessante na medida que trabalha com formas diferentes de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados audio visuais, assunto que desperta muito interesse nos adolescentes na atualidade e que pode contribuir muito para o desenvolvimento desse trabalho.","formacao_academica":"Graduada em Letras (portugu\u00eas, ingl\u00eas) pelo Ces-jf (2000), Graduada em inform\u00e1tica pela UFJF (2000), Graduada em Hist\u00f3ria pela Unirio (2017). Mestre em Inform\u00e1tica Educativa pela UFRJ (2004), Doutora em Lingu\u00edstica pela UFJF (2014).","cursos_extra_curriculares":"Animad\u00edneos - Stop Motion (20\u00ba Mostra de Cinema de Tiradentes - 2017), Som em Cena (19\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes-2016), Anima\u00e7\u00e3o light painting (18\u00ba Mostra de Cinema de Tiradentes- 2015), Cineclube e Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual na Escola (17\u00ba Mostra de Cinema de Tiradentes-2014), M\u00eddias na Educa\u00e7\u00e3o (UFRRJ- 2008)","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"Professora de Ingl\u00eas e Portugu\u00eas na Rede Estadual do Rio de Janeiro, Professora respons\u00e1vel pelo Projeto de Inform\u00e1tica Educativa na EM Santos Dumont em Juiz de Fora."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariane Borges","user_identifier":"11271899647","user_birth_date":"09\/03\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mari.midiassociais@gmail.com","user_address":"Avenida Centen\u00e1rio,85,37410-000,Minas Gerais,Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es","user_phones":"03|988510977|Mariane|Celular;03|32352553|Mariane|Residencial","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aprimorar e adquirir maior conhecimento. A partir deste ano estarei iniciando cursos para micro empreendedores e profissionais liberais, al\u00e9m disso, tenho um projeto em uma ONG, onde passarei a ministrar pequenos cursos para alunos do ensino fundamental de escolas p\u00fablicas, na cidade de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es-MG, relacionados a cultura, fotografia e cinema. O objetivo maior \u00e9 poder transmitir os conhecimentos adquiridos para os alunos.","formacao_academica":"Formada em Publicidade e Propaganda. Cursando p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing em M\u00eddias Digitais, pela PUC Minas.","cursos_extra_curriculares":"Participa\u00e7\u00e3o no MUSICOM, na UFES. Curso de Cinegrafia, no UNIS-MG.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalhei em Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da prefeitura de minha cidade, onde iniciei o trabalho como fot\u00f3grafa, logo ap\u00f3s trabalhei em ag\u00eancia de publicidade por 2 anos, na fun\u00e7\u00e3o de social media, onde desenvolvia o trabalho de cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para as m\u00eddias sociais - Facebook, Instagram, Blog  e Site principalmente. Esta experi\u00eancia me levou a atualmente ser uma empreendedora, hoje  tenho uma ag\u00eancia de marketing digital, onde trabalho com toda a cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para as plataformas digitais, desde o atendimento at\u00e9 toda a inser\u00e7\u00e3o de uma empresa nas m\u00eddias digitais. O trabalho realizado vai da prospec\u00e7\u00e3o do cliente, at\u00e9 fotografia, cria\u00e7\u00e3o de artes, reda\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de resultados."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Viviane Am\u00e9lia Ribeiro Cardoso","user_identifier":"08900991620","user_birth_date":"24\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vivianearcardoso@gmail.com","user_address":"rua tom\u00e9 ayres pinto,180,36202500,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999113217|Viviane Cardoso|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho com educa\u00e7\u00e3o socioambiental a partir de projetos audiovisuais.  Desejo expandir os conhecimentos e aperfei\u00e7oamento dos usos de novas plataformas sendo essas acess\u00edveis e pass\u00edveis de excelentes elabora\u00e7\u00f5es audiovisuais, visando o empoderamento e visibilidade social.","formacao_academica":"Cursando Mestrado em Comunica\u00e7\u00e3o pelo PPGCOM\/UFJF - Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Ambiental pela UFRRJ\/ITR - ","cursos_extra_curriculares":"Curso Audiovisual \u2013 Document\u00e1rio. SESC Minas Gerais. Juiz de Fora (2017-2018) \/ Oficina No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Montagem e Edi\u00e7\u00e3o. 20\u00b0 Mostra de Cinema de Tiradentes.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Produ\u00e7\u00e3o curta document\u00e1rio \u201cAmbiente Perceptivo - A maneira como enxergamos omundo em n\u00f3s mesmos\u201d.Exibi\u00e7\u00e3o na XII Confer\u00eancia Brasileira de M\u00eddia Cidad\u00e3 2017Acesso: https:\/\/vimeo.com\/193740833"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ricardo Matos de Ara\u00fajo Rios","user_identifier":"07993411696","user_birth_date":"24\/04\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ricmrios@gmail.com","user_address":"Rua Tomaz Gonzaga,466,36201040,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|33313749||Residencial;32|988039588||Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Como trabalho com audiovisual, tenho muito interesse em conhecer mais e aprofundar meus conhecimentos na \u00e1rea e conhecer as novas tend\u00eancias do mercado. Vejo a oficina como uma oportunidade \u00edmpar para isso.","formacao_academica":"Graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social (Jornalismo), pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei; Mestre em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (PUC Minas).","cursos_extra_curriculares":"Realiza\u00e7\u00e3o em Audiovisual, pela Semana do Audiovisual de Barbacena (SEDA); Audiovisual e converg\u00eancia, pelo INTERCOM; Good Mob na Publicidade de TV, pela TV Globo; Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeos Jornal\u00edsticos para a Internet, pelo Knight Center\/University of Texas at Austin; Edi\u00e7\u00e3o de Reportagem Televisiva, pelo Encontro Nacional de Hist\u00f3ria da M\u00eddia; Branded Content, pela Mostra de Cinema de Tiradentes.","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"Cria\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie de document\u00e1rios \"Loucos por Barbacena\" ( http:\/\/www.tvbq.com.br\/loucosporbarbacena ); Produ\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie de document\u00e1rios \"MG '16\" (http:\/\/www.tvbq.com.br\/rio2016\/mg16); Produ\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o da webs\u00e9rie \"Mem\u00f3ria Hospital Ibiapaba CEBAMS: 50 anos\" (http:\/\/www.ibiapaba.com.br)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bruno Lopes Greco","user_identifier":"06789182608","user_birth_date":"17\/01\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"brunolgreco@gmail.com","user_address":"Rua dos Can\u00e1rios,1217,34000000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|9 9863 4235|Bruno Lreco|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Rec\u00e9m formado em Cinema e Audiovisual na UNA, aonde me interessei por Produ\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Executiva. Tive um projeto aprovado na Lei do Audiovisual ano passado e  estou com dificuldade para captar a verba \/ encontrar outra forma de incentivo para o longa-metragem. Sou produtor do FITA, festival independente de Belo Horizonte, e busco maneiras de conseguir fazer nossa pr\u00f3xima di\u00e7\u00e3o com recursos financeiros. Acredito que essa oficina ser\u00e1 essencial para minha forma\u00e7\u00e3o. O livro \"Guia de elabora\u00e7\u00e3o de projetos audiovisuais...\" n\u00e3o sai da minha bolsa.","formacao_academica":"Cinema e Audiovisual UNA - 2017\/2 e Escola Livre de Cinema 2015\/1","cursos_extra_curriculares":"N\u00facleo de Pesquisa em Ilumina\u00e7\u00e3o \u2013 Galp\u00e3o Cine-Horto [forma\u00e7\u00e3o em 2017\/2].                                                                                                             Fotografia Digital \u2013 Escola Guignard [forma\u00e7\u00e3o em 2013\/2].       Curso de Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeos Premiere Pro CC \u2013 IPEC [forma\u00e7\u00e3o em 2013\/1].                                                                                                                           Oficina Processos Audiovisuais Cocriativos \u2013 Festival de Cinema de Tiradentes [forma\u00e7\u00e3o 2011\/1]","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Produtor e curador do cinefronteira, cineclube de Belo Horizonte, e do FITA - Festival Itinerante do Audiovisual. ( www.cinefronteira.com | www.facebook.com\/cinefronteira\/ ). Fui assistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva do longa-metragem \"Velhoeste\", da 108 filmes e produtor executivo do curta-metragem \"Super Estrela Prateada\", que ter\u00e1 sua estreia na 21\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes. Durante a faculdade, trabalhei em dezenas de curtas-metragens e videoclipes como diretor de produ\u00e7\u00e3o , produtor executivo ou diretor de fotografia.  Fui o cr\u00edtico convidado da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Rocinante. ( www.cinerocinante.com.br )"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"William da Silva Augusto","user_identifier":"05384865628","user_birth_date":"09\/10\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"williamdasilvaaugusto@gmail.com","user_address":"rua s\u00e3o mateus,872\/415,36025-001,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|99198-8492|william|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho com publicidade e a produ\u00e7\u00e3o para o digital \u00e9 vital para minhas atividades.","formacao_academica":"Comunica\u00e7\u00e3o\/ publicidade e propaganda - Universidade Presidente Ant\u00f4nio Carlos                    MBA em gest\u00e3o estrat\u00e9gica de Marketing pela - Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei","cursos_extra_curriculares":"Adobe Photoshop - Senac                                                                                                                           Adobe Premiere                                                                                                                                                                            Adobe After Efects                                                                                                                                           Formata\u00e7\u00e3o de projetos para TV - Mostra de Tiradentes                                                                       Dire\u00e7\u00e3o de arte - Mostra de Tiradentes","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"Tribo Comunica\u00e7\u00e3o                                                                                                                                          Eme cria\u00e7\u00f5es                                                                                                                                                             Ato interativo"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Silvia Cristina dos Reis","user_identifier":"05910818651","user_birth_date":"25\/03\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tudocinzagrafitte@gmail.com","user_address":"Rua Severo Albino Giarola,248,36302336,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|98069807|Silvia|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho muito interesse em produ\u00e7\u00e3o audiovisual e em comunica\u00e7\u00e3o. Sendo assim,  acredito que a oficina ir\u00e1 ampliar minha vis\u00e3o sobre o audiovisual e as possibilidades de divulga\u00e7\u00e3o de conte\u00fados em multi-plataformas. Al\u00e9m disso, a experi\u00eancia e o conhecimento adquirido durante a oficina ser\u00e3o de grande valia para pensar tanto a parte pr\u00e1tica do meu projeto de mestrado (Educomunica\u00e7\u00e3o e resgate da identidade: fotografia como indutora de arte) que ser\u00e1 realizado em uma escola p\u00fablica a partir do 1\u00ba semestre de 2018, quanto a forma produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do produto resultante dessa pr\u00e1tica. E tamb\u00e9m, por ter participado de outras oficinas com as quais sempre aprendi muito","formacao_academica":"Graduada em Letras e   Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo.Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ. Atualmente, Mestranda em Artes, Urbanidades e Sustentabilidade pelo Programa Interdepartamental de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Interdisciplinar em Artes, Urbanidades e Sustentabilidade, PIPAUS.","cursos_extra_curriculares":"Viv\u00eancia Olhares (Im) poss\u00edveis - produ\u00e7\u00e3o de um filme-carta;  Realiza\u00e7\u00e3o em Curta Digital. (Carga hor\u00e1ria: 42h). Mostra de Cinema de Tiradente; NATIONAL GEOGRAPHIC BRASIL: FOTOGRAFIA E EDI\u00c7\u00c3O. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Foto em Pauta; VI Ciclo de Debates Sobre a Hist\u00f3ria do Jornalismo no Campo das Vertentes. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ; Roteiro Cinematogr\u00e1fico. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Mostra de Cinema Tiradentes; Retratos da Arquitetura. (Carga hor\u00e1ria: 11h). Foto em Pauta.","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"Assessoria e organiza\u00e7\u00e3o - II Mostra Vest\u00edgios; Assessoria e planejamento organizacional- Simp\u00f3sio Internacional em Artes, Urbanidade e Sustentabilidade; Rep\u00f3rter e fot\u00f3grafa (volunt\u00e1rio) -Jornal Brasil de Fato (BH); Rep\u00f3rter e fot\u00f3grafa (volunt\u00e1rio) VAN \u2013 Vertentes Agencia de Noticias; Rep\u00f3rter e fot\u00f3grafa -  Jornal Ora-Pro- Nobis Rep\u00f3rter, fot\u00f3grafa e revisora - Revista 7\u00aa Arte; Bolsista de Inicia\u00e7\u00e3o Cientifica - PIBIC \u2013 CNPq; Bolsista de extens\u00e3o do Programa VAN- Educomuni\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei;  Assessoria e planejamento organizacional - Programa de Educa\u00e7\u00e3o Financeira para a Inclus\u00e3o Sustent\u00e1vel (PEFIS); Mediador de comunica\u00e7\u00e3o Projeto Karawane. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Michele Costa Bernardino","user_identifier":"11479891681","user_birth_date":"13\/10\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"michelebernardino@yahoo.com.br","user_address":"Maria Efig\u00eania,93,31744546,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|34543985|Michele|Residencial;03|994960914|Michele|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Com o objetivo de ampliar minha forma\u00e7\u00e3o como atriz, busco dentro da minha pesquisa uma compreens\u00e3o e viv\u00eancia art\u00edstica hibrida. Entendendo a representatividade e fala que meu corpo- mulher e negra- atinge nos processos de cria\u00e7\u00e3o e nos mais variados espa\u00e7os. Questionando as hierarquias entre ator\/diretor, e ate mesmo entre atores em cena; e rela\u00e7\u00f5es cotidianas que afetam os corpos femininos e a negros .","formacao_academica":"Graduanda em Bacharelado em Teatro na Universidade Federal de Minas Gerais. Formanda em 2016 no curso T\u00e9cnico Profissionalizante de Teatro do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica do Pal\u00e1cio das Artes.","cursos_extra_curriculares":"(2017)Oficina com Grupo Meu. Teatro Afro-F\u00edsico: Po\u00e9ticas do Corpo Negro. (2015) Workshop \u201cA dimens\u00e3o Espacial e Gestual da A\u00e7\u00e3o Vocal\u201d - Francesca Della M\u00f4nica .","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"(2014) Primeiramente Negra; (2015) O Grito do Outro-O Grito Meu; (2016) M\u00e3e da Rua. Constru\u00e7\u00e3o Coletiva - Cia. Espa\u00e7o Preto. (2015) Mulher Nota Mil- Dire\u00e7\u00e3o Lira Ribas. (2016) Corti\u00e7o- Dire\u00e7\u00e3o Lenine Martins. (2016) Litoral - Dire\u00e7\u00e3o Quatro Los Cinco. (2017) Buraco Saudade- Dire\u00e7\u00e3o Ana Martins e Rikelle Ribeiro."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Hideki da Silva Nakamura","user_identifier":"03282544103","user_birth_date":"02\/07\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasnakamura@gmail.com","user_address":"Rua 1,250,74115040,Goi\u00e1s,Goi\u00e2nia","user_phones":"62|981249333|Lucas Nakamura|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Compreender o desenvolvimento de projetos audiovisuais multiplataformas, desde a fase de cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a distribui\u00e7\u00e3o, visando \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o futura de projetos dessa modalidade. Possuo interesse em projetos transm\u00eddia desde que era graduando em Audiovisual, quando realizei um webdocument\u00e1rio como Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso, intitulado \"Cr\u00f4nicas de Ets\" obra audiovisual multim\u00eddia que interpela o estatuto do document\u00e1rio ao propor uma dissolu\u00e7\u00e3o parcial das fronteiras que tradicionalmente delimitaram o cinema ficcional, document\u00e1rio e a web. A monografia foi recomendada pelo site Webdocument\u00e1rio como bibliografia para estudo desse formato de produ\u00e7\u00e3o audiovisual documental. Ver em: http:\/\/webdocumentario.com.br\/para-saber-mais\/webdocumentario-uma-bibliografia\/","formacao_academica":"Mestrando no Programa Interdisciplinas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Performances Culturais (FCS\/UFG), onde desenvolvo pesquisa em document\u00e1rio brasileiro contempor\u00e2neo e seu di\u00e1logo com as teorias, pr\u00e1ticas e estudos em Performance. Bacharel em Audiovisual pela Universidade de Bras\u00edlia. Durante a gradua\u00e7\u00e3o, escrevi um roteiro em parceria com Caio Correa para a disciplina \"Roteiro 2\" que foi contemplado em sele\u00e7\u00e3o internal de apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o no valor de 5 mil reais e culminou na realiza\u00e7\u00e3o de um curta-metragem intitulado \"Quando a Luz Volta ou Parab\u00e9ns pra Voc\u00ea\". Entre 2015 e 2017, fui estudante do curso t\u00e9cnico de Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica na Escola de Cinema Darcy Ribeiro, onde realizei curtas-metragens dispon\u00edveis a seguir 1) https:\/\/vimeo.com\/176693261 2) https:\/\/vimeo.com\/171176444 senha: glauberdiogoegodar 3) https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PQuPQN3k_Fo","cursos_extra_curriculares":"2017 - Dire\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica no SENAC-Goi\u00e1s (carga hor\u00e1ria: 20h); Excel Completo (carga hor\u00e1ria: 60h) em SENAC-Goi\u00e1s; Foley e Dublagem para Cinema e TV (Carga hor\u00e1ria: 20h); Edi\u00e7\u00e3o e Mixagem de Som para Cinema e TV (Carga hor\u00e1ria: 20 h); Som para Cinema e TV. (Carga hor\u00e1ria: 48 h); Curso Petrobr\u00e1s de Cinema Brasileiro Contempor\u00e2neo. (Carga hor\u00e1ria: 32 h);Assist\u00eancia de Dire\u00e7\u00e3o. (Carga hor\u00e1ria: 40 h); Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo. (Carga hor\u00e1ria: 80 h)","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Editor de v\u00eddeo em produtora audiovisual Iracema Filmes (https:\/\/vimeo.com\/iracemafilmes); Assistente de produ\u00e7\u00e3o em mostra de filmes Curta no Almo\u00e7o (https:\/\/www.facebook.com\/pg\/curtanoalmoco\/about\/?ref=page_internal); Estagi\u00e1rio de Edi\u00e7\u00e3o na Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o (EBC); Estagi\u00e1rio de Dire\u00e7\u00e3o em longa-metragem profissional \"At\u00e9 que a Casa Caia\"*, de Mauro Giuntini ( ver em: http:\/\/www.imdb.com\/title\/tt3719254\/ *exibido em sess\u00e3o hors concours no 48\u00b0 Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vanessa Maria Rodrigues","user_identifier":"01659268648","user_birth_date":"14\/04\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vanessavilasb@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Lib\u00e2nio Rodrigues,195,36047000,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|984872316|vanessa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou mestranda em Cinema e Audiovisual e gostaria muito de aliar os estudos te\u00f3ricos \u00e0 pr\u00e1tica. Acredito que a oficina seria uma excelente oportunidade para a aquisi\u00e7\u00e3o de novos conhecimentos e contatos com pessoas da \u00e1rea.  Al\u00e9m disso, tenho muita vontade de realizar curtas - tenho at\u00e9 alguns projetos em mente - e o curso poderia ser esse est\u00edmulo para as coisas sa\u00edrem do mundo da ideias e se concretizarem! ","formacao_academica":"Mestranda em Artes, Cultura e Linguagens, na linha de pesquisa de Cinema e Audiovisual (UFJF). Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social, habilita\u00e7\u00e3o em Jornalismo.","cursos_extra_curriculares":"2017 - Introdu\u00e7\u00e3o ao Audiovisual \/ Document\u00e1rio. Servi\u00e7o Social do Com\u00e9rcio, SESC MINAS, Brasil.  2017 - Cinema e Cordel: Intertextualidades. (Carga hor\u00e1ria: 9h). Universidade Federal de Juiz de Fora, UFJF, Brasil.  2017 -  V COCAAL - V Col\u00f3quio de Cinema e Arte da Am\u00e9rica Latina.   2017 - Workshop Internacional - Cinema Document\u00e1rio. 2017 - XXI Socine - Encontro da Sociedade Brasileira de Estudos de Cinema e Audiovisual.  2016 - 2\u00ba Painel Audiovisual - Oficina \"Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual\".","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"De agosto de 2011 a agosto de 2017 trabalhei como produtora de telejornalismo e conte\u00fados de entretenimento na TV Integra\u00e7\u00e3o, afiliada da Rede Globo em Juiz de Fora. Desde ent\u00e3o, me dedico a escrita de textos diversos para a web e a projetos na \u00e1rea do audiovisual."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Starling","user_identifier":"04436667685","user_birth_date":"30\/10\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianastarling33@gmail.com","user_address":"odilon braga,218,30310390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993639093|Mariana|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou Produtora Audi Visual. Ja elaborei um projeto que foi aprovado em um edital e gostaria de aprofundar no assunto para abrir as possibilidades de outros editais futuros","formacao_academica":"Comunica\u00e7\u00e3o Social na PUC - MG e curso T\u00e9cnico de Cinema Digital da Escola Centro Europeu (PR).","cursos_extra_curriculares":"Disciplinas sobre hist\u00f3ria e linguagem de Hollywood ministradas pela Coursera (EUA) e o Workshop de montagem Cinematogr\u00e1fica com Cristina Amaral no II Festival Fronteira - GO.  ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Atua nas \u00e1reas de Produ\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o, Assistente de Dire\u00e7\u00e3o e Montagem de filmes. Produ\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Executiva de Projetos como planejamento, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o. Participa to Coletivo Papaimagem que tem uma proposta conceitual de experimenta\u00e7\u00e3o, realiza\u00e7\u00e3o e pesquisa em videoarte. Foi contemplada no Edital Descentra\/Fundo de projetos Culturais- Belo Horizonte - 2014 onde realizou o curta metragem Castelo de Areia sendo a Idealizadora do Projeto, Roterista, Produtora Executiva, Diretora e Montadora. O curta metragem fez parte da sele\u00e7\u00e3o oficial do II Cine Jardim - Festival de Cinema de Belo Jardim - Protagonismo da Mulher no Cinema Brasileiro, 10\u00ba Cine BH International Film Festival, II Virada Cultural Feminista de S\u00e3o Paulo, Mostra Lugar de Mulher \u00e9 no cinema, Salvador. Mostra Cine SESC. Regional, I Mostra Coletivo Malva em Belo Horizonte , FAB - Festival de Audiovisual de Bel\u00e9m. Foi realizadora e respons\u00e1vel pelo material audiovisual do Semin\u00e1rio de Economia Solid\u00e1ria e Mulheres Negras (DF\/2013), participou do projeto cinematogr\u00e1fico de documenta\u00e7\u00e3o da Cultura Ind\u00edgena Patax\u00f3 (BA\/2013) e teve um videoarte rtselecionados para a  na exposi\u00e7\u00e3o Eixo Arte (RJ\/2016) E tr\u00eas trabalhos do Coletivo Papa Imagem selecionados para Exposi\u00e7\u00f5es Coletivas no Rio de Janeiro (Rj\/2017)Atualmente trabalha na Virtuosi  Produ\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de Agenciamento Internacional, Produ\u00e7\u00e3o de projetos e Coordenadora audiovisual."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leticia Braga Corr\u00eaa","user_identifier":"10092590675","user_birth_date":"24\/02\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bezamatleticia@gmail.com","user_address":"rua tupis, 426,1504,30190061,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"32|999481778|Let\u00edcia|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"No ultimo ano tentei conhecer e me aproximar mais da atua\u00e7\u00e3o para cinema e audiovisual, a oficina me pareceu uma oportunidade \u00f3tima para conhecer mais sobre o tema e conhecer pessoas tamb\u00e9m envolvidas nesse meio.Moro em Belo Horizonte e a produ\u00e7\u00e3o l\u00e1 est\u00e1 em um crescimento que me interessa e faz continuar na cidade, e, para n\u00f3s atrizes e estudantes de teatro e artes dram\u00e1ticas \u00e9 sempre \u00f3timo conhecer profissionais de outros lugares a troca \u00e9 sempre muito boa, certamente ser\u00e1 bastante rico para minha forma\u00e7\u00e3o","formacao_academica":"*T\u00e9cnico em Teatro - PUC MINAS - 2011-2013 *Bacharelado em Design Gra\u0301fico - UEMG - 2011-2015  *Artes Ce\u0302nicas | Design Teatral - IT SLIGO 2013-2014 - graduac\u0327a\u0303o sandui\u0301che | Irlanda  *Te\u0301cnico em Artes Drama\u0301ticas Pala\u0301cio das Artes - 2017 - presente","cursos_extra_curriculares":"*Gradua\u00e7\u00e3o em Teatro - UFSJ - 2010-2011- interrompida. *2016 -Participou como atriz do projeto - CECAD, centro de cria\u00e7\u00e3o de atores e diretores,no Sesc Palladium coordenado por Eid Ribeiro. *2017 - Cursou como disciplina isolada a optativa \"Po\u00e9ticas do Corpo\" no Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Estudos de linguagens no CEFET- MG  *Assistente do curso para atores - WorkShop Fafa\u0301 Renno 2017.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Experie\u0302ncias | Teatro * \u201cMy Beautiful Monster\u201d - Direc\u0327a\u0303o : Cynthia Paulino | 2012 *\u201cDizem que sa\u0303o frias as coisas mortas\u201d Direc\u0327a\u0303o: Cynthia Paulino | 2013 *\u201cMacbeth\u201d - IT SLIGO, Irlanda Direc\u0327a\u0303o coletiva - Coordena\u00e7\u00e3o Declan Dohan | 2014 *\u201cMonstrum\u201d - Fa\u0301ustica Companhia | 2015 Direc\u0327a\u0303o: Cynthia Paulino  *\u201cAmor em pedac\u0327os\u201dCia Vinte e Um Gramas | Cena Curta | 2015 Direc\u0327a\u0303o: Lucas Vasconcellos  *\u201cO olho nu\u0301 ve\u0302 a nu\u0301vem\u201d CECAD - Sesc Palladium Coordenac\u0327a\u0303o: Eid Ribeiro Direc\u0327a\u0303o: Andre\u0301a Da\u0301rio  *\u201cNa\u0303o entres nessa noite acolhedora com doc\u0327ura\u201d Cena Curta | 2016 Atuac\u0327a\u0303o, Dramaturgia: Leti\u0301cia Bezamat e Renata Rocha Direc\u0327a\u0303o de Atuac\u0327a\u0303o: Mariana Ruggiero *Episodio piloto da web-se\u0301rie \"30110\", Roteiro: Daniela Fonseca Direc\u0327a\u0303o: Patri\u0301cia Batitucci Preparaca\u0303o de Atores: Fafa\u0301 Renno\u0301.  *\u201cGra\u0303o\u201d | Cena Curta | 2016 co-direc\u0327a\u0303o - cenografia e produc\u0327a\u0303o Atuac\u0327a\u0303o - Renata Rocha Direc\u0327a\u0303o: Fafa\u0301 Renno\u0301 Trilha Sonora: Bernardo do Espinhac\u0327o   *Campanha \u201cNa\u0303o\u201d - 2017-2018 - Direc\u0327a\u0303o: Mariana Ruggiero Direc\u0327a\u0303o de arte: Guilherme Pedreiro "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Gabriel de Matos Gragnani","user_identifier":"00615278159","user_birth_date":"07\/10\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaogabriel1984@gmail.com","user_address":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o,1974,01302001,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"11|983488568|Joao Gabriel|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Quero me especializar em dire\u00e7ao de atores, fiz alguns cursos na area, acompanho e admiro o trabalho de Eduardo e por isso gostaria muito de fazer essa oficina com ele.","formacao_academica":"Bacharel em Publicidade e Propaganda - 2005 - PUC-GO \/ MBA em Cinema - 2017 - Latin American Film Institute e Faculdade Max Planck","cursos_extra_curriculares":"Escola de Cinema - Latin American Film Institute - 2014 \/ Dire\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o para Cinema, Teatro e TV - Instituto Stanislavsky - 2015-2016 \/ Cinema Invisivel: Assistencia de dire\u00e7\u00e3ao - B_arco - 2017","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"\u00c9 Cineasta h\u00e1 quatro anos e Publicit\u00e1rio h\u00e1 treze. Em publicidade, teve a oportunidade de trabalhar em grandes ag\u00eancias no Brasil onde criou campanhas Nacionais e Internacionais para diversos clientes. Seus filmes publicit\u00e1rios somam mais de 50 milh\u00f5es de views no Youtube e Facebook. Seus trabalhos tiveram reconhecimentos em diversos festivais de criatividade como Cannes Lions, Luerzer\u2019s Archive, FIAP, Clube de Cria\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo, Pr\u00eamio Abril, para citar alguns. Em cinema j\u00e1 esteve envolvido em mais de 30 projetos independentes. Os mais recentes s\u00e3o a webs\u00e9rie Romeu e Romeu, na qual atuou como Assistente de Dire\u00e7\u00e3o e Preparador de Elenco; os curtas-metragem Infinito, Pela Porta e Vict\u00f3ria (25), em que foi Diretor; seus projetos mais recentes s\u00e3o a webs\u00e9rie Quatro Proje\u00e7\u00f5es, na qual atuou como Diretor do terceiro epis\u00f3dio e do season finale, e o longa-metragem (em finaliza\u00e7\u00e3o) \u00c0s Escuras onde atuou como diretor e roteirista. Nessa curta carreira no cinema, j\u00e1 acumulou reconhecimentos no Rio WebFest, WebSeries International Trophy, Madalena Festival de Cinema, Cine Guerrilha do MuBe, Seoul WebFest, Sicily WebFest, Five Continents International Film Festival e Festival O Cubo de Cinema. Seus filmes podem ser vistos na Amazon Prime, Dekkoo, Vimeo e Youtube."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Frederico Augusto Lopes da Silva","user_identifier":"89281039672","user_birth_date":"16\/04\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"flopes74@hotmail.com","user_address":"Frederico Ozanan,348,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|987051820|Frederico |Celular;32|33552686|Frederico|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Participei da Oficina Curta Digital em 2016. Desde ent\u00e3o, tenho registado e capitado imagens e cenas para a produ\u00e7\u00e3o de um curta sobre uma senhora tricordiana, conhecida como Dona Maria Benzedeira. Ha 65 anos ele tem benzido e ajudado muita gente com suas ora\u00e7\u00f5es. Sua mediunidade, cultura, conhecimento oral e tradi\u00e7\u00e3o est\u00e3o aos poucos desaparecendo devido a doen\u00e7a degenerativa mal de Alzheimer. Tudo isto motivou-me a fazer a oficina para registar esta hist\u00f3ria. Gostaria de refazer-la, novamente, principalmente para aprender sobre edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o do curta, que foi o que n\u00e3o deu para vivenciar e participar em 2016.","formacao_academica":"Formado em Comunica\u00e7\u00e3o social - Propaganda e Marketing - pela UNAERP, Universidade de Ribeir\u00e3o Preto - SP 1999","cursos_extra_curriculares":"Conserva\u00e7\u00e3o e Restauro pela Funda\u00e7\u00e3o Ricardo Espirito Santo e Silva, FRESS, em Lisboa - Portugal, 2009. Curso de L\u00edngua Francesa - Curso de Inverno - Pela Universidade de Sorbonne, Paris - Fran\u00e7a, 2011.  ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Trabalhei  em ag\u00eancias de comunica\u00e7\u00e3o por 10 anos.  Vivi 12 anos em Lisboa. Migrei para a \u00e1rea de turismo em 2006, fundei um hostel onde trabalhei por 5 anos, mudei para Tiradentes em 2012 e desde ent\u00e3o sou um micro-empres\u00e1rio e tenho uma pousada."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alvaro  Benevenuto Jr","user_identifier":"00406128804","user_birth_date":"03\/11\/1959","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"abenevenutojr@gmail.com","user_address":"Gustavo ,548,95150000,Rio Grande do Sul,Nova Petr\u00f3polis","user_phones":"05|999721929||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aperfei\u00e7oar conhecimento e pr\u00e1tica em  elabora\u00e7\u00e3o de projetos. Atuo  como docente na \u00e1rea.","formacao_academica":"Doutor em Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o","cursos_extra_curriculares":"Oficinas de produ\u00e7\u00e3o para adolescentes e jovens.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Doc\u00eancia e produ\u00e7\u00e3o em TV."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Camila Botelho da Silva Pereira ","user_identifier":"08487997635","user_birth_date":"17\/02\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camila.bsp@gmail.com","user_address":"Rua Jacu\u00ed,127,31110050,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995002668|Camila|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"O motivo pelo qual gostaria de realizar na oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Atores \u00e9 um desejo de come\u00e7ar a realizar este trabalho no cinema, e, al\u00e9m disso, aprender sobre atua\u00e7\u00e3o, visto que sou atriz como forma\u00e7\u00e3o. No cinema, possuo experi\u00eancia como atriz e produtora, e atualmente desenvolvo um roteiro para curta-metragem junto com outros atores no qual focamos principalmente no aspecto da atua\u00e7\u00e3o, movidos por um sentimento de que o ator muitas vezes \u00e9 tratado como um elemento secund\u00e1rio nas produ\u00e7\u00f5es atuais. Penso que a atua\u00e7\u00e3o \u00e9 um elemento chave na constru\u00e7\u00e3o de um filme, ao mesmo tempo que \u00e9 um campo muito subjetivo e peculiar. Como atriz, desejo desvendar e apreender a t\u00e9cnica de atua\u00e7\u00e3o para cinema e suas particularidades em rela\u00e7\u00e3o ao teatro, bem como as possibilidades de adapta\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas de atua\u00e7\u00e3o no teatro para o cinema. Gostaria de aprender  como conduzir o ator\/atriz neste processo, como alcan\u00e7ar a presen\u00e7a e a verdade.  Assim, me interessei bastante pela descri\u00e7\u00e3o da oficina, que vai ao encontro de meus prop\u00f3sitos, e al\u00e9m disso prop\u00f5e um s\u00f3lido embasamento te\u00f3rico e uma proposta pr\u00e1tica muito interessante. Por fim, creio que posso aprender bastante com Eduardo Bordinhon, que \u00e9 uma refer\u00eancia nesta \u00e1rea e possui uma valiosa experi\u00eancia para compartilhar. ","formacao_academica":"Formada no curso t\u00e9cnico profissionalizante de Teatro do CEFART\/Pal\u00e1cio das Artes - Belo Horizonte (2016) e graduada em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pinheiro - Belo Horizonte (2016)","cursos_extra_curriculares":"Atua\u00e7\u00e3o para c\u00e2mera com Faf\u00e1 Renn\u00f3 (2016),  Dire\u00e7\u00e3o de atores com Ricardo Alves Jr. (2017), Produ\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica com Denise Flores (2017), Atua\u00e7\u00e3o para TV e cimema com Andrea Avancini - RJ (2017), Ilumina\u00e7\u00e3o para Cinema com Rodrigo Assad - RJ (2017), Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem em movimento com Marcos Bonisson - RJ (2017) e Interpreta\u00e7\u00e3o para Atores com Rodrigo Portella- RJ (2017). ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Atriz e performer no Coletivo Transborda, atuou na cena \"Little Boxes\" (2015), uma das vencedoras do 16\u00ba Festival de Cenas Curtas do Galp\u00e3o Cine Horto. Foi professora no projeto de extens\u00e3o de teatro na Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pinheiro (2015). Atuou nas montagens O Corti\u00e7o, dirigida por Lenine Martins (2016) e Litoral, dirigida pelo grupo Quatroloscinco (2016). Participou como atriz em seis curtas-metragens entre 2015 e 2017. Realizou est\u00e1gio de produ\u00e7\u00e3o no curta-metragem \u201cLogo Ap\u00f3s\u201d, de Ana Carolina Soares (2017) e no telefilme \"O Natal de Rita\", de Ricardo Alves Jr. (2017).  Atualmente desenvolve o roteiro do curta-metragem \"Plano Fidelidade\", em parceria com outros atores de Belo Horizonte. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nathan Laurette Ferreira Costa","user_identifier":"12261612788","user_birth_date":"04\/08\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nathanf.costa@gmail.com","user_address":"Rua Desembargador Sampaio,215\/205,29055250,Esp\u00edrito Santo,Vit\u00f3ria","user_phones":"02|998805328|Nathan|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Muito me interessa a diversidade de formatos e m\u00e9todos de distrubui\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis para o mercado audiovisual, por isso o programa da oficina me chamou a aten\u00e7\u00e3o.  J\u00e1 estava planejando comparecer ao festival e esta oficina me deixou ainda mais animado. J\u00e1 tive experi\u00eancia com esse tema na minha gradua\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m no mestrado, mas acredito que um curso mais espec\u00edfico e com possibilidades pr\u00e1ticas ser\u00e1 muito interessante.","formacao_academica":"Bacharel em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda pela UFES | Mestre em Artes e Cultura (Arts and Culture - Creative Industries) pela Radboud Universiy (Nijmegen, Pa\u00edses Baixos)","cursos_extra_curriculares":"- Curso \u201cMigrants, Refugees and Religion\u201d (Migrantes, Refugiados e Religi\u00e3o), Gemma Cruz and Edmund Chia, Radboud Summer School, Nijmegen, Agosto\/2016. - Workshop \"Cinema e Mem\u00f3ria \u00ad Produ\u00e7\u00e3o de Document\u00e1rio de Arquivo\", Silvio Tendler, Vit\u00f3ria, Julho\/2015. - Workshop \u201cReda\u00e7\u00e3o Publicit\u00e1ria \u00ad Esp\u00edrito Criativo\u201d, Vit\u00f3ria, Junho\/2013. - Workshop \u201cDesenvolvimento da linguagem audiovisual\u201d, Renata Druck, Ita\u00fa Cultural, Vit\u00f3ria, Julho\/2012. - Course \u201cFundamentos da Cr\u00edtica Cultural \u00ad Cinema e Literatura\u201d Orlando Lopes, Vit\u00f3ria, Julho\/2009.- Curso \u201cHist\u00f3ria(s) das proje\u00e7\u00f5es (proto)cinematogr\u00e1ficas\u201d, Tadeu Capistrano, Vit\u00f3ria, Julho\/2009. - Workshop \u201cFilmes e V\u00eddeos Experimentais\u201d, Lucas Bambozzi, Rumos Ita\u00fa Cultural, Vit\u00f3ria, Abril\/2009.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"- OPARQUEJul\/2015 \u2013 Abr\/2016: diretor de conte\u00fado. - e-brandSet\/2013 \u2013 Fev\/2014: redator publicit\u00e1rio. - C3 Comunica\u00e7\u00e3oJul\/2012 \u2013 Set\/2013: redator publicit\u00e1rio.- Laborat\u00f3rio de V\u00eddeo - UFESNovembro\/2011 \u2013 Julho\/2012: monitor.- Mostras Acidentes TelevisivosAbril\/2010 \u2013 Novembro\/2011: produtor e assessor de imprensa. - Document\u00e1rio em curta-metragem Ponto FinalAgosto\/2009: produ\u00e7\u00e3o e decupagem."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marlon de Paula","user_identifier":"71419602608","user_birth_date":"07\/11\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marlonbvp@gmail.com","user_address":"Maestro Jo\u00e3o Cantelmo,35,36305036,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|991971278|MARLON|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou ator e realizador audiovisual. Tenho interesse na oficina para ampliar meu conhecimento sobre a rela\u00e7\u00e3o do trabalho  que envolve ator e o diretor de filme. Tenho a alguns anos realizado trabalho na \u00e1rea de cinema. Atuando ora como ator, ora como como assistente de dire\u00e7\u00e3o. Acredito que a oficina poder\u00e1 me trazer grande bagagem e aprendizado no meio. ","formacao_academica":"Formando em Jornalismo pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei (2012\/2017) Formado como ator no Curso T\u00e9cnico do Teatro da Pedra(2014\/2016), reconhecido pelo Sindicato dos Artistas e T\u00e9cnicos em Espet\u00e1culos de Divers\u00e3o de MG (SATED). >Integrante do grupo Mov\u00e9re - Grupo Transdisciplinar de pesquisa em Artes e Sustentabilidade do curso de Teatro UFSJ (2014-2016) >Integrante do grupo Xam\u00e3 - N\u00facleo de Pesquisas Perform\u00e1ticas do Curso de Teatro UFSJ (2016) >Integrante Napi - N\u00facleo A Po\u00e9tica do Invis\u00edvel do curso de Teatro UFSJ (2017-atualmente) >Integrante do Coletivo de Teatro de Anima\u00e7\u00e3o da Companhia Valentina de Teatro (2017-atualmente) >Integrante do Coletivo P\u00e9\u00b3 de performance e artivismo (2016-atualmente) >Integrante do Anga Teatro Experimental (2017- atualmente)","cursos_extra_curriculares":">Participa\u00e7\u00e3o na oficina \u201cRealiza\u00e7\u00e3o em Curta Digital\u201d oferecida pela 17\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes (Janeiro\/2014) >Participa\u00e7\u00e3o na oficina \u201cAn\u00e1lise Cinematogr\u00e1fica\u201d, oferecida pela Universidade Livre Fora do Eixo (Abril\/2012) >Participa\u00e7\u00e3o da oficina Dramaturgia Formal: As narrativas do filme-ensaio oferecida pela 19\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes (Janeiro\/2016)","ja_participou":"5","experiencia_profissional":">Atuou como assistente de c\u00e2mera na campanha publicitaria do Banco Central do Brasil (2017) >Participou como assistente de dire\u00e7\u00e3o dos document\u00e1rios \"Terra do Desejo\" \"Eros'' e \"Vida Tirana\"  (Ambos selecionados na Mostra de Cinema de Tiradentes) >Participou como ator do filme experimental realizando durantre a 1\u00aa SEDA - Semana do Audiovisual do Fora do Eixo. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fredy Antoniazzi","user_identifier":"56052170620","user_birth_date":"06\/02\/1966","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"antoniazzifredy@gmail.com","user_address":"Rua Maestro Del\u00ea Andrade,844,30240590,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992834872|Fredy Antoniazzi|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou diretor de televis\u00e3o e produtor cultural h\u00e1 mais de 20 anos.  Trabalhei nas emissoras SBT\/ SP e Rede Minas de Televis\u00e3o. Pretendo realizar um document\u00e1rio em 2018 e gostaria de participar da oficina para estruturar meu projeto.  Sei que o ambiente da Mostra e as aulas da oficina ser\u00e3o de fundamental import\u00e2ncia para que eu consiga realizar meu projeto em cinema com sucesso.","formacao_academica":"Jornalismo - Pucminas - 1991","cursos_extra_curriculares":"Gest\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Cultural - Itau Cultural - SP - Cursando P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Digital - IEC PUC Minas                                                                      ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Diretor de Produ\u00e7\u00e3o em Eventos, Teatro e Televis\u00e3o Minas e S\u00e3o Paulo - desde 1997 - Produtor Espet\u00e1culo Teatral \"Filomena\", com Gorete Milagres - BH - 1997 a 1999 - Diretor de Produ\u00e7\u00e3o Espet\u00e1culo Teatral \"Eles Preferem as Louras\", com Zezeh Barbosa - SP - 2001 a 2003 - Diretor de Produ\u00e7\u00e3o - Cia Candongas - BH - 2004 - Diretor de Arte - Programa \u00d4, Coitado! SBT - SP - 1990 a 2001 - Diretor de Programas - Rede Minas de Televis\u00e3o - 2005 a 2009 - Secret\u00e1rio Municipal de Cultura e Comunica\u00e7\u00e3o Social - Sete Lagoas - MG -2009 A 2013 - Diretor de Programa\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o - Rede Minas de Televis\u00e3o - 2013 a 2015  "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Condesso Nicodemo","user_identifier":"36839214800","user_birth_date":"11\/01\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rocondesso@gmail.com","user_address":"Avenida Deputado Castro de Carvalho,487,08551000,S\u00e3o Paulo,Po\u00e1","user_phones":"11|991711406|Roco|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Pretendo desenvolver projetos autorais com foco na linguagem audiovisual explorando diferentes plataformas, acredito que a oficina ira contribuir bastante nesse sentido. ","formacao_academica":"Gradua\u00e7ao em Radio e TV pela Universidade Anhembi Morumbi \/ Pos Gradua\u00e7ao em Gestao Cultural pelo Senac","cursos_extra_curriculares":"curso livre de fotografia \/ edi\u00e7ao de imagens \/ assessoria de imprensa ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Fevereiro 201'l \/ lulho2017 - Piloto Jornal\u00edstico'Os quatro mil' - Grupo Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o - Atribui\u00e7\u00f5es:desenvolvimento do projeto, planejarnento estrat\u00e9gico, casting dire\u00e7\u00e3o de externa.. Janeiro de 2016 \/ Dez 2017 - Cria\u00e7ao de conteudo multimidia para o site Descontrole Remoto \/ Julho 2016 lAgosto 2016 - Document\u00e1rio: 'Pra gostar de Ler' - Pr\u00f3digo Fikns Pesquisador Atribui\u00e7\u00f5es: casting depersonagens e especialistas.. Mar\u00e7o 2016 lMaio 2016 - FLIPo\u00e1 - Feira Liter\u00e1ria Itinerante Poaense Idealizador \/ Produtor Atribui\u00e7\u00f5es: Programa\u00e7\u00e3o,divulga\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o de rede. . Agosto 2015 \/Novembro 2015 - FLIPo\u00e1 - Feira Liter\u00e1ria Itinerante Poaense Idealizador \/Produtor Atribui\u00e7\u00f5es: Concep\u00e7\u00e3o coletiva da feira prognma\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o de rede.. Janeiro 2010 \/Abril 2014: A Liga - Eyewords Cuatro Cabezas I Tv Bandeirantes Produtor de conte\u00fado e hist\u00f3rias \/Diretor de Externa . Ahibui\u00e7\u00f5es: Elabora\u00e7\u00e3o de roteiro, casting de personagem, loca\u00e7\u00e3o, dire\u00e7\u00e3o de extem4 comando deequipe.Ju\u00fao 2014\/ Julho 2014: Campanha eleitoral - RadarS Produtor de conte\u00fado . Atribui\u00e7\u00f5es: Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, loca\u00e7\u00e3o,assist\u00eancia de extema\" clipping. .Setembro 2013 lNovembro 2013: Parques - Dogs Can Fly\/ NatGeo Diretor Assistente . Atribui\u00e7\u00f5es: Elabora\u00e7\u00e3o de roteiro,decupagem, cria\u00e7\u00e3o de pauta, relat\u00f3rios de grava\u00e7\u00f5es, assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o externaOutubro 2012 i Novembro 2012: Mulheres Ricas - Eyeworks Cuato Cabez-as \/ Tv Bandeirantes Produtor de conte\u00fado \/Diretor de Externa Atribui\u00e7\u00f5es: Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, loca\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o de externa Setembro 2008 IDezembro de 2009: Filosofia no Cotidiano \/ Tv Cantareira -Guarulhos Produtor de conte\u00fado Atribui\u00e7\u00f5es: Elabora\u00e7\u00e3o deRoteiro, produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, es\u00fadio, divulga\u00e7\u00e3o, fotografia."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ta\u00edsa Teixeira Campos","user_identifier":"08992596693","user_birth_date":"06\/11\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"taisatcampos@gmail.com","user_address":"Rua Para\u00edba,927,30130141,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992020403|Taisa|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Interesse em aprofundar os conhecimentos em audiovisual. Daddo interesse na \u00e1rea de cenografia e dire\u00e7\u00e3o de arte, gostaria de investigar as interse\u00e7\u00f5es entre essas \u00e1reas e os demais departamentos de uma produ\u00e7\u00e3o audiovisual. ","formacao_academica":"Arquitetura e Urbanismo - PUC  MG ||  Design de Produtos - UEMG  ||  Mestrado em  Cenografia - Universidad Pompeu Fabra","cursos_extra_curriculares":"Nucleo de Pesquisa em Cenografia e Figurino - Galp\u00e3o Cine Horto  ||  Nucleo de Pesquisa em Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica - Galp\u00e3o Cine Horto","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Bacharel em Arquitetura e Urbanismo pela PUC-MG e em Design de Produtos pela UEMG, desde o princ\u00edpio da faculdade, direcionou sua aten\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento de espa\u00e7os ef\u00eameros, atuando na \u00e1rea de cenografia e dire\u00e7\u00e3o de arte com projetos para teatro, televis\u00e3o e cinema. Mais tarde, especializou-se em Cenografia atrav\u00e9s de um mestrado pela Universidad Pompeu Fabra (Espanha). Sua trajet\u00f3ria no audiovisual inclui experi\u00eancias nacionais e internacionais das quais podemos destacar sua colabora\u00e7\u00e3o como ajudante de cenografia em projetos televisivos na s\u00e9rie mineira \"Dango Balango\" e ainda nos programas espanhois \"Tu Cara Me Suena\" ou o americano \"Ana Polo Rules\". Dentre as pe\u00e7as de teatro, destaque para as produ\u00e7\u00f5es espanholas  \"L'Hostalera\", \"En la Solitud dels Camps de Cot\u00f3\" e \"Caim i Abel\" onde atuou como cen\u00f3grafa assistente. Colaborou tamb\u00e9m em  produ\u00e7\u00f5es de curtas assinando como diretora de arte ou produtora de objetos. Atualmente \u00e9 respons\u00e1vel por ministrar a disciplina  de Cenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte na Escola Livre de Cinema em Belo Horizonte. Mais detalhes e projetos no site https:\/\/www.taisatcampos.com"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"erika rohlfs paiva","user_identifier":"13496495626","user_birth_date":"26\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"erika.rohlfs@gmail.com","user_address":"Rua Madressilva,832,30280180,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|988542122|erika|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Desde o inicio do meu trabalho com teatro, me interessa o interc\u00e2mbio entre as diversas \u00e1reas art\u00edsticas em busca de um resultado mais \"redondo\", em que haja di\u00e1logo entre todas as partes. Como atriz, j\u00e1 vivi diversas situa\u00e7\u00f5es de falta de compreens\u00e3o e abuso de diretores, assim como momentos maravilhosos, em que a dire\u00e7\u00e3o foi capaz de extrair de mim materiais inimagin\u00e1veis. Come\u00e7o agora um novo trajeto pelo audiovisual - fora dos palcos -, e a troca de experi\u00eancias e conhecimentos para somar nesse caminho \u00e9 imprescind\u00edvel. ","formacao_academica":"Atriz formada pelo CEFAR - Curso t\u00e9cnico em artes dram\u00e1ticas do pal\u00e1cio das artes. Estudante de licenciatura em teatro na UFMG","cursos_extra_curriculares":"Oficina prepara\u00e7\u00e3o do ator para a cena, com Lydia del Picchia; Oficina de teatro do absurdo, com o  Theatre de la ville; Oficina de teatro buf\u00e3o, com Thiago Gambogi; Oficina de teatro de sombras, com trupe de tru\u00f5es; Oficina de manipula\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de bonecos, com Pigmali\u00e3o escultura que mexe; Oficina de mascara balinesa, com Rafael Protzner e Maria Bonome; Oficina de treinamento fisico e vocal para atores, com Elisa Toledo; Treinamento para jovens atores, com Marcelo Gabriel.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Atriz do Coletivo Transborda, que discute genero atrav\u00e9s da carnavaliza\u00e7\u00e3o e da performance em multilinguagem. Trabalhos: \"Little Boxes\"\/ Atriz (Melhor Cena\/Festival de cenas curtas do galp\u00e3o cinehorto 2015) \/ \"Olivia Renasce\" \/ Diretora (3\u00ba lugar festival tiradentes em cena 2017).  Fora do coletivo, atuou no espet\u00e1culo \"Quixote\", da cia 4compalito, no curta \"A Mudan\u00e7a\", de Erick Ricco, nos longas \"A parte que me cabe\", de Paulo Silvestrini e \"A casa do girassol vermelho\", de Eder Santos. Figurinista no curta \"Sigo Viva\", de Leticia Ferreira."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Matheus Guedes de Paula","user_identifier":"08442814680","user_birth_date":"20\/06\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"matheusgeppetto@gmail.com","user_address":"Tenente Anast\u00e1cio de Moura,830,30240390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988503430|Matheus Guedes|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Me formei em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais na UFMG, no meio do ano passado, e tive algumas experi\u00eancias durante a minha gradua\u00e7\u00e3o com cinema de capta\u00e7\u00e3o direta em fun\u00e7\u00f5es diversas, que adorei a viv\u00eancia. Ainda tenho muito o que aprender na \u00e1rea e uma saudade e vontade enorme de estar participando de um trabalho em equipe em cinema aliado a orienta\u00e7\u00e3o te\u00f3rica e pr\u00e1tica, para adquirir novos conhecimentos. Isso ocorre tamb\u00e9m por eu estar com muita vontade de trabalhar profissionalmente em projetos de cinema em 2018 e nos anos subsequentes de maneira mais proveitosa. Se eu for selecionado para participar desse curso de Realiza\u00e7\u00e3o de Curta Digital, coordenado pelo Luiz Carlos Lacerda, me sentiria mais preparado e com novos conhecimentos que fariam de minhas futuras realiza\u00e7\u00f5es momentos mais interessantes e proveitosos.","formacao_academica":"Graduado em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais pela Universidade Federal de Minas Gerais\/UFMG (2016) e formado no curso profissionalizante de teatro da PUCMINAS (2017).","cursos_extra_curriculares":"2016 \u2013 Curso de Forma\u00e7\u00e3o para novos multiplicadores de Teatro do Oprimido\t            Com Dimir Viana no Sesc Pal\u00e1dium \/ 2012 \u2013 2014   Extens\u00e3o universit\u00e1ria em INGL\u00caS do pr\u00e9 inter II (2012) ao Pr\u00e9 adv II (2014)  Centro Acad\u00eamico de Ci\u00eancias Sociais UFMG. \/ 2013 - Extens\u00e3o universit\u00e1ria em Curso de extens\u00e3o da UFMG de inicia\u00e7\u00e3o em maquetes para fimes stop motion. (Carga hor\u00e1ria: 30h).                        Com Paulo Scheid  UFMG, Brasil \/ 2013 \u2013 Cinema e educa\u00e7\u00e3o: Ver e fazer. (Carga hor\u00e1ria: 12h). \t          Com Bete Bullara\t          Mostra Cine BH. \/ 2013 \u2013 2013   T\u00e9cnica de anima\u00e7\u00e3o Strata Cult \t          Com David Daniels.                        ANIMA MUNDI Festival Internacional de Anima\u00e7\u00e3o - IMAN Imagens Animadas Ltda.\/ 2013 \u2013   Curso de esqueleto de personagens em stop motion. \t          Simon Brete.\/ 2012 \u2013   Anima\u00e7\u00e3o em c\u00e2mera multiplano. (Carga hor\u00e1ria: 12h). ANIMA MUNDI Festival Internacional de Anima\u00e7\u00e3o - IMAN Imagens Animadas Ltda.\/ 2009 \u2013 Montagem e confec\u00e7\u00e3o de teatro de bonecos. (Carga hor\u00e1ria: 20h). CATIBRUM - companhia de teatro de bonecos.\/ 2004 \u2013 Oficina de teatro o ator criador. Galp\u00e3o Cine-Horto. \/ 2014 \u2013 Mostra UDIGRUDI de Anima\u00e7\u00e3o \u2013 MUMIA, Belo Horizonte, MG. Participa\u00e7\u00e3o na oficina de confec\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o de bonecos em Stop Motion, com o professor Qui\u00e1 Rodrigues na mostra MUMIA.                                                                  2014 , 2012, 2011 -  Festival Internacional de Anima\u00e7\u00e3o \u2013 Anima Mundi, Rio de Janeiro, RJ.: Participa\u00e7\u00e3o em todas as confer\u00eancias e Masterclasses do Anima F\u00f3rum.                                                                                                                                                                        2012 \u2013 Festival Internacional de Anima\u00e7\u00e3o \u2013 Anima Mundi, Belo Horizonte, MG. \tParticipa\u00e7\u00e3o no Workshop de anima\u00e7\u00e3o em c\u00e2mera multiplano, com Abi Feij\u00f32012","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Audiovisual, atua\u00e7\u00e3o, escrita e Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais. Foi bolsista no projeto de Cinema, filosofia e Educa\u00e7\u00e3o\/PIQUEG, na FAE \u2013 UFMG (2013), coordenado por Rose Dore e Z\u00e9 Edu.  Bolsista do PRO-NOTURNO na Escola de Belas Artes atuando como monitor das mat\u00e9rias \"Ator e Jogo de C\u00e2mera\" e \"Filme e Esquema Novo\" (2014 e 2015) do Prof. Rafael Conde. Foi tamb\u00e9m monitor em algumas oficinas de anima\u00e7\u00e3o e brinquedos \u00f3ticos na Poeira Est\u00fadios nos anos de 2013 e 2014. De 2013 at\u00e9 o presente momento desenvolve curtas de anima\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o direta, al\u00e9m de v\u00eddeos, em campos como o de ator, roteirista, diretor, assistente de dire\u00e7\u00e3o e animador\/modelador stop motion. Desde 2015, trabalha como ator no n\u00facleo de teatro do Espa\u00e7o Comum Luiz Estrela, onde atuou nas pe\u00e7as: \u201cAssembleia Comum\u201d (2015 e 2016) e \u201cEscombros da Babil\u00f4nia e Babylon Cabaret\u201d (2017).  Al\u00e9m disso, desde 2016 trabalha como VJ no AsIs- N\u00facleo de experimenta\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo e design sonoro, vinculado ao grupo de pesquisa InterSignos \u2013 UFMG, coordenado pelo prof. Jalver Beth\u00f4nico. Foi assisitente de dire\u00e7\u00e3o no curta \"Bili com Lim\u00e3o Verde na m\u00e3o\" (2016), e segundo assistente de dire\u00e7\u00e3o do curta \"A brincadeira\" (2017), ambos de Rafael Conde. Foi, junto de Louis Poague, diretor e roteirista do videoclipe \"As Vezes\", de Tulipa Ruiz,  vencedor do pr\u00eamio do Juri no \"Festival de Clipes e Bandas\".  Em 2015, no  Col\u00f3quio PRODOC\/FaE\/UFMG,\tministrou a oficina \u201cAprendizado animado: ensino de anima\u00e7\u00e3o stop motion em sala de aula\". Alguns de seus trabalhos podem ser vistos em vimeo.com\/matheusgepeto"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"William Caldas Trevizani","user_identifier":"80592880672","user_birth_date":"12\/05\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"wtrevizani@uol.com.br","user_address":"Avenida Acesita,38\/102,35170058,Minas Gerais,Coronel Fabriciano","user_phones":"33|989073549|William|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Primeiramente, porque gosto de cinema e todos os aspectos que envolvem esta arte. Sou professor de disciplinas ( Produ\u00e7\u00e3o em RTVC e Linguagem Cinematogr\u00e1fica) do curso de Publicidade e Propaganda do Unileste (Centro Universit\u00e1rio do Leste de Minas Gerais, em Coronel Fabriciano) e acredito que poderei orientar melhor meus alunos na elabora\u00e7\u00e3o de projetos com esta oficina. ","formacao_academica":"Sou Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o pela Universidade Metodista de S\u00e3o Paulo; formado em Jornalismo pela Univale (Universidade Vale do Rio Doce) e em R\u00e1dio e TV pela Universidade Federal de Juiz de Fora. ","cursos_extra_curriculares":"- Cinema Total Intensivo de f\u00e9rias - pelo Instituto de Cinema  SP (100 horas); - Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Realiza\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica- pelo Centro e Estudos Cinematogr\u00e1ficos de Minas Gerais.","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"- Jornalista e editor de Caderno de Cultura do jornal Di\u00e1rio do Rio Doce (Governador Valadares) , de 1991 a 1998; - Professor dos cursos de Jornalismo e Publicidade e Propaganda da Universidade Vale do Rio Doce,  em Governador Valadares, de 1999 a 2004; - Professor dos cursos de Jornalismo e Publicidade e Propaganda do Centro Universit\u00e1rio de Minas Gerais, em Coronel Fabriciano,  desde 2007. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ariel Cristian Andrade Rezende","user_identifier":"11104591650","user_birth_date":"15\/06\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"arielcristian30@hotmail.com","user_address":"Avenida Senhor dos Passos,1411,36037490,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"35|991230075|Ariel|Celular;35|991221960|Ac\u00e1cio|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"O desafio de produzir e financiar uma narrativa sempre influenciou no pensar cinematogr\u00e1fico. Por ser estudante de Cinema e Audiovisual, creio que a presen\u00e7a e a troca de experi\u00eancias em uma oficina dessa daria uma oportunidade \u00fanica para o crescimento profissional e pessoal dentro dessa \u00e1rea.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Artes e Design pela Universidade Federal de Juiz de Fora \/ Gradua\u00e7\u00e3o em Cinema e Audiovisual pela Universidade de Juiz de Fora (cursando).","cursos_extra_curriculares":"Monitoria no projeto de extens\u00e3o \"Anima\u00e7\u00e3o e Processos de Cria\u00e7\u00e3o da Imagem\" (2015 - IAD\/UFJF).  \/ Monitoria no projeto de extens\u00e3o \"Encontros com a Literatura\" (2017 - FALE\/UFJF). ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Assit\u00eancia de Dire\u00e7\u00e3o em \"Lila e seus Bal\u00f5es\" (Juiz de Fora \u2013 MG, Digital, cor, 2015, 4 min)  \/  Continu\u00edsmo em \"Dejavoodoo\" (Juiz de Fora \u2013 MG, Digital, cor, 2014, 5 min)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jo\u00e3o Batista Marques Filho","user_identifier":"07395199642","user_birth_date":"13\/12\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joaofilhodorio@gmail.com","user_address":"Rua Costa Senna,456,30720414,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988296182|Jo\u00e3o Filho|Celular;31|34623995|Jo\u00e3o Filho|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Conheci o trabalho do Renan Rovida das suas atua\u00e7\u00f5es com a Companhia do Lat\u00e3o e do Coletivo Tela Suja Filmes. Gostaria de saber mais sobre os seus procedimentos e pr\u00e1ticas sobre o trabalho do ator.Me interesso pela abordagem sobre a Atua\u00e7\u00e3o Realista proposto na oficina. Acredito que este estudo prop\u00f5e um caminho de compreens\u00e3o das complexidades e contradi\u00e7\u00f5es das rela\u00e7\u00f5es humanas no jogo da cena.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Teatro pela Escola de Belas Artes da UFMG- Universidade Federal de Minas Gerais e Curso T\u00e9cnico em Atua\u00e7\u00e3o pela Funda\u00e7\u00e3o Clovis Salgado (2009).","cursos_extra_curriculares":"Em 2015, participou das oficinas \u201cO jogo c\u00eanico\u201d com Cristiane Paoli Quito, \u201cEstudos do ator\u201c com Miwa Yanagizawa e Camila M\u00e1rdila e \u201dEstudos do Teatro Dial\u00e9tico\u201c, com a Companhia do Lat\u00e3o.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Os \u00faltimos trabalhos foram realizados na cidade de S\u00e3o Paulo. Em 2014, ator residente do Projeto Teatro Solo, realizado pelo argentino Matias Umpierrez em parceria com a Oficina Cultural Oswald Andrade de S\u00e3o Paulo. Em 2015, encontro \u201dEstudos do Teatro Dial\u00e9tico\u201c, com a Companhia do Lat\u00e3o. Em maio de 2016, ator convidado para a cria\u00e7\u00e3o do \u00faltimo trabalho da Companhia do Lat\u00e3o (S\u00e3o Paulo), intitulado \u201cO p\u00e3o e a pedra\u201d. Em junho de 2017, ator do longa \u201cSe voc\u00ea estivesse aqui\u201d (em fase de montagem), de Dellani Lima. Em novembro de 2017, ator do curta metragem \u201dNo olho da rua\u201d(em fase de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o). "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Guilherme Haruo Vieira Okano","user_identifier":"08950445603","user_birth_date":"11\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guilhermeharuo@gmail.com","user_address":"Rua Tocantins,460,32600426,Minas Gerais,Betim","user_phones":"31|994271408|Guilherme|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalhei 5 anos com o meio ambiente e durante esse per\u00edodo descobrir no audiovisual uma otina ferramente de divulga\u00e7\u00e3o para a conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. hoje pretendo unir meus conhecimentos sobre o meio ambiente e a logica do audiovisual para produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados relacionados com a conserva\u00e7\u00e3o","formacao_academica":"Graduado em Ecologia. P\u00f4s Graduado em Fotografia, Arte e cultura","cursos_extra_curriculares":" \"A Fotografia e suas Possibilidades Narrativas\", com Leo Drumond, da Nitro Imagens","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Editor e finalizador do Programa  MMTV da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Criadores de Cavalo Mangalarga Marchador ABCCMM,  que passa aos domingo no Canal Rural. C\u00e2mera CAR do mini Doc \"De volta para Casa\" produzido pela conspira\u00e7\u00e3o Filmes para a FCA Latan."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gustavo Soares de Almeida Oliveira","user_identifier":"33706985870","user_birth_date":"15\/12\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guxdalmeida@gmail.com","user_address":"Avenida Ernani do Amaral Peixoto,460,24020077,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"11|996167501|GUSTAVO|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Em 2017, abri junto com dois amigos de Cinema UFF, a produtora Contrarregra, para viabilizar nossos projetos coletivamente. Durante o ano, produzimos clipes para artistas independentes do estado do Rio e de Sergipe, al\u00e9m de submetermos um curta ao edital da Lei de Incentivo \u00e0 Cultura de Niter\u00f3i. Por\u00e9m, temos outros projetos de curtas, longas, s\u00e9ries e outros formatos que gostar\u00edamos de produzir a m\u00e9dio prazo, e o interesse na oficina \u00e9 ampliar o conhecimento sobre as ferramentas de elabora\u00e7\u00e3o de projetos, de incentivo e de financiamento. Al\u00e9m disso, em termos particulares, tenho investido minha carreira na produ\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o executiva, al\u00e9m de ter um argumento de longa que gostaria de concretizar.","formacao_academica":"Bacharelando em Cinema e Audiovisual pela UFF (5\u00ba per\u00edodo). T\u00e9cnico em Multim\u00eddia pelo Liceu de Artes e Of\u00edcios. Atualmente desenvolvo pesquisa sobre as inser\u00e7\u00f5es de Gestos Perform\u00e1ticos no Cinema Narrativo Brasileiro Contempor\u00e2neo, orientado pela Profa. Dra. Mariana Baltar. ","cursos_extra_curriculares":"Oficina de Elabora\u00e7\u00e3o de Projeto para a Lei Municipal de Incentivo \u00e0 Cultura de Niter\u00f3i, pelo coletivo N\u00f3s de Rede; Workshop de Roteiro com Leandro Soares, no RioMarket; I Jornada de Estudos em Hist\u00f3ria do Cinema do Brasileiro, organizada pelo Prof. Dr. Rafael de Luna Freire. ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Equipe de Produ\u00e7\u00e3o dos curtas \"A Casa de Ana\"(2017) e \"Dando Asas \u00e0 Imagina\u00e7\u00e3o\" (2017), contemplados pelo Edital ELIPSE - Fomento ao Curta Universit\u00e1rio, da CESGRANRIO\/Secretaria Estadual de Cultura do RJ; Dire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Executiva nos curtas \"Minha Amada Virg\u00ednia\" e \"Carne de Porco\", em fase de p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o; Dire\u00e7\u00e3o do videoclipe Caf\u00e9 Forte, da banda Gragoat\u00e1 (dispon\u00edvel em https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JouuPV98USY); Dire\u00e7\u00e3o e Roteiro do curta \"O Solar dos Deslembrados\"(2016) (dispon\u00edvel em https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4XM8Bh-dq9I)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talles Ramon Ferreira de Almeida","user_identifier":"09759261600","user_birth_date":"08\/11\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dealmeidatalles@hotmail.com","user_address":"Rua Raul Moreira Campos,30,36205-632,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|991466021|Talles|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Interesse em aperfei\u00e7oar suas t\u00e9cnicas de interpreta\u00e7\u00e3o, saindo do palco dos teatros, lugar onde j\u00e1 \u00e9 comum at\u00e9 ent\u00e3o, para experienciar no cinema.","formacao_academica":"Bacharel e Licenciado em Teatro pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei - UFSJ e Mestrando em Artes C\u00eanicas pela UFSJ","cursos_extra_curriculares":"Curso Profissionalizante  - Curso de Prepara\u00e7\u00e3o Para Atores da Cia Teatral ManiC\u00f4micos","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"Ator, arte-educador e fundador do Teatro da Pedra - antiga Cia Teatral ManiC\u00f4micos. J\u00e1 participou de 14 espet\u00e1culos profissionais com o Grupo."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernanda Diniz Rezende","user_identifier":"11383336628","user_birth_date":"28\/09\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fernandadinizrez@hotmail.com","user_address":"rua roma ,330 -302,32280040,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|975461910|Fernanda |Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Acredito que acrescentaria no meu trabalho, pois ampliaria a vis\u00e3o sobre as formas de atua\u00e7\u00e3o e a diferen\u00e7a entre palco e c\u00e2mera.","formacao_academica":"Cursando Teatro pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei","cursos_extra_curriculares":"N\u00e3o houve","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"3 anos de trabalho com o projeto Circo e teatro para todos  pela UFSJ, apresenta\u00e7\u00e3o dos festivais Faisca Alfenas- Edi\u00e7\u00e3o 2015;  Festival Nascional de Teatro  de Barbacena Edi\u00e7\u00e3o 2016."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lu\u00edsa Bahia da Fonseca Silva","user_identifier":"08507248640","user_birth_date":"28\/07\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luisabfs@gmail.com","user_address":"Albita,360,30310160,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|98817-5439|Lu\u00edsa Bahia |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Desejo participar da oficina para ampliar as minhas perspectivas de atua\u00e7\u00e3o em cinema. A minha experi\u00eancia com o audiovisual conta com uma oficina de prepara\u00e7\u00e3o de atores com S\u00e9rgio Pena na Mostra h\u00e1 alguns anos, e uma parceria com o cineasta e diretor teatral Ricardo Alves Jr., na qual dialogamos sobre o uso de princ\u00edpios do cinema no teatro (rela\u00e7\u00e3o com o espa\u00e7o, plano e contra-plano etc). Apesar de uma consistente experi\u00eancia teatral e complementar em outras artes (dan\u00e7a, m\u00fasica, poesia), atuei em poucos filmes, comerciais e v\u00eddeos institucionais. Al\u00e9m disso, me interessa a proposta de revisitar v\u00e1rios elementos teatrais propostos (rela\u00e7\u00e3o com o sil\u00eancio, a fala, o subtexto e o tempo-ritmo) como alavanca para uma atua\u00e7\u00e3o realista. Ler sobre essa escola de cinema, conversar sobre o tema e experimentar essas din\u00e2micas, al\u00e9m do contato com Renan e outros artistas, ser\u00e1 muito oportuno para enriquecer a minha forma\u00e7\u00e3o como atriz. Que seja uma viv\u00eancia intensa e inspiradora!","formacao_academica":"Atriz formada no CEFART - Pal\u00e1cio das Artes - Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado (2009). Graduada em Teatro (Licenciatura e Bacharelado) pela EBA\/UFMG (2017) com Interc\u00e2mbio na Universit\u00e0 di Bologna - It\u00e1lia (2015-2016).  Integrante do LiberaVox - Grupo de Pesquisa sobre a Vocalidade e Musicalidade da Polifonia C\u00eanica e bolsista pesquisadora pelo CNPQ\/UFMG do mesmo Grupo com a pesquisa A dimens\u00e3o espacial e dionis\u00edaca da a\u00e7\u00e3o vocal, sob orienta\u00e7\u00e3o do Prof. Dr. Ernani Maletta e co-orienta\u00e7\u00e3o da Prof\u00aa.  Francesca Della Monica (2012-2013).","cursos_extra_curriculares":"Participou do Summer Intensive Program with Workcenter of Jerzy Grotowski and Thomas Richards - It\u00e1lia (2015) e do Laborat\u00f3rio A Arte Secreta do Ator - Eug\u00eanio Barba e J\u00falia Varley - Odin Teatret Dinamarca - Bras\u00edlia (2010). Estudos sobre o uso da voz no canto e no teatro com Francesca Della Monica desde 2011. Oficinas de atua\u00e7\u00e3o, dire\u00e7\u00e3o e dramaturgia com Marcio Abreu e Cia. Brasileira de Teatro, Grace Pass\u00f4, Grupo XIX, Grupo Espanca!, Satyros, Renato Bolelli, Vin\u00edcius Souza, J\u00falia Panad\u00e9s, Olivier Benoit e Tiche Viana. Estudos de Palha\u00e7aria com Z\u00e9 Regino, \u00c9sio Magalh\u00e3es, Papo Pacolmo e Lila Monti. Poesia com J\u00falia Hansen. Estudos em Dan\u00e7a Cl\u00e1ssica (M\u00e9todo Royal Academy of Dance), Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea com Paulinho Babrec, Morena Nascimento, Germaine Acogny, Rosa Antu\u00f1a, Carolina Bianchi, S\u00e9rgio Penna, Arnaldo Alvarenga, Capoeira (Grupo Cord\u00e3o de Ouro) com Mestre Primo e Mestre Esquilo, Dan\u00e7as Urbanas com Eduardo S\u00f4 e Pilates com C\u00e9lia Tadeu. Estudos de canto popular com B\u00e1rbara Penido, Viviane Donner, Amanda Prates e Lorena Amaral. Estudos de musicaliza\u00e7\u00e3o com Kristoff Silva na Funda\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e de viol\u00e3o popular com S\u00e9rgio Nic\u00e1cio.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Atriz, cantora, dramaturga e diretora do Espet\u00e1culo RISCO com co-dire\u00e7\u00e3o de Ricardo Alves Jr, cujo texto foi publicado na Colet\u00e2nea Janela de Dramaturgia - Editora Perspectiva (2016). Assistente de dire\u00e7\u00e3o de Grace Pass\u00f4 e Ricardo Alves Jr. e coordenadora de produ\u00e7\u00e3o do Espet\u00e1culo Sarabanda - Mostra Bergman - Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado (2014). Atriz, cantora, compositora e poeta nos projetos: Resid\u00eancia Soundpaiting BH - Conservat\u00f3rio de M\u00fasica da UFMG, RodaBH de Poesia, Imers\u00e3o Latina - Mama Cadela e SONORA - Ciclo Internacional de Compositoras (2017). Cantora e compositora da m\u00fasica A Brisa Arde, lan\u00e7ada no youtube em 2017 https:\/\/youtu.be\/TvDmS3uQRRo e da m\u00fasica Liver em parceria com Gabo da Luz lan\u00e7ada em 2014 https:\/\/youtu.be\/4cCA7FwuyS4. Atuou nos Espet\u00e1culos: A Nossa Cidade, dire\u00e7\u00e3o de Ant\u00f4nio Hildebrando (2016), Adeusamorte, dire\u00e7\u00e3o de Cristiano Peixoto (2013\/2014), De Perfumes e Sonhos, dire\u00e7\u00e3o de Rosa Antu\u00f1a (2010\/2011), Fanfalha\u00e7a do Teatro Terceira Margem (2010\/2011) e Eu Sou Alice! da Cia. Faminta de Teatro (2009\/2011) e na Interven\u00e7\u00e3o: Berro \u2013 Um grito para virar flecha, dirigida por Grace Pass\u00f4 e apresentada na obra Continente\/Nuvem de Rivane Neuenschwander - Museu Inhotim (2012). Em 2017 criou e coordenou o projeto \u201cDORAS \u2013 encontro para mulheres artistas\u201d que atendeu 50 mulheres de diferentes linguagens, ministrou o workshop O SALTO (voz, movimento e escrita), para artistas de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei no Teatro da Pedra e para artistas de Congonhas na Casa de Arte do Boca de Cena e o Workshop Som, Movimento e Presen\u00e7a C\u00eanica na Escola de M\u00fasica da UFMG (durante a montagem das \u00f3peras \"Basti\u00e3o e Bastiana\" e \"O Empres\u00e1rio\" de W. A. Mozart)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Darlan Paiva Souza ","user_identifier":"12159977608","user_birth_date":"14\/08\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"darlanpaiva07@hotmail.com","user_address":"AV. Rio Grande do Sul,565,36212-000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|999475101|Darlan Paiva Souza|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou ator profissional, gostaria de aprimorar meus conhecimentos, e a Mostra de Cinema de Tiradentes \u00e9 muito conceituada com grandes profissionais, com isso gostaria de possuir esse certificado para o meu curr\u00edculo e me aprimorar mais como profissional.","formacao_academica":"Ator Profissional","cursos_extra_curriculares":"N\u00e3o, somente o de forma\u00e7\u00e3o profissional como ator.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Sim, j\u00e1 fiz 2 apresenta\u00e7\u00f5es de teatro."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"MARINA CAMPOS","user_identifier":"01191532623","user_birth_date":"28\/02\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marinatadeucampos@gmail.com","user_address":"Avenida Afonso Pena,1456,30130005,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|95103254|marina|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Iniciei minha carreira no teatro  e  sempre tive uma rela\u00e7\u00e3o muito forte com o cinema. Acompanho os festivais, participo dos debates, discuto e me envolvo muito com o cinema, cada vez mais aumenta minha curiosidade e minha vontade de fazer parte desse lugar. Acho que seria uma oportunidade incr\u00edvel, principalmente por ser uma oficina ministrada por um ator q assim como eu come\u00e7ou sua carreira no teatro e  que atualmente trabalha com diretores por quem eu tenho uma imensa admira\u00e7\u00e3o.  ","formacao_academica":"- Formada em Teatro e Arte Dram\u00e1tica pelo CEFART . (Conclus\u00e3o: dez\/2015)          - Estudou  Teatro  nos Cursos Livres do Galp\u00e3o Cine Horto durante 4 anos ( 2007 a 2010) ","cursos_extra_curriculares":"- OFICINAS:     \u201cUzyna Uzona\u201d Teatro Oficina;\"Os nove pontos do ator\" - Felipe Rocha;\"Atua\u00e7\u00e3o com M\u00e1scaras\" Fernando Linares;\"Atua\u00e7\u00e3o entre o Teatro e o Cinema\" -Rodrigo Fisher; \"Por uma historia feminina do cinema\" - Carla Italiano, L\u00e9o Amaral e Christian Bravo ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"TEATRO:\"m\u00e1quina\" - Dire\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Dias  - Pal\u00e1cio das Artes 2015 , FIT BH 2016,  Virada Cultural 2015, Campanha de Populariza\u00e7\u00e3o Teatro e Dan\u00e7a 2017;  \"19:45!\" - Dire\u00e7\u00e3o: Rita Clemente -  Pal\u00e1cio das Artes 2015, Cena Aberta Funarte-MG e FITUB 2016, Ver\u00e3o Arte Contempor\u00e2nea 2016;                                  \"Ventre sem Umbigo \" \u2013 Concep\u00e7\u00e3o e dramaturgia  Marina Tadeu , dire\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Marcelo Emediato  Virada Cultural  2015,  FIT 2016, La Movida 2017 ;                 \"N\u00f3s da Massa \" - Dire\u00e7\u00e3o Kenia Dias  2009 - Modulo de Cria\u00e7\u00e3o - Galp\u00e3o Cine Horto;                                                                                                                                         \"Desorienta\u00e7\u00f5es para a vida cotidiana \" - Dire\u00e7\u00e3o Kenia Dias e Camila Moreno 2011 - Modulo de Cria\u00e7\u00e3o - Galp\u00e3o Cine Horto;                                                         \"Antologia da \u00c1rvore\" performances e interven\u00e7\u00f5es urbanas 2013 LIO Coletivo                                                       - V\u00cdDEO: Institucional Teatro em Movimento 2016 (Produ\u00e7\u00e3o Rubim); Comercial Diamond Mall (Produ\u00e7\u00e3o L\u00e1pis Raro)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Eder Nunes Saldanha ","user_identifier":"04193503658","user_birth_date":"04\/02\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"contatoedernunes@hotmail.com","user_address":"Ant\u00f4nio Belarmino Gomes,131,35505000,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|991198938|Eder Nunes|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estou em constante busca para meu aprimoramento profissional. Esta oficina visa ampliar meus conhecimentos sobre a atua\u00e7\u00e3o no cinema e me aproximar deste fator 'realista' que tanto busco em meu trabalho. A proposta de trabalho do instrutor Renan vem de encontro aos meus anseios e desejos.  Procuro tamb\u00e9m, de forma diversificada, levar os conhecimentos adquiridos na oficina para dentro da sala de aula - como tenho feitos em muitos projetos. Na tentativa de fazer de fazer alunos mais \"humanos\", sens\u00edveis e de certa forma tornar a educa\u00e7\u00e3o mais prazerosa. ","formacao_academica":"Pedagogia","cursos_extra_curriculares":"Oficina de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea da Caravana Cultural Coca Cola, ministrada por Ana Virginia Guimar\u00e3es e Sergio Penna, da No Ar Cia. De dan\u00e7a \u2013 Divin\u00f3polis\/2007.Oficina de Cirandas e Mandalas da Caravana Cultural Coca Cola, ministrada por M\u00e1rcio Gato \u2013 Divin\u00f3polis\/2007.                                                                Oficina de Maquiagem C\u00eanica com Alexandre Simas \u2013 26\u00ba Festival de Dan\u00e7a de Joinville\/SC\/2008.Curso de Dan\u00e7a Teatro, ministrado por Sandro Borelli - 26\u00ba Festival de Dan\u00e7a de Joinville\/SC\/2008.Oficina de percuss\u00e3o e express\u00e3o corporal, ministrada pelo Grupo Tambolel\u00ea \u2013 Divin\u00f3polis\/2008.Oficina \u2013 \u201cTeatro Aplicado para Professores\u201d, ministrada pelo Grupontap\u00e9 de Uberl\u00e2ndia\/ MG\/2008.Oficina de Roteiro Cinematogr\u00e1fico, ministrada por Di Moretti \u2013 12\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes\/2009.Oficina de Dire\u00e7\u00e3o Musical e Trilhas Sonoras, ministrada por T\u00falio Mour\u00e3o pelo Projeto Fazendo Arte\/2009.Oficina de Arte como via de Humaniza\u00e7\u00e3o, ministrada pela escritora Ad\u00e9lia Prado pelo Projeto Fazendo Arte\/2009.Oficina de Cenografia e Figurino, ministrada por Raul Bel\u00e9m pelo Projeto Fazendo Arte\/2009.Oficina de Aprofundamento na Arte de Palha\u00e7os, ministrada por C\u00edcero Silva \u2013 Divin\u00f3polis\/2009.Oficina de Dan\u00e7a Essencial aplicada ao Teatro \u2013 Prepara\u00e7\u00e3o Corporal e Auto-Express\u00e3o - ministrada por Nicole Blach \u2013 Divin\u00f3polis\/2009.Curso de Corpo e Cultura Popular Brasileira, ministrado por Ita\u00e9rcio Rocha do Grupo de Teatro Mundar\u00e9u de Curitiba \u2013 27\u00ba Festival de Dan\u00e7a de Joinville\/SC\/2009.Oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Arte, Cenografia e Figurinos na Area do Cinema \u2013 13\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes\/2010. Oficina de Prepara\u00e7\u00e3o Vocal (A Voz como extens\u00e3o do Movimento), ministrada por Ana Iris Teixeira \u2013 Titane pelo Projeto Fazendo Arte\/2010.Oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Espet\u00e1culo e Prepara\u00e7\u00e3o do Ator, ministrado por Jo\u00e3o das Neves pelo Projeto Fazendo Arte\/2010.Oficina de Teatro e Telenovelas ministrada pelo autor Alcione Ara\u00fajo pelo Projeto Fazendo Arte\/2010.Curso A Arte da Fotografia, pelo SENAC\/2010.Workshop \u2013 Luz, Composi\u00e7\u00e3o de Cena na Fotografia de Casamento, ministrado por M\u00e1rcia Charnizon em Belo Horizonte\/2011.Curso Livre de Teatro, ministrado por Markus Marques\/2011.Oficina de T\u00e9cnica Vocal de Consci\u00eancia e Pesquisa Corporal, ministrada por Ant\u00f4nio Gomes Marra Junior pelo Projeto Fazendo Arte\/2012.","ja_participou":"7","experiencia_profissional":"Idealizador, ator e integrante do Grupo de Teatro Express\u00e3o \u2013 Grupo destinado a espet\u00e1culos de rua, com tem\u00e1ticas folcl\u00f3ricas.Integrante da Cia. 1 de Dan\u00e7a Contempor\u00e2nea da Escola de Dan\u00e7a Rose Balllet.Assistente de dire\u00e7\u00e3o, cen\u00f3grafo e figurinista do espet\u00e1culo \u201cMojub\u00e1\u201d \u2013 Brasil em preto e branco.Diretor art\u00edstico, cen\u00f3grafo e roteirista do espet\u00e1culo \u201cCacos para um Vitral\u201d \u2013 Ad\u00e9lia Prado em verso, prosa e dan\u00e7a.Professor de t\u00e9cnicas de express\u00e3o corporal, oferecidas no curso teatral para iniciantes, ministrado pelo ator e diretor Cl\u00e1udio Ramos\/2006.Participa\u00e7\u00e3o no 21\u00ba, 26\u00ba e 27\u00ba Festival de Dan\u00e7a de Joinville\/SC.Participa\u00e7\u00e3o do Festival de Danzas Del Mercosur Argentina\/2008.Participa\u00e7\u00e3o no 10\u00ba e 17\u00ba Passo de Arte \u2013 Competi\u00e7\u00e3o Internacional de Dan\u00e7a de Indaiatuba\/SP.Participa\u00e7\u00e3o no 5\u00ba Encontro de Dan\u00e7a De Nova Lima\/2009.Participa\u00e7\u00e3o na 6\u00aa Campanha de Populariza\u00e7\u00e3o do Teatro.Participa\u00e7\u00e3o no evento Ter\u00e7as Po\u00e9ticas do Pal\u00e1cio das Artes \u2013 BH\/2007.Reconhecimento Acad\u00eamico pela Tese de Conclus\u00e3o de Curso: \u201cO Teatro como Fator Transformador nos Portadores de S\u00edndrome de Down\u201d\/2007, que possibilitou a possibilidade de ministrar aulas de teatro na Escola Municipal \u201cRaio de Sol\u201d, para os alunos do contra turno\/2008.Core\u00f3grafo da Pe\u00e7a teatral \u201cBonequinha de Pano\u201d de Ziraldo e \u201cO Pequeno Pr\u00edncipe\u201d.  Participa\u00e7\u00e3o nas seguintes Pe\u00e7as Teatrais:\u2022\t\u201c\u00d3pera do Malandro\u201d de Chico Buarque.\u2022\t\u201cO Bem Amado\u201d de Dias Gomes.\u2022\t\u201cO Mist\u00e9rio da Princesa feiurinha\u201d de Pedro Bandeira.\u2022\t\u201cDeu Zebra no Plano da Bruxa\u201d de Cl\u00e1udio Ramos. \u2022\t\u201c\u00cata Boi\u201d de dom\u00ednio p\u00fablico \u2013 Grupo de Teatro Express\u00e3o.\u2022\t\u201cO Menino e a Bicicleta\u201d \u2013 Grupo de Teatro Express\u00e3o.\u2022\t\u201cA On\u00e7a e o Bode\u201d de Osvaldo Andr\u00e9.\u2022\t\u201cCatumba Tipiri o Curupira vem a\u00ed\u201d \u2013 Theatron Cultural. \u2022\t\u201cO Pequeno Pr\u00edncipe\u201d Adapta\u00e7\u00e3o de Markus Marques\/ Teatro Gravat\u00e1.Participa\u00e7\u00e3o 17\u00aa Passo de Arte \u2013 Competi\u00e7\u00e3o Internacional  de Dan\u00e7a\/2009.Professor de Express\u00e3o Corporal, Teatro e Dan\u00e7a, no Projeto \u201cFonte de Luz\u201d, que atende portadores de necessidades especiais, em parceria com a Escola de Dan\u00e7a Rose Ballet\/2009.Participa\u00e7\u00e3o na VI Mostra de Dan\u00e7a de Divin\u00f3polis \u2013 Unidance\/2010.Participa\u00e7\u00e3o no Festival da Primavera de Oliveira, com o espet\u00e1culo \u201c\u00cata Boi!\u201d, com o Grupo de Teatro Express\u00e3o\/2010.Participa\u00e7\u00e3o 18\u00aa Passo de Arte \u2013 Competi\u00e7\u00e3o Internacional  de Dan\u00e7a\/2010.Cen\u00f3grafo e aderecista do espet\u00e1culo \u201cEm Plena Liberdade\u201d, baseado nas obras e vida de Frei Bernadino Leers\/2010.Cen\u00f3grafo, aderecista e ator do Festival NEAC de Teatro\/2010.Ce\u00f3grafo do Espet\u00e1culo \u201cHist\u00f3ria de uma Rosa\u201d da Escola Passo e Dan\u00e7a\/2010.Diretor Art\u00edstico, Cen\u00f3grafo, Roteirista do Espet\u00e1culo \u201cMetr\u00f3pole\u201d da Escola de Dan\u00e7a Rose Ballet\/2011.Participa\u00e7\u00e3o no 5\u00ba Festival da Primavera de Divin\u00f3polis, com o espet\u00e1culo \u201c\u00cata Boi!\u201d, com o Grupo de Teatro Express\u00e3o\/2011. Core\u00f3grafo premiado na 7\u00aa Mostra de Dan\u00e7a de Divin\u00f3polis \u2013 Unidance \/1\u00ba Lugar com a coreografia \u201cEspantalho\u201d e 2\u00ba lugar como melhor grupo de todo concurso\/2011.Professor de fotografia do Projeto Fazendo Arte, no qual resultou na Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias, minhas e de meus alunos, na Biblioteca Ataliba Lago\/2011.Homenageado como \u201cDestaque Cultural 2012\u201d, pela C\u00e2mara Municipal dos Vereadores de Divin\u00f3polis, por destacar artisticamente pelos trabalhos desenvolvidos na comunidade."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alex Wagner Pereira Nepomuceno ","user_identifier":"04964226697","user_birth_date":"08\/07\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alexwagnernepomuceno@gmail.com","user_address":"Tupis ,207,30190060,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|983319007|Alex |Celular;31|32223734|Alex |Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Me aprimorar e evoluir enquanto ator. ","formacao_academica":"Jornalista.","cursos_extra_curriculares":"PUC- TEATRO ELA- TEATRO","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"PE\u00c7AS DE FORMA\u00c7\u00c3O PUC. PE\u00c7A DE FORMA\u00c7\u00c3O ELA. CURTA METRAGEM INSTANTE"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bianca Lindner de Souza Marques de Almeida Rolff","user_identifier":"01510160620","user_birth_date":"26\/01\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biancarolff@hotmail.com.br","user_address":"Rua Rio de Janeiro,1062,30160041,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|998877141|Bianca Rolff|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou cineasta e atriz. Alterno muito entre trabalhos de atua\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o\/dire\u00e7\u00e3o de elenco. A oficina me atende n\u00e3o apenas como atriz, momento em que estou subordinada (mas n\u00e3o amarrada!) a decis\u00f5es de uma equipe de filmagem, mas como cineasta, momento em que me coloco pronta a entender as necessidades de meus atores e necessito fazer com que haja um respeito m\u00fatuo no set de filmagem, ponto essencial para o desenvolvimento harm\u00f4nico de uma produ\u00e7\u00e3o. A compreens\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o de atores \u00e9, para mim portanto, uma via de m\u00e3o dupla com a qual pretendo trabalhar e obter o meu melhor, seja atuando ou atr\u00e1s das c\u00e2meras.","formacao_academica":"Atriz, formada em Teatro pela Escola de Teatro da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais\/  Cineasta, formada em Cinema e Audiovisual pelo Centro Universit\u00e1rio UNA","cursos_extra_curriculares":"Oficina de Roteiro, com Sanzio Canfora (2014); Oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Arte, com Monica Palazzo (2015); Workshop de Interpreta\u00e7\u00e3o para Cinema e TV com Faf\u00e1 Renn\u00f3 (2013\/2014); Oficina de Teatro com Denise Stoklos (2013); Curso sobre o cineasta Tim Burton, dentro da Mostra Tim Burton e suas Hist\u00f3rias Peculiares (2017), no Sesc Palladium; Workshop de Continuidade, com JP Teixeira (2015); Membro do Juri Jovem da 15 Mostra de Cinema de Tiradentes.","ja_participou":"7","experiencia_profissional":"\u2022\tRoteirista do curta-metragem \u201cBrinde\u201d, de Marcos Assun\u00e7\u00e3o (2016), sele\u00e7\u00e3o oficial da Mostra Sesc de Cinema, do LUMIAR \u2013 Festival Interamericano de Cinema Universit\u00e1rio (2016) e do Festival de Cinema de Caratinga (2017); \u2022\tRoteirista e Assistente de Dire\u00e7\u00e3o do m\u00e9dia-metragem \u201cNatureza Morta\u201d, de Marcos Assun\u00e7\u00e3o (2017); \u2022\tTerceira Assistente de Dire\u00e7\u00e3o na s\u00e9rie \u201cMostra Tua Cara\u201d, de Silvia Batista Godinho (em exibi\u00e7\u00e3o prevista para final de 2017 nas redes p\u00fablicas de televis\u00e3o);\u2022Segunda Assistente de Dire\u00e7\u00e3o do piloto de s\u00e9rie \u201cAzul Celeste\u201d, de S\u00edlvia Batista Godinho (2016);\u2022\tAssistente de Dire\u00e7\u00e3o no curta-metragem \u201cSigo Viva\u201d, de Let\u00edcia Ferreira, contemplado pelo Edital BDMG (2017);\u2022\tAtriz no piloto de s\u00e9rie \u201cAltos e Baixos\u201d, de Alfredo Alves (2016);\u2022\tAtriz no piloto de s\u00e9rie \u201cAzul Celeste\u201d, de Silvia Batista Godinho (2016);\u2022Atriz no curta-metragem \u201cBrinde\u201d, de Marcos Assun\u00e7\u00e3o (2016);\u2022\tAtriz no curta-metragem \u201cCarinho\u201d, de Pedro Estrada;\u2022Atriz no curta-metragem \u201cDe quando em vez\u201d, de Marcos Assun\u00e7\u00e3o (2017);\u2022\tAtriz e Assistente de Dire\u00e7\u00e3o  no longa-metragem \u201cEnigma\u201d, de Jefferson Assun\u00e7\u00e3o (2017);\u2022\tAtriz no curta-metragem \u201cS\u00e9culo XXI\u201d, de Leonardo GoodGod."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Mariana Silva Vaz de Mello","user_identifier":"06302233607","user_birth_date":"16\/08\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marianavmello@gmail.com","user_address":"Rua Lino Marques,117,36204160,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|985093288|Mariana|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho com adolescentes de ensino m\u00e9dio, em uma escola POLEM, lecionando fotografia, design e audiovisual, e estou buscando novas possibilidades para sala de aula, visando aprimorar o aprendizado dos meus alunos.","formacao_academica":"Comunica\u00e7\u00e3o Social - Publicidade e Propaganda","cursos_extra_curriculares":"Cursos diversos nas \u00e1reas de fotografia, audiovisual, design de moda, educa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o inclusiva","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Trabalhos aut\u00f4nomos em fotografia e publicidade. Volunt\u00e1ria no Instituto Olhar Down, ministrando oficinas. Prof. de fotografia, design e audiovisual na E.E. Lima Duarte. Coord. da R\u00e1dio Escolar e Ag\u00eancia Experimental Lima Duarte de Fotografia, comunica\u00e7\u00e3o e audiovisual. Colaboradora de jornais e sites de noticia locais."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paulo Augusto Alves Souza Leite","user_identifier":"07127245673","user_birth_date":"23\/06\/1985","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"psleite10@yahoo.com.br","user_address":"Rua Peru,190,30320040,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988385619|Paulo|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Fa\u00e7o produ\u00e7\u00e3o executiva de projetos audiovisuais na Rede Minas e sempre estou em busca de aprimorar meus conhecimentos nessa tem\u00e1tica de elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais. Atualmente sou o editor que ir\u00e1 inscrever os contemplados do Edital Olhar Independente na linha PRODAV 02 do FSA.","formacao_academica":"Graduado em Direito na UFMG e formado na Escola Livre de Cinema.","cursos_extra_curriculares":"Curso a dist\u00e2ncia Sistema Nacional de Cultura:aspectos jur\u00eddicos, pol\u00edticos e pr\u00e1ticos - Turma 2, com carga hor\u00e1ria de 50 horas, realizado pelo Governo do Estado de Minas Gerais, atrav\u00e9s do Fundo Estadual de Cultura e pela Assembleia Legislativa do Estado de Minas Gerais no per\u00edodo de 10 de outubroa 11 de dezembro de 2017.                                                                                                                                    Oficina Curta Minas \"Capacita\u00e7\u00e3o para desenvolvimento de projetos e obras seriadas e n\u00e3o seriadas de document\u00e1rio para cinema e TV\u201d, 13 e 14 de dezembro de 2016;                                                                                                                                                                  Oficina Ancine \"Do Planejamento ao Cumprimento do Objeto\", 12 de dezembro de 2016;                                                                                                                                                                      Semin\u00e1rio Brasil CineMundi, 21 a 24 de outubro de 2016; ","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Servidor p\u00fablico na Rede Minas desde junho de 2014, atuando na produ\u00e7\u00e3o executiva de projetos audiovisuais cujos recursos foram captados em leis de incentivo."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Brito Santos","user_identifier":"07737320636","user_birth_date":"12\/06\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thiagodimmi@gmail.com","user_address":"Avenida Augusto de Lima,444,30190001,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|987134724|Thiago|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Me formei em teatro h\u00e1 pouco mais de um ano e, apesar do meu grande interesse na \u00e1rea, tive pouco contato com atua\u00e7\u00e3o para cinema. Acredito que os cursos de atores de Belo Horizonte n\u00e3o exploram muito essa vertente. Por isso procuro compensar essa defasagem com oficinas e cursos livres. Tive a oportunidade de participar de uma oficina na mostra do ano passado onde houve uma troca muito grande. Fiquei bastante empolgado e por ter tido uma excelente experiencia estava ansioso para participar de mais uma mostra. ","formacao_academica":"Sou formado em Letras\/Ingl\u00eas pela Universidade Federal de Minas Gerais - 2011 e em Teatro pelo Teatro Universit\u00e1rio da UFMG - 2016","cursos_extra_curriculares":"2017 - Oficina \u201cAtua\u00e7\u00e3o para Cinema\u201d com Ricardo Melo Jr.2016 - Oficina de Dublagem com o dublador Claudio Glavan (Carga Hor\u00e1ria 16 h)2015 - Oficina \u201cCantando e Reinando com a tradi\u00e7\u00e3o dos Arturos\u201d no 47\u00ba Festival de Inverno da UFMG (Carga hor\u00e1ria 15h)2015 - Participa\u00e7\u00e3o no Projeto de Pesquisa \u201cA voz da M\u00e1scara\u201d coordenado pela professora Helena Mauro no TU-UFMG2013 \u2013 Oficina \u201cA Cena e a Cidade\u201d, ministrada por Cida Falabella no 45\u00ba Festival de Inverno da UFMG (Carga hor\u00e1ria 20h)2012 \u2013 Oficina \u201cCommedia dell\u2019arte\u201d, ministrada pelo grupo Ygramul (Carga hor\u00e1ria 12h) \u2013 Galp\u00e3o Cine Horto.2012 \u2013Oficina \u201cO ator criador\u201d, ministrada pelo grupo Teatro Torto. (Carga hor\u00e1ria 8h) \u2013 festival Palco Girat\u00f3rio2008 \u2013 Oficina \u201cRepresenta\u00e7\u00e3o com M\u00e1scaras\u201d, ministrada por Fernando Linares (Carga hor\u00e1ria: 42h). \u00a0- Festival de Inverno da UFMG.2008 \u2013 Workshop \u201cPerformance e Tecnologias Interativas\u201d (Carga hor\u00e1ria: 20h) - Festival Internacional de Teatro.2007\/2008 - Curso Inicia\u00e7\u00e3o Teatral. (Carga hor\u00e1ria: 240h) \u00a0- SESC MG.2007 \u2013 Oficina \u201cJogos Teatrais\u201d, ministrada por Ingrid Koudela (Carga hor\u00e1ria: 15h) - Festival de Inverno da UFMG.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"2017 Dublagem desenho Super Book (Um dos irm\u00e3os de Jos\u00e9) 2017 \u2013 Dublagem S\u00e9rie Halt Catch Fire (Personagem - Jay)2017 - Dublagem Document\u00e1rio \u201cState of Play ep. 6\u201d (Jogador 1)2017 - Dublagem document\u00e1rio: \u201cAten\u00e7\u00e3o: Essa droga pode te matar\u201d (Policial)2017 - Espet\u00e1culo \u201cSetimo\u201d (Ator e Produ\u00e7\u00e3o)2016 - Espet\u00e1culo \u201cDan\u00e7ando (en)contros no Tambor Mineiro\u201d (Produ\u00e7\u00e3o)2015 - Espet\u00e1culo \u201cO Inconsciente, Esse Buraco Fundo\u201d (Ator e Roteiro)2015 - Espet\u00e1culo \u201cA mo\u00e7a que virou porca porque casou de topless\u201d em Carm\u00e9sia (Produ\u00e7\u00e3o)2015 \u00a0- Espet\u00e1culo \u201cA Dama e o Vagabundo\u201d na 41\u00aa Campanha de Populariza\u00e7\u00e3o do Teatro e Dan\u00e7a de Belo Horizonte (ator).2014 \u00a0- Espet\u00e1culo \u201cA Zerop\u00e9ia\u201d e \u201cA Dama e o Vagabundo\u201d na 40\u00aa Campanha de Populariza\u00e7\u00e3o do Teatro e Dan\u00e7a de Belo Horizonte (ator).2013 - Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201cO cordel na Rua\u201d na 1\u00aa Virada Cultural de Belo Horizonte (ator).2013 \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Cordel na Rua\u201d, com dire\u00e7\u00e3o de Fernando Limoeiro (ator).2008 \u2013 Espet\u00e1culo \u201cAbre Alas Brasil\u201d Dire\u00e7\u00e3o de Sula Mavrudis (ator).2008 \u2013 Espet\u00e1culo \u201cO Filho da Puta\u201d Dire\u00e7\u00e3o de Mariana Muniz (ator). "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"CARLOS HENRIQUE CHAVES","user_identifier":"03488407640","user_birth_date":"06\/12\/1976","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaikechaves76@gmail.com","user_address":"avenida governador israel pinheiro,341 A,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|33552105|Kaike|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Formado em Teatro, pela Escola C\u00e9lia Helena, em S\u00e3o Paulo, me interesso pela atua\u00e7\u00e3o no cinema. Como moro em Tiradentes e s\u00e3o raras as oportunidades de oficinas, ainda mais, gratuitas e, principalmente, na \u00e1rea que eu gosto \u00e9 unir o \u00fatil ao agrad\u00e1vel.","formacao_academica":"Comunica\u00e7\u00e3o Social - Habilita\u00e7\u00e3o em Jornalismo, Teatro - Teatro Escola C\u00e9lia Helena","cursos_extra_curriculares":"Com\u00e9dia Dell\u00b4Arte, Improviso em Cena, Interpreta\u00e7\u00e3o para TV (curso de fim de semana, com Fl\u00e1cio Collatrello Junior), aulas circenses de acrobacia a\u00e9rea em tecido","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Tr\u00eas espet\u00e1culos durante o curso de Forma\u00e7\u00e3o de Ator, no C\u00e9lia Helena, em S\u00e3o Paulo "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"B\u00e1rbara Lima de Souza","user_identifier":"09274296673","user_birth_date":"26\/02\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"barbaralimasouza@yahoo.com.br","user_address":"Rua Pav\u00e3o,42,32070650,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|997575396|B\u00e1rbara Lima|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"A s\u00e9tima arte sempre me fascinou. Como atriz, representar um papel no cinema, vai ao encontro da minha principal \u00e1rea de interesse, e fazer parte dessa oficina  ir\u00e1 agregar muito \u00e0 minha trajet\u00f3ria como artista e nas minhas pesquisas que j\u00e1 venho fazendo \u00e0 algum tempo, al\u00e9m da oportunidade de troca com outros artistas.","formacao_academica":"2014 - Atua\u00e7\u00e3o Para Cinema- Projeto 20 minutos - Ministrado por Frederico Foroni  - Est\u00fadio Terra Forte (SP) 147hs\/aula.                                                                      2008 \u00e0 2009 - Curso Profissionalizante de Teatro - Institui\u00e7\u00e3o Puc Minas - Carga hor\u00e1ria: 998 horas\/aula         2007 - Ensino M\u00e9dio Completo","cursos_extra_curriculares":"2017- Oficina: \u201cO Jogo do Palha\u00e7o\u201d Ministrada por Thiago Fraga (BH) 10hs\/aula 2015 \u2013 Workshop  \u201cInterpreta\u00e7\u00e3o para TV e Cinema\u201d Ministrada por Cla\u00fadia Bonazza, Fernando Ferraz e M\u00f4nica Teixeira (RJ) 16hs\/aula                                              \t2015 \u2013 Oficina: \u201cCampo de Vis\u00e3o\u201d Ministrada por Marcelo Lazzaratto (SP) 7hs\t2014 \u2013 Oficina do \u201cF\u00f3rum do Shakespeare\u201d Ministrada por Jo Kukathas 20hs\t2013 - Oficina: \u201cJogo Balin\u00eas: A M\u00e1scara Entre o Sagrado e o Profano\u201d Ministrada por Maria Bonome e Rafael Protzner (MG) 20hs\/aula                                                  \t2013 - Oficina: \u201cA Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral e o P\u00fablico\u201d Ministrada por Fabiano Lana (MG)  Per\u00edodo: 09\/03 \u00e0 29\/06                                                                                                        2013 \u2013 Oficina: Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral: Estilos e Recursos Dramat\u00fargicos - Ministrada por Diogo Horta(MG) 6hs\/aula                                                                          \t2013 \u2013 Oficina: \u201cO Corpo Sens\u00edvel do Ator\u201d Ministrada por integrantes do grupo Domo de Teatro e Artes Integradas (DF) 6hs\/aula                                                                         \t2013 \u2013 Oficina: O Corpo Infinito do Ator \u2013 Ministrada por Nara Keiserman (RJ) 12hrs\/aula                                        \t                                                                                                     2013 \u2013 Workshop de Atua\u00e7\u00e3o para Cinema \u2013 Ministrado por Frederico Foroni  15hs\/ aula - Est\u00fadio Terra Forte (SP)                                                                                       \t2012- Oficina: \u201cCascata Burlesca\u201d \u2013 Ministrada por Thomas Trichet ( FR) 12hs\t2012 \u2013 Oficina:  Personagens e Recursos C\u00eanicos para a Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral \u2013 Ministrada por Allan Benatti (SP) 10hs\/aula                                                                         \t2012- Oficina: A Constru\u00e7\u00e3o do Personagem na Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral \u2013 Ministrada por Allan Benatti (SP) 10hs\/aul","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"2017 \u2013 Pe\u00e7a: \u201cJornadi\u00e1 \u2013 O Causo de S\u00e3o Jos\u00e9\u201d \u2013 Grupo Jornadi\u00e1                           2017 - Pe\u00e7a: \u201cA Estressada Servidora P\u00fablica\u201d Dire\u00e7\u00e3o Dirceu Alves                 \t2017 \u2013 2013 Pe\u00e7a: \u201c Meu Sogro \u00e9 Pior que Sogra\u201d Dire\u00e7\u00e3o: Roberto de Freitas\t2017 - 2014  Pe\u00e7a: \u201cBranca de Neve e os Sete An\u00f5es\u201d Dire\u00e7\u00e3o: Roberto de Freitas\t2017 - 2011  Teatro Empresarial - Cia. Passos do Teatro                                            \t2016 - 2015: Pe\u00e7a: \u201cUm Conto de Sustentabilidade\u201d \u2013 Cia Passos do Teatro \t2016: Pe\u00e7a: \u201c Mogli, o Menino Lobo\u201d Dire\u00e7\u00e3o: Luis Henrique Moura                     2014 - 2011 \u2013 \u201cPe\u00e7a: Coletivo da Improvisa\u00e7\u00e3o\u201d Cia. ImproColetivo -                   2012 - Pe\u00e7a: \u201cDudinha e a Galinha Pintadinha\u201d Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio Cangu\u00e7u e Ilvio Amaral \u2013 Cangaral                                                                                                                               \t2012 \u2013 Participa\u00e7\u00e3o do Espet\u00e1culo \u201cCarteado\u201d de Improvisa\u00e7\u00e3o SP                                      2011 -2010 -  Pe\u00e7a: \"O Sorriso do Palha\u00e7o\" -  Dire\u00e7\u00e3o Tchesco Capanema -      2009 - Pe\u00e7a: \u201cCasa da Luz Vermelha\u201d  Dire\u00e7\u00e3o: Amaury Borges"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Mour\u00e3o Carneiro Rocha","user_identifier":"05563848655","user_birth_date":"07\/05\/1982","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"maria.mourao@gmail.com","user_address":"Rua Guaicu\u00ed,272,30380380,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|986320705|Maria|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"aprender cada vez mais como atriz, o cinema \u00e9 algo que me instiga muito e dentro dele tantas formas de criar ou ser dirigido, quero conhecer o m\u00e1ximo.","formacao_academica":"Atriz formada no Teatro Universit\u00e1rio da UFMG","cursos_extra_curriculares":"Oficina de interpreta\u00e7\u00e3o para cinema com o preparador de elenco Sergio Penna; Oficina Dire\u00e7\u00e3o de Atores com Gustavo Acioli (diretor); Workshop de interpreta\u00e7\u00e3o para cinema com o preparador de elenco Sergio Penna e outros","ja_participou":"5","experiencia_profissional":"S\u00e9rie \u201c\u00c1rvore dos Ara\u00fajos\u201d (personagem Ana) \u2013 dirigida por Alfredo Alves \u2013 filmada em 2017; S\u00e9rie \u201cR\u00e1dio Por\u00e3o\u201d \u2013 Epis\u00f3dio 2 \u2013 MEC \u2013 filmada em 2013; S\u00e9rie \u201cGenial\u201d do Canal Brasil \u2013 filme que n\u00e3o fiz de Helv\u00e9cio Ratton - dirigida por Gilberto Scarpa \u2013 filmada em 2011. V\u00cdDEOS PUBLICIT\u00c1RIOS como \u201cPrograma Mais Vis\u00e3o\u201d da Oculare Instituto de Olhos (2017); Comercial da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade \u201cConsumo Consciente de Planos de Sa\u00fade (Filme Noiva)\u201d (2014); Comercial do TST \u201cTrabalho Seguro\u201d (2014); Comercial da Azul Linhas A\u00e9reas \u201cA Azul chegou em Minas pra ficar\u201d (2011)\/ CURTA \"Peda\u00e7o de Papel\" dire\u00e7\u00e3o de C\u00e9sar Raphael (2008) e outros. Clipe \u201cUnderstand, Man\u201d da Banda Young Lights (2017); V\u00eddeos treinamento paraTV Fiat desde 2013..."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"cristina maure","user_identifier":"47321725634","user_birth_date":"16\/03\/1964","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"maure.cristina@gmail.com","user_address":"alameda das Flores ,223,34009580,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"03|999190927|Cristina|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"A Oficina de Atores me interessa muito nesse momento pois vem de encontro ao meu projeto de longa metragem de fic\u00e7ao em desenvolvimento que foi contemplado pelo prodecine 01\/2016 para produ\u00e7ao.","formacao_academica":"Graduada em Artes Pl\u00e1sticas com especializa\u00e7\u00e3o em fotografia pela Escola Guignard em 2000 (UEMG - Belo Horizonte). H\u00e1 quatorze anos pesquisa e realiza trabalhos audiovisuais. ","cursos_extra_curriculares":"- Workshop Narrativas do Fant\u00e1stico \u2013 Nuno Manna \u2013 Sesc \u2013 2015- Workshop de Roteiro \u2013 Jens Dahl \u2013 Sesc \u2013 2014 \u2013 BH \u2013 2015- Workshop S\u00e9ries de Televis\u00e3o \u2013 Sonia Rodrigues \u2013 Sebrae \u2013 BH - 2015- Workshop de Fotografia \u2013 Ivo Lopes Araujo \u2013 Sesc \u2013 BH - 2015- Oficina Filme Document\u00e1rio: entre mem\u00f3ria, fala e territ\u00f3rio, um procedimento politico _ Claire     Angelini \u2013 ForumDoc \u2013 16\u00aa Festival do Filme Document\u00e1rio e Etnogr\u00e1fico - BH - 2012- Oficina de Roteiro \u2013 Di Moretti \u2013 7\u00aa Mostra de Cinema de Ouro Preto - 2012- Semin\u00e1rio: Brasil CineMundi - 2nd Int. Coproduction Meeting \u2013 Mostra Cine BH - 2011- Introdu\u00e7\u00e3o ao Cinema Experimental \u2013 Yann Beauvais \u2013 12\u00ba Fest. Int Curtas de BH_2010- workshop Pr\u00e1tica do Document\u00e1rio \u2013 Jorge Bodanski \u2013 Fest. Cinema de Tiradentes- MG _ 2010- Workshop de Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia  para HD \u2013 Alziro Barbosa  \u2013 S\u00e3o Paulo - 2008- Curso de Cinematografia Digital \u2013 Carlos Ebert \u2013 Centro de Refer\u00eancia Audiovisual \u2013 MG - 2008- \u2018O Document\u00e1rio na era do cinema digital\u2019 - David Mendes \u2013 Fest. de Tiradentes - MG - 2004 - 2\u00ba Semin\u00e1rio de Arte \u2013 Escola Guignard \u2013 Belo Horizonte \u2013 MG - 2000- Semin\u00e1rio de Arte Contempor\u00e2nea \u2013 Escola Guignard \u2013 B. Horizonte \u2013 MG 1999- Oficina de v\u00eddeo \u201cMe empresta seus Olhos\u201d - Sandra Kogut \u2013 Fest. Inverno de OP \u2013 MG - 1999","ja_participou":"7","experiencia_profissional":"Seus trabalhos j\u00e1 foram exibidos em festivais, salas de cinema, sites, TVs, cursos e semin\u00e1rios no Brasil e em pa\u00edses como, It\u00e1lia, Espanha, EUA, Fran\u00e7a, Argentina, Chile, Portugal, Canad\u00e1 entre outros.Em 2003 produziu e dirigiu seu primeiro curta \u201cRestos\u201d finalizado em 35mm . Foi exibido em v\u00e1rios festivais nacionais e internacionais e ganhou v\u00e1rios pr\u00eamios.   Produziu e co-dirigiu o document\u00e1rio \u201cRio de Mulheres\u201d em 2009,  que foi realizado com o edital do programa \u2018Filme em Minas\u2019, recebendo v\u00e1rios pr\u00eamios, entre outros, o de melhor document\u00e1rio no 18\u00ba  San Diego Latino Film Festival _ 2011 e Best Internacional Short Film - no 17\u00ba Festival Int. de Cine de Vald\u00edvia no Chile - 2010. Em 2011 produziu o seu primeiro longa: \u201cMorada\u201d dirigido por Joana Oliveira.Foi exibido em v\u00e1rios festivais nacionais e internacionais, como o  Festival de Santa Maria da Feira em Portugal em 2010, no DocAnt 2011 - Muestra del Documental Antropologico y Social, na Argentina, 2011, 15o ForumDoc - Festival do Filme Document\u00e1rio e Etnogr\u00e1fico de Belo Horizonte, Brasil, 2011. Foi adquirido e exibido em canais de TV:  Canal Brasil e no CineBrasilTV em 2016.O  m\u00e9dia em fic\u00e7\u00e3o \u201cDi\u00e1rio do N\u00e3o Ver\u201d, foi realizado atrav\u00e9s de recursos da Lei Rouanet no Brasil e produzido em 2012 ,  tamb\u00e9m foi  exibido em v\u00e1rios festivais e Tvs. Em 2014 fez a produ\u00e7\u00e3o executiva  do document\u00e1rio \u201cNARRADORES\u201d, mem\u00f3rias afetivas do futebol\u201d dirigido por Xande Pires em 2014.  Em 2016 fez a produ\u00e7\u00e3o executiva do  longa em fic\u00e7\u00e3o  \u201cForo Intimo\u201d dirigido por Ricardo Mehedff  lan\u00e7ado no segundo semestre de 2017.Recentemente aprovou como diretora e produtora executiva, uma s\u00e9ria para TV  com 13 epis\u00f3dios, \u201cVeredas do Brasil\u201d que ser\u00e1 exibido no CineBrasilTV em 2018  produzido pela Vaca Amarela Filmes . "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Emanuelle Pinheiro Pessoa Ferreira","user_identifier":"07657071605","user_birth_date":"15\/01\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"manupinheiropessoa@gmail.com","user_address":"Rua Capit\u00e3o Bragan\u00e7a,282,31010470,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|991140768|Manu Pessoa|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz de teatro e j\u00e1 atuei em dois filmes - \"Na Velha Lagoinha\" Dire\u00e7\u00e3o Pedro Carvalho e Rafael Bottaro e \"Subybaya\" dire\u00e7\u00e3o L\u00e9o Pyrata. Mas n\u00e3o tive oportunidade de fazer um curso para atua\u00e7\u00e3o em cinema e tenho muita vontade de fazer, pois gostaria de ter contato com as t\u00e9cnicas e procedimentos desta arte. Principalmente devido a oportunidade de fazer essa oficina dentro do Festival de Cinema de Tiradentes, um marco art\u00edstico e cultural nesta \u00e1rea. Tamb\u00e9m fiquei muito interessada no trabalho do ministrante, pois assisti um dos seus espet\u00e1culo - \u00f3pera do vivos - uma das pe\u00e7as mais marcantes que assisti e que mistura cinema e teatro.","formacao_academica":"Teatro - UFMG - (Conclus\u00e3o Julho 2015) - Psicologia - FUMEC - (Conclus\u00e3o Julho 2010)","cursos_extra_curriculares":"Curso de Dire\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o Cine Horto - Ministrante - Raquel Castro ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Manu Pessoa \u00e9 artista residente na cidade de Belo Horizonte. Atualmente se dedica as atividades de atriz, diretora, educadora, produtora e ativista. \u00c9 formada em bacharel em  Teatro pela Universidade de Minas Gerais e em Psicologia pela Funda\u00e7\u00e3o Mineira de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura.  Recentemente dirigiu as pe\u00e7as \"Jo\u00e3o e Maria, dramaturgia de Rayner de Paula, \u201dEscombros da Babil\u00f4nia\u201d(2017) e \u201dBabylon Cabaret\u201d (2017), do N\u00facleo de Teatro do Espa\u00e7o Comum Luiz Estrela  com dramaturgia de Ant\u00f4nio Hildebrando, e atuou no espet\u00e1culo \u201cCalor na Bacurinha\u201d (2015) dire\u00e7\u00e3o Marina Vianna, \"Assembl\u00e9ia Comum\" - dire\u00e7\u00e3o Rafael Bottaro e \"A Erudita\" dire\u00e7\u00e3o Ant\u00f4nio Hildebrando. Trabalhou como professora de Teatro do Projeto Valores de Minas (2015-2016), assumindo a assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201dN\u00f3s sobre n\u00f3s\u201d (2016) dirigido por Cyntia Reyder.  No cinema atuou nos filme \u201dSubybaya\u201d ( 2015) dire\u00e7\u00e3o Leo Pyrata e \u201dNa velha Lagoinha\u201d (2016) dire\u00e7\u00e3o Pedro Carvalho e Rafael Bottaro.Manu Pessoa \u00e9 artista residente na cidade de Belo Horizonte. Atualmente se dedica as atividades de atriz, diretora, educadora, produtora e ativista. \u00c9 formada em bacharel em  Teatro pela Universidade de Minas Gerais e em Psicologia pela Funda\u00e7\u00e3o Mineira de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura.  Recentemente dirigiu as pe\u00e7as \u201dEscombros da Babil\u00f4nia\u201d(2017) e \u201dBabylon Cabaret\u201d (2017), do N\u00facleo de Teatro do Espa\u00e7o Comum Luiz Estrela  com dramaturgia de Ant\u00f4nio Hildebrando, e atuou no espet\u00e1culo \u201cCalor na Bacurinha\u201d (2015) dire\u00e7\u00e3o Marina Vianna. Trabalhou como professora de Teatro do Projeto Valores de Minas (2015-2016), assumindo a assist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \u201dN\u00f3s sobre n\u00f3s\u201d (2016) dirigido por Cyntia Reyder.  No cinema atuou nos filme \u201dSubybaya\u201d ( 2015) dire\u00e7\u00e3o Leo Pyrata e \u201dNa velha Lagoinha\u201d (2016) dire\u00e7\u00e3o Pedro Carvalho e Rafael Bottaro. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernando Cezar Corr\u00eaa Esposito","user_identifier":"38555550874","user_birth_date":"13\/05\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fccesposito@gmail.com","user_address":"Rua Augusto C\u00e9sar de Andrade,1260,13092117,S\u00e3o Paulo,Campinas","user_phones":"19|981183659|Pessoal|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Ampliar meus estudos pr\u00e1ticos em rela\u00e7\u00e3o a atua\u00e7\u00e3o realista no audiovisual como um todo. Tenho estudado a pr\u00e1tica de atua\u00e7\u00e3o em disciplinas de dire\u00e7\u00e3o de atores; contudo, inclusive pelo meu hist\u00f3rico nos palcos, prefiro estar na frente das c\u00e2meras.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Economicas pela UNICAMP, conclu\u00edda em 2013;  gradua\u00e7\u00e3o no Curso Superior do Audiovisual pela USP com conclus\u00e3o em dezembro de 2018.","cursos_extra_curriculares":"Curso de Hip Hop na academia de dan\u00e7a Ballet & Cia Viven Fortes, de 2011 a 2013 e retormado em 2018.  1\u00ba lugar geral no festival internacional de dan\u00e7a de Indaiatuba (Pa\u00e7o de Arte), 1\u00ba lugar na categoria hip hop no festival internacional de dan\u00e7a de Indaiatuba (Pa\u00e7o de Arte), 8\u00ba lugar no Festivel Internacional de Hip Hop de Curitiba (FIH2) em 2012.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Produtor executivo e produtor audiovisual: curta-metragem documental \"Outras\", selecionado ara a Mostra Foco da 21\u00aa Mostra  de Cinema de Tiradentes; curta-metragem \"Sample\", ganhador do pr\u00eamio do Festival Cultura Inglesa 2018 (em pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o) e selecionado para o laborat\u00f3rio de projetos LABEX\/Kinoforum 2017; Ator no curta-metragem \"Sem Sa\u00edda\", com estreia na Mostra da Noite de Kino do Festival Internacional de Curta Metragens de S\u00e3o Paulo de 2016; Modelo nu para a sess\u00e3o fotogr\u00e1fica \"Sem T\u00edtulo\" de Fernanda Braz, do Centro Universit\u00e1rio Belas Artes de S\u00e3o Paulo (FEBASP), projeto selecionado para a 10\u00aa Bienal da UNE (Fortaleza-CE, 2017)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor Diogo de Siqueira e Silva","user_identifier":"00220796378","user_birth_date":"06\/11\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igor.siqueira@igti.com.br","user_address":"Pra\u00e7a Raul Soares,N\u00ba 8,30180030,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992260462|Igor|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou estudante de cinema  do 6\u00ba per\u00edodo e estou com um projeto de tcc que gostaria de submeter a editais.","formacao_academica":"Superior incompleto","cursos_extra_curriculares":"De olhos bem abertos- Pal\u00e1cio das artes, revela\u00e7\u00e3o alternativa de pel\u00edcula-CineBH, Curso de fotografia da Casa amarela-Cear\u00e1, Curso de introdu\u00e7\u00e3o ao cinema mundial Casa Amarela-Cear\u00e1 entre outros.","ja_participou":"5","experiencia_profissional":"1 mini serie, 2 longas, 4 curtas. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Santos Sousa","user_identifier":"34749512893","user_birth_date":"26\/04\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ro.edicao@gmail.com","user_address":"Rua Natal Basile,2118,03704010,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"+5|962588951|Rodrigo Sousa|","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sempre tive uma forma\u00e7ao tecnica, sempre dando maior atencao a fotografia, producao e finalizacao dos trabalhos que realizei. Venho a muito tempo buscando uma oportunidade de compreender a relacao diretor-ator, que para mim sempre foi um desafio no set. cada filme foi de uma maneira. Alguns muito exitosos e outros um pouco frustrantes em relacao a minha direcao. Outros motivos de minha inscricao vem do interesse no cinema hibrido, como doc-fic, fronteiras entre cinema-teatro-danca e tambem a necessidade de me formar como um professor de audiovisual mais completo, a fim de replicar os conceitos aprendidos nessa oficina, nas Ongs e Escolas Publicas que leciono.","formacao_academica":"Mestrado em Documentario de Cria\u00e7ao (CUBA) ;                                   P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Cinema Document\u00e1rio \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas Superior Completo - Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual \u2013 UNIP ","cursos_extra_curriculares":"T\u00e9cnico em Edi\u00e7\u00e3o - Instituto Criar de TV e Cinema;                     Fotografia Anal\u00f3gica - ImageMagica ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalhou em diversas produtoras, com tv, publicidade, institucionais, curtas e longas-metragens. Foi educador nas Oficinas Tela Brasil, na Funda\u00e7\u00e3o Casa, na Associa\u00e7\u00e3o Casa do Zezinho e na Funda\u00e7\u00e3o Gol de Letra. Atualmente \u00e9 professor de Audiovisual na Etec Jornalista Roberto Marinho e no Instituto Criar de TV, Cinema e Novas M\u00eddias em Sao Paulo. Finaliza seu primeiro Longa-Metragem, \u201cUm Salve Doutor\u201d(2018), que passou na 19\u00aa Mostra Tiradentes (work in progress)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcos Morais","user_identifier":"21687471649","user_birth_date":"22\/06\/1955","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jamaisfilmes@gmail.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Paulino de Castro,623,31270540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|999561385|Marcos|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Minha prioridade, no momento, \u00e9 realizar produ\u00e7\u00f5es independentes. Ent\u00e3o, penso que \u00e9 uma boa oportunidade para compartilhar experi\u00eancias e solu\u00e7\u00f5es com quem j\u00e1 tem experi\u00eancia na \u00e1rea.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Cinema de Anima\u00e7\u00e3o pela UFMG em  2012","cursos_extra_curriculares":"Artes Visuais","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos educativos para ensino \u00e0 dist\u00e2ncia na UFMG: configura\u00e7\u00e3o de est\u00fadio, dire\u00e7\u00e3o de ator, grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e som, edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Cesar Silva","user_identifier":"49796054604","user_birth_date":"05\/01\/1963","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcelocesars@yahoo.com","user_address":"Rua Deputado Augusto Gon\u00e7alves,505,30882660,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|996125947|Marcelo Cesar|Celular;03|33470663|Marcelo Cesar|Residencial;31|984629150|Alexandre Silva Reis|Celular;03|996802626|Augusto Cesar Silva Reis|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou rec\u00e9m formado pela Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais e tenho interesse profissional em trabalhar com dire\u00e7\u00e3o de atores.","formacao_academica":"Cinema e Audiovisual pela PUC MInas.","cursos_extra_curriculares":"\u2022\tMostra Cine BH 2017 Cinema Queer \u2013 Os Gestos da Dire\u00e7\u00e3o, Os Gatilhos da Cria\u00e7\u00e3o.Instrutor: Marcelo Caetano Per\u00edodo: 23\/08\/2017 Carga Hor\u00e1ria: 6 horasLocal: Belo Horizonte \u2013 MG\u2022\tCurso: Oficina 20\u00aa Mostra de Cinema de TiradentesDire\u00e7\u00e3o de Atua\u00e7\u00e3o para CinemaInstrutor: Ricardo Alves Jr.Per\u00edodo: 21\/01\/2017 a 24\/01\/2017 Carga Hor\u00e1ria: 16 horas Local: Tiradentes \u2013 MG\u2022\tCurso: Oficina 10\u00aa Mostra CineBH Internacional Film Festival Assist\u00eancia de Dire\u00e7\u00e3o Instrutor: Marcelo Caetano Per\u00edodo: 21\/10\/2016 a 23\/10\/2016 Carga Hor\u00e1ria: 12 horasLocal: Belo Horizonte \u2013 MG\u2022\tCurso: Oficina Fica13 (Festival de Comunica\u00e7\u00e3o e Artes)Dire\u00e7\u00e3o de AtoresInstrutor: Per\u00edodo: 05 e 06 \/10\/2016 Carga Hor\u00e1ria: 8 horasLocal: Belo Horizonte \u2013 MG\u2022\tForneceu Oficina sobre Cinema e Audiovisual na Escola E. M. Padre Joaquim de Souza Silva durante 4 dias, perfazendo um total de 16 horas. Dias 13, 14, 15 e 16 de Junho de 2016.\u2022\tSemin\u00e1rio: Document\u00e1rio Estranhos na Noite.Instrutor: Jos\u00e9 Maria MayrinkPer\u00edodo: 22\/02\/2016Carga Hor\u00e1ria: 2 horas\u2022\tIV Semin\u00e1rio Discente de Pesquisa em Comunica\u00e7\u00e3oPossibilidades e PercursosPer\u00edodo: 12 e 13\/05\/2016Carga Hor\u00e1ria: 8 horas\u2022\tIV Semin\u00e1rio de Extens\u00e3o e Pesquisa\u201cComunica\u00e7\u00e3o e narrativas da vida urbana: olhares e conflitos\u201dPer\u00edodo: 26, 27, 28\/04\/2016Carga Hor\u00e1ria: 12 horasLocal: Belo Horizonte \u2013 MG\u2022\tCurso: Oficinas MIS \u2013 Oficina CinemusicInstrutor: Andersen ViannaPer\u00edodo: 08\/07\/2015 a 09\/07\/2015Carga Hor\u00e1ria: 08 horasLocal: Centro de Refer\u00eancia da Moda \u2013 BH\u2022\tMostra Universit\u00e1ria de Document\u00e1rios Autobiogr\u00e1ficos Inoc\u00eancia PerdidaDocument\u00e1rio: \u00c1guas Novas (Dire\u00e7\u00e3o: Marcelo Cesar)Per\u00edodo: 15\/06\/2015 e 15\/08\/2015Local: CentoeQuatro \u2013 Belo Horizonte\/MG e Centro Cultural da Embar\u00e9 \u2013 Lagoa da Prata\/MG.\u2022\tCurso: O Cinema de Ingar BergmanInstrutor: Matheus Ara\u00fajo (Professor e Pesquisador)Per\u00edodo: 01\/05\/2014 a 03\/05\/2014Carga Hor\u00e1ria: 09 horasLocal: Cine Humberto Mauro - BH\u2022\tCurso: Uma Hist\u00f3ria Livre do CinemaInstrutor: Nicole Brenez (Professora da Universidade de Paris III)Per\u00edodo: 23\/09\/2013 a 25\/09\/2013Carga Hor\u00e1ria: 09 horasLocal: Cine Humberto Mauro - BH\u2022\tCurso: O Suspense Subjetivo de Alfred HitchcockInstrutor: Luiz Carlos Oliveira Jr (Cr\u00edtico e Pesquisador da USP)Per\u00edodo: 03\/09\/2013 a 05\/09\/2013Carga Hor\u00e1ria: 09 horasLocal: Cine Humberto Mauro - BH\u2022\tCurso: Continuidade Cinematogr\u00e1ficaInstrutor: Laly Cataguases e S\u00edlvia PinheiroPer\u00edodo: 17\/08\/2013Carga Hor\u00e1ria: 06 horasLocal: Centro Cultural de BH\/CR Moda\u2022\tOficina: Conte\u00fado Audiovisual e Oportunidade de Neg\u00f3ciosInstrutor: Wladimir WinterPer\u00edodo: 19\/10\/2012 a 21\/10\/2012Carga Hor\u00e1ria: 12 horas.Local: 6\u00aa Mostra CINEBH\u2022\tOficina: Mostra Curta Regional (Associa\u00e7\u00e3o Curta Minas ABD\/MG)Instrutores: Richardson \/ Laly \/ S\u00e2nzio \/ Marco Aur\u00e9lio \/ GuigoPer\u00edodo: 15\/10\/2012 a 19\/10\/2012Carga Hor\u00e1ria: 37 horasLocal: Centro Cultural S\u00e3o Bernardo \u2013 BH.Diretor do Document\u00e1rio Curta Metragem: 80, 15, 5. Resultado da finaliza\u00e7\u00e3o da Mostra.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5KvjqUPfdYk&t=39s\u2022\tSemin\u00e1rio: Audiovisual (14\u00ba Festival Internacional de Curtas de BH)Per\u00edodo: 17\/09\/12 e 18\/09\/12Carga Hor\u00e1ria: 16 horas.Local: Pal\u00e1cio das Artes - BH\u2022\tParticipou do curta-metragem \u201cLamento\u201d de Sebasti\u00e3o Bicalho, exercendo as fun\u00e7\u00f5es de Assistente de Som e Figura\u00e7\u00e3o. (2011)http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zUqXBK-5UR8http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R_c0P-7jYho\u2022\tCursou a disciplina T\u00f3picos em Cinema III Per\u00edodo: 02\/02\/07 a 30\/06\/07Carga Hor\u00e1ria: 45 horas.Local: Escola de Belas Artes \u2013 UFMG \u2013 BH.\u2022\tCurso: Forma\u00e7\u00e3o em Cinema ministrado pela Escola Oficina de Cinema.       Per\u00edodo: 09\/02\/04 a 06\/08\/04 Carga Hor\u00e1ria: 138 horas. Local: Escola Oficina de Cinema - BHGrade Curricular \u2013 Roteiro (15 horas), Hist\u00f3ria do Cinema (15 horas), T\u00e9cnica Cinematogr\u00e1fica (12 horas), Cinema Brasileiro (18 horas), Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica (24 horas), Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia (15 horas), Produ\u00e7\u00e3o (15 horas), Maquiagem para Cinema (6 horas), Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio (6 horas), M\u00fasica no Cinema (6 horas), Teoria da Montagem (6 horas). Como conclus\u00e3o do curso participou do curta-metragem, rodado em bitola 16 mm e finalizado em plataforma n\u00e3o-linear, intitulado \u201cSignus Dei\u201d, exercendo as fun\u00e7\u00f5es de Assistente de Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o.http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kfEfLWBh4Zs\u2022\tCurso: O Cinema e a Constru\u00e7\u00e3o da Imagem.Coordenador: Maria de F\u00e1tima AugustoPer\u00edodo: 31\/10\/00 a 12\/12\/00Carga Hor\u00e1ria: 32 horas.Local: Centro Cultural Inter-regional Lagoa do Nado \u2013 BH.\u2022\tSemin\u00e1rio: I Semin\u00e1rio do Mestrado em Artes Visuais \u2013 M\u00f3dulo IICoordenador: P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 EBA UFMGPer\u00edodo: 28\/11\/00 a 01\/12\/00Carga Hor\u00e1ria: 12 horas.Local: Audit\u00f3rio EBA UFMG \u2013 BH.\u2022\tCurso: Forma\u00e7\u00e3o para Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \/ Document\u00e1rio e Mem\u00f3ria.Coordenador: Silvino Jos\u00e9 de CastroPer\u00edodo: 29\/11\/00 a 08\/12\/00Carga Hor\u00e1ria: 80 horas.Local: EBA UFMG \u2013 BH.\u2022\tCurso: Introdu\u00e7\u00e3o a Realiza\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1ficaCoordenador: Fernando (Pino) SolanasPer\u00edodo: 06\/11\/00 a 09\/11\/00Carga Hor\u00e1ria: 16 horas.Local: Centro de Cultura de Belo Horizonte. \u2022\tSemin\u00e1rio: Perspectivas do Cinema Latino-americanoCoordenador: Secretaria Municipal de Cultura de Belo HorizontePer\u00edodo: 07\/11\/00 a 09\/11\/00Carga Hor\u00e1ria: 09 horas.Local: Cine Nazar\u00e9 \u2013 BH. \u2022\tCurso: Intensivo de Inicia\u00e7\u00e3o TeatralCoordenador: Rodrigo Leste - Grupo Pinta e BordaPer\u00edodo: 18\/07\/83 a 29\/07\/83Carga Hor\u00e1ria: 20 horas.Local: Izabella Hendrix - BH\u2022\tCurso: Teatro\/Televis\u00e3o\/CinemaCoordenador: Jayme BarcellosPer\u00edodo: 27\/01\/80 a 02\/02\/80Carga Hor\u00e1ria: 35 horas.Local: Teatro Francisco Nunes \u2013 BH\t","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"S\u00f3 trabalhos amadores: Signus Dei (2004) \u2013 Assistente de dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3ohttp:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kfEfLWBh4ZsLamento (2011) - Assistente de Som e Figura\u00e7\u00e3ohttp:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zUqXBK-5UR8http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R_c0P-7jYho80,15 e 5 (2012) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Montagemhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5KvjqUPfdYkAlexia (2014) Projeto Pinhole \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o em grupohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O_mRkaDd1isVoc\u00eas Morrem no Final (2014) \u2013 Produ\u00e7\u00e3o e Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=emGKwtdxoooFelicidade (2014) \u2013 Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ree7HjS-6VELuzes (2014) \u2013 Cria\u00e7\u00e3o em Grupohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gNXv9k7iN8wNa Rua da Amargura sem Roteiro e sem C\u00e2mera (2014) \u2013 Realiza\u00e7\u00e3o em grupohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=goj_ksSfVGs\tNo Ponto Certo (2014) \u2013 Ator e Produ\u00e7\u00e3o\thttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwqG1hI4ctQEntreface Comunica\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o (2014) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VhDu2pP_Hd4\tEu Tamb\u00e9m Conhe\u00e7o a Gl\u00f3ria (2014) \u2013 Ator, Produtor e Maquiador\thttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tcdQ7iTh6CMCinema Europeu Contempor\u00e2neo em 5 Minutos (2014) - Atorhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rgnWwuBayJINoite de \u00c9dipo (2014) - Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oVbglpH4QzISouvenir (2014) \u2013 Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mowax4cFlRU\u00c1guas Novas (2015) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o\thttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pjUSURHsm0sDesejos Perdidos (2015) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o, Produ\u00e7\u00e3o, Ator.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9umEq6mSUc0V\u00eddeo Poema (2015) \u2013 Estamos sob o mesmo teto (A. Antunes) Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AsemZqsJ-4EV\u00eddeo Clipe (2015) \u2013 Produ\u00e7\u00e3oBanda Quase Solo \u2013 M\u00fasica: Vagohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ySvqwmLC4X0https:\/\/vimeo.com\/196125317https:\/\/youtu.be\/cqlguszzWpkProdu\u00e7\u00e3o Cinema e TV (2015) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o, Montagem e Produ\u00e7\u00e3ohttps:\/\/youtu.be\/mAcD_VTjUeoClip Pira\u00e7\u00e3o da Cantora Paula Fernandes (2015) - Produ\u00e7\u00e3o de Elenco e Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zLx6AsV6JgMPrimo Bas\u00edlio (2016) \u2013 Assistente de Dire\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QELybkl8p1ECora\u00e7\u00e3o Acelerado (2016) \u2013 Produ\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_Jq68Df7gjUFashion Film (2016) \u2013 Produ\u00e7\u00e3o.https:\/\/youtu.be\/UaqT6tO25zgV\u00eddeo Poema (2016) \u2013 Mem\u00f3ria (C. Drummond) \u2013 Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o.https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2ldzocm-SHE&feature=youtu.beA Escolha (2016) \u2013 Roteiro, Dire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o.https:\/\/youtu.be\/lX5KaNmkZ28Mon\u00f3logo \u201cClube da Luta\u201d (2016) - Dire\u00e7\u00e3ohttps:\/\/youtu.be\/P02rafQvQBMElon n\u00e3o acredita na morte (2016) \u2013 Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l6NbWvS4h_8Territ\u00f3rio (2017) \u2013 Document\u00e1rio 45 anos da Faculdade de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 PUC Minas \u2013 Pesquisahttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9Kee30MgVn4Domin\u00f3 (2017) \u2013 Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UltW1JgfXkI&feature=youtu.beFrago (2017) \u2013 Figura\u00e7\u00e3ohttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gQBYGNWv1W4Mem\u00f3ria no Vermelho (2017) \u2013 Produ\u00e7\u00e3o, Assistente de Dire\u00e7\u00e3o e Figura\u00e7\u00e3o"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RAQUEL ROCHA MAR\u00c7AL DE FIGUEIREDO","user_identifier":"04821546671","user_birth_date":"14\/04\/2097","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"raquelpessoa.voz@gmail.com","user_address":"Rua do Uruguai,907,30310300,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|996060414|Raquel|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Como atriz, tenho constante interesse em aprimorar sempre minha atua\u00e7\u00e3o. Busco uma atua\u00e7\u00e3o mais realista e o entendimento de como chegar nesse ponto da atua\u00e7\u00e3o. Como atingir esse lugar do real.","formacao_academica":"Graduada em Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablica, Psicologia e T\u00e9cnico em Teatro","cursos_extra_curriculares":"2017 \u2013 Curso Extensivo de Dublagem com CLAUDIO GALVAN \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ 2016 - Oficina \u201cVOICE WORKSHOP\u201d com SUSAN WORSFOLD da Voice Studio Internacional Shakespeare London (14 horas\/aula) - FIT 2016.2016 - Oficina do ator - Curso Extensivo de atua\u00e7\u00e3o para TV \u2013 produ\u00e7\u00e3o de Lou Fernandes2014 -  Oficina\u201c Atua\u00e7\u00e3o como constru\u00e7\u00e3o do tempo e do Imagin\u00e1rio\u201dcom JULIANA GALDINO(6 horas\/aula) - FETO 2014.2014 -  Oficina \u201cAtua\u00e7\u00e3o para C\u00e2mera Iniciante\u201d com ANA R\u00c9GIS, (9 horas\/aula)2014 -  Oficina \u201cDimens\u00e3o Gestual e espacial da a\u00e7\u00e3o vocal\u201d com FRANCESCA DELLA MONICA. (9 horas\/aula ) 1998 a 2002  - Curso de canto na BABAYA ESCOLA DE CANTO de Canto com BABAYA.2011 a 2015 Anthonio Escola de Canto. Professor Anthonio2010 a 2013  Curso Livre de Teatro do GALP\u00c3O CINE HORTO \u2013 Belo Horizonte . ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"2017 \u2013 \u201cO Natal de Rita\u201d especial de natal da Rede Globo Minas. Dire\u00e7\u00e3o: Ricardo Alves Junior2017 \u2013 Espet\u00e1culo \u201c 2017 \u2013 \u201cO Natal de Rita\u201d especial de natal da Rede Globo Minas. Dire\u00e7\u00e3o: Ricardo Alves Junior2017 \u2013 Espet\u00e1culo \u201c \u00c9 T\u00e3o Belo como Um Sim\u201d teatro para Beb\u00eas resultante do CECAD SESC 2017.2017 \u2013 Oficin\u00e3o Escola 2017 \u2013 Dire\u00e7\u00e3o Simone Ordones. (198h\/aula)2016 - Espet\u00e1culo Dan\u00e7ando (en)contros no Tambor Mineiro - (Atriz)2016 - Espet\u00e1culo \u201cV\u00e3o\u201d -Escola de Belas Artes-UFMG (Atriz e preparadora vocal)2015 - Espet\u00e1culo \u201cInconsciente, esse buraco fundo\u201d, dire\u00e7\u00e3o Denise Pedr\u00f3n, mostra Junto da Escola de Belas Artes da UFMG.(Atriz e Cantora)2014 - Espet\u00e1culo \u201cN\u00e3o sou Boneca\u201d pelo programa P\u00f3los de Cidadania da UFMG veiculado pela TV Assembl\u00e9ia. (Atriz)2014 a 2015 - Espet\u00e1culo de Cordel \u201cA mo\u00e7a que virou porca \u201d dire\u00e7\u00e3o de Fernando Limoeiro no Parque Municipal de Belo Horizonte, XXXI FESTIVALE em Ara\u00e7ua\u00ed, III FESTA (Festival de Teatro de Ara\u00e7ua\u00ed) (Atriz, Produtora e Preparadora Vocal)                                   2013 -2016 - Espet\u00e1culo \u201cCama, mesa e banho\u201d do M\u00f3dulo de cria\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o Cine Horto em dezembro de 2013 e junho de 2014 no Galp\u00e3o Cine Horto, nos Centros Culturais de Belo Horizonte pelo CENA M\u00daSICA 2014 da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, no FETO(Festival Estudantil deTeatro) 2014 e FIT( Festival Internacional de Teatro) 2016. (Atriz e Produtora)\u00c9 T\u00e3o Belo como Um Sim\u201d teatro para Beb\u00eas resultante do CECAD SESC 2017.2017 \u2013 Oficin\u00e3o Escola 2017 \u2013 Dire\u00e7\u00e3o Simone Ordones. (198h\/aula)2016 - Espet\u00e1culo Dan\u00e7ando (en)contros no Tambor Mineiro - (Atriz)2016 - Espet\u00e1culo \u201cV\u00e3o\u201d -Escola de Belas Artes-UFMG (Atriz e preparadora vocal)2015 - Espet\u00e1culo \u201cInconsciente, esse buraco fundo\u201d, dire\u00e7\u00e3o Denise Pedr\u00f3n, mostra Junto da Escola de Belas Artes da UFMG.(Atriz e Cantora)2014 - Espet\u00e1culo \u201cN\u00e3o sou Boneca\u201d pelo programa P\u00f3los de Cidadania da UFMG veiculado pela TV Assembl\u00e9ia. (Atriz)2014 a 2015 - Espet\u00e1culo de Cordel \u201cA mo\u00e7a que virou porca \u201d dire\u00e7\u00e3o de Fernando Limoeiro no Parque Municipal de Belo Horizonte, XXXI FESTIVALE em Ara\u00e7ua\u00ed, III FESTA (Festival de Teatro de Ara\u00e7ua\u00ed) (Atriz, Produtora e Preparadora Vocal)                                   2013 -2016 - Espet\u00e1culo \u201cCama, mesa e banho\u201d do M\u00f3dulo de cria\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o Cine Horto em dezembro de 2013 e junho de 2014 no Galp\u00e3o Cine Horto, nos Centros Culturais de Belo Horizonte pelo CENA M\u00daSICA 2014 da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, no FETO(Festival Estudantil deTeatro) 2014 e FIT( Festival Internacional de Teatro) 2016. (Atriz e Produtora)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniela Mendes  Ferreira de Sousa","user_identifier":"02647659664","user_birth_date":"05\/09\/1975","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"dani.mfsousa@gmail.com","user_address":"21  de abril,61 A,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988279589||Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Autodidata, acredita que uma mente criativa com conhecimentos b\u00e1sicos e precisos de comunica\u00e7\u00e3o podem  realizar grandes obras de arte. S\u00f3 que faltam conhecimentos de produ\u00e7\u00e3o porque sem ela um grande projeto pode se perder por dar ideia de amadorismo. ","formacao_academica":"Estudante de jornalismo \u00e9 especialista em psican\u00e1lise, subjetividade e cultura. Redatora freelancer ","cursos_extra_curriculares":"URBE - projeto de document\u00e1rios sobre identidade sanjoanense ","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Daniela Mendes \u00e9 formada em Psicologia e especialista em Psican\u00e1lise, Subjetividade e Cultura. Durante a faculdade foi solicitada informalmente como redatora em diversos segmentos publicit\u00e1rios, al\u00e9m de ter trabalhado como jornalista para o jornal Gazeta de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei. Editou e gerenciou Hist\u00f3rias Poss\u00edveis, revista de contos on-line, por quase dois anos. Neste per\u00edodo, a revista, n\u00e3o tinha nenhum prop\u00f3sito lucrativo e chegou a quase 88 mil acessos. Criou dentro da revista um concurso de contos que rendeu a publica\u00e7\u00e3o de um e-book. Al\u00e9m de atuar voluntariamente na promo\u00e7\u00e3o de alguns movimentos culturais, participou do Projeto Travessia do Governo Estadual de Minas Gerais e desenvolve blogs e sites na internet. Foi respons\u00e1vel por boa parte do trabalho de redatora e desenvolvimento de ideias na Era, Emp\u00f3rio Relacionamentos Art\u00edsticos (produtora que desenvolve m\u00eddia digital, propaganda, al\u00e9m de realizar projetos de democratiza\u00e7\u00e3o da cultura via inclus\u00e3o digital). Tamb\u00e9m faz outros trabalhos freelancer de reda\u00e7\u00e3o para empresas, publicidade e desenvolve sites. Autodidata, acredita que uma mente criativa com conhecimentos b\u00e1sicos e precisos de comunica\u00e7\u00e3o e redes sociais podem fazer um bom trabalho de promo\u00e7\u00e3o comercial. Contudo, n\u00e3o resistiu ao chamado acad\u00eamico e hoje cursa Jornalismo na Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei - UFSJ."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel de Andrade Carvalho M\u00fcller Leal","user_identifier":"03707147177","user_birth_date":"07\/06\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"acml.gabriel@gmail.com","user_address":"Rua Sergipe,13,30130-171,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993427854||Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Um dos pilares da coes\u00e3o e express\u00e3o cinematogr\u00e1fica \u00e9 a dire\u00e7\u00e3o de atores.  Esse aspecto \u00e9 para mim, sem sombra de d\u00favidas, o mais rico e desafiante durante a produ\u00e7\u00e3o de um filme.  Minha motiva\u00e7\u00e3o nesse curso \u00e9 aprender e experimentar a  diversidade dessa arte em sua ex\u00edmia execu\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria do cinema com os diretores consagrados e, sobretudo, a proposi\u00e7\u00e3o original de diretores contempor\u00e2neos como Cristiano Burlan, Eug\u00e8ne Green, Andr\u00e9 Novais, Afonso Ulchoa,  nessa arte exigente e fundamental.","formacao_academica":"Psicologia, UFMG, 2014.","cursos_extra_curriculares":"Teatro Galp\u00e3o , 2015-2017;  AIC - Curso Intesivo de Dire\u00e7\u00e3o de Atores, ministrado por Cristiano Burlan; Juri Jovem na 19\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes;Workshop SEBRAE - Narrativas Audiovisuais - Elza Cataldo;Curso edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo - Adobe Premier B\u00e1sico e Avan\u00e7ado, FUNDEP;Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Teoria da Montagem, Guigo P\u00e1dua - Ciclo de Aprimoramento Audiovisual;Oficina de Roteiro Cinematogr\u00e1fico, por Joana Oliveira, ONG CONTATO;Oficina de Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica, por Guilherme Fiuza, ONG CONTATO;   Escola Livre de Cinema (2014-2015).","ja_participou":"5","experiencia_profissional":"\u201cPhotophilia\u201d Curta metragem ficcional - Roteiro e Dire\u00e7\u00e3o (Escola Livre de Cinema) - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M2-UamugeTo ;\u201cLinda\u201d Curta metragem ficcional \u2013 Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Continuidade (Escola Livre de Cinema);\u201cOnde est\u00e1 Jorge?\u201d Curta Metragem documental  - Assistente de produ\u00e7\u00e3o e Entrevistas (Escola Livre de Cinema);Resid\u00eancia Art\u00edstica Cocriativa -TV Cocriativa;Rodada de Neg\u00f3cios do III Semin\u00e1rio Audiovisual e Mercado - Curta Minas."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Margarida Ferreira Vasco","user_identifier":"01183749660","user_birth_date":"10\/07\/1975","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amvasco@gmail.com","user_address":"ANTONIO GABRIEL ROSA,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|991814048||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Interesse em producao ","formacao_academica":"Jornalista com pos-graduacao em Arquitetura da Informacao","cursos_extra_curriculares":"-","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalho com midias sociais"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ricardo Resende Valle","user_identifier":"02492608670","user_birth_date":"31\/12\/1970","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ricardorvalle@hotmail.com","user_address":"Av Marechal Henrique Lott,180,22631370,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|981532206|Ricardo|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Apesar da experiencia em produtos audiovisuais adquirida atrav\u00e9s dos anos, sinto necessidade de um aprofundamento no universo Multiplatarforma. Como pensar, desenvolver, montar e entregar produtos que se comunicam nas diversas paltaformas de forma criativa e eficaz.   ","formacao_academica":"Administrador de empresas, p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Marketing (ESPM) e p\u00f3s graduado em Forma\u00e7\u00e3o Executiva em Cinema e TV (FGV)","cursos_extra_curriculares":"Tecn\u00f3logo em cinema pela UGF ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"\u2022\tProdutor Executivo do longa-metragem document\u00e1rio \u201cComo Seria?\u201d de Daniel Gon\u00e7alves, respons\u00e1vel pelo gerenciamento e controladoria dos or\u00e7amentos de recursos provenientes da Riofilme, do Fundo Setorial do Audiovisual e do BNDES \u2013 em fase de produ\u00e7\u00e3o;\u2022\tProdutor Executivo do longa-metragem document\u00e1rio \u201cO Cravo e a Rosa \u2013 60 anos de Carreira de Rosa Maria Murtinho e Mauro Mendon\u00e7a na Hist\u00f3ria do Teatro no Brasil\u201d, em fase de finaliza\u00e7\u00e3o;\u2022\tDiretor Criativo e Diretor cinematogr\u00e1fico dos videoclipes do Projeto \"Carrossel de Esperan\u00e7a\" de Michael Sullivan respons\u00e1vel pela dire\u00e7\u00e3o dos clipes musicais da banda Sorriso Maroto, Bochecha, Lexa e MC Guime, Thaeme & Thiago, Michael Tel\u00f3, Marcos & Beluti, e Solange. Em exibi\u00e7\u00e3o no canal Multishow.\u2022\tProdutor de base e assistente de atendimento da empresa Touchers Transm\u00eddia Ltda.; Respons\u00e1vel pelo tramite interno e externo com os clientes, elabora\u00e7\u00e3o de projetos culturais mais especificamente para projetos especiais para a Rede Globo de Televis\u00e3o: \u201cEsta\u00e7\u00e3o Rio\u201d e \u201cRio dos Meus Olhos\u201d. Atendimento aos clientes, patrocinadores e fornecedores. Prepara\u00e7\u00e3o de cronogramas de produ\u00e7\u00e3o.\u2022\tAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva do longa-metragem document\u00e1rio \u201cCarmen \u2013 Life is a Celebration\u201d (2015) de Maur\u00edcio Branco.\u2022\tProdutor Executivo da empresa FARO Produ\u00e7\u00f5es Cinematogr\u00e1ficas Ltda. Respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o de projetos audiovisuais e or\u00e7amentos para editais e leis de incentivo (municipais, estaduais e federais). Produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o de filmes institucionais e comerciais. Prepara\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amentos para licita\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Gest\u00e3o financeira de filmes institucionais e de entretenimento.\u2022\tAssistente de produ\u00e7\u00e3o nos longas metragens \u201cO Veneno da Madrugada\u201d (2004) de Ruy Guerra, \u201cJK: Bela Noite para Voar\u201d (2004) de Zelito Viana.\u2022\tProdutor do Making of do longa-metragem \u201c\u00c9 Proibido Proibir\u201d (2005) de Jorge Duran.\u2022\tDiretor de produ\u00e7\u00e3o do curta\u2013metragem \u201cTempo Real\u201d, realizado em 35mm. Respons\u00e1vel pelas loca\u00e7\u00f5es, equipamentos e alimenta\u00e7\u00e3o.\u2022\tProdutor Executivo do longa-metragem document\u00e1rio \u201cSex Beatles \u2013 Memorab\u00edlia\u201d (2011) de Marcelo Martins.\u2022\tProdutor Executivo do m\u00e9dia-metragem \u201cSobre An\u00f5es e Cifr\u00f5es\u201d (2012) de Marcelo Martins.\u2022\tAnalista de Log\u00edstica e Importa\u00e7\u00e3o dos Laborat\u00f3rios Dermocosm\u00e9ticos Pierre Fabre do Brasil."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Alessandra F\u00e1tima da Silva ","user_identifier":"11690568658","user_birth_date":"13\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"alessandrasilvabq@hotmail.com","user_address":"Avenida Ressaquinha,25A,36204402,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|84223552|Alessandra Silva |Celular;32|984725236|Adriene (Irm\u00e2) |Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"O motivo pelo qual venho me inscrever nesta oficina \u00e9 um interesse em me envolver com a atua\u00e7\u00e3o no cinema, acredito que ser\u00e1 uma experiencia bem diferente e enriquecedora para o meu trabalho enquanto atriz e tamb\u00e9m diferenciado do que eu j\u00e1 venho trabalhando dentro do teatro.","formacao_academica":"2011\/2016: Graduada em Bacharel de Teatro pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei. Forma\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica- Atriz: 2012\/2014 Formada em atriz pelo Curso de prepara\u00e7\u00e3o para Atores, pela Cia Teatral Manic\u00f4micos e SATED-MG.","cursos_extra_curriculares":"2014: Oficina de Espacializa\u00e7\u00e3o da \u201cVoz\u201d- Cia Teatral Manic\u00f4micos, ministrada por Ernani Maletta. 2013: Oficina de \u201cDan\u00e7a\u201d- Cia Teatral Manic\u00f4micos, ministrada por Juliana Monteiro. 2013: Oficina de \u201cFeldenkrais\u201d- Cia Teatral Manic\u00f4micos, ministrada por M\u00e1rcia Martins. 2013: Oficina de \u201cDan\u00e7a\u201d- Cia Teatral Manic\u00f4micos, ministrada por Thiago Gambogi. 2012: Oficina de \u201cCirco\u201d- Cia Teatral Manic\u00f4micos, ministrada por Lumineiro. 2012: Oficina \u201cPor tr\u00e1s da C\u00e2mera\u201d- 15\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes, ministrada por Anna Rosaura e Rinaldo Genes","ja_participou":"5","experiencia_profissional":"Grupo Afoita Teatro - S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\/MG | Cargo: Atriz | Per\u00edodo: em exerc\u00edcio.\u00b7 2016: Espet\u00e1culo \"Morada\" - Afoita teatro | S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\/MG - Dire\u00e7\u00e3o Marcos Fonseca. 2015: Apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo de TCC- Conclus\u00e3o de curso em Bacharelado da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei(UFSJ) com o espet\u00e1culo: Verdade e Consequ\u00eancia- Dire\u00e7\u00e3o Juliano Pereira2014: Apresenta\u00e7\u00e3o para forma\u00e7\u00e3o do Curso de Prepara\u00e7\u00e3o para Atores da Cia teatral Manic\u00f4micos com o Espet\u00e1culo: \u201cInimigo do Povo\u201d texto de Henrik Ibsen- Dire\u00e7\u00e3o: Juliano Pereira."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Cristina Carvalho e Costa","user_identifier":"90233280600","user_birth_date":"14\/02\/1970","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anaregisdaluz@gmail.com","user_address":"Rua Desembargador Lincoln Prates,547,31710-650,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99166-7001|Ana|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz de Teatro h\u00e1 30 anos e nos \u00faltimos 10 anos tenho tido experi\u00eancias tamb\u00e9m no meio audiovisual. Em Belo Horizonte raramente temos a oportunidade de aprimorar nosso trabalho de atua\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 cursos regulares, n\u00e3o s\u00e3o oferecidas disciplinas de atua\u00e7\u00e3o para audiovisual nos cursos de teatro da cidade, sejam eles t\u00e9cnicos, superiores ou livres. Participo de um grupo de estudos de atua\u00e7\u00e3o pra c\u00e2mera e penso que este curso pode abrir novas janelas de conhecimento que poderei compartilhar com meus pares, al\u00e9m , claro, de experienciar novas propostas.","formacao_academica":"Letras - UFMG","cursos_extra_curriculares":"Ofcinas: O Jogador \u2013 Alexandre Del Perrugia \u2013 Fran\u00e7a-ECUM\/\t\tO Ator Imagin\u00e1rio \u2013 Interpreta\u00e7\u00e3o para Cinema \u2013 Christian Duurvoort \/ INTERPRETA\u00c7\u00c3O (\u00d5ES) \u2013 Pierre Pradinas \u2013 Companhia Brasileira de Teatro \/Imers\u00e3o em Mis-en-cene para c\u00e2mera \u2013 como atriz - Pablo Stoll \u2013 Uruguai \u2013 Lugar de Cinema\/\t\tFerramentas para o Diretor \u2013 como atriz \u2013 com Simon Phillips \u2013 Inglaterra \u2013 Lugar de Cinema \/Oficina de Interpreta\u00e7\u00e3o M\u00e9todo Meisner \u2013 Stephen Bayly-  Inglaterra - 65h \u2013 Lugar de Cinema","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"2005\tAtriz no curta Acaso, Fidelidade e Viol\u00eancia, Dir. Marco Aur\u00e9lio Ribeiro \u2013 (Elenco principal )\/2011\tAtriz no curta Cheiro do Mundo , Dir. Fabiana Leite \u2013 (protagonista) \/2011\tAtriz no curta Amor de Geladeira, Dir: Andr\u00e9 Carreira \u2013 (elenco principal)\/2013\tAtriz no curta Par\u00eanteses, Dir: Marinho Antunes (protagonista)\/ 2014\tAtriz no curta N\u00f3 \u2013 Dire\u00e7\u00e3o Pedro Branco \u2013 Mar\u00e7o Filmes (elenco principal) \/ 2015\tAtriz no curta FERIDAS \u2013 Dir Higor Gomes \/ 2016  S\u00e9rie para TV \u2013 MOSTRA TUA CARA \u2013 Dir  Silvia Godinho \/ 2017 S\u00e9rie para TV \u2013 \u00c1rvore dos Araujos \u2013 Dir- Alfredo Alves"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rosa Caroline de Oliveira","user_identifier":"08271787608","user_birth_date":"07\/05\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rosacaroline7@gmail.com","user_address":"Wenceslau Bras,283,32310100,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|983319007|Rosa|Celular;31|33950375|Rosa|Residencial","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Melhorar e me aprimorar em quanto artista","formacao_academica":"Artes C\u00eanicas","cursos_extra_curriculares":"ELA- Escola livre de artes\/ Cefar- Ballet\/ ELA- Canto\/ Erika Dutra- Dan\u00e7as ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Sou atriz, bailarina e cantora, formada pelo CEFAR e pela Escola livre de artes. ja atuei em curtas metragens. O ciclo(UNA) Hipocrates ( fernando camargo) Instante( Escola de cinema do Sesi entre v\u00e1ria pe\u00e7as de teatro."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thais de Almeida Gon\u00e7alves","user_identifier":"11208347675","user_birth_date":"10\/06\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"thais.dagoncalves@gmail.com","user_address":"Rua Dom Silv\u00e9rio,33,36301-166,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991287800|Thais|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Em minha pesquisa de mestrado estou estudando o uso e a apropria\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o urbano p\u00fablico. Como um dos produtos a serem apresentados ao final do curso, tenho a inten\u00e7\u00e3o de produzir um curta-metragem, abordando as quest\u00f5es estudadas, com o intuito de disponibiliz\u00e1-lo \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Vejo nesta oficina a oportunidade de me familiarizar com conte\u00fados audiovisuais, de forma a subsidiar a constru\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e o discurso da minha pesquisa. ","formacao_academica":"Mestranda pelo Programa Interdepartamental de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Interdisciplinar em Artes, Urbanidades e Sustentabilidade da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (PIPAUS-UFSJ) e Arquiteta e Urbanista pela Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da Universidade Federal de Juiz de Fora (FAU-UFJF).","cursos_extra_curriculares":"Fotografia instrumental (carga hor\u00e1ria: 45h) pelo Instituto de Artes e Design da Universidade Federal de Juiz de Fora (IAD-UFJF) e curso de Franc\u00eas instrumental (carga hor\u00e1ria: 180h) pela Faculdade de Letras da mesma Universidade. Curso de l\u00edngua inglesa pelo Centro de Cultura Anglo-Americana (CCAA).","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Idealizadora da 3Design, especializada em representa\u00e7\u00e3o digital t\u00e9cnica e art\u00edstica em Arquitetura, Urbanismo, Paisagismo, Design de Interiores e Design Gr\u00e1fico (desde 2014). Est\u00e1gio extra-curricular em escrit\u00f3rio de Arquitetura (jun. 2015-mar. 2016)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Daniela Santana de oliveira","user_identifier":"07830472661","user_birth_date":"21\/09\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"danisantolive@gmail.com","user_address":"Av. Gumercindo Iglesias,5220,36570000,Minas Gerais,Vi\u00e7osa","user_phones":"","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Atualmente desenvolvo minha pesquisa no mestrado e tenho projetos paralelos envolvendo a cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado em v\u00eddeo no \u00e2mbito da cultura participativa. Apesar de estar familiarizada com teorias sobre narrativas transm\u00eddia, gostaria de vivenciar isso na pr\u00e1tica. ","formacao_academica":"Formada em Letras pela UFV e mestranda em comunica\u00e7\u00e3o pela UFJF.","cursos_extra_curriculares":"2017 - Minicurso Literacia F\u00edlmica. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Universidade Federal de Juiz de Fora, UFJF\/ 2015 - Anima\u00e7\u00e3o Ligh Painting. (Carga hor\u00e1ria: 9h). Mostra de Cinema de Tiradentes\/ 2011 - Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Cenografia. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Mostra de Cinema de Ouro Preto, CINEOP\/ 2010 - Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais do Audiovisual. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Mostra de Cinema de Belo Horizonte\/ 2008 - An\u00e1lise da Linguagem Cinematogr\u00e1fica. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Mostra de Cinema de Tiradentes","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"Trabalho com videografismo e fa\u00e7o mestrado em comunica\u00e7\u00e3o onde desenvolvo pesquisa em desenvolvimento de compet\u00eancia audiovisual para crian\u00e7as. Trabalho tamb\u00e9m ministrando oficinas de audiovisual para crian\u00e7as."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Sarah Antunes Kacowicz","user_identifier":"11450309631","user_birth_date":"25\/05\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"sarahaskacowicz@gmail.com","user_address":"Rua Abre Campo,88,30350190,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|994228787|Sarah|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz, produtora e amante da produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica como um todo. Desde o ensino m\u00e9dio produzo curtas metragens caseiros, participando de todas as etapas. Conclui minha gradua\u00e7\u00e3o em Artes C\u00eanicas e pretendo fazer meu mestrado  vinculado ao cinema, ainda decidindo se ser\u00e1 de dire\u00e7\u00e3o, fotografia ou em outro setor.  Apesar de j\u00e1 ter realizado dois curtas e outras produ\u00e7\u00f5es, fiz todos de forma intuitiva e pesquisas particulares. O motivo principal por eu ter me interessado por essa oficina de Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital vem do meu desejo de ampliar meu conhecimento na realiza\u00e7\u00e3o de um curta e  poder compartilhar aprendizados e ideias com outras pessoas que se interessam pelo mesmo, al\u00e9m de aprender o que eu conseguir com o Luiz Carlos Lacerda. Como todas as partes tem a mesma import\u00e2ncia para mim, desde a produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 finaliza\u00e7\u00e3o, passando pelo art\u00edstico e pelo t\u00e9cnico, gostaria de vivenciar essa experi\u00eancia para ampliar meu campo de conceitos, conhecimentos e pr\u00e1tica, agregando valor ao que j\u00e1 adquiri e me dando uma base maior para que eu siga o caminho que desejo. Tenho alguns projetos em aberto para esse ano que est\u00e1 come\u00e7ando, dessa forma poderia colocar em pr\u00e1tica o que for aprendido com essa oficina.","formacao_academica":"Sou formada em Artes C\u00eanicas pela Universidade de Bras\u00edlia (UnB) e parte dessa forma\u00e7\u00e3o foi feita no curso de Teatro da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG). Pesquisadora do grupo LTC: Laborat\u00f3rio Transdisciplinar de Cenografia, onde trabalhei sobre a orienta\u00e7\u00e3o e coordena\u00e7\u00e3o de S\u00f4nia Paiva, visando interligar n\u00facleos distintos de forma\u00e7\u00e3o para a concretizando dos projetos idealizados. ","cursos_extra_curriculares":" Curso de produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos pelo celular MVMob - Belo Horizonte,MG - 2011; MasterClass\u200b \u200b\u201cPerdido\u200b \u200be\u200b \u200bencontrado\u200b \u200bcom\u200b \u200bSantiago\u200b \u200bLoza\u201d\u200b \u200b\u2013\u200b \u200bBelo\u200b \u200bHorizonte,\u200b \u200bMG\u200b \u200b\u2013\u200b \u200b2014;  Oficina\u200b \u200b\u201cPalha\u00e7arias\u201d,\u200b \u200bcom\u200b \u200ba\u200b \u200bcia.\u200b \u200bCircunst\u00e2ncia\u200b \u200b-\u200b \u200bBelo\u200b \u200bHorizonte,\u200b \u200bMG\u200b \u200b-\u200b \u200b2015; Treinamento profissional para atores \u2013 M\u00e9todos Internacionais, ministrado por Gilberto Nascimento\u200b \u200b-\u200b \u200bBelo\u200b \u200b\u200b \u200bHorizonte,\u200b \u200bMG\u200b \u200b-\u200b \u200b2015.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Diretora\u200b \u200bdo\u200bs curtas-metragens \u200b \u200b\u201cAuto\u200b \u200bretrato\u201d\u200b \u200b(2008) e \"Desevolu\u00e7\u00e3o\" (2009), \u200bBelo\u200b \u200bHorizonte\/MG\u200b; Produtora do Cometa Cenas \u2013 Mostra semestral de Artes C\u00eanicas na Universidade de\u200b \u200bBras\u00edlia\u200b \u200b\u2013\u200b Bras\u00edlia\/DF, \u200b2012,\u200b \u200b2013,\u200b \u200b2015\u200b \u200be\u200b \u200b2016; Ilumina\u00e7\u00e3o e Cenografia da pe\u00e7a \"Abajur Lil\u00e1s\" - Bras\u00edlia\/DF, 2013; Dire\u00e7\u00e3o, filmagem e edi\u00e7\u00e3o do videoclipe \"Se Ao Menos Se\", banda Os Juls - Belo Horizonte\/MG, 2014; Produtora das pe\u00e7as \"Hotel Babil\u00f4nia\" e \"Com\u00e9dia dos Erros\" - Belo Horizonte\/MG, 2014; Diretora e\u200b \u200bdramaturga \u200bda\u200b \u200bpe\u00e7a\u200b \u200b\u201c.temp\u201d\u200b \u200b-\u200b  Bras\u00edlia\/DF, \u200b2015;  Atriz,\u200b \u200bfot\u00f3grafa\u200b \u200be\u200b \u200bPesquisadora\u200b \u200bdo\u200b \u200bLTC:Laborat\u00f3rio\u200b \u200bTransdisciplinar\u200b \u200bde\u200b \u200bCenografia\u200b \u200b-\u200b \u200b2016;  \u200bFotografia\u200b \u200be\u200b \u200bIlumina\u00e7\u00e3o\u200b \u200bdo\u200b \u200bvideoclipe \u200b\u201cMeu\u200b \u200bfim\u201d, banda\u200b \u200bSan\u200b \u200bLunes\u200b \u200b-\u200b \u200bBras\u00edlia\/DF,\u200b \u200b2016; Dire\u00e7\u00e3o, filmagem e edi\u00e7\u00e3o do videoclipe \"Speed Up\",  banda Inflation - Belo Horizonte\/MG, 2017; Atriz em diversas pe\u00e7as em Bras\u00edlia e em Belo Horizonte entre 2012 e 2016."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"GABRIEL FELIPE DOS SANTOS","user_identifier":"07289406630","user_birth_date":"11\/05\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielafonso@live.com","user_address":"SANTA CECILIA,08,34001167,Minas Gerais,Nova Lima","user_phones":"31|992428280|GABRIEL|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho como ator h\u00e1 8 anos, e sinto uma necessidade enorme em estar sempre me reciclando, aprendendo e trocando com outros, numa maneira de estar sempre ativo. Me graduei recentemente em cinema e audiovisual, e confesso que durante a faculdade pude criar uma esp\u00e9cie de laborat\u00f3rio, atuando nos projetos de outros amigos. Quando se trata da linguagem de atua\u00e7\u00e3o para o audiovisual, me considero um grande curioso, e vejo nesta oficina v\u00e1rias portas e janelas de possibilidades.","formacao_academica":"Cinema e Audiovisual - Centro Universit\u00e1rio UNA  \/ R\u00e1dio e TV - Centro Universit\u00e1rio Newton Paiva (curso t\u00e9cnico).","cursos_extra_curriculares":"Atua\u00e7\u00e3o para c\u00e2mera. Faf\u00e1 Renn\u00f3. 2015 \/ Oficina de Cria\u00e7\u00e3o Coletiva ''Herdeiros do Abismo''. Cia Espanca. 2015 \/ O Ator Invis\u00edvel. Oficina dirigida por Jefferson da Fonseca. Casa do Ator. 2014 \/ Interpreta\u00e7\u00e3o para Cinema. Paula S\u00e1. Casa do Ator. 2014 \/ Interpreta\u00e7\u00e3o para Jovens Atores. Cia Condelon. Ministrada por Mayara Dornas.Dezembro de 2012 \u00e0 Mar\u00e7o de 2013.\/ Processos Audiovisuais Cocriativos. Ministrada por Igor Amin e Vin\u00edcius Cabral. 2011 \/ Interpreta\u00e7\u00e3o. Workshop com o couch Jorge Silpen. Fevereiro de 2010 \/ Curso livre de teatro. Teatro Manoel Franzen de Lima. Ministrada por Simone Soares. De 2009 a 2013","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"TELEVIS\u00c3O: Um Morro do Barulho - S\u00e9rie (Perninha). Tv Cultura (2017) R\u00e1dio Por\u00e3o - S\u00e9rie (Participa\u00e7\u00e3o). Tv Escola (2015)*Marcas da Vida - S\u00e9rie (Emerson). Rede Record (2011)*CQC - Humor\u00edstico (Participa\u00e7\u00e3o). Tv Bandeirantes (2010)CINEMA:*Vazio - Curta Metragem. Dire\u00e7\u00e3o: Peterson Ferreira (2015)*1\/4 eu e v\u00e1rios outros - Curta Metragem. Dire\u00e7\u00e3o: Marcos Cardinelli (2011)TEATRO:*Amores, Flores e Urubus (Asqueroso) - Dire\u00e7\u00e3o: Gleisom Peixoto (2014)*Cristo Vive - Dire\u00e7\u00e3o: Gleisom Peixoto (2013)*Xu\u00e1 - Ru\u00eddos do Tempo - Dire\u00e7\u00e3o: Mayara Dornas (2013)*Jukebox (Lucas) - Dire\u00e7\u00e3o: Gleisom Peixoto (2013)*On Broadway - (Simba) - Dire\u00e7\u00e3o: Samuel Dias (2012)*Festival de Cenas Curtas - Dire\u00e7\u00e3o: Simone Ferreira (2010, 2011, 2012)*Pedro e o Lobo - (Pedro) Dire\u00e7\u00e3o: Adma Silva (2009)PUBLICIDADE:*KFC - Damn Geniuses (Internacional - 2017)*Instituto Ayrton Senna - Locu\u00e7\u00e3o (2017)*CUREM - Primeiros Socorros (2016)*Governo de Minas - Startups (2016)*Shoppings Tenco - Dia das M\u00e3es (2016)*Grupo \u00c2nima - Para Obrigat\u00f3ria (2016)*Number One - Ingl\u00eas Sem Legendas (2016)*Centro Universit\u00e1rio UNA - Juros Zero (2015)*Pit\u00e1goras - Vestibular 2015 (2015)*Shopping Vila Velha - Lan\u00e7amento (2014)*ENEM - Portas de Acesso (2013)*Codemig - Educa\u00e7\u00e3o (2013)*Uptime Teens - VT Volta \u00e0s aulas (2013)*Fini - VT Finikl\u00e9ts (2012)*Vhiver - Foto (2011)*Sprite - VT Novas Latas (2011)*Amig - VT Mineradores (2010)*Cesan - VT Ver\u00e3o (2010)*Casa Estrela - Foto\/Revista (2010)*\u00d3ticas Diniz - VT Natal (2009)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Cinara Xavier Batista de O. Diniz","user_identifier":"04334593607","user_birth_date":"12\/07\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"cxbodiniz@gmail.com","user_address":"Oliveira Pena,131,31275130,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|991293467|Cinara|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sinto que o curso de Teatro da UFMG d\u00e1 poucas oportunidades de aprendizado na frente e atr\u00e1s das c\u00e2meras, e foca no que acontece no palco. Meu interesse primordial \u00e9 trabalhar a atua\u00e7\u00e3o para v\u00eddeo e tudo o que envolve isso (luz, di\u00e1logo  com o diretor, enquadramentos, etc). ","formacao_academica":"Jornalista formada pela UFMG, especialista em Comunica\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia pela UEMG. Atualmente, cursa Teatro na UFMG. ","cursos_extra_curriculares":"Cursos de Improvisa\u00e7\u00e3o Teatral \u2013Keith Johnstone (Canad\u00e1), Frank Totino (Canad\u00e1), Shawn Kinley (Canad\u00e1), Allan Benatti (SP), Mariana Muniz (MG) e D\u00e9bora Vieira (MG).  *Masterclass Acting for the Camera com Robert Milazzo \u2013 NY              (2 semanas) - 2013    *Curso de Atua\u00e7\u00e3o para a c\u00e2mera com Ana R\u00e9gis 10h \u2013 2014    *O Corpo na Cena  com Dielson Pessoa \u2013 6h 2015  *Campo de Vis\u00e3o com Marcelo Lazzaratto \u2013 7h 2015   *Atua\u00e7\u00e3o para C\u00e2mera com Faf\u00e1 Renn\u00f3 -  12h 2015 ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Professora e tradutora de ingl\u00eas desde 2000. Experi\u00eancia como produtora cultural e de v\u00eddeo. Experi\u00eancia como atriz: desde 2012, mais de 15 VTs (comerciais, videoclipes e institucionais); apresentadora de webaulas para o Sebrae e Col\u00e9gio Bernoulli; protagonista da webs\u00e9rie Cidade do Sol; improvisadora na pe\u00e7a SUSPEITOS - um crime improvisado."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lorena T\u00f3fani Horta","user_identifier":"11525988646","user_birth_date":"13\/10\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lorenatofanih@gmail.com","user_address":"Rua S\u00e3o Lucas,657,31030310 ,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995074288|Lorena T\u00f3fani|Celular;31|34336595|Lorena |","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Em 2017 experimentei, junto ao coletivo que integro, o borramento entre artes, em especial a Dan\u00e7a e o Teatro e investigamos o realismo como est\u00e9tica para cria\u00e7\u00e3o de um trabalho que estreou em setembroo deste ano.  Esta seria uma oportunidade de compreender melhor os caminhos da abordagem realista na atua\u00e7\u00e3o e como ela se d\u00e1 na linguagem cinematogr\u00e1fica. ","formacao_academica":"Forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e profissionalizante em Dan\u00e7a pelo CEFAR- Centro de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica do Pal\u00e1cio das Artes. Graduanda no 7\u00ba per\u00edodo do curso de Teatro pela UFMG- Universidade Federal de Minas Gerais.","cursos_extra_curriculares":"Oficina Sons em Movimento- K\u00eania Dias e Ricardo Gracia 2017; curso de T\u00e9cnicas Som\u00e1ticas aplicadas \u00e0 dan\u00e7a com Raquel Pires- 2015;  curso de cria\u00e7\u00e3o em V\u00eddeoDan\u00e7a na Imago Filmes em 2016.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Bailarina do Ballet Jovem do Pal\u00e1cio das Artes de 2010 a 2011; bailarina convidada no Festival de Performance de Belo Horizonte em 2011; performance \u201cDesconsiderare\u201d cria\u00e7\u00e3o Paola Rettori; Int\u00e9rprete-criadora do V\u00eddeoDan\u00e7a ONDE HABITA O HIATO, selecionado para a mostra Leve Arte-UFMG na Jo\u00e3o Ceschiatti, Pal\u00e1cio das Artes. 2016.bailarina da Mimulus Cia de Dan\u00e7a de 2011 a 2016; Atriz e co-fundadora do Este Coletivo, criado em 2016."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Priscila Natany","user_identifier":"11177289601","user_birth_date":"05\/12\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"priscilanatany@yahoo.com.br","user_address":"Alberico,37,36305118,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991454891|32991454891|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho como assessora de comunica\u00e7\u00e3o e produzo conte\u00fado de foto e v\u00eddeo para um grupo de teatro. J\u00e1 dirigi um curta document\u00e1rio, que surgiu por meio de uma disciplina no curso de jornalismo, e tenho interesse em ampliar meus conhecimentos no universo audiovisual para desenvolver conte\u00fados melhores no trabalho e alcan\u00e7ar resultados interessantes para projetos pessoais.","formacao_academica":"Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social- Jornalismo pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei ","cursos_extra_curriculares":"2016: Dramaturgia formal: As narrativas do filme ensaio - Mostra de Cinema de Tiradentes 2015: Design b\u00e1sico - Indesign - Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei 2014: Premier - Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo - Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei 2014: Ilustrator -  Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei 2012: Luz, composi\u00e7\u00e3o e imagem: A arte da fotografia digital- 25\u00ba Inverno Cultural da UFSJ ","ja_participou":"4","experiencia_profissional":"Assessora de comunica\u00e7\u00e3o do Teatro da Pedra Associa\u00e7\u00e3o Cultural. Fotografa freelancer em eventos culturais. Dire\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \"Vida tirana\", exibido na Mostra de Cinema de Tiradentes - edi\u00e7\u00e3o 2017."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Augusto Veloso Le\u00e3o","user_identifier":"06257866618","user_birth_date":"29\/09\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"guto@gmx.net","user_address":"Rua Jo\u00e3o Rodrigues de Melo,55,36307642,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"11|962509351|Guto|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gostaria de me preparar melhor para a atua\u00e7\u00e3o realista em cinema. Estou especialmente interessado em saber mais aspectos sobre a atua\u00e7\u00e3o realista para poder depois dirigir atores em curtas.","formacao_academica":"Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo","cursos_extra_curriculares":"Cursos de produ\u00e7\u00e3o audiovisual e produ\u00e7\u00e3o audiovisual multim\u00eddia","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Jornalista e pesquisador em pol\u00edticas p\u00fablicas. J\u00e1 produzi materiais audiovisuais, teatrais e textuais (roteiros) de forma amadora e tenho interesse em ampliar minhas atividades profissionais na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o audiovisual."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kaio Cesar Barreto Vieira","user_identifier":"37458123877","user_birth_date":"07\/06\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaiocesarbarreto@gmail.com","user_address":"Para\u00edso,769,04103-000,S\u00e3o Paulo,S\u00e3o Paulo","user_phones":"31|984097998|Kaio|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Meu TCC foi sobre mudan\u00e7as no discurso e alegoriza\u00e7\u00e3o no cinema tendo como  linha de pesquisa o discurso, mem\u00f3ria e cr\u00edtica cultural trabalhando com an\u00e1lises  relacionadas ao Cinema Brasileiro, mais especificamente no recorte 1960-70. Tamb\u00e9m fui assistente de produ\u00e7\u00e3o e roteirista em 2017. Nesse sentido, gostaria de me aprofundar ainda mais no processo como um todo, visto que pretendo, em 2017, iniciar um mestrado na \u00e1rea. ","formacao_academica":"Jornalismo - Universidade Federal de Ouro Preto (UFOP)","cursos_extra_curriculares":"Curso de Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais,com Regina Levy; Forma\u00e7\u00e3o em L\u00edder Coaching da Organiza\u00e7\u00e3o C\u00f3ndor Blanco Internacional; Capacita\u00e7\u00e3o Financeira, Presta\u00e7\u00e3o de Contas e Elabora\u00e7\u00e3o de Projetos a partir do Novo Marco Regulat\u00f3rio do Terceiro Setor.","ja_participou":"3","experiencia_profissional":"Analista em Comunica\u00e7\u00e3o - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social de Ouro Preto (ADOP); Editor de Conte\u00fado para WEB - Sesc em S\u00e3o Paulo; Marketing de conte\u00fado SEO - Damascus Steel DB\/Rock Content."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Josylainy Cristina Ferreira","user_identifier":"09973359631","user_birth_date":"16\/11\/1990","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"josyfrenesi@hotmail.com","user_address":"Arthur Pereira de Melo,75,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|991982462|Josylainy|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Acrescentar conhecimento na minha forma\u00e7\u00e3o como atriz, j\u00e1 que a oficina visa a complementa\u00e7\u00e3o de conte\u00fado visto na faculdade de teatro, e nas viv\u00eancias  com a Cia. Fofocas de Teatro na qual fa\u00e7o parte. Ainda que a oficina seja voltada para arte cinematogr\u00e1fica, acredito que um ator deveria estar apto para atuar e dirigir, seja no teatro ou no cinema.","formacao_academica":"Bacharela em Artes Aplicadas (UFSJ, 2013); Cursando o 5\u00ba per\u00edodo de Licenciatura em Teatro pela UFSJ. ","cursos_extra_curriculares":"Oficinas oferecidas pelo Projeto Cultura e Cidadania na cidade de Barroso:  Programa de A\u00e7\u00f5es Formativas em teatro ( Reginaldo Santos - Galp\u00e3o Cine Horto); Audiovisual para Jovens ( Igor Amin e Vin\u00edcius Cabral); Cria\u00e7\u00e3o Teatral (Juliano Pereira - Teatro da Pedra);  Encontro com Grupo Galp\u00e3o (Chico Pel\u00facio); Dire\u00e7\u00e3o Teatral (Fernando Couto). ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Apresenta\u00e7\u00f5es pela Cia. Fofocas de Teatro; atua\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo clipe de cantor regional."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lorena Braga ","user_identifier":"12441301683","user_birth_date":"13\/07\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lorenabroli@gmail.com","user_address":"Rua Rio Juru\u00e1,35,32280100,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|992714127||Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz, mas n\u00e3o possuo nenhuma experiencia na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o com c\u00e2meras, somente no teatro. Me interesso muito em mergulhar um pouco nesse universo, podendo assim aprimorar meu trabalho.  ","formacao_academica":"Teatro Universit\u00e1rio- UFMG \/ 2016","cursos_extra_curriculares":"Oficina \u201cT\u00e9cnica de MMS- Movimento dos Membros Superiores\u201d, Escola de Belas Artes da UFMG                                                                                                                                                   Oficina de Ilumina\u00e7\u00e3o, ministrada por Geraldo Octaviano.                                                     Oficina Corporeidades Negras, ministrada por J\u00fania Bertolino.                                    Oficina \"O jogo do palha\u00e7o\" ministrada por Grupo Trampulim, Festival Mundial de Circo 2014.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Junho de 2014 at\u00e9 presente data - Integrante da Fulana Companhia de Teatro.                                            Janeiro de 2016 \u2013 Festival de Ver\u00e3o da UFMG abertura e divulga\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do evento.                                                                                                                                                                   Maio de 2015 - Mobiliza SUS BH ( Secretaria Municipal de Sa\u00fade), como arte mobilizadora.                                                                                                                                        Dezembro de 2014 \u2013 Oficineira na Companhia Condelon."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ev\u00e2ngelo Leal Gasos","user_identifier":"08602130724","user_birth_date":"31\/10\/1979","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"evangelogasos@gmail.com","user_address":"Rua Silveira Martins,48,22221000,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|99327-6383|Evangelo|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aprimorar conhecimento para novos formatos de audiovisual em multiplataformas, visando as novas demandas de trabalho que apontam para esse desenvolvimento diversificado.","formacao_academica":"mestre em artes visuais, bacharel em direcao teatral e cinema.","cursos_extra_curriculares":"arte contemporanea, fotografia, teatro.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalhei como diretor freelancer na MultiRio - Empresa de Multimeios da Prefeitura do Rio de janeiro, ligada a secretaria de educa\u00e7ao para projetos audiovisuais a serem utilizados em escolas publicas como material pedagogico. A empresa pretende investir mais em produ\u00e7oes multiplataformas. link do ultimo trabalho realizado: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=onxudqM00Bs&list=PLPdaje007PVgOfmIZaFsCb6lZbLbVKO_G&index=2"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Klaus Benevenuto","user_identifier":"03054890031","user_birth_date":"30\/11\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"klausbenevenuto@gmail.com","user_address":"R. Gustavo Frederico Michaelsen,548,95150-000,Rio Grande do Sul,Nova Petr\u00f3polis","user_phones":"54|981515425||Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aprofundar meus conhecimentos na \u00e1rea de Cinema e Audiovisual, tendo como mentor um dos grandes nomes do AV no Brasil.","formacao_academica":"T\u00e9cnico em TI pelo Centro Tecnol\u00f3gico Universidade de Caxias do Sul (CETEC\/UCS); Dois semestres do curso de Superior em Fotografia - Tecn\u00f3logo (UCS); Graduando do terceiro semestre do Curso de Cinema e Audiovisual da Universidade Federal de Integra\u00e7\u00e3o Latino-Americana (UNILA).","cursos_extra_curriculares":"Oficina de Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual no CETEC\/UCS ministrada pelo prof. Alvaro Benevenuto Jr.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Estagi\u00e1rio como editor na Spaghetti Filmes (Caxias do Sul), 300hrs; Freelancer como editor na Spaghetti Filmes, 2 meses; Freelancer como editor no est\u00fadio Luis Henrique Fot\u00f3grafo (Caxias do Sul), 1 m\u00eas."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Talita Silveira Feuser","user_identifier":"00899145973","user_birth_date":"11\/06\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"talita.feuser@hotmail.com","user_address":"Rua do Catete,222,22220001,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|982862015|Talita|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Ol\u00e1 pessoal, sou atriz, tenho trabalhado com cinema e quero me aprofundar nesse espa\u00e7o de troca entre diretor-ator. Sinto a necessidade de entender  como tra\u00e7ar melhor esse caminho, ao meu ver essencial para o resultado da cena. ","formacao_academica":"Graduada na Escola Municipal de Teatro de Londrina-PR (EMTL \u2013Funcart) -curso regular \u2013 2004 a 2006.    Graduada no curso regular da Escola de Atores Wolf Maya- RJ, agosto\/2013 aagosto\/2016. ","cursos_extra_curriculares":"Integrante do Grupo de Teatro do SESC de Paranava\u00ed-PR \u2013 TASP, 1999 a 2003,realizando estudos e montagens teatrais.\uf0b7 Dramaturgia dos descobrimentos, SESC nacional, por Alexandre Bardolo, 2000. Cursou interpreta\u00e7\u00e3o para TV e cinema, na escola de atores CNartes - RJ,supervis\u00e3o de Cininha de Paula, 2013 a 2014\uf0b7 Cursou interpreta\u00e7\u00e3o teatral na Casa de Artes Laura Alvim \u2013 RJ, 2012. ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Longa-metragem Jovens Polacas, roteiro e dire\u00e7\u00e3o Alex Levy-Heller -personagem Anita - produ\u00e7\u00e3o Alelo Filmes e Afinal Filmes, com JaquelineLaurence, Fl\u00e1vio Migliaccio, Berta Loran e Em\u00edlio Orciollo Netto, em p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o,estreia 2018.\uf0b7 Longa-metragem Um oitenta e seis avos, roteiro e dire\u00e7\u00e3o Felipe Leibold -protagonista - produ\u00e7\u00e3o Daniela Gracindo, com D\u00e9bora Duarte e LuizGuilherme Favati, em p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o, estreia 2018.\uf0b7 Longa-metragem Amigos de Peter, baseado no longa ingl\u00eas Peter\u00b4s friends,personagem Laila Loiola, dire\u00e7\u00e3o Wolf Maya, 2016.\uf0b7 Longa-metragem Her\u00f3is da Liberdade, baseado em livro hom\u00f4nimo, dire\u00e7\u00e3o deLucas Amberg, 2008.\uf0b7 Curta-metragem Desconhe\u00e7o-te, roteiro e dire\u00e7\u00e3o Felipe Leibold, vencedor dopr\u00eamio de melhor curta pelo j\u00fari t\u00e9cnico no Festival Internacional PequenoCineasta 2016.\uf0b7 Curta-metragem MONA, roteiro e dire\u00e7\u00e3o Mois\u00e9s Santana Filho, produ\u00e7\u00e3oAcademia Internacional de Cinema \u2013 RJ, em p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o.\uf0b7 Curta-metragem Daniel e Renata, roteiro e dire\u00e7\u00e3o Bento Oliveira, produ\u00e7\u00e3oAcademia Internacional de Cinema \u2013 RJ, em p\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o.\uf0b7 Curta-metragem Tenho um p\u00e1ssaro no cora\u00e7\u00e3o, texto autoral, dire\u00e7\u00e3o Cl\u00e1udioPitanga, 2016.\uf0b7 Curta-metragem Rubras Mariposas, roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Anderson Craveiro,2011.     Teatro: \uf0b7 33 varia\u00e7\u00f5es, de Mois\u00e9s Kaufman, com Nath\u00e1lia Timberg, dire\u00e7\u00e3o Wolf Maya,2016\/2017.\uf0b7 O Rinoceronte, de Ionesco, dire\u00e7\u00e3o Oscar Saraiva, 2016.\uf0b7 Boca de Ouro, de Nelson Rodrigues, dire\u00e7\u00e3o Fl\u00e1via Pucci, 2015.\uf0b7 Brincar de Verdade \u2013 Espet\u00e1culo apresentado nas escolas do Rio de Janeiro,2013\/2014.\uf0b7 A \u00d3pera dos Tr\u00eas Vint\u00e9ns, de Bertold Brecht, atua\u00e7\u00e3o e canto, com a ciaFuncart, dire\u00e7\u00e3o de Guilherme Kirchheim e Rog\u00e9rio Costa, 2011\/2012.\uf0b7 Titus Andronicus, de Willian Shakespeare, com a cia. Independente, dire\u00e7\u00e3o deWagner Donadio, 2004.\uf0b7 Um banquete, espet\u00e1culo de formatura da EMTL \u2013 Funcart, texto VicenteCarlos, dire\u00e7\u00e3o Silvio Ribeiro e Carolina Ribeiro, 2006.\uf0b7 Liberdade liberdade, de Fl\u00e1vio Rangel e Mill\u00f4r Fernandes \u2013 dire\u00e7\u00e3o T\u00e2niaVolpato, 2002\/2003.\uf0b7 O fant\u00e1stico mist\u00e9rio de Feiurinha, de Pedro Bandeira \u2013 dire\u00e7\u00e3o Rosi Sanga,2002.\uf0b7 Poetas nossos de cada dia, de autores diversos \u2013 dire\u00e7\u00e3o T\u00e2nia Volpato, 2002.\uf0b7 Alice no pa\u00eds das maravilhas, de Lewis Carrol \u2013 dire\u00e7\u00e3o Fabiane Biazus, 2001.\uf0b7 Os irm\u00e3os das almas, de Martins Pena \u2013 dire\u00e7\u00e3o T\u00e2nia Volpato, 2000\/2001.\uf0b7 O pequeno pr\u00edncipe, de Saint Exup\u00e9ry \u2013 dire\u00e7\u00e3o Rosi Sanga, 1999. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"diego arthur candido de s\u00e1","user_identifier":"06837865633","user_birth_date":"20\/11\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diegoarthurcandido@gmail.com","user_address":"barbara heliodora,10,36300290,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|993582503|diego|Celular;31|975476748|lidiane|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho grande interesse em participar desta oficina pois todo seu conte\u00fado vem de encontro as minhas atuais necessidades de aprendizado na \u00e1rea. Poder conviver por um per\u00edodo com pessoas que vivenciam o Audiovisual e est\u00e3o dispostas a partilhar conhecimento seria pra mim uma grande oportunidade de aprendizado. Poder ter essa capacita\u00e7\u00e3o de forma gratuita e fora de um grande centro urbano torna ainda mais especial esta oportunidade.","formacao_academica":"Superior Incompleto - Curso Filosofia - UFSJ Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","cursos_extra_curriculares":"Curso de Inicia\u00e7\u00e3o a Fotografia - Senac BH - 2006 \/ Oficina de Fotografia PinHole - Inverno Cultural UFSJ - 2006 \/ Oficina O Fot\u00f3grafo em Busca de Sua Linguagem com Em\u00eddio Luisi - Inverno Cultural UFSJ -  2007 \/ Oficina Document\u00e1rio Imagin\u00e1rio com K\u00e1tia Lombardi - Inverno Cultural UFSJ - 2007 \/ Oficina Ilumina\u00e7\u00e3o C\u00eanica com Felipe Coss\u00e9 (Grupo Galp\u00e3o) - 2008 \/ Oficina Rostos do Of\u00edcio - Inverno Cultural UFOP - 2012 \/ Mini Curso de Hist\u00f3ria da Arte - AMAR de Conselheiro Lafaiete - 2013","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"2007 a 2008 - Guia das Vertentes - Fot\u00f3grafo \/ 2008 a 2009 - Cia. da Foto - Fot\u00f3grafo e impress\u00e3o de grandes formatos \/ 2010 at\u00e9 hoje - Armaz\u00e9m Imagens - Propriet\u00e1rio, Fot\u00f3grafo e Cinegrafista (empresa voltada para produ\u00e7\u00e3o de fotos e v\u00eddeos para eventos sociais, culturais e corporativos) \/ 2012, 2013 e 2014 Fot\u00f3grafo oficial do Pau Brasil Festival do Teatro Nacional \/ 2013 e 2014 Fot\u00f3grafo Oficial do Festival de Inverno de Ouro Branco \/ 2012 at\u00e9 hoje Fot\u00f3grafo Oficial da Ins\u00f3lita Cia.  \/ 2012 e 2013 Ministrou oficina de introdu\u00e7\u00e3o a fotografia n o \"Abril Pra Foto\" na UFLA Universidade Federal de Lavras  \/ 2014 Realiza\u00e7\u00e3o de palestra sobre fotografia em grandes eventos na semana de jornalismo da UFOP  Universidade Federal de Ouro Preto \/ 2014 e 2015 Exposi\u00e7\u00e3o coletiva \"Divino Of\u00edcio\" no museu de Sant'Ana em Tiradentes e Museu de Arte Sacra de Congonhas \/  2016 Publica\u00e7\u00e3o no livro Minas Inesgot\u00e1vel - Cole\u00e7\u00e3o Minas Territ\u00f3rio Inesgot\u00e1vel \/ 2017 e 2018 Produ\u00e7\u00e3o da Web s\u00e9rie Viva MG    "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Viviane Maria de Souza Bas\u00edlio","user_identifier":"13656474630","user_birth_date":"19\/02\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vivianebasilio2010@gmail.com","user_address":"Jos\u00e9 Pio de Souza ,57,36212000,Minas Gerais,Barroso","user_phones":"32|991640352|Viviane|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"A partir das experi\u00eancias em projetos audiovisuais vivenciados no curso de Jornalismo,  pretendo trabalhar com a acessibilidade na comunica\u00e7\u00e3o e desenvolver conte\u00fados adaptados para pessoas com diversos tipos de defici\u00eancia, seja ela f\u00edsica ou mental,  visando contribuir para o acesso democr\u00e1tico a informa\u00e7\u00e3o. E, por meio do car\u00e1ter multiplataforma dessa oficina, acredito que posso adquirir t\u00e9cnicas que v\u00e3o ser muito \u00fateis na elabora\u00e7\u00e3o das mensagens para esse p\u00fablico. ","formacao_academica":"Graduanda em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (UFSJ).","cursos_extra_curriculares":"Curso de fotografia anal\u00f3gica, ministrado durante o Congresso Brasileiro de Ci\u00eancias da Comunica\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o 2016, realizado pela Intercom - Sociedade Brasileira de Estudos Interdisciplinares da Comunica\u00e7\u00e3o; treinamentos para uso dos softwares Adobe Illustrator, oferecido pela Mosaico Comunica\u00e7\u00e3o Jr.; Adobe Premier, oferecido durante a Semana Acad\u00eamica do Jornalismo 2014.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Rep\u00f3rter na Vertentes Ag\u00eancia de Not\u00edcias (VAN); Rep\u00f3rter estagi\u00e1ria no Jornal Primeira P\u00e1gina; Gerente de Marketing na empresa Mosaico Comunica\u00e7\u00e3o Jr; Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o no projeto universit\u00e1rio Komiketo Baja da UFSJ e Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o na Associa\u00e7\u00e3o dos Deficientes Visuais de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (ADEVI Rei). "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Fernanda Souza Bertola","user_identifier":"07054716671","user_birth_date":"23\/03\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"fers.bertola@gmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 Kneipp Filho,355,36037230,Minas Gerais,Juiz de Fora","user_phones":"32|9 84341123|Fernanda|Celular","workshop_name":"Elabora\u00e7\u00e3o e financiamento de projetos audiovisuais","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho com audiovisual e j\u00e1 inscrevi projetos em leis de incentivo, por\u00e9m desejo adquirir maiores experi\u00eancias sobre o assunto. ","formacao_academica":"Bacharela em Artes e Design, Cursando Design","cursos_extra_curriculares":"Oficina desenho do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico de SJ no Inverno Cultural da UFSJ; Oficina no evento Mulheres no Volante; Oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Oficina de Audiovisual para deficientes auditivos - Festival Primeiro Plano.","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"2 anos de Treinamento Profissional na Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da UFJF como motion graphics; Projeto de Extens\u00e3o - Dire\u00e7\u00e3o de arte e design gr\u00e1fico (Projeto Olho Vivo) - Atualmente; Free Lancer;"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Kau\u00ea Antonio da Silva Rocha","user_identifier":"11821367618","user_birth_date":"25\/01\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"kaueantonio@live.com","user_address":"Rua Coronel Tamarindo,96,36300012,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|991492026|Kau\u00ea|Celular","workshop_name":"Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;24\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;25\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Trabalho alguns anos na \u00e1rea de Teatro, ingressando em 2015 no curso de Teatro da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei. Por estar pr\u00f3ximo, passei a frequentar a Mostra de Cinema de Tiradentes, o que me aproximou ainda mais do Cinema. No Teatro, minha \u00e1rea de pesquisa \u00e9 a viv\u00eancia c\u00eanica, guiada muito pela teoria do diretor russo Konstantin Stanislavski. A proposta da oficina Atua\u00e7\u00e3o no Cinema Realista se aproxima muito da pesquisa que desenvolvo no Teatro, possibilitando ent\u00e3o que eu relacione as duas \u00e1reas e incremente ainda mais meu trabalho como ator. Como estou em processo de montagem de uma pe\u00e7a realista, o drama Casa de Bonecas, creio que participar do curso ir\u00e1 fomentar muito minha cria\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de personagem nesse processo que realizo. ","formacao_academica":"2015 - Em Andamento: Forma\u00e7\u00e3o em Teatro - Licenciatura (Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei)","cursos_extra_curriculares":"2017: Oficina: Dire\u00e7\u00e3o de Atua\u00e7\u00e3o para Cinema. (Carga hor\u00e1ria: 16h)20\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes, Tiradentes, Brasil. 2016: Oficina: Dan\u00e7a e Improviso. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade de Bras\u00edlia, UnB, Brasil.2016: Oficina: Coralidades, a cena musical. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2016: Intensivo: O M\u00e9todo Suzuki de Treinamento para o Ator. (Carga hor\u00e1ria: 8h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2016: Oficina: Prepara\u00e7\u00e3o Corporal para a Dan\u00e7a. (Carga hor\u00e1ria: 3h). Instituto Federal do Sudeste de Minas Gerais, IF SUDESTE MG, Brasil.2016: Oficina: Bambol\u00eaide: vamos bambolear seus ossos. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade de Bras\u00edlia, UnB, Brasil.2016: Oficina: Leitura e Escrita Urbana. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade de Bras\u00edlia, UnB, Brasil.2016: Oficina: Jogos Performativos. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade de Bras\u00edlia, UnB, Brasil.2016: Oficina: Dramaturgias e constru\u00e7\u00e3o da cena. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2016: Workshop de Viewpoints. (Carga hor\u00e1ria: 3h). Universidade de S\u00e3o Paulo, USP, Brasil.2016: Workshop: Navarasa - os nove estados emocionais. (Carga hor\u00e1ria: 3h). Universidade de S\u00e3o Paulo, USP, Brasil.2015 - 2016: Curso: Imers\u00e3o sobre o palha\u00e7o. (Carga hor\u00e1ria: 100h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2013: Oficina: Linguagem e Roteiro para Cinema. (Carga hor\u00e1ria: 8h). Cine Cambu\u00ed, CC, Brasil.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Trabalhos como ATOR: 2010\/2011\/2012: A Paix\u00e3o de Cristo (Teatro, Passa-Quatro, MG)2011: Esperan\u00e7a (Teatro, Passa-Quatro, MG)2013: Sonho de Uma Noite de Ver\u00e3o (Teatro, Cambu\u00ed, MG)2014: CORTA! (Teatro, Cambu\u00ed, MG)2014: Uma Escola Brasileira (Teatro, Cambu\u00ed, MG)2014: Contando Conto (Teatro, Cambu\u00ed, MG)2014: Art Di Quinta (Teatro, Cambu\u00ed e Camanducaia, MG)2015: Deus \u00e9 Fiel - Marca Registrada (Teatro, S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG)2015: Tramada C\u00e9lula (Dan\u00e7a, S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG)2016: Como se Fosse a \u00daltima... (Dan\u00e7a, S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG)2016: Pl\u00e1stica de Palha\u00e7o (Palha\u00e7o, I Festival de Cenas Curtas do Tiradentes em Cena, MG)2016: ARACI conta Herbert Daniel (Teatro, S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vitor Moreira Brasil","user_identifier":"28515803615","user_birth_date":"24\/05\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitormbrasil@outlook.pt","user_address":"Avenida General Os\u00f3rio,719,36300168,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991089211|Vitor|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estou cursando uma faculdade interdisciplinar de artes e design, e uma das vertentes oferecidas pelo curso \u00e9 o cinema, pelo qual me interesso muito, gostaria de poder ter a experi\u00eancia de trabalhar em equipe para a realiza\u00e7\u00e3o de um curta-metragem. ","formacao_academica":"Instituto de Artes e Design (cursando o 5\u00ba semestre), UFJF.","cursos_extra_curriculares":"Adobe Premiere .","ja_participou":"9","experiencia_profissional":"Produ\u00e7\u00e3o de clipe internacional, dire\u00e7\u00e3o em  curta-metragem, dire\u00e7\u00e3o em document\u00e1rio."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Monique da Silva","user_identifier":"09117280664","user_birth_date":"23\/10\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"moniquesilva_sc.sjdr@yahoo.com","user_address":"Rua Carlos Alves,31,36305172,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999615321|Jo\u00e3o Pedro Rodrigues|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Al\u00e9m de agregar, ampliar e desenvolver na constru\u00e7\u00e3o de um olhar mais cr\u00edtico e sens\u00edvel de como se dirige uma cena e elenco, mais conhecimento na minha \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o como atriz, e o principal, aplicar tudo isso num projeto audiovisual para o grupo Lendas S\u00e3o Joanenses com mais de 10 anos de apresenta\u00e7\u00f5es ininterruptas na cidade hist\u00f3rica de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, do qual sou integrante. Difundir nossa arte em mais um recurso com base no que a Mostra de Cinema de Tiradentes  tem a oferecer com essa oficina de Dire\u00e7\u00e3o de Atores ser\u00e1 de suma import\u00e2ncia para todos os envolvidos. Inclusive, para futuras oportunidades e parcerias que podem ser geradas nesta caminhada que a pr\u00f3pria mostra nos proporciona, neste imenso leque de olhares que \u00e9 o cinema. Ficarei\/ficaremos (Equipe Lendas) imensamente gratos  caso esta vaga seja ocupada por mim! Aguardo contato.","formacao_academica":"> Curso de Licenciatura Superior Incompleto em Teatro - UFSJ (Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\/MG). (2010)                                                                                                                    > Curso de Prepara\u00e7\u00e3o Para Atores (vinculado ao SATED\/MG) pela antiga Cia Teatral ManiC\u00f4micos, hoje conhecida como Teatro da Pedra, tendo como professor o ator\/diretor Juliano Pereira (2009 - 2011)","cursos_extra_curriculares":"> Oficina: Maquiagem C\u00eanica com o Prof. Vitor Flausino 27\u00ba Inverno Cultural da UFSJ. 2014.                                                                                                                                                               >  Oficina: Laborat\u00f3rio de Teatro de Rua, por Thiago Araujo, no 5\u00ba Encontro de Grupos de Teatro de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei\/MG, promovido pela Cia Teatral ManiC\u00f4micos. 2010.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"> Atriz no grupo Lendas S\u00e3o Joanenses - desde 2009;                                                                      > Maquiadora Art\u00edstica e Caracteriza\u00e7\u00e3o - desde 2011;                                                                        > \"Odiss\u00e9ia: Nunca voltar pra casa foi t\u00e3o dif\u00edcil\u201d (2010-2011) Dire\u00e7\u00e3o: Juliano Pereira pela Cia Teatral ManiC\u00f4micos (SATED\/MG) Espet\u00e1culo ganhador de 8 pr\u00eamios pelo 7\u00ba FETUBA-Festival de Teatro de Ub\u00e1 (2011);                                                 > Interven\u00e7\u00f5es no Festival de Gastronomia de Tiradentes (2011) pela Cia Teatral ManiC\u00f4micos;                                                                                                                                                        >\u201cAs bruxas de Sal\u00e9m\u201d (2009) Dire\u00e7\u00e3o: Juliano Pereira pela Cia Teatral ManiC\u00f4micos."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Bernardo Tavares e Silva Costa","user_identifier":"13788498765","user_birth_date":"24\/02\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"bernardotavaressc@gmail.com","user_address":"Avenida Genaro de Carvalho,1879,22795077,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|964636600|Bernardo Tavares|Celular;21|24371794|Bernardo Tavares|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Desejo de aprender mais sobre os diferentes departamentos do processo f\u00edlmico atrav\u00e9s da pr\u00e1tica, para, no futuro, poder participar de outro projetos audiovisuais, em especial, de curtas universit\u00e1rios.","formacao_academica":"1 per\u00edodo conclu\u00eddo de Cinema e Audiovisual na UFF (Universidade Federal Fluminense) + Cursando 5\u00ba per\u00edodo de Comunica\u00e7\u00e3o Social: Cinema na PUC-Rio","cursos_extra_curriculares":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Fotografia (B\u00e1sico I) no Ateli\u00ea da Imagem + Workshop de Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica com Walter Lima J\u00fanior na PUC-Rio + Cursos de idioma em ingl\u00eas e franc\u00eas","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"1 ano e 3 meses como Monitor de Portugu\u00eas e Reda\u00e7\u00e3o no col\u00e9gio e curso Ph + 6 meses como subeditor de internet da TV PUC-Rio + 2 meses no departamento de comunica\u00e7\u00e3o da ONG TETO + Participa\u00e7\u00e3o nos curtas \"A casa de Ana\" (elenco) e \"A incr\u00edvel hist\u00f3ria do homem desalmado\" (fot\u00f3grafo still)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"TAINARA PAULA RENATO","user_identifier":"09260198640","user_birth_date":"03\/02\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"comunicacaotainarapaula@gmail.com","user_address":"Travessa Paulino Calsavara ,26,36302-359,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984099703|Tainara|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o a Projetos Audiovisuais Multiplataformas","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gosto de participar da Mostra de Cinema e quando participo das oficinas me sinto ainda mais pertencente ao evento. Al\u00e9m disso, estudo comunica\u00e7\u00e3o, fa\u00e7o est\u00e1gio em assessoria e sou gerente de marketing de uma empresa j\u00fanior da UFSJ, a Mosaico  Comunica\u00e7\u00e3o Jr.  Quero aprender sobre as multiplataformas, agregar bagagem  para meu curr\u00edculo, trocar experiencias e conhecer pessoas novas. ","formacao_academica":"Estudante de  do curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social- Jornalismo na Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei.","cursos_extra_curriculares":"Participei por 2 anos da oficina  \"Por tr\u00e1s da C\u00e2mera\" - Mostra de Cinema de Tiradentes ; 2 anos  tamb\u00e9m da \"Realiza\u00e7\u00e3o em Curta Digita\" - Mostra de Cinema de Tiradentes,  uma como atriz e outra como  aluna,; fiz teatro durante 4 anos na Cia. Teatro ManiComicos ;  Workshop  \"O  poder da leitura conversada\" - II Painel Audiovisual em Juiz de Fora, Cria\u00e7\u00e3o Cooperativa , Marketing Digital- Semana Acad\u00eamica de Jornalismo (2017) e produ\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e rep\u00f3rter  o canal no youtube \"1 minuto\" que  oferece informa\u00e7\u00e3o e entretenimento  para web. ","ja_participou":"3","experiencia_profissional":"Fui estagi\u00e1ria na  parte de produ\u00e7\u00e3o para o  Jornal  Regional, na TV Campos de Minas,  fa\u00e7o est\u00e1gio na parte de assessoria de comunica\u00e7\u00e3o para ALMG,  sou gerente de Marketing  na empresa j\u00fanior de comunica\u00e7\u00e3o a Mosaico Jr.  "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jos\u00e9 Adelcio de Oliveira J\u00fanior","user_identifier":"09209274679","user_birth_date":"23\/12\/1989","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"joseadelcio.vzp@gmail.com","user_address":"Rua J\u00e9sus Silva,521,36305160,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"31|993446758|Jos\u00e9 Adelcio|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho interesse em processo de produ\u00e7\u00e3o de curtas digitais, acredito que o curso me ajudar\u00e1 a criar estrat\u00e9gias para realiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o dos mesmo.  Acredito que o curso me ajudar\u00e1 em processo de pesquisa que envolve a produ\u00e7\u00e3o de multim\u00eddias com v\u00eddeos, por isso tenho interesse em realiza-lo ","formacao_academica":"Eng. Agr\u00f4nomo; Estudante de psicologia ","cursos_extra_curriculares":"2016 - 2016Psicologia, G\u00eanero e Sexualidade. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2016 - 2016Mini-curso Interven\u00e7\u00e3o na Cl\u00ednica de Psicologia Anal\u00edtica. (Carga hor\u00e1ria: 3h). Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, UFSJ, Brasil.2012 - 2012Morfologia Vegetal. (Carga hor\u00e1ria: 60h). Portal Educa\u00e7\u00e3o, PORTAL EDUCA\u00c7\u00c3O, Brasil.2010 - 2010EI-Empreendedor Individual. (Carga hor\u00e1ria: 3h). Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas de Belo Horizonte, SEBRAE\/MG, Brasil.2010 - 2010GCC - Gest\u00e3o de Cooperativas de Cr\u00e9dito. (Carga hor\u00e1ria: 30h). Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas de Belo Horizonte, SEBRAE\/MG, Brasil.2010 - 2010Atualiza\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia em Metodologia da Pesquisa. (Carga hor\u00e1ria: 5h). Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Online, FGV ONLINE, Brasil.2010 - 2010Curso a Dist\u00e2ncia: Metodologia do Ensino Superior. (Carga hor\u00e1ria: 5h). Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Online, FGV ONLINE, Brasil.2010 - 2010Ci\u00eancia e Tecnologia. (Carga hor\u00e1ria: 15h). Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Online, FGV ONLINE, Brasil.2010 - 2010Gest\u00e3o Ambiental e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. (Carga hor\u00e1ria: 5h). Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas Online, FGV ONLINE, Brasil.2010 - 2010APF ? An\u00e1lise e Planejamento Financeiro. (Carga hor\u00e1ria: 15h). Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas de Belo Horizonte, SEBRAE\/MG, Brasil.2010 - 2010AE ? Aprender a Empreender. (Carga hor\u00e1ria: 16h). Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas de Belo Horizonte, SEBRAE\/MG, Brasil.2010 - 2010Segredos do manejo de cocho na fazenda. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Tortuga companhia Zoot\u00e9cnica Agr\u00e1ria - S\u00e3o Paulo, TORTUGA, Brasil.2010 - 2010No\u00e7\u00f5es Basicas de Doen\u00e7as Su\u00ednas. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Tortuga companhia Zoot\u00e9cnica Agr\u00e1ria - S\u00e3o Paulo, TORTUGA, Brasil.2010 - 2010Constru\u00e7\u00e3o de cochos. (Carga hor\u00e1ria: 6h). Tortuga companhia Zoot\u00e9cnica Agr\u00e1ria - S\u00e3o Paulo, TORTUGA, Brasil.2010 - 2010No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de mec\u00e2nica automotiva. (Carga hor\u00e1ria: 2h). Dpaschoal Alfenas, DPASCHOAL, Brasil.2009 - 2009No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Fitoterapia Moderna eFitoci\u00eancia. (Carga hor\u00e1ria: 10h). Universidade Federal de Alfenas, UNIFAL\/MG, Brasil.2008 - 2008Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Novas Lideran\u00e7as Rurais. (Carga hor\u00e1ria: 88h). Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Estado de Minas Gerais, FAEMG, Brasil.2008 - 2008Mini-curso Sistema Consorciados. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Instituto Federal Minas Gerais, IFMG, Brasil.2008 - 2008Mini-curso Qualidade do Caf\u00e9. (Carga hor\u00e1ria: 8h). Instituto Federal Minas Gerais, IFMG, Brasil.2008 - 2008Mini-curso Metodologia de Aplica\u00e7\u00e3o de Herbicidas. (Carga hor\u00e1ria: 4h). Instituto Federal Minas Gerais, IFMG, Brasi","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Estagi\u00e1rio na Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho, UNESP, Brasil; Estagi\u00e1rio na empresa Universidade Jos\u00e9 do Ros\u00e1rio Vellano, Unifenas, Brasil; Estagi\u00e1rio na empresa Prefeitura Municipal de Lassance - MG"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriela Augustha da Silva Andrade","user_identifier":"13159316645","user_birth_date":"01\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrielaaugustha@gmail.com","user_address":"Rua Escravo Alexandre,60,31270270,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|992195031|Gabriela Augustha|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Exercitar e aprimorar t\u00e9cnicas de enquadramento  e aprender mais sobre  planos e movimentos de c\u00e2mera. Me chamou aten\u00e7\u00e3o na oficina, o fato de haver uma produ\u00e7\u00e3o de 15 minutos como resultado do tempo de aprendizado, parte pr\u00e1tica que considero ideal para fixa\u00e7\u00e3o do conte\u00fado e para exercitar orienta\u00e7\u00f5es do cinema unido ao campo em que atuo (comunica\u00e7\u00e3o social audiovisual e produ\u00e7\u00e3o musical).","formacao_academica":"Universidade Federal de Minas Gerais(UFMG) - Comunica\u00e7\u00e3o Social - Belo Horizonte- 2014\/2 - 2018\/1","cursos_extra_curriculares":"Cultura Inglesa -Ingl\u00eas Avan\u00e7ado | Universidade do Estado de Minas Gerais(UEMG) - Curso de Extens\u00e3o: Design de Projetos: Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o | 17\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes Oficina \"POR TR\u00c1S DA C MERA: O SUSPENSE NO CINEMA\"  Carga hor\u00e1ria: 25 horas | SENAI S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei -  Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o - Carga hor\u00e1ria: 180 horas | Inform\u00e1tica - Conhecimento Intermedi\u00e1rio de edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos no Adobe Premiere | Curso b\u00e1sico de inform\u00e1tica: -Navegar na Web -Gerenciar e-mails -Habilidade nos programas Microsoft Office (Word, Excel e Power Point) -Dom\u00ednio de Redes Sociais (Facebook, Twitter e Instagram) | HABILIDADES COMPLEMENTARES  com  ilustra\u00e7\u00f5es |     Universidade Federal de Minas Gerais(UFMG)  - Fotografia - Fran\u00e7oise Imbroise  Carga hor\u00e1ria: 45 horas","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"-Elabora\u00e7\u00e3o de pautas, textos, notas e entrevistas di\u00e1rias para a r\u00e1dio UFMG Educativa 104,5 FM - BH. -Ancoragem de programas. -Locutora e produtora musical do programa \"Em Car\u00e1ter Experimental\", a cada duas semanas na R\u00e1dio UFMG Educativa. | Bolsista perfil Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia(EaD) no GIZ Prograd UFMG - Conhecimento b\u00e1sico e interesse em tem\u00e1ticas relacionadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia, tecnologias da informa\u00e7\u00e3o, e comunica\u00e7\u00e3o aplicadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de materiais pedag\u00f3gicos, design instrucional e media\u00e7\u00f5es online. Setembro\/2015-Dezembro\/2015 | Auxiliar Administrativa na empresa Trem de Minas (Porto Del Rey Latic\u00ednios LTDA) - Realizar atividades de rotinas administrativas, organiza\u00e7\u00e3o de documentos e apoio log\u00edstico no ambiente de trabalho da empresa, de acordo com normas e procedimentos t\u00e9cnicos de qualidade, seguran\u00e7a, higiene e sa\u00fade. Julho\/2012-Janeiro\/2013"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thiago Lombardi Resende","user_identifier":"13106580640","user_birth_date":"10\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"resendelombardi@hotmail.com","user_address":"Avenida Tiradentes,45,36307346,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984290077|Thiago|Celular","workshop_name":"Dire\u00e7\u00e3o de atores","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;21\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;22\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;23\/01\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Expandir olhares e criar novas oportunidades em minha forma\u00e7\u00e3o como artista. Tenho viv\u00eancia como ator mas acredito que tendo conceitos de uma vis\u00e3o sist\u00eamica de um diretor possa potencializar meu trabalho.","formacao_academica":"- Ator Formado pelo curso de prepara\u00e7\u00e3o para atores do Teatro da Pedra - S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (03\/2014 - 06\/2016)  - Graduando em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei (03\/2014 - 12\/2018*)","cursos_extra_curriculares":"- Curso de cria\u00e7\u00e3o e manipula\u00e7\u00e3o de marionete. - Curso de Piano no Conservat\u00f3rio de SJDR.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"- Diretor Presidente do n\u00facleo de empresas juniores da UFSJ. -Professor de Xadrez para crian\u00e7as de 05 \u00e0 11 anos. - Sonoplasta em dois espet\u00e1culos pelo Teatro da Pedra (\"Paquidermia\" - \"FADO\") - Participa\u00e7\u00e3o como ator em um cortejo da pe\u00e7a \"Borgobandoballo\" pelo Teatro da Pedra"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"juan carlos barrera quispe","user_identifier":"07921652174","user_birth_date":"15\/08\/1986","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juancbqxx@hotmail.com","user_address":"Rua Padre N\u00f3brega,105,30730230,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|995058157|Juan|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estudos sobre cinema","formacao_academica":"mestrando","cursos_extra_curriculares":"Pedagogia em aula","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Educador urbano, corre\u00e7\u00e3o de textos (espanhol)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Rodrigues Silva","user_identifier":"12504336659","user_birth_date":"03\/06\/1993","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodriggabriel@gmail.com","user_address":"Rua Bas\u00edlio Magalh\u00e3es,159,36307-382,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|98703-1993|Gabriel Rodrigues|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Meu principal interesse na participa\u00e7\u00e3o da oficina \"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital\" \u00e9 ter a oportunidade impar de aprender e aprimorar t\u00e9cnicas de produ\u00e7\u00e3o de audiovisual. Da qual venho tendo o prop\u00f3sito na produ\u00e7\u00e3o de curtas e document\u00e1rios  relacionados a \u00e1rea da etnologia, em que fa\u00e7o parte. Ter a oportunidade de produzir um curta, com o respaldo que a Mostra de Cinema de Tiradentes me oferece, me dar\u00e1 experi\u00eancia e habilidades necess\u00e1rias que me ser\u00e3o proveitosas em futuros etno-document\u00e1rios e outros trabalhos que pretendo produzir de cunho social e antropol\u00f3gico.","formacao_academica":"Graduando no Curso de Bacharelado Interdisciplinar de Ci\u00eancias Humanas da UFJF.  E Bolsista no Museu de Arqueologia e Etnologia Americana da UFJF","cursos_extra_curriculares":"Conclu\u00ed as seguintes oficinas relativas ao tema: \"Olhar Documental\" pela 25\u00b0 Inverno Cultura da UFSJ ; \"Document\u00e1rio na TV\" pela 18\u00b0 Mostra de Cinema de Tiradentes e \"Metodologia para cria\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos\" pelo 29\u00b0 Inverno Cultural da UFSJ. ","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Tendo produzido em parceria para fins da disciplina de \"Cinema e Ci\u00eancias Sociais\" ; Um etno-document\u00e1rio  sobre as funcion\u00e1rias terceirizadas do restaurante universit\u00e1rio da UFJF, estando ainda em processo de edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"RODRIGO PINHEIRO DA SILVA","user_identifier":"08056052747","user_birth_date":"12\/10\/1978","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodrigoppinheiro@gmail.com","user_address":"Idilberto de Andrade,282,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999061762|Rodrigo|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho ideias para a realiza\u00e7ao de videos em meu trabalho e creio que essa oficina e a mais proxima do que preciso para realiza\u00e7ao dessas necessidades.","formacao_academica":"Ensino Superior Completo em Artes Visuais ","cursos_extra_curriculares":"Desenho Dinamico com Renato Alarcao; Experiencia Desenho com Suzana Queiroga; Xilogravura Com Julio Castro; Gravura em Metal com Joao Atanasio; Estudo do Espa\u00e7o com Joao Mode; Estudo do Plano com Cadu Costa (sendo nesse tambem monitor); Historia da Arte com Alexandre Sa; e Historia da Arte Contemporanea com Marcelo Campos. Todos os cursos citados foram feitos na EAV Parque Lage, menos com Renato Alarcao que foi diretamente com o mesmo.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Em arte apenas participei uma vez da Exposi\u00e7ao Novos Talentos na Universidade Federal do Rio de Janeiro."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"CASA 1","user_identifier":"10322460654","user_birth_date":"04\/08\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"anais.contato@gmail.com","user_address":"RUA MONTE AZUL 430,MANGABEIRAS,30315240,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|988111100|CASA|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz e cada vez mais me interesso em trabalhar no cinema. Ja fiz alguns trabalhos,  mas busco me aperfei\u00e7oar cada vez mais. Em busca da pratica","formacao_academica":"Formada no Teatro Universitario\/UFMG","cursos_extra_curriculares":"Curso de atua\u00e7\u00e3o pra camera com Paloma Riani, Ci\u00e7a Castello, Fafa Renno.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Atriz em webserie The best of 30110 dir. Patricia Batitucci; atriz em longa Baixo Centro dir. Ewerton Bellico;"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jose Domingos de Souza","user_identifier":"00661618609","user_birth_date":"26\/01\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"djteatropoesia@yahoo.com.br","user_address":"Rua Jo\u00e3o Rosa,90,36300268,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|991008724|Domingos de Souza|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estou com projetos no Salinc Web, site do governo em avalia\u00e7\u00e3o para filme de ate 70 minutos, e quero aperfei\u00e7oar ainda mais meus horizontes. Preciso muito aprender a cada dia, e a oficina de Curta Digital faz a intera\u00e7\u00e3o de tudo que mais amo, participar de todo o processo, da cria\u00e7\u00e3o ao desfecho final. Quero troca experiencias com todos e aprender ainda mais com tantas pessoas que vem participar da oficina alem da compet\u00eancia de Luiz Carlos Lacerda. ","formacao_academica":"Graduando em Historia Faculdade UNINTER, Ator Profissional, Produtor Cultural e Poeta.","cursos_extra_curriculares":"Cursos de Interpreta\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Personagens, Oficinas de Improvisa\u00e7\u00e3o, Oficina tempo do Palha\u00e7o, Oficina teatro de rua, Oficina de dan\u00e7a contempor\u00e2nea.  ","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Ator Profissional, Diretor, Dramaturgo, Poeta e Produtor Cultural. Partcipipa\u00e7\u00e3o de Festivais de Teatro Nacionais e Internacionais, Festival de Dan\u00e7a e Festival estudantil, Festival de Inverno da UFSJ."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Andr\u00e9 Paes Almeida","user_identifier":"01607709635","user_birth_date":"04\/04\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"andrepaesalmeida@gmail.com","user_address":"Prefeito Jo\u00e3o Lopes,300,36205234,Minas Gerais,Barbacena","user_phones":"32|999577142|Andr\u00e9|Celular;32|33314340|Andr\u00e9|Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aprofundamento na produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica, especificamente nas \u00e1reas de dire\u00e7\u00e3o e fotografia.","formacao_academica":"Arquiteto e Urbanista formado pela Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei.","cursos_extra_curriculares":"Oficinas em mostras de cinema.","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Fot\u00f3grafo profissional, arquiteto e urbanista, designer e videomaker freelancer."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Yago Machado Palma","user_identifier":"14842097701","user_birth_date":"16\/01\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"Palmayago@gmail.com","user_address":"Rua Dr. Nilo Pe\u00e7anha 115,1904,24210480,Rio de Janeiro,Niter\u00f3i","user_phones":"21|979784312|Yago Palma |Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Viv\u00eanciar os processos para realizar um filme. ","formacao_academica":"Filmworks, Academia Internacional de Cinema - Em forma\u00e7\u00e3o ","cursos_extra_curriculares":"Operador de c\u00e2mera, Senac.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Curtas "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Maria Paula Pinheiro Castelli de Souza","user_identifier":"16675030736","user_birth_date":"03\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"mariapaulacastelli@gmail.com","user_address":"Rua Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 Carazza Neto,F\u00e1bricas,36301-200,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"24|999521997|maria|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho interesse em toda a proposta da oficina, principalmente em como ser\u00e1 divido em fun\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, j\u00e1 que me interesso muito pela parte de produ\u00e7\u00e3o e o mundo atr\u00e1s das c\u00e2meras no geral. Na faculdade, estou montando um grupo que deseja pesquisar o audiovisual e a dire\u00e7\u00e3o, tenho certeza que a oficina nos ajudaria muito.","formacao_academica":"Graduanda em Teatro na UFSJ","cursos_extra_curriculares":"Tenho conhecimento em design gr\u00e1fico e produ\u00e7\u00e3o cultural.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Participei de festivais de teatro em Minas Gerias com o grupo Transeuntes e outras montagens da pr\u00f3pria faculdade."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Thais Ferreira Nadur","user_identifier":"12924077605","user_birth_date":"06\/09\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"helenicethais@hotmail.com","user_address":"Rua das orquideas ,69,37440000,Minas Gerais,Caxambu","user_phones":"32|999435545|Thais Nadur|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Me formei em uma \u00e1rea que n\u00e3o tinha interesse, de economista e pretendo fazer outra faculdade, agora de cinema no ano de 2018, assim me interesso em come\u00e7ar a desenvolver curtas e  aumentar ainda mais minha experiencia nesse setor do qual eu realmente terei paix\u00e3o em aprender e a trabalhar.","formacao_academica":"Formei como economista na Universidade federal de S\u00e3o jo\u00e3o del rei.","cursos_extra_curriculares":"Curso de Ballet e teatro em Caxambu ministrado pela professora Regina Branco, curso de dan\u00e7a contempor\u00e2nea provido pela cia Corpos em Forma em S\u00e3o Jo\u00e3o del rei, Curso de costura promovido pela costureira Rosemary Navega. Curso de ingles na wizard idiomas.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"N\u00e3o possuo"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"L\u00edvia Tostes de Almeida Can\u00e7ado","user_identifier":"08323578630","user_birth_date":"18\/03\/1988","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"livtostes@gmail.com","user_address":"Rua Daniel de Carvalho,1411,30441-152,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|3282-2366|L\u00edvia|Comercial;31|99493-0775|L\u00edvia|Celular","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"teste inscri\u00e7\u00e3o","formacao_academica":"teste inscri\u00e7\u00e3o","cursos_extra_curriculares":"teste inscri\u00e7\u00e3o","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"teste inscri\u00e7\u00e3o"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Celso Luis M Bessa","user_identifier":"19031003808","user_birth_date":"22\/07\/1977","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"celsocadastro@gmail.com","user_address":"Rua do Moinho,10,36325-000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998293305||Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Paixao por cinema e necessidade crescente de me expressar num formato audiovisual","formacao_academica":"Comunicacao Social; Webdesign;","cursos_extra_curriculares":"Design grafico; sonorizacao de ambientes;trilhas sonoras;diversos em tecnologia","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"sou microempresario, uma consultoria de tecnologia digital e criador do webapp www.japuapp.com.br e do site www.superlumina.com.br"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Pedro Rena Todeschi","user_identifier":"07727936626","user_birth_date":"08\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pedrorena@hotmail.com","user_address":"Rua dos Guajajaras,65,30180100,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998506885|Pedro Rena|","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho interesse em participar da oficina pois trabalho com cinema e desejo aprender mais sobre a producao de elenco na area. ","formacao_academica":"Sou graduando em letras na UFMG (8o per\u00edodo), com \u00eanfase em Literatura Comparada e forma\u00e7\u00e3o complementar em Cinema na Comunica\u00e7\u00e3o Social. Me formei em 2015 no curso livre de cinema na Escola Livre de Cinema.","cursos_extra_curriculares":"Participei de diversos cursos formativos e oficinas de curta dura\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do audiovisual, dando \u00eanfase ao Clube da Cr\u00edtica doFestival Indie (2015), em que, supervisionados pelo professor Marcelo Miranda, fizemos a cobertura do festival, publicando os textos no site do mesmo. Fui bolsista do projeto de extens\u00e3o forumdoc.ufmg (2015-16), vinculado ao festival de document\u00e1rio forumdoc.bh, e organizei, junto a um grupo de amigos universit\u00e1rios, o Cineclube FAFICH, espa\u00e7o em que exib\u00edamos e debat\u00edamos o cinema brasileiro contempor\u00e2neo junto aos realizadores,cr\u00edticos e professores.","ja_participou":"3","experiencia_profissional":"No campo da pr\u00e1tica, trabalho como estagi\u00e1rio, desde o in\u00edcio de 2016, naprodutora de cinema Anavilhana, integrante do grupo Teia, participando de diversos projetos desenvolvidos pela empresa. Atuo como assistente de produ\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Criativo Transcria\u00e7\u00f5es, espa\u00e7o onde est\u00e3o sendo desenvolvidos 6 projetos de filmes e s\u00e9ries. Atuo tamb\u00e9m como assistente de c\u00e2mera, dando destaque ao trabalho no filme A casa do girassol vermelho, dirigido por \u00c9der Santos, filmado em julho deste ano, com dire\u00e7\u00e3o de fotografia do conceituado fot\u00f3grafo alem\u00e3o Stefan Ciupek."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Braga Teixeira Raposo da Cunha","user_identifier":"12582829684","user_birth_date":"26\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasbragaraposo@gmail.com","user_address":"Rua Ministro Gabriel Passos,321,36307-330,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"03|99902-8400|Lucas Raposo|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Desde muito novo j\u00e1 era um grande admirador do cinema e ent\u00e3o, desejo seguir carreira no meio. Ano passado fui apresentado a essa oficina, que me agradou muito e, portanto, desejo fazer novamente.","formacao_academica":"Ensino m\u00e9dio na escola Instituto Auxiliadora em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei.","cursos_extra_curriculares":"Curso de ingl\u00eas na Cultura Inglesa.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Membro da Academia Juvenil de Letras da cidade de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Clara Lopes da Cruz Rezende","user_identifier":"11240817630","user_birth_date":"16\/05\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"claralopes150@gmail.com","user_address":"Resende Costa,8,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988891645|Clara|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"eu tenho interesse em aprender mais sobre a arte do teatro das sombras.","formacao_academica":"ensino fundamental 2","cursos_extra_curriculares":"curso de ingles, aulas de basquete","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"n\u00e3o tenho"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Paula Loise de Carvalho Cherfen","user_identifier":"07416480671","user_birth_date":"28\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"paulacherfen@outlook.com","user_address":"sebastiao sette,70,36300072,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999412716|paula|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"interesse por cinema","formacao_academica":"ensino medio","cursos_extra_curriculares":"nwnhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"BET\u00c2NIA SOARES F\u00c1BRIS ","user_identifier":"19965024766","user_birth_date":"12\/06\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"betania123soares@hotmail.com","user_address":"Avenida J\u00falia Kubitschek,45,28905000,Rio de Janeiro,Cabo Frio","user_phones":"22|999303243|BET\u00c2NIA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"AMO ESSE MUNDO DO CINEMA E ESTOU SEMPRE EM BUSCA DE NOVOS APRENDIZADOS, CREIO QUE IREI APRENDER DIVERSAS COISAS INCR\u00cdVEIS.  ","formacao_academica":"FORMA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA ","cursos_extra_curriculares":"CURSO DE INGL\u00caS","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"NAO POSSUO "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Diego Alexandre da Silva","user_identifier":"08700521604","user_birth_date":"10\/12\/1991","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"diegoalexandre1991@gmail.com","user_address":"Benjamin Constant,524,36400000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"32|991945789|Diego Alexandre|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Considero as oficinas oferecidas pela Universo Produ\u00e7\u00e3o fundamentais para quem deseja ingressar no mercado audiovisual. Como participante de diversas oficinas ministradas nas mostras de Tiradentes e Ouro Preto, adquiri conhecimento para produzir o meu primeiro curta-metragem e tive a oportunidade de trabalhar em um longa com profissionais renomados. Dessa forma, acredito que participar da oficina \"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual\" ser\u00e1 fundamental para complementar o meu aprendizado na \u00e1rea.","formacao_academica":"Gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social - Jornalismo, Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei (2014-2017)","cursos_extra_curriculares":"Oficinas: \u201cRealiza\u00e7\u00e3o em Curta Metragem\u201d (Instrutor: Luiz Carlos Lacerda); \u201cProdu\u00e7\u00e3o Executiva \u2013 Gest\u00e3o de Projetos Audiovisuais\u201d (Instrutora: Edileis Ferreira Novais); \u201cO Processo de Produ\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o de um Longa-Metragem\u201d (Instrutor: Guilherme Fi\u00faza Zenha); \u201cRoteiro Cinematogr\u00e1fico\u201d (Instrutor: Di Moretti); \u201cCinema Brasileiro e Hist\u00f3ria\u201d (Instrutor: Eduardo Morettin)","ja_participou":"7","experiencia_profissional":"2017 - Longa-metragem \u201cIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 M\u00fasica do Sangue\u201d, de Luiz Carlos Lacerda (Fun\u00e7\u00e3o: 2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o); 2016 - Curta-metragem \"Fam\u00edlias\", de Joffre Faria Silva (Fun\u00e7\u00f5es: Produtor de Elenco e Assistente de Dire\u00e7\u00e3o); 2015 - Curta-metragem \"S\u00f3 Para Loucos\" (Fun\u00e7\u00f5es: Diretor, Produtor, Roteirista e Editor)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nana Pavlova Celeste Vasco","user_identifier":"16091437607","user_birth_date":"16\/10\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nana.pavlova@gmail.com","user_address":"Rua Ant\u00f4nio Gabriel Rosa,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|995950910|Christian Celeste Pinto|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Interesse por artes teatrais e visuais","formacao_academica":"Cursando 7\u00ba ano","cursos_extra_curriculares":"Cursos teatrais","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Vitor Nascimento ","user_identifier":"12403691666","user_birth_date":"02\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"vitor.b.nascimento@msn.com","user_address":"Alvarenga Peixoto ,143,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998367101|Vitor Nascimento |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gostaria de aprender mais sobre o \"mundo\" do cinema, acredito que esse curso possa me ajudar na minha vida pessoal futuramente.","formacao_academica":"Cursando 3\u00b0 ano do ensino m\u00e9dio.","cursos_extra_curriculares":"Conclui o curso profissionalizante de Hardware e Software. ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalho em uma ag\u00eancia de turismo na cidade, como auxiliar de escrit\u00f3rio."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Natacha Galante Braz","user_identifier":"05882769604","user_birth_date":"21\/06\/1983","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"natibelohorizonte@hotmail.com","user_address":"Rua dos Aimor\u00e9s,2576,30140072,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|992811570|Natacha|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho v\u00e1rios motivos para querer participar, entre eles entender melhor a metodologia utilizada pelos produtores de elenco para fazer uma escala\u00e7\u00e3o, entender o processo pelo conjunto e n\u00e3o apenas atrav\u00e9s da minha experi\u00eancia pessoal dos castings. J\u00e1 fiz alguns cursos superficiais com produtoras do Rio e percebi que cada uma abordava o processo de forma diferente, o que me deixou intrigada. Quero entender teoricamente a transforma\u00e7\u00e3o do ator ao personagem em cada produ\u00e7\u00e3o, porque acredito que ainda n\u00e3o tive a oportunidade de participar de todas as gamas do processo. Quero tamb\u00e9m conhecer profissionais do meio e trocar ideias.","formacao_academica":"Atriz DRT MG  10.970, Graduada em Psicologia PUC, P\u00f3s em Psicologia Cl\u00ednica PUC e Teoria Psicanal\u00edtica UFMG.","cursos_extra_curriculares":"2017 - Eric Morris - Actors Workshop - Hollywood, Los Angeles, EUA. (Breve participa\u00e7\u00e3o).2017 - Curso de teatro com a dire\u00e7\u00e3o de Marcelo Do Vale. 2016 \u2013 Ricardo Conti - Imers\u00e3o Art\u00edstica, 36h em BH e 18h no RJ.2016 \u2013 Oficina de Realiza\u00e7\u00e3o em Cinema, CineVida \u2013 dire\u00e7\u00e3o, roteiro, fotografia, arte e figurino, produ\u00e7\u00e3o, \u00e1udio, montagem e edi\u00e7\u00e3o, 40h. Centro Cultural Pe. Eust\u00e1quio, BH. 2016- Curso o ator no mercado com Marcela Altiberg, Ci\u00e7a Castello e Cibele Santa Cruz no RJ. 2015 \u2013 Escola Oficina do Ator \u2013 curso extensivo de TV, 40h. Produ\u00e7\u00e3o Lou Fernandes, BH.2015 - Casa do Ator: Cinema, Psicodrama e Viv\u00eancia na Alma com Jefferson da Fonseca, 60h, BH.2000 - Curso de Teatro com Wenscelau Coimbra, grupo Sken\u00e9, BH.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"PUBLICIDADES:2017 - Jhonson&Jhonson, Amil, Bradesco, Enem, Multicoisas, Hermes Pardini, PharmaNectar, Proauto.2016 - Ita\u00fa Power Shopping, Claro, MRV, Importadora Chen.2015 \u2013 Postos Ale. 2014 - Prefeitura de BH como patinadora. TV:2017 - Mininovela para \"A hora do Faro\" Record SP - personagem Deise.  2016 - Miniss\u00e9rie \"Mostra Tua Cara\". Dire\u00e7\u00e3o S\u00edlvia Godinho. Aldeia Produ\u00e7\u00f5es. Participa\u00e7\u00e3o.CINEMA:2017 - Longa-metragem \"Looking For a Heart of Gold. Dir. Rudolf Mestdagh. Participa\u00e7\u00e3o.2017 - Curta-metragem \u201cParalelo\u201d. Curso de cinema PUC Minas. Personagem: L\u00edvia Andrade.2016 \u2013 M\u00e9dia-metragem \"A Casa das Ilus\u00f5es\". Dire\u00e7\u00e3o Marinho Antunes e Jefferson da Fonseca. Confraria Filmes. Personagem Madame Irma, protagonista.2016 - Curta-metragem \"O Anestesista\". Dire\u00e7\u00e3o Diogo Louzada. Navalha Produtora Audiovisual. TEATRO:2017 - Apresenta\u00e7\u00e3o p\u00fablica de exerc\u00edcio solo. Dire\u00e7\u00e3o: Marcelo do Vale.2000 - \u201cO Livro das Ignoran\u00e7as\u201d de Manoel de Barros, dire\u00e7\u00e3o Wenceslau Coimbra e \u00cdtalo Mudado, apresenta\u00e7\u00e3o Teatro Pio XII de Belo Horizonte\/MG."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"pamela margarida","user_identifier":"12572054639","user_birth_date":"04\/09\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"pan_margaridinha@hotmail.com","user_address":"Lambari,486,31210540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|983864750|pamela margarida|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Penso ser muito importante e necess\u00e1rio para qualquer pessoa interessada em cinema, seja ela na parte t\u00e9cnica ou atua\u00e7\u00e3o, se integrar das diversas \u00e1reas e possibilidades de recursos dentro do meio. Vejo como uma liga\u00e7\u00e3o extremamente importante a primeira base em roteiro ter a consci\u00eancia t\u00e9cnica das personagens, conseguindo assim, atrav\u00e9s do roteiro atingir a quest\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o com meios financeiros e de produzir dentro do alcance poss\u00edvel , ao ator, conseguindo visar pessoas e esteri\u00f3tipos, pensar tamb\u00e9m no publico alvo, para que assim consiga ate mesmo dar uma base maior para o diretor. O  Conte\u00fado Program\u00e1tico da oficina se faz bem vasto, e de grande aprendizado pessoal, tanto para minha t\u00e9cnica no cinema, como para o papel em atua\u00e7\u00f5es, me dando as duas bases, e os dois segmentos de carreira atualmente.","formacao_academica":" -Finalizando ensino m\u00e9dio 2016                                                                                                                                                                                           - Faculdade de cinema e audiovisual UNA- Campus liberdade ( atualmente 3\u00ba per\u00edodo) 2017-2020                                                                                                                                               - Curso t\u00e9cnico NET- N\u00facleo de estudos teatrais 2013-2015                                                                                   -Curso prepara\u00e7\u00e3o para atores espa\u00e7o c\u00eanico Rick Alves 2016-2017 ","cursos_extra_curriculares":"-Oficina o dono da cena - palco girat\u00f3rio 2016                                                                                      -Curso livre interpreta\u00e7\u00e3o de teatro e cinema - produtora FAF 2017","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"-Dire\u00e7\u00e3o geral no curta DOMUS realizado em 2017 - Belo Horizonte                                    -Dire\u00e7\u00e3o de arte no FotoFilme  conto de uma noite inglesa                                                           -2 espet\u00e1culos realizados para conclus\u00e3o de etapas - Teatro Dom Silverio                                                                                -Monologo baseado na obra Quero , de  plinio marcos 2017  - Teatro Dom Silverio                                                                                           - Atualmente atuando com a personagem July na web serie New Dance em busca dos sonhos, produtora FAF - Belo Horizonte"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Isadora de Freitas Sim\u00f5es Coelho","user_identifier":"08092662614","user_birth_date":"04\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"isadorasimoescoelho@gmail.com","user_address":"Rua Doutor Garcia de Lima,21,36307380,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984786006|Isadora|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Amigos que indicaram e curiosidade pelo assunto.","formacao_academica":"Ensino m\u00e9dio completo.","cursos_extra_curriculares":"nenhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor de Mattos Silva","user_identifier":"14944687788","user_birth_date":"12\/08\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igormattos2@gmail.com","user_address":"Travessa Filgueira Lote:27 Quadra:04,0,24943710,Rio de Janeiro,Maric\u00e1","user_phones":"02|995646287|Igor|Celular;02|974247661|Igor 2|Celular;02|967877916|Palmerina (M\u00e3e)|Celular;02|26363506|Igor (Casa)|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou estudante de cinema e quero desenvolver melhor o meu lado de produtor em quest\u00e3o de busca de elenco para o filme.","formacao_academica":"Cursando gradua\u00e7\u00e3o em Cinema.","cursos_extra_curriculares":"- Cine Henfil em A\u00e7\u00e3o (Oficina de Curta Metragem)","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Dire\u00e7\u00e3o - Curta: Benta, A Escrava de Itaocaia; Produ\u00e7\u00e3o e Ator - Curta: Contin\u00eancia;  Dire\u00e7\u00e3o de Arte - Curta: O Escritor; Assistente de Dire\u00e7\u00e3o e Produtor - Curta: A Gruta    "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Matheus Fonseca de Oliveira","user_identifier":"01969478632","user_birth_date":"18\/11\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tedao1244@gmail.com","user_address":"Rua Monte Azul,171,32280610,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|984251937|Teddy|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"sempre amei o mundo \u00e1udio visual, estudo teatro d\u00eas de pequeno, iniciei meus estudos de fotografia a uns dois anos, e tenho certeza que esse curso ministrado pela Anna e o Claudio v\u00e3o me acrescentar na \u00e1rea profissional que tenho interesse. ","formacao_academica":"ensino medio","cursos_extra_curriculares":"musico na orquestra de c\u00e2mera Sesc Minas, cursos livres de teatro e musicaliza\u00e7\u00e3o.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Atuo como professor de musica, musico de orquestra e fa\u00e7o parte de uma Cia de teatro em Contagem."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Francisco de Assis resende","user_identifier":"65654595687","user_birth_date":"25\/02\/1963","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franciscoar@windowslive.com","user_address":"Rua Mariana, 40,40,36325-000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999924255|Francisco|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Pretendo aprender como fazer uma carreira de ator atraves da oficina para o mercado do cinema ,e tambem uma forma de descobrir uma personagem dentro das possibilidades do Teatro minha area por enquanto.Tambem uma forma de esta preparado para futuras grava\u00e7\u00f5es de filmes e curtas em tiradentes e outras Cidades.Desenvolver um poucos mais minhas habilidades como ator de teatro e aprender um pouco mais sobre o universo do Cinema\/Tv.","formacao_academica":"Faculdade em Teatro pela UFSJ (6\u00ba periodo)","cursos_extra_curriculares":"Curso teatro com Fernando Limoeiro(2 Vezes)Curso extensivo na UFSJ (GEPAQ)Oficina com grupo Galp\u00e3o por Chico Pelucio,Locutor na radio Imp\u00e9rio local,","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"Ator no grupo de Teatro Entre & Vista,Curso extensivo em teatro pela UFSJ (GEPAC),Oficina de teatro com Fernando Limoeiro,Ator na Oficina de teatro Entre e Vista,Oficina de teatro sarara Produ\u00e7\u00f5es,Oficinas da Mostra de cinema de Tiradentes,Oficina  Artes Vertentes,Pe\u00e7a de teatro dirijida por  Matheus Nachtergaele,Oficina Glauco Wiltenburg, Dan\u00e7arino na etc...em varias outras"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ludmila de Paula Soares","user_identifier":"12895548625","user_birth_date":"26\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ludmilapsoares@hotmail.com","user_address":"Rua Maria Jos\u00e9 dos Santos,17,32667094,Minas Gerais,Betim","user_phones":"31|985162312|Ludmila|Celular;31|35956918|Vicencia|Residencial;31|35922166|Elson|Comercial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho alguns contatos com a \u00e1rea de cinema a partir da produ\u00e7\u00e3o te\u00f3rica de artigos e enviesamento de estudos na gradua\u00e7\u00e3o. Participei da produ\u00e7\u00e3o de dois document\u00e1rios em curta metragem realizados numa disciplina voltada para a produ\u00e7\u00e3o de filmes. Tive tamb\u00e9m contato com o teatro por meio de uma oficina da qual participei por cerca de dois anos na \u00e9poca do ensino m\u00e9dio, experi\u00eancia na qual pude perceber que a atua\u00e7\u00e3o em si n\u00e3o \u00e9 algo que me move mas pude entender a import\u00e2ncia da escolha correta dos atores e as formas como a produ\u00e7\u00e3o pode agir nesse contexto. Atualmente participo da produ\u00e7\u00e3o de dois filmes (um document\u00e1rio e uma fic\u00e7\u00e3o) nos quais estou envolvida na produ\u00e7\u00e3o, inclusive com a escolha do elenco. Tenho bastante interesse por toda a \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica e as din\u00e2micas desse processo, o que me faz acreditar que me qualifico como p\u00fablico chave que pode se beneficiar dessa oficina a partir da tem\u00e1tica proposta. ","formacao_academica":"T\u00e9cnico em Publicidade pela Newton, gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social (habilita\u00e7\u00e3o em publicidade) pela UFMG.","cursos_extra_curriculares":"Teatro (dois anos); participa\u00e7\u00e3o em cursos, palestras, debates na \u00e1rea de cinema no Cine Humberto Mauro; participa\u00e7\u00e3o em oficina na Mostra CineBH.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Experi\u00eancias formais na \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o: assessora e coordenadora de planejamento em empresa j\u00fanior (um ano); estagi\u00e1ria e assistente de marketing em empresa de consultoria (um ano e meio). Experi\u00eancias e habilidades com planejamento de comunica\u00e7\u00e3o, redes sociais, produ\u00e7\u00e3o textual, fotografia, marketing. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Julia Barbosa de Souza","user_identifier":"14793453694","user_birth_date":"15\/12\/2004","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gilmarjul@yahoo.com.br","user_address":"Travessa Frederico Ozanan ,301,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|988677118|Julia|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gosto muito de atividades que envolvem arte. Aprecio muito colorir.","formacao_academica":"Estudante do 8\u00b0 ano do Ensino fundamental","cursos_extra_curriculares":"Ingl\u00eas","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Estudante"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Brum","user_identifier":"13296614605","user_birth_date":"10\/04\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rafael.brum1@hotmail.com","user_address":"Av trinta e um de mar\u00e7o,417,36302016,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998123919|Rafael|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho muito interesse nessa \u00e1rea, quero muito adquirir novos conhecimentos e experi\u00eancias.","formacao_academica":"Cursando o ensino m\u00e9dio.","cursos_extra_curriculares":"Ingl\u00eas e m\u00fasica.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Estudante "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lucas Guerra Macedo","user_identifier":"10319281620","user_birth_date":"13\/04\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lucasguerra.macedo@gmail.com","user_address":"Monsenhor Gustavo,31,36300140,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999449913|Lucas|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Considero-me um entusiasta do cinema","formacao_academica":"Ensino M\u00e9dio Completo","cursos_extra_curriculares":"Ingl\u00eas avan\u00e7ado, alem\u00e3o b\u00e1sico e espanhol interpretativo. Edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo.","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Nenhuma  (ainda)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ana luiza de carvalho magalhaes ","user_identifier":"06626964682","user_birth_date":"09\/06\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"ani.luizacm@icloud.com","user_address":"Avenida Augusto de Lima,361,30190000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|994271536|ANA LUIZA |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Pois, eu sempre quis saber o que acontece com a produ\u00e7\u00e3o de um filme ou novela, por exemplo.  Todas aquelas pessoas que ficam atr\u00e1s da c\u00e2mera, eu queria saber mais sobre o que elas fazem e como fazem.","formacao_academica":"Ensino medio completo","cursos_extra_curriculares":"Aula de m\u00fasica e de teatro","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Marcelo Silva de Souza","user_identifier":"94138192620","user_birth_date":"09\/05\/1974","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tchelosouza@yahoo.com.br","user_address":"Rua Santo Agostinho,96,31035480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"33|993547484||Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Ap\u00f3s anos de atua\u00e7\u00e3o no teatro, como ator e produtor, iniciei o processo de atua\u00e7\u00e3o no cinema em 2016 e tenho tido grande interesse em compreender melhor os modos de produ\u00e7\u00e3o desta linguagem.","formacao_academica":"Superior em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas \/ T\u00e9cnico de forma\u00e7\u00e3o em ator","cursos_extra_curriculares":"Oficina \"A Escuta\" - Miwa Yanagizawa","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Atua\u00e7\u00e3o no longa-metragem \"Baixo Centro\" (2018 - dire\u00e7\u00e3o de Ewerton Belico e Samuel Marotta); Atua\u00e7\u00e3o no curta-metragem \"Super Estrela Prateada\" (2018 - dire\u00e7\u00e3o de L\u00e9o Branco), ator integrante da Cia. Luna Lunera (BH); Atua\u00e7\u00e3o nos espet\u00e1culos Perdoa-me por me tra\u00edres (2000); N\u00e3o desperdice sua \u00fanica vida ou... (2005); Aqueles Dois (2007); Corti\u00e7os (2008); Prazer (2012) e Urgente (2016)."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Karla Cristina da Costa","user_identifier":"13208895658","user_birth_date":"12\/11\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"_karlacristina@hotmail.com.br","user_address":"Rua Sargento Jovelino Hon\u00f3rio (COHAB),261,36307472,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|999788564|Karla|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho muito interesse em participar na oficina da qual a instrutora Alessandra Tosi ir\u00e1 oferecer, devido ao intuito de conseguir novas informa\u00e7\u00f5es a respeito de uma \u00e1rea que tenho muito desejo de seguir como carreira.  Infelizmente n\u00e3o possuo contato diretamente com trabalhos referentes \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de cinema e tv, mas admiro muito os profissionais  que t\u00eam rela\u00e7\u00e3o com essa \u00e1rea, por isso pretendo seguir esse caminho em breve. Como tamb\u00e9m n\u00e3o tenho muito conhecimento sobre o tema e sobre as informa\u00e7\u00f5es que v\u00e3o ser esclarecidas e discutidas durante a oficina, esta ser\u00e1 uma \u00f3tima chance para conseguir explica\u00e7\u00f5es que v\u00e3o ajudar a direcionar a minha carreira futuramente nesse meio. Para isso, desejo muito participar na oficina, pois ser\u00e1 uma grande oportunidade para adquirir esse conhecimento que \u00e9 necess\u00e1rio pra mim.","formacao_academica":"Graduanda em Letras Portugu\u00eas\/Ingl\u00eas na Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei.","cursos_extra_curriculares":"N\u00e3o possuo nenhum curso extra-curricular realizado recentemente.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Ainda n\u00e3o possuo experi\u00eancia profissional por estar dedicada a faculdade e a outros projetos relacionados."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Tomas Leao Martins","user_identifier":"14100242611","user_birth_date":"27\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"t.leao.martins@gmail.com","user_address":"Francisco Candido Barbosa,160,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999646585|Tomas Leao Martins|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sempre me interessei pela leitura e a escrita. Gosto muito de escrever, ja tendo escrito muitos poemas e contos, embora sem ter publicado muitos. Os publicados estao numa pagina do facebook, apenas. Creio que toda e qualquer informacao sobre as coisas que gosto me ajudarao a melhorar minha arte e me tornar mais experiente, tanto na habilidade escolhida quanto no proprio processo de aprendizagem.","formacao_academica":"Ensino Fundamental completo. Ensino Medio completo ate o segundo ano. Realizarei o terceiro ano em 2018.","cursos_extra_curriculares":"Dois anos de Conservatorio em Sao Joao del Rei. Um ano tendo aula de musica com Ian Guest em Tiradentes (harmonia - nivel universitario). Total de dois anos e meio de aulas de teatro pelo Teatro da Pedra, baseado em Sao Joao del Rei.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Experiencia tocando (voz e) violao em alguns bares de Tiradentes."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Igor Santos Bastos","user_identifier":"10802461697","user_birth_date":"18\/10\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"igorsbastos@gmail.com","user_address":"Rua Flor-de-indio,70,31270215,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|996073350|Igor Bastos|Celular;37|988293350|Igor Bastos|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou roteirista e produtor de Cinema. Estudo Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Visuais e justamente por vim da anima\u00e7\u00e3o tenho muitas d\u00favidas e quest\u00f5es sobre sele\u00e7\u00e3o de elenco,  como qual melhor ator para aquele personagem?  Como devo abordar o ator? Como negocio a atua\u00e7\u00e3o? Como preparo o ator da melhor forma? Existem v\u00e1rias d\u00favidas sobre isso e espero o curso me d\u00ea uma pequena luz sobre o assunto, pois hoje o elenco \u00e9 a minha maior dificuldade na realiza\u00e7\u00e3o de um trabalho em captura direta.","formacao_academica":"Estudante de Cinema de Anima\u00e7\u00e3o e Artes Digitais da UFMG.","cursos_extra_curriculares":"- Curso de Narrativas Audiovisual com Elza Cataldo pelo SEBRAE-MG - 2016","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Trabalho como roteirista, produtor e animador da Immagini Animation Studios. J\u00e1 realizei alguns v\u00eddeo clipes, curtas da faculdade e montei alguns document\u00e1rio.  Durante 2017 trabalhei na equipe de animadores do filme que passar\u00e1 na Mostra a anima\u00e7\u00e3o Zeropeia. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Nadiel Torres Dos santos","user_identifier":"11504802462","user_birth_date":"22\/03\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"nadielt.10@gmail.com","user_address":"Padre Alfredo,10,36340-000,Minas Gerais,Resende Costa","user_phones":"03|999868312|Marcio Maia|Celular;08|999909305|Nadiel Torres|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"por ser ator de teatro eu viso adquirir conhecimento no meio cinematogr\u00e1fico para usar como ferramenta em novas cria\u00e7\u00f5es,  tento em vista o contato com a experiencia de produ\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o de elenco.  ","formacao_academica":"ensino m\u00e9dio completo","cursos_extra_curriculares":"curso de inicia\u00e7\u00e3o teatral \"Vem ver teatro\" , curso de conta\u00e7\u00e3o de historia  \"programa est\u00e9tico liter\u00e1rio do Sesc-PE\" , Acupe Forma\u00e7\u00e3o  do interprete pesquisador em dan\u00e7a, Curso de Dire\u00e7\u00e3o teatral ministrada por \"Julierme Galindo\" , ","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"ator, Coreografo"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Geraldo Lopes dos Reis","user_identifier":"51388642620","user_birth_date":"03\/11\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"camilalopesnasci@gmail.com","user_address":"S\u00edtio Amaro,00,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|98087581|Camila|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Adoro cinema, fa\u00e7o alguns v\u00eddeos no celular e gostaria de aprender a fazer filmes. h\u00e1 mais ou menos dois anos fiz a oficina \"Uma hist\u00f3ria, muitas imagens...\" e gostei  muito. Esse ano gostaria de fazer esta para aprender roteiro, edi\u00e7\u00e3o e etc. ","formacao_academica":"Estou cursando o 2\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio","cursos_extra_curriculares":"Fiz a oficina: \"Uma hist\u00f3ria, muitas imagens...\" pela Mostra de Cinema de Tiradentes,; Oficina: Conta\u00e7\u00e3o de Est\u00f3ria pelo Inverno Cultural da Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei.","ja_participou":"5","experiencia_profissional":"Apenas estudo."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"laura rodrigues barbosa","user_identifier":"13220015611","user_birth_date":"23\/09\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laurabarbosarod@gmail.com","user_address":"Rua alvarenga peixoto,20,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|991144064|LAURA BARBOSA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"fiz ano passado e gostei demais!","formacao_academica":"cursando 1 ano do ensino medio ","cursos_extra_curriculares":"nao ","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"aprendemos tudo que acontece ate uma grava;ao terminar,como produz"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"leticia karen da trindade","user_identifier":"12760955621","user_birth_date":"19\/12\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leticiatrindade01@hotmail.com","user_address":"getulio vargas ,640,36328000,Minas Gerais,Santa Cruz de Minas","user_phones":"32|991757532|merces|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Desde de crian\u00e7a sempre frequentei a mostra de cinema em Tiradentes, mas apesar de gostar muito nunca tive o interesse em participar. Em 2016 descobri minha paix\u00e3o pela arte, e pelo teatro, desde ent\u00e3o venho estudando muito para adquirir cada vez mais conhecimento, acredito que esta oficina tem muito a acrescentar na minha vida profissional e acad\u00eamica, seria maravilhoso fazer parte de um projeto no qual acompanho desde pequena.","formacao_academica":"Formada em ci\u00eancias humanas pela faculdade federal de juiz de fora. Curso profissionalizante teatro e tv na escola de atores wolf maya","cursos_extra_curriculares":"Mergulh\u00e3o teatral, Cia grupo divulga\u00e7\u00e3o, Curso de ferias wolf maya.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Romeu e julieta, Bodas de sangue, Anjos e desarranjos, dire\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 luiz ribeiro)  2016, CIA teatral grupo divulga\u00e7\u00e3o.  Muito barulho por nada, dire\u00e7\u00e3o Eliete cigarini, Cia shakcena 2017."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"ANTONIO HENRIQUE PEDRONI GUIMAR\u00c3ES","user_identifier":"11255199679","user_birth_date":"15\/11\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"franciskopeniak@gmail.com","user_address":"Rua Tuiuti,1121,30720440,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|989860130|ANTONIO|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"SOU ESTUDANTE DE CINEMA DA PUC MINAS E, EMBORA O CURSO ME AGRADE BASTANTE, ESSA \u00c1REA \u00c9 POUQU\u00cdSSIMO ABORDADA. SENDO ASSIM, INTERESSO-ME NESSA OFICINA A FIM DE COMPLEMENTAR MINHA FORMA\u00c7\u00c3O ENQUANTO REALIZADOR.","formacao_academica":"ESTUDANTE DE CINEMA.","cursos_extra_curriculares":"CRIA\u00c7\u00c3O DE PERSONAGENS EM ROTEIRO.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"NENHUMA."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Jam Bauer de Oliveira Andrade","user_identifier":"12572029600","user_birth_date":"09\/07\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jam.samaaa@gmail.com","user_address":"Rua Lambari,486,31210540,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|993366566|Jam Bauer|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Como aluno de cinema da UNA, venho buscando aprender tudo o que eu puder, e a \u00e1rea da atua\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu ponto fraco pois n\u00e3o sei muito sobre ent\u00e3o participar desta oficina me ajudaria muito!","formacao_academica":"Cursando Cinema e Audiovisual no Centro Universit\u00e1rio UNA - 4\u00ba per\u00edodo","cursos_extra_curriculares":"nenhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Edi\u00e7\u00e3o no geral (exceto \u00e1udio), Produ\u00e7\u00e3o Executiva, Ilumina\u00e7\u00e3o e Capta\u00e7\u00e3o de Som"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Beatriz Alvisi Cripa","user_identifier":"02164012674","user_birth_date":"13\/11\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"biaacripa@gmail.com","user_address":"Rua Doutor Wilson Rafael Danza,231,37701336,Minas Gerais,Po\u00e7os de Caldas","user_phones":"35|991172313|BEATRIZ|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Eu acabei de sair do Ensino M\u00e9dio e ingressei no curso de jornalismo. Lembro que desde pequena ia visitar a Mostra com o meu pai, que \u00e9 jornalista. Quando no Ensino Fundamental fiz dois pequenos document\u00e1rios caseiros, um sobre discrimina\u00e7\u00e3o e o outro sobre a objetifica\u00e7\u00e3o da mulher. Esse sempre foi o meu sonho e oportunidades incr\u00edveis, como a desse curso, ajudariam a torna-lo realidade.","formacao_academica":"Ensino M\u00e9dio completo","cursos_extra_curriculares":"nenhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Gabriela Lobato Resende","user_identifier":"12285615671","user_birth_date":"13\/09\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"aninha-lobato1@hotmail.com","user_address":"Rua Jos\u00e9 B. Silveira,194,36300041,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|99991-0769|Ana Gabriela |Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Amo filmes, curtas, anima\u00e7\u00f5es, fotografia, literatura e m\u00fasica. Acho o Cinema uma das mais belas formas de arte pois engloba todas essas. Sempre tive curiosidade em saber como um filme \u00e9 feito, como \u00e9 o processo por tr\u00e1s das c\u00e2meras.  Gostaria de saber e aprender como essa \"m\u00e1gica\" acontece. Acredito que al\u00e9m dos atores, os diretores, roteiristas, produtores, editores, todos os que fazem parte desse processo tamb\u00e9m s\u00e3o important\u00edssimos e essenciais. Al\u00e9m de Cinema estar entre os cursos que quero fazer na faculdade. ","formacao_academica":"Cursando o Ensino M\u00e9dio","cursos_extra_curriculares":"Ingl\u00eas e M\u00fasica","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Erik Queiroz","user_identifier":"44554664104","user_birth_date":"04\/08\/2003","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"jarquiz@gmail.com","user_address":"Av Jose Luis Ferraz,250,22790587,Rio de Janeiro,Rio de Janeiro","user_phones":"21|966178167|Jarbas|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Ter uma experi\u00eancia com todas as etapas da produ\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo","formacao_academica":"Fundamental II Completo","cursos_extra_curriculares":"Participa\u00e7\u00e3o na oficina \"Animan\u00eddeos\" (stop motion) durante a 20 Mostra de Cinema de Tiradentes.","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Nenhuma."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"rejane elizabete faria ladeira amancio","user_identifier":"43261876620","user_birth_date":"13\/04\/1961","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rejatriz@gmail.com","user_address":"alameda das amendoeiras ,100,35740000,Minas Gerais,Esmeraldas","user_phones":"03|993772639|rejane faria|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou atriz profissional e desejo muito conhecer sobre o processo de contrata\u00e7\u00e3o de atores, sobre como funciona o outro lado e entender como lidar melhor com testes de sele\u00e7\u00e3o. Buscar informa\u00e7\u00f5es sobre o olhar do diretor e do produtor em rela\u00e7\u00e3o ao ator na hora da escolha do elenco.   Estou muito interessada tb na informa\u00e7\u00f5es sobre a constru\u00e7\u00e3o do arco dram\u00e1tico do personagem por meio da dramaturgia, que \u00e9 o primeiro contato do ator com a obra. A quest\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o e mercado, tamb\u00e9m \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia. Enfim todo o conte\u00fado ser\u00e1 de grande valia tanto artisticamente, quanto comercialmente falando. Espero ter a oportunidade de participar e ser multiplicadora do aprendizado que adquirir nesta troca de experi\u00eancias,  tanto com meu Grupo de Teatro quanto com os atores para os quais ministramos oficinas e os parceiros de produ\u00e7\u00e3o de cinema.  Grata","formacao_academica":"Graduada em Licenciatura em Teatro pela UFMG. E em Artes C\u00eanicas pelo UNIBH. Passei tb por 03 semestres de Artes Pl\u00e1sticas pela UEMG.","cursos_extra_curriculares":"Luiz Carlos Lacerda em Tiradentes - Fernanda Lippi em BH - Sergio Pena em BH","ja_participou":"1","experiencia_profissional":"Atriz Co-fundadora do Grupo Quatroloscinco_Teatro do Comum , completando 10 anos de pesquisa continuada sobre ator criador e literatura latino americana. 06 espet\u00e1culos em repert\u00f3rio e 01 premio de Melhor Atriz Coadjuvante e 01 de Melhor Atriz.   No cinema conto com 07 Curtas e 01 premio de Melhor Atriz no Festival Guarnice de Cinema-MA, 01 M\u00e9dia e 04 Longas. 03 Series para TV e 01 Telecine para Rede Globo."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Ana Carolina Wiermann Matias","user_identifier":"02031028600","user_birth_date":"08\/01\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"karol031032@hotmail.com","user_address":"Rua antonio hipolito do nascimento ,80,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|999930488|ANA CAROLINA|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sou moradora da cidade e sempre me interesso pelas oficinas da mostra.","formacao_academica":"estudante ","cursos_extra_curriculares":"teatro entre e vista,da cidade de Tiradentes-MG","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Participante do grupo de teatro entre e vista."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Iago Santos Bastos","user_identifier":"02071270690","user_birth_date":"29\/07\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"iagobastos09@gmail.com","user_address":"Rua Bom Sucesso,951,35500456,Minas Gerais,Divin\u00f3polis","user_phones":"37|988293299|Magda Aparecida dos Santos|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"  Meu nome \u00e9 Iago Bastos, tenho 15 anos,  quero fazer esse curso, pois meu irm\u00e3o ir\u00e1 apresentar um filme no festival, portanto,  tomei a iniciativa de fazer, al\u00e9m disso,  gosto muito de c\u00e2meras, principalmente  de fotografias, na quais  mexem com a luz e sombra de uma imagem.","formacao_academica":"Ensino fundamental 9 ano","cursos_extra_curriculares":"Participei oficina de anima\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da ANima\u00e7\u00e3o 2017","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"N\u00e3o tenho."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"luiz felipe de jesus","user_identifier":"03081201241","user_birth_date":"01\/02\/2001","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"luizfelipej01@gmail.com","user_address":"Rua \u00c1guas Limpas,17,36305029,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|984786006|isadora|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"todo ano me dizem que e muito interessante e  esse ano decidi ir pra ver com minha namorada","formacao_academica":"1 ano do ensino medio","cursos_extra_curriculares":"nenhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"hector ivo oliveira concei\u00e7ao","user_identifier":"12508440612","user_birth_date":"21\/01\/1996","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"hideailustracoes@gmail.com","user_address":"ANDESITA,322,31170480,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|34669044|DARLENE ANDREA VIEIRA DINIZ |Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"estudante da area de cinema, interesse na atividade.","formacao_academica":"superior incompleto","cursos_extra_curriculares":"curso tecnico em comunica\u00e7ao visual","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"na area de ilustra\u00e7ao e diagrama\u00e7ao "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rodrigo Rezende Meireles ","user_identifier":"08919244693","user_birth_date":"04\/12\/1987","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rodrigo-meireles@hotmail.com","user_address":"Rua Almirante Tamandar\u00e9,322,36400000,Minas Gerais,Conselheiro Lafaiete","user_phones":"","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aprofundar o conhecimento sobre o processo de produ\u00e7\u00e3o de elenco...","formacao_academica":"Graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social com Habilita\u00e7\u00e3o em Cinema e V\u00eddeo (Centro Universit\u00e1rio UNA, Belo Horizonte, MG)","cursos_extra_curriculares":"Participa\u00e7\u00e3o em oficinas, etc...","ja_participou":"3","experiencia_profissional":"Diretor de dois curtas metragens: Jo\u00e3o Batista (2015) Document\u00e1rio, 24 min. \/ Anderson (2017) Document\u00e1rio, 20 min (ser\u00e1 exibido na 21\u00aa Mostra de Tiradentes)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Gabriel Vinicius Silva Duarte","user_identifier":"14160187609","user_birth_date":"07\/03\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"gabrock739@gmail.com","user_address":"Rua Palermo,136,32340240,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"55|991201339|Gabriel|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Estudo teatro desde pequeno, e sempre tive interesse no cinema, e na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o, mas principalmente na \u00e1rea de dire\u00e7\u00e3o.  Entretanto, n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de acesso f\u00e1cil, por isso creio que essa oficina ser\u00e1 essencial para tirar duvidas e me ajudar a entender a forma como se produz o cinema e sua linguagem.","formacao_academica":"Ensino M\u00e9dio.","cursos_extra_curriculares":"Curso T\u00e9cnico em teatro e outros cursos livres.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Tenho uma Cia de teatro, na qual atuo desde os 16 anos, apresentamos e dirigimos ao menos 5 pe\u00e7as por ano em Contagem e BH."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Dabdab Carneiro","user_identifier":"14998274660","user_birth_date":"04\/07\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"judab@live.com","user_address":"Avenida Ferrero, s\/n,35,37704900,Minas Gerais,Po\u00e7os de Caldas","user_phones":"35|988733956|J\u00falia|","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Eu acabei de concluir o Ensino M\u00e9dio e pretendo cursar o curso de Administra\u00e7\u00e3o. Mesmo n\u00e3o sendo minha \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, sempre fui apaixonada por teatro e m\u00eddias. Nesse ano decidi ir com a minha amiga Beatriz Cripa passar a semana em Tiradentes e aproveitar para visitar as outras cidades hist\u00f3ricas. A oportunidade de estar no curso seria incr\u00edvel para que eu cres\u00e7a como profissional completa e como pessoa","formacao_academica":"Ensino M\u00e9dio completo","cursos_extra_curriculares":"nenhum","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"La\u00eds helena Lopes do Nascimento","user_identifier":"15607729648","user_birth_date":"24\/05\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"laislopesnasci@gmail.com","user_address":"S\u00edtio Amaro,00,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"03|98164208|La\u00eds|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gosto de cinema, v\u00eddeos e etc.  Fa\u00e7o alguns v\u00eddeos com celular, mas tudo bem amador e gostaria de me aperfei\u00e7oar. Acredito que na oficina vou aprender t\u00e9cnicas que tornaram meus v\u00eddeos mais interessantes. Al\u00e9m disso, que muito aprender fazer  roteiros, pois gostaria de produzir um curta.","formacao_academica":"Ensino M\u00e9dio Completo  pela Escola estadual Francisco Ant\u00f4nio Pires ","cursos_extra_curriculares":"oficina: A fotografia como Ferramenta educomunicativa e Oficina: No\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de V\u00eddeo no Celular.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Apenas estudo.  Terminei o Ensino M\u00e9dio e estou aguardando o resultado do ENEM. "}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"J\u00falia Vit\u00f3ria Barbosa Dias","user_identifier":"13678814638","user_birth_date":"14\/11\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"juliavitoria.lrds.14@gmail.com","user_address":"Francisco Pereira de Morais,138,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"32|998131943|J\u00falia|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Sempre que poss\u00edvel participo desta oficina, al\u00e9m de adquirir experi\u00eancia \u00e9 sempre uma divers\u00e3o. ","formacao_academica":"Cursando Ensino Superior","cursos_extra_curriculares":"N\u00e3o Possuo","ja_participou":"Mais que 10","experiencia_profissional":"N\u00e3o Possuo"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Anna Izabela Celeste Vasco","user_identifier":"16091476696","user_birth_date":"04\/12\/2002","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"annavasco@gmail.com","user_address":"Ant\u00f4nio Gabriel Rosa,16,36325000,Minas Gerais,Tiradentes","user_phones":"31|995950910|Christian|Celular","workshop_name":"Caixa Criativa dos Escritores","workshop_programation":"21\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gosto muito de ler e escrever","formacao_academica":"Cursando o primeiro ano do Ensino M\u00e9dio","cursos_extra_curriculares":"Violino, Teatro, Ingl\u00eas e Alem\u00e3o","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Nenhuma"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Antonio Roberto Marinho Pereira","user_identifier":"14048771698","user_birth_date":"07\/06\/2005","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"tonico.beto@hotmail.com","user_address":"Rua Imigrante Marcos Davim,232,36302264,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|98899 7145|Antonio|Celular","workshop_name":"Cinema e Artes Pl\u00e1sticas \u2013 Hist\u00f3rias de sombras","workshop_programation":"22\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 17:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Gosto muito de criar filminhos, fazer roteiros e assistir filmes.","formacao_academica":"Estudante","cursos_extra_curriculares":"Oficinas de cinema de Tiradentes","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Estudante do 8 ano."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"M\u00e1rcio Jorge Alves Cardoso De Melo","user_identifier":"06388887600","user_birth_date":"22\/02\/1980","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"TOG.300@hotmail.com","user_address":"Rua Itabira,493,31110340,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|99501350|Jorge|Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Atualiza\u00e7\u00e3o e busca de conhecimento do mercado de trabalho audiovisual. ","formacao_academica":"Graduando em Teatro UFMG","cursos_extra_curriculares":"T\u00e9cnicas Circenses\u2013Escola Livre de Artes Arena Da Cultura\u2013Em andamento 02\/2014.  .2016 N\u00facleo de Cria\u00e7\u00e3o \u201cPerformance\u201d \u2013 Teatro Espanca;\u2022\t2016 \u2013 Ator, o espelho da cena \u2013 19\u00aa Mostra De Cinema de Tiradentes\u2022\t2015 \u2013 Um Cinema da Diversida Est\u00e9tica e Narrativa \u2013 Festival De Inverno UFMG\u2022\t2014 \u2013 Edi\u00e7\u00e3o De V\u00eddeo \u2013 INVERNO CULTURAL UFSJ;","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Profissional com 7 anos de atua\u00e7\u00e3o em atividades ligadas ao Cinema, Teatro e Performance, com experi\u00eancia em grupos e projetos de grande porte. Atua\u00e7\u00e3o em Espet\u00e1culos de Rua, Document\u00e1rios, Filmes Longa-Metragens, Filmes Curta-Metragem e Projetos Acad\u00eamicos."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Leandro Rocha","user_identifier":"92652883615","user_birth_date":"03\/11\/1973","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"leroproducoes@yahoo.com.br","user_address":"Rua Santo Antonio,534,36300174,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|33725815||Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Aperfei\u00e7oamento profissional","formacao_academica":"Fonoaudi\u00f3logo","cursos_extra_curriculares":"Forma\u00e7\u00e3o de ator","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Ator (cinema Teatro e TV)"}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Amanda Cardoso Nascimento","user_identifier":"15226287623","user_birth_date":"14\/03\/2000","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"amandocacard@gmail.com","user_address":"Rua Frederico Ozanan,72,36309012,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|988131537|Moema|Celular","workshop_name":"Por tr\u00e1s da c\u00e2mera","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 13:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Essa oficina me chama muita aten\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 a terceira vez em que participo e eu gostei bastante pelos conhecimentos nela que s\u00e3o adquiridos, Essa oficina n\u00e3o trabalha apenas com a constru\u00e7\u00e3o de um curta metragem, trabalha tamb\u00e9m com a intera\u00e7\u00e3o dos alunos com todas as pessoas, o conhecimento por ferramentas do mundo cinematogr\u00e1fico que muitos n\u00e3o tem acesso se n\u00e3o presta um curso no meio. Gostaria de trabalhar novamente na oficina pois ela \u00e9 bastante divertida e serviria para ilustrar o caminho do futuro que ano que vem prestarei uma faculdade e ainda tenho d\u00favida de qual seguir.","formacao_academica":"3 ano do Ensino M\u00e9dio completo.","cursos_extra_curriculares":"Oficina prestada no ano de 2016 e 2017.","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Conhecimento b\u00e1sico por c\u00e2meras, mas n\u00e3o inclui profissionalmente."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rebecca Ephram Kassab","user_identifier":"11259459667","user_birth_date":"16\/05\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"rebeccakassab2@gmail.com","user_address":"Rua Joaquim Murtinho,118,30350050,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|993950202|Rebecca |Celular","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho grande interesse em participar desta oficina porque acredito que ser\u00e1 muito enriquecedora para minha ainda 'nova' carreira como atriz e como criadora. Tenho grande fasc\u00ednio pelo mundo do cinema - a plataforma que primeiramente despertou o encanto da atua\u00e7\u00e3o-  e acredito que a oficina pode ser fundamental para me dar um direcionamento e fazer com que meus passos se tornem mais concretos e melhor direcionados. Al\u00e9m disso, gosto tamb\u00e9m de escrever roteiros - ainda muito timidamente- e penso sim em produzir meu pr\u00f3prio filme e contar minhas pr\u00f3prias hist\u00f3rias em um futuro, validando novamente a import\u00e2ncia dessa oficina para mim.","formacao_academica":"Publicidade e Propaganda - Puc Minas \/ Design Management and Cultures - London College of Communication","cursos_extra_curriculares":"Escola de Teatro Profissionalizante PUC MINAS \/ Curso Livre de Teatro - Galp\u00e3o Cine Horto \/ Workshop Ferramentas do Ator de Anderson Anibal\/ Curso de Interpreta\u00e7\u00e3o S\u00e9rgio Penna.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Participa\u00e7\u00e3o como atriz no curta 'Um Outro Algu\u00e9m' (dire\u00e7\u00e3o Jefferson da Fonseca);  Atriz na pe\u00e7a infantil 'O Gato Malhado e a Andorinha Sinh\u00e1' em cartaz em Belo Horizonte em 2013; Atriz na pe\u00e7a 'Beijo no Asfalto' (2012);Atriz na pe\u00e7a 'O Processo' (2012); Atriz na pe\u00e7a 'O Balc\u00e3o' (2012) inspirada nos textos de Jean Genet."}},{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Lavinia antonia botelho silva","user_identifier":"14206388660","user_birth_date":"09\/07\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"la_vi_nia@hotmail.com","user_address":"Avenida Santa Isabel,98,32340190,Minas Gerais,Contagem","user_phones":"31|993258940|Lav\u00ednia|Celular;31|33524783|Lavinia|Residencial","workshop_name":"Do ator ao personagem \u2013 a produ\u00e7\u00e3o de elenco no audiovisual","workshop_programation":"23\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 14:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Entrei na \u00e1rea do teatro na adolesc\u00eancia, e desde ent\u00e3o, decidi estudar e compreender o m\u00e1ximo que posso sobre a profiss\u00e3o do Ator.  Sempre tive interesse na linguagem e na est\u00e9tica do audiovisual, e acredito que essa oficina ser\u00e1 primordial para me ajudar a desenvolver minhas habilidades como atriz.","formacao_academica":"Ensino Medio.","cursos_extra_curriculares":"Curso tecnino em teatro, cursos livres de teatro, desenho e fotografia.","ja_participou":"N\u00e3o","experiencia_profissional":"Atuo em uma Cia de teatro em Contagem h\u00e1 3 anos. apresento e dirijo pe\u00e7as independentes."}}]