[{"object":{"event_name":"21\u00aa Mostra Tiradentes","user_name":"Rafael Pimenta","user_identifier":"10168577640","user_birth_date":"31\/03\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"marcier31@yahoo.com.br","user_address":"Casa,177,36305032,Minas Gerais,S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","user_phones":"32|998070067|Rafael Pimenta|Celular;32|999812137|Anacleto Pimenta|Celular;32|35185641|Maria da Gloria |Residencial","workshop_name":"Realiza\u00e7\u00e3o Curta Digital","workshop_programation":"20\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;21\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;22\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;23\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;24\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;25\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00;26\/01\/2018 | 10:00 \u00e0s 18:00","status":"Confirmado","answers":[{"item":{"question":"Motivo do interesse em participar da oficina escolhida","answer":"Vontade de aprender cada vez mais nesta \u00e1rea ."}},{"item":{"question":"Forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica","answer":"Nenhuma ainda"}},{"item":{"question":"Cursos extra-curriculares","answer":"Nenhuma  por\u00e9m com vontade de aprender "}},{"item":{"question":"J\u00e1 participou de oficina em alguma das edi\u00e7\u00f5es anteriores da Mostra Tiradentes, CINEOP ou Mostra CineBH","answer":"N\u00e3o"}},{"item":{"question":"Experi\u00eancia profissional","answer":"Trabalhos com a empresa audio visual Octo Produtora com Amaury Lopes"}}]}}]