[{"object":{"event_name":"12\u00aa CineBH","user_name":"Lidia ARS Mello","user_identifier":"63389320687","user_birth_date":"29\/09\/1973","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_email":"lidiamellorp@yahoo.com.br","user_address":"Rua Jornalista Jair Silva,215,30310290,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|985399985|Lidia|Celular","workshop_name":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Arte Cinematogr\u00e1fica","workshop_programation":"30\/08\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;31\/08\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30;01\/09\/2018 | 09:30 \u00e0s 13:30","status":"Confirmado","motivo_interesse":"Tenho interesse em fazer a oficina porque a  est\u00e9tica, \u00e9 algo muito importante, para mim, na realiza\u00e7\u00e3o de um filme (e, claro, pela experi\u00eancia da profissional que ministrar\u00e1 a oficina).  Saber pensar a  dire\u00e7\u00e3o de arte, contribui muito  na hora de criar a est\u00e9tica f\u00edlmica, o conceito e a constru\u00e7\u00e3o visual do filme. Neste sentido desejo conhecer mais sobre o universo da dire\u00e7\u00e3o de arte, as diferentes habilidades e responsabilidades do profissional desta \u00e1rea, como se d\u00e1 o processo de pesquisa,  os conhecimentos t\u00e9cnicos necess\u00e1rios sobre arte, a ilumina\u00e7\u00e3o,  a fotografia,  a cria\u00e7\u00e3o imag\u00e9tica visual e a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de um diretor de arte e sua equipe dentro de um filme. ","formacao_academica":"Doutora em Artes\/cinema pela Escola de Belas Artes da UFMG,  (com pesquisa sobre o cinema do realizador h\u00fangaro B\u00e9la Tarr). Mestrado em Literatura e cinema pela UFRGS (com pesquisa sobre o cinema de Chris Marker).  Especializa\u00e7\u00e3o em cinema na UNISINOS\/RS (com pesquisa sobre  o cinema  de  Wong Kar-Wai).","cursos_extra_curriculares":">Uma hist\u00f3ria livre do cinema. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Com Nicole Brenez\/Paris III.\r\nFestival Internacional de Curtas de Belo Horizonte, 2013;\r\n>A falsa fic\u00e7\u00e3o e\/ou document\u00e1rio de inven\u00e7\u00e3o. (Carga hor\u00e1ria: 12h). Com Joel Pizzini. Mostra de Cinema de Ouro Preto, CINEOP, 2012;\r\n>Dire\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica. (Carga hor\u00e1ria: 16h). Com Fernando Coimbra\r\nMostra de Cinema de Tiradentes 2012.\r\n>Roteiro de cinema. (Carga hor\u00e1ria: 60h).  Com Eliseo Altunaga.\r\nEscola Internacional de Cinema e TV de San Antonio de los Ba\u00f1os\/EICTV,SP, 2011;\r\n\r\n","ja_participou":"2","experiencia_profissional":"Atualmente sou Parecerista de projetos audiovisuais da SMC\/PBH e trabalho com tradu\u00e7\u00e3o e legendagem para filmes. Me interesso por est\u00e9tica cinematogr\u00e1fica, cinema contempor\u00e2neo mundial, o cinema em rela\u00e7\u00e3o com outras artes (em especial a pintura), filosofia do cinema e processos de cria\u00e7\u00e3o no cinema. Al\u00e9m disso, nos \u00faltimos 12 anos trabalhei tamb\u00e9m como realizadora audiovisual independente (roteirizei e dirigi os curtas-metragens de fic\u00e7\u00e3o: \"eDif\u00edcio Poema\", 2012; \"De passagem\", 2006; \"MicroCosmo\", 2004); fiz o longa document\u00e1rio \"O que marcou minha vida\", 2014 e estou desenvolvendo um roteiro de longa de fic\u00e7\u00e3o, fui  professora de cinema na PUCMinas e pesquisadora na UFMG, Conselheira de pol\u00edticas p\u00fablicas de cinema no COMUC\/FMC\/PBH,  curadora de uma mostra de cinema brasileiro e j\u00fari na Sele\u00e7\u00e3o Oficial (de longas-metragens) no Festival CineDays -Festival of European Film em 2013, etc."}}]