[{"object":{"id":234,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Bernardo de Almeida Ribeiro Silvino","user_identifier":"05957366617","user_birth_date":"22\/08\/1984","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Tenente Anast\u00e1cio de Moura,857 ,30240390,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|998403277|Bernardo|Celular;31|32671365|Bernardo|Residencial","user_email":"bsilvino@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 23:18:17","debates":"ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; MODOS DE PRODUZIR"}},{"object":{"id":233,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Paula Alves Melo dos Santos Pacheco","user_identifier":"11523532688","user_birth_date":"18\/07\/1998","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Carlos Alves,105,31275120,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"33|991384320|Paula|Celular","user_email":"paulaamsp@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 23:04:54","debates":"ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; IBERMEDIA | ESPANHA;  TORINOFILMLAB | IT\u00c1LIA; FILME INTERNACIONAL NO SUNDANCE |EUA; S\u00d8RFOND \u2013 SUPPORTING FILMS FROM LATIN AMERICA, ASIA, AFRICA AND THE MIDDLE EAST | NORUEGA"}},{"object":{"id":232,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Ana Luisa Sanders Britto","user_identifier":"10994680600","user_birth_date":"29\/07\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Geraldo Menezes Soares,446,31030440,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|994054565||Celular","user_email":"anasandersb@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 22:02:58","debates":"O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO"}},{"object":{"id":231,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Pedro Emanuel Costa Silva","user_identifier":"10834825643","user_birth_date":"20\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Padre Rossini Candido ,91,30535-500,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|992410750|Pedro Emanuel|Celular","user_email":"pedroemanuelcs@hotmail.com","created_at":"07\/08\/2018 21:41:11","debates":"EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA AM\u00c9RICA LATINA ; EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA EUROPA; IBERMEDIA | ESPANHA;  TORINOFILMLAB | IT\u00c1LIA; FILME INTERNACIONAL NO SUNDANCE |EUA; S\u00d8RFOND \u2013 SUPPORTING FILMS FROM LATIN AMERICA, ASIA, AFRICA AND THE MIDDLE EAST | NORUEGA; MODOS DE PRODUZIR"}},{"object":{"id":230,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Amanda Maia Moreira dos Santos","user_identifier":"11749395673","user_birth_date":"04\/11\/1992","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Blenda,89,30520240,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|31996686745|Amanda|Celular","user_email":"amanda_maiams@hotmail.com","created_at":"07\/08\/2018 21:14:25","debates":"O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO"}},{"object":{"id":229,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Denise Patricia dos Santos","user_identifier":"12415088609","user_birth_date":"26\/09\/1997","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"RUA JOS\u00c9 BATISTA GUIMAR\u00c3ES,58,31660-220,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|991434548|Denise |Celular","user_email":"denisesantoscontato@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 20:23:57","debates":"EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA AM\u00c9RICA LATINA ; EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA FRAN\u00c7A; EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA EUROPA; O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO; ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; FILME INTERNACIONAL NO SUNDANCE |EUA; MODOS DE PRODUZIR"}},{"object":{"id":228,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Gabriel Henrique de Almeida Santiago","user_identifier":"11855146606","user_birth_date":"16\/03\/1999","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua dos Java\u00eas,45,31530330,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"03|984986996|Gabriel Santiago|Celular;03|34528288|Telma Ramos|Residencial","user_email":"gabrielhenrique_2009@hotmail.com","created_at":"07\/08\/2018 18:44:58","debates":"EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA AM\u00c9RICA LATINA ; EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA FRAN\u00c7A; EXPERI\u00caNCIAS EM COPRODU\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL NA EUROPA; O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO; ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; IBERMEDIA | ESPANHA;  TORINOFILMLAB | IT\u00c1LIA; FILME INTERNACIONAL NO SUNDANCE |EUA; S\u00d8RFOND \u2013 SUPPORTING FILMS FROM LATIN AMERICA, ASIA, AFRICA AND THE MIDDLE EAST | NORUEGA; MODOS DE PRODUZIR"}},{"object":{"id":227,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Patricia Lina Nunes Monteiro","user_identifier":"10985266600","user_birth_date":"05\/02\/1994","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Dom Prud\u00eancio Gomes,620 ,30535580,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"11|981478017|Patricia|Celular","user_email":"patriciamonteirolnm@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 16:30:32","debates":"O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO; ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; MODOS DE PRODUZIR"}},{"object":{"id":226,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Gabriella Carvalho","user_identifier":"07172549686","user_birth_date":"06\/10\/1995","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"Rua Edson,70,31170620,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|986417106|Gabriella|Celular","user_email":"gabriellarcarvalho@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 15:49:56","debates":"O MERCADO E A FORMA\u00c7\u00c3O EM DOCUMENT\u00c1RIO; ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES"}},{"object":{"id":225,"seminar":"Programa de Forma\u00e7\u00e3o","event_name":"12\u00aa CineBH","event_full_name":"12\u00aa CineBH -  Mostra de Cinema de Belo Horizonte","user_name":"Agencia51","user_identifier":"20438204000116","user_birth_date":"","user_parent_name":"","user_parent_identifier":"","user_address":"asdfasdf,44,31700000,Minas Gerais,Belo Horizonte","user_phones":"31|98174443|+553198174443|Celular","user_email":"ricardovianasi@gmail.com","created_at":"07\/08\/2018 15:34:41","debates":"ESTRAT\u00c9GIAS DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DE FILMES; IBERMEDIA | ESPANHA"}}]